{"23785 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 42, 26, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:42:26 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/continental-greves-dans-trois-usines-du-midi-pyrenees", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:42</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/continental-greve\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/000_par3149532_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/continental-greves-dans-trois-usines-du-midi-pyrenees\">Continental: gr\u00e8ves dans trois usines du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une partie du personnel de l&#039;\u00e9quipementier automobile Continental a manifest\u00e9 ce jeudi sur trois sites du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es pour r\u00e9clamer des augmentations de salaires sup\u00e9rieures \u00e0 celles propos\u00e9es. Dans le cadre des n\u00e9gociations annuelles les syndicats demandent \u00e9galement l&#039;embauche de 150 personnes. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23785 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/continental-greves-dans-trois-usines-du-midi-pyrenees", "title": "Continental: gr\u00e8ves dans trois usines du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:42</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/continental-greve\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/000_par3149532_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/continental-greves-dans-trois-usines-du-midi-pyrenees\">Continental: gr\u00e8ves dans trois usines du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une partie du personnel de l&#039;\u00e9quipementier automobile Continental a manifest\u00e9 ce jeudi sur trois sites du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es pour r\u00e9clamer des augmentations de salaires sup\u00e9rieures \u00e0 celles propos\u00e9es. Dans le cadre des n\u00e9gociations annuelles les syndicats demandent \u00e9galement l&#039;embauche de 150 personnes. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Continental: gr\u00e8ves dans trois usines du Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23733 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 8, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:08:00 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/droit-la-deconnexion-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-avancees", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:08</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/smartphone-sms\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/sms-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/droit-la-deconnexion-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-avancees\">Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les dispositions pr\u00e9vues dans la loi Travail avanc\u00e9es d&#039;un an</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les d\u00e9put\u00e9s ont avanc\u00e9 d&#039;un an, \u00e0 2017, l&#039;entr\u00e9e en vigueur de l&#039;article du projet de loi travail qui pr\u00e9voit un &quot;droit \u00e0 la d\u00e9connexion&quot;, lors de l&#039;examen du texte en commission dans la nuit de mercredi \u00e0 ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23733 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/droit-la-deconnexion-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-avancees", "title": "Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les dispositions pr\u00e9vues dans la loi Travail avanc\u00e9es d'un an", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:08</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/smartphone-sms\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/sms-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/droit-la-deconnexion-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-avancees\">Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les dispositions pr\u00e9vues dans la loi Travail avanc\u00e9es d&#039;un an</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les d\u00e9put\u00e9s ont avanc\u00e9 d&#039;un an, \u00e0 2017, l&#039;entr\u00e9e en vigueur de l&#039;article du projet de loi travail qui pr\u00e9voit un &quot;droit \u00e0 la d\u00e9connexion&quot;, lors de l&#039;examen du texte en commission dans la nuit de mercredi \u00e0 ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les dispositions pr\u00e9vues dans la loi Travail avanc\u00e9es d'un an", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23743 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 57, 13, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:57:13 +0000", "author_detail": {"name": "prestafs"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/info-trafic-du-week-end-du-8-au-10-avril-peu-daffluence-lexception-de", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:57</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/autoroute-route-voitures-trafic-circulation-nuit-feux\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pourquoi-roule-droite-gauche-anglais-francais-voitures-automobiles-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/info-trafic-du-week-end-du-8-au-10-avril-peu-daffluence-lexception-de\">Info trafic du week-end du 8 au 10 avril: peu d&#039;affluence \u00e0 l&#039;exception de vendredi et dimanche soir</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les pr\u00e9visions de traffic pour les trois prochains jours, de vendredi 8 \u00e0 dimanche 10, sont au vert. Attention toutefois: les routes s&#039;annoncent charg\u00e9es pour les d\u00e9parts vendredi et les retours dimanche.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23743 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "prestafs"}], "link": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/info-trafic-du-week-end-du-8-au-10-avril-peu-daffluence-lexception-de", "title": "Info trafic du week-end du 8 au 10 avril: peu d'affluence \u00e0 l'exception de vendredi et dimanche soir", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:57</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/autoroute-route-voitures-trafic-circulation-nuit-feux\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pourquoi-roule-droite-gauche-anglais-francais-voitures-automobiles-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/info-trafic-du-week-end-du-8-au-10-avril-peu-daffluence-lexception-de\">Info trafic du week-end du 8 au 10 avril: peu d&#039;affluence \u00e0 l&#039;exception de vendredi et dimanche soir</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les pr\u00e9visions de traffic pour les trois prochains jours, de vendredi 8 \u00e0 dimanche 10, sont au vert. Attention toutefois: les routes s&#039;annoncent charg\u00e9es pour les d\u00e9parts vendredi et les retours dimanche.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Info trafic du week-end du 8 au 10 avril: peu d'affluence \u00e0 l'exception de vendredi et dimanche soir", "language": "fr"}, "author": "prestafs"}, "23738 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 54, 44, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:54:44 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/paris-une-agence-de-la-societe-general-bloquee-par-des-militants-dattac", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:54</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/societe-generale-banque-logo\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/societe-generale-banques-france-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/paris-une-agence-de-la-societe-general-bloquee-par-des-militants-dattac\">Paris: une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral bloqu\u00e9e par des militants d&#039;Attac</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une trentaine de militants d&#039;Attac ont bloqu\u00e9 ce jeudi l&#039;acc\u00e8s d&#039;une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, pr\u00e8s du m\u00e9tro Bourse \u00e0 Paris, pour d\u00e9noncer &quot;l&#039;organisation industrielle de l&#039;\u00e9vasion fiscale&quot; par cette banque, \u00e9pingl\u00e9e, comme d&#039;autres, dans l&#039;affaire des &quot;Panama papers&quot;, a constat\u00e9 une journaliste de l&#039;AFP.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23738 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/paris-une-agence-de-la-societe-general-bloquee-par-des-militants-dattac", "title": "Paris: une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral bloqu\u00e9e par des militants d'Attac", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:54</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/societe-generale-banque-logo\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/societe-generale-banques-france-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/paris-une-agence-de-la-societe-general-bloquee-par-des-militants-dattac\">Paris: une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral bloqu\u00e9e par des militants d&#039;Attac</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une trentaine de militants d&#039;Attac ont bloqu\u00e9 ce jeudi l&#039;acc\u00e8s d&#039;une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, pr\u00e8s du m\u00e9tro Bourse \u00e0 Paris, pour d\u00e9noncer &quot;l&#039;organisation industrielle de l&#039;\u00e9vasion fiscale&quot; par cette banque, \u00e9pingl\u00e9e, comme d&#039;autres, dans l&#039;affaire des &quot;Panama papers&quot;, a constat\u00e9 une journaliste de l&#039;AFP.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Paris: une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral bloqu\u00e9e par des militants d'Attac", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23730 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 7, 35, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:07:35 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-dactivite-aux-retraites", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 08:07</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/assemblee-nationale-facade\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/assemblee-nationale-facade-vue-de-cote-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-dactivite-aux-retraites\">Loi Travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d&#039;activit\u00e9 aux retrait\u00e9s</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les d\u00e9put\u00e9s ont ouvert mercredi 6 au soir aux retrait\u00e9s le Compte personnel d&#039;activit\u00e9 (CPA), pr\u00e9sent\u00e9 comme la grande r\u00e9forme sociale du quinquennat, dans le cadre de l&#039;examen de la loi travail en commission.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23730 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-dactivite-aux-retraites", "title": "Loi Travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d'activit\u00e9 aux retrait\u00e9s", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 08:07</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/assemblee-nationale-facade\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/assemblee-nationale-facade-vue-de-cote-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-dactivite-aux-retraites\">Loi Travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d&#039;activit\u00e9 aux retrait\u00e9s</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les d\u00e9put\u00e9s ont ouvert mercredi 6 au soir aux retrait\u00e9s le Compte personnel d&#039;activit\u00e9 (CPA), pr\u00e9sent\u00e9 comme la grande r\u00e9forme sociale du quinquennat, dans le cadre de l&#039;examen de la loi travail en commission.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Loi Travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d'activit\u00e9 aux retrait\u00e9s", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23779 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 47, 57, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:47:57 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-les-societes-europeennes-impliquees-seront-poursuivies-assure-hollande", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:47</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/francois-hollande-portrait-seul-sombre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/francois-hollande-2017-presidentielle-ps-gauche-droite-contestation-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-les-societes-europeennes-impliquees-seront-poursuivies-assure-hollande\">&quot;Panama Papers&quot;: les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es &quot;seront poursuivies&quot;, assure Hollande</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es dans le scandale des &quot;Panama Papers&quot; &quot;seront poursuivies&quot;, a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7ois Hollande ce jeudi en marge d&#039;un conseil des ministres franco-allemand \u00e0 Metz. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23779 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-les-societes-europeennes-impliquees-seront-poursuivies-assure-hollande", "title": "\"Panama Papers\": les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es \"seront poursuivies\", assure Hollande", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:47</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/francois-hollande-portrait-seul-sombre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/francois-hollande-2017-presidentielle-ps-gauche-droite-contestation-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-les-societes-europeennes-impliquees-seront-poursuivies-assure-hollande\">&quot;Panama Papers&quot;: les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es &quot;seront poursuivies&quot;, assure Hollande</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es dans le scandale des &quot;Panama Papers&quot; &quot;seront poursuivies&quot;, a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7ois Hollande ce jeudi en marge d&#039;un conseil des ministres franco-allemand \u00e0 Metz. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "\"Panama Papers\": les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes impliqu\u00e9es \"seront poursuivies\", assure Hollande", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23792 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 7, 25, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:07:25 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 20:07</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/merkel-hollande-buste-elysee\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/merkel-hollande-buste-elysee-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite\">R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Fran\u00e7ois Hollande et Angela Merkel \u00e9taient \u00e0 Metz ce jeudi pour le Conseil des ministres franco-allemand. Affichant une entente de rigueur, ils se sont f\u00e9licit\u00e9 des progr\u00e8s effectu\u00e9s face \u00e0 la crise des migrants.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23792 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite", "title": "R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 20:07</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/merkel-hollande-buste-elysee\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/merkel-hollande-buste-elysee-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite\">R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Fran\u00e7ois Hollande et Angela Merkel \u00e9taient \u00e0 Metz ce jeudi pour le Conseil des ministres franco-allemand. Affichant une entente de rigueur, ils se sont f\u00e9licit\u00e9 des progr\u00e8s effectu\u00e9s face \u00e0 la crise des migrants.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23751 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 4, 15, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:04:15 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-en-france-avant-plusieurs-semaines", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:04</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/sven-mary-avocat-de-salah-abdeslam\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/salah-abdeslam-avocat-sven-mary-terrorisme-djihadiste-islamiste-daech-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-en-france-avant-plusieurs-semaines\">Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 en France &quot;avant plusieurs semaines&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le transfert de Salah Abdeslam de la Belgique vers la France n&#039;aura pas lieu avant plusieurs semaines selon son avocat. Le suspect des attentats de Paris doit encore r\u00e9pondre de ses \u00e9ventuelles liens avec  une fusillade survenue dans la r\u00e9gion bruxelloise en mars dernier.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23751 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-en-france-avant-plusieurs-semaines", "title": "Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 en France \"avant plusieurs semaines\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:04</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/sven-mary-avocat-de-salah-abdeslam\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/salah-abdeslam-avocat-sven-mary-terrorisme-djihadiste-islamiste-daech-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-en-france-avant-plusieurs-semaines\">Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 en France &quot;avant plusieurs semaines&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le transfert de Salah Abdeslam de la Belgique vers la France n&#039;aura pas lieu avant plusieurs semaines selon son avocat. Le suspect des attentats de Paris doit encore r\u00e9pondre de ses \u00e9ventuelles liens avec  une fusillade survenue dans la r\u00e9gion bruxelloise en mars dernier.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 en France \"avant plusieurs semaines\"", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23727 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 11, 3, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 05:11:03 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-les-revelations-continuent-la-communaute-internationale-veut-agir", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:11</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/panama-city-paradis-fiscaux\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/panama-fiscalite-paradis-papers-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-les-revelations-continuent-la-communaute-internationale-veut-agir\">&quot;Panama Papers&quot;: les r\u00e9v\u00e9lations continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Enqu\u00eates et perquisitions \u00e0 travers le monde, d\u00e9missions de dirigeants, opinions publiques indign\u00e9es: les rebondissements se poursuivent dans l&#039;affaire des &quot;Panama Papers&quot;, qui d\u00e9voile un vaste syst\u00e8me d&#039;\u00e9vasion fiscale \u00e0 l&#039;\u00e9chelle plan\u00e9taire que les grands pays affirment vouloir combattre.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23727 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-les-revelations-continuent-la-communaute-internationale-veut-agir", "title": "\"Panama Papers\": les r\u00e9v\u00e9lations continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:11</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/panama-city-paradis-fiscaux\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/panama-fiscalite-paradis-papers-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-les-revelations-continuent-la-communaute-internationale-veut-agir\">&quot;Panama Papers&quot;: les r\u00e9v\u00e9lations continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Enqu\u00eates et perquisitions \u00e0 travers le monde, d\u00e9missions de dirigeants, opinions publiques indign\u00e9es: les rebondissements se poursuivent dans l&#039;affaire des &quot;Panama Papers&quot;, qui d\u00e9voile un vaste syst\u00e8me d&#039;\u00e9vasion fiscale \u00e0 l&#039;\u00e9chelle plan\u00e9taire que les grands pays affirment vouloir combattre.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "\"Panama Papers\": les r\u00e9v\u00e9lations continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23791 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 39, 35, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:39:35 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-environnement/pollution-au-diesel-les-tests-confirment-le-depassement-des-normes", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 19:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/pollution-voiture-diesel-pot-dechappement\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pot-dechappement-pollution-voitures-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-environnement/pollution-au-diesel-les-tests-confirment-le-depassement-des-normes\">Pollution au diesel: les tests confirment le d\u00e9passement des normes</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une nouvelle s\u00e9rie de tests de pollution en conditions r\u00e9elles a montr\u00e9 que tous les v\u00e9hicules concern\u00e9s d\u00e9passent les normes autoris\u00e9es. Certains constructeurs s&#039;en sortent cependant mieux que d&#039;autres.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23791 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-environnement/pollution-au-diesel-les-tests-confirment-le-depassement-des-normes", "title": "Pollution au diesel: les tests confirment le d\u00e9passement des normes", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 19:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/pollution-voiture-diesel-pot-dechappement\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pot-dechappement-pollution-voitures-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-environnement/pollution-au-diesel-les-tests-confirment-le-depassement-des-normes\">Pollution au diesel: les tests confirment le d\u00e9passement des normes</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une nouvelle s\u00e9rie de tests de pollution en conditions r\u00e9elles a montr\u00e9 que tous les v\u00e9hicules concern\u00e9s d\u00e9passent les normes autoris\u00e9es. Certains constructeurs s&#039;en sortent cependant mieux que d&#039;autres.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Pollution au diesel: les tests confirment le d\u00e9passement des normes", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23737 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 18, 33, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:18:33 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-economie/jerome-kerviel-charge-la-societe-generale-dans-laffaire-des-panama-papers", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:18</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/jerome-kerviel\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/kerviel-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-economie/jerome-kerviel-charge-la-societe-generale-dans-laffaire-des-panama-papers\">J\u00e9r\u00f4me Kerviel charge la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l&#039;affaire des &quot;Panama papers&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Invit\u00e9s sur France Info ce jeudi matin, l\u2019ancien trader et son avocat consid\u00e8rent que la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, cit\u00e9e dans l&#039;affaire des &quot;Panama Papers&quot;, est &quot;multir\u00e9cidiviste&quot; en mati\u00e8re de fraude fiscale.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23737 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-economie/jerome-kerviel-charge-la-societe-generale-dans-laffaire-des-panama-papers", "title": "J\u00e9r\u00f4me Kerviel charge la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l'affaire des \"Panama papers\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:18</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/jerome-kerviel\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/kerviel-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-economie/jerome-kerviel-charge-la-societe-generale-dans-laffaire-des-panama-papers\">J\u00e9r\u00f4me Kerviel charge la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l&#039;affaire des &quot;Panama papers&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Invit\u00e9s sur France Info ce jeudi matin, l\u2019ancien trader et son avocat consid\u00e8rent que la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, cit\u00e9e dans l&#039;affaire des &quot;Panama Papers&quot;, est &quot;multir\u00e9cidiviste&quot; en mati\u00e8re de fraude fiscale.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "J\u00e9r\u00f4me Kerviel charge la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l'affaire des \"Panama papers\"", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23753 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 43, 54, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:43:54 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/terrorisme-la-cellule-francaise-dabdeslam-pourrait-etre-equipee-de", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:43</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/prison-interieur-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/prison-interieur-illustration_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/terrorisme-la-cellule-francaise-dabdeslam-pourrait-etre-equipee-de\">Terrorisme: la cellule fran\u00e7aise d&#039;Abdeslam pourrait \u00eatre \u00e9quip\u00e9e de vid\u00e9osurveillance</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">D&#039;apr\u00e8s RTL, la chancellerie et l&#039;administration p\u00e9nitentiaire envisageraient d&#039;installer des cam\u00e9ras dans la cellule, en France, de Salah Abdeslam, le suspect-cl\u00e9 des attentats du 13 novembre \u00e0 Paris et Saint-Denis qui ont fait 130 morts. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23753 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/terrorisme-la-cellule-francaise-dabdeslam-pourrait-etre-equipee-de", "title": "Terrorisme: la cellule fran\u00e7aise d'Abdeslam pourrait \u00eatre \u00e9quip\u00e9e de vid\u00e9osurveillance", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:43</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/prison-interieur-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/prison-interieur-illustration_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/terrorisme-la-cellule-francaise-dabdeslam-pourrait-etre-equipee-de\">Terrorisme: la cellule fran\u00e7aise d&#039;Abdeslam pourrait \u00eatre \u00e9quip\u00e9e de vid\u00e9osurveillance</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">D&#039;apr\u00e8s RTL, la chancellerie et l&#039;administration p\u00e9nitentiaire envisageraient d&#039;installer des cam\u00e9ras dans la cellule, en France, de Salah Abdeslam, le suspect-cl\u00e9 des attentats du 13 novembre \u00e0 Paris et Saint-Denis qui ont fait 130 morts. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Terrorisme: la cellule fran\u00e7aise d'Abdeslam pourrait \u00eatre \u00e9quip\u00e9e de vid\u00e9osurveillance", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23746 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 30, 59, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:30:59 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/en-marche-de-macron-seduit-la-droite-et-rebute-une-partie-de-la-gauche", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:30</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/emmanuel-macron-de-trois-quart-un-dossier-la-main-devant-lelysee\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/emmanuel-macron-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/en-marche-de-macron-seduit-la-droite-et-rebute-une-partie-de-la-gauche\">&quot;En Marche!&quot; de Macron s\u00e9duit la droite et rebute une partie de la gauche</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les r\u00e9actions des politiques ne se sont pas fait attendre apr\u00e8s le lancement du mouvement &quot;En Marche!&quot; par le ministre de l&#039;\u00c9conomie. La droite semble s\u00e9duite par le mouvement tandis qu&#039;\u00e0 gauche c&#039;est la circonspection qui domine quand ce n&#039;est pas l&#039;hostilit\u00e9.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23746 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/en-marche-de-macron-seduit-la-droite-et-rebute-une-partie-de-la-gauche", "title": "\"En Marche!\" de Macron s\u00e9duit la droite et rebute une partie de la gauche", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:30</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/emmanuel-macron-de-trois-quart-un-dossier-la-main-devant-lelysee\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/emmanuel-macron-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/en-marche-de-macron-seduit-la-droite-et-rebute-une-partie-de-la-gauche\">&quot;En Marche!&quot; de Macron s\u00e9duit la droite et rebute une partie de la gauche</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les r\u00e9actions des politiques ne se sont pas fait attendre apr\u00e8s le lancement du mouvement &quot;En Marche!&quot; par le ministre de l&#039;\u00c9conomie. La droite semble s\u00e9duite par le mouvement tandis qu&#039;\u00e0 gauche c&#039;est la circonspection qui domine quand ce n&#039;est pas l&#039;hostilit\u00e9.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "\"En Marche!\" de Macron s\u00e9duit la droite et rebute une partie de la gauche", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23755 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 41, 30, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:41:30 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/pedophilie-leveque-de-pontoise-demande-pardon-pour-ses-propos-ambigus", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 15:41</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/eglise-eveque-stanislas-lalanne\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/stanislas-lalanne-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/pedophilie-leveque-de-pontoise-demande-pardon-pour-ses-propos-ambigus\">P\u00e9dophilie: l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise demande &quot;pardon&quot; pour ses propos ambigus </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Suite \u00e0 la pol\u00e9mique n\u00e9s de ses propos sur la p\u00e9dophilie, un &quot;mal&quot; qu&#039;il avait h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 qualifier de &quot;p\u00each\u00e9&quot;, l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise, Mgr Stanislas Lalanne a demand\u00e9 &quot;pardon&quot; ce jeudi \u00e0 tous ceux qu&#039;ils auraient pu offenser. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23755 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/pedophilie-leveque-de-pontoise-demande-pardon-pour-ses-propos-ambigus", "title": "P\u00e9dophilie: l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise demande \"pardon\" pour ses propos ambigus", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 15:41</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/eglise-eveque-stanislas-lalanne\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/stanislas-lalanne-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/pedophilie-leveque-de-pontoise-demande-pardon-pour-ses-propos-ambigus\">P\u00e9dophilie: l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise demande &quot;pardon&quot; pour ses propos ambigus </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Suite \u00e0 la pol\u00e9mique n\u00e9s de ses propos sur la p\u00e9dophilie, un &quot;mal&quot; qu&#039;il avait h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 qualifier de &quot;p\u00each\u00e9&quot;, l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise, Mgr Stanislas Lalanne a demand\u00e9 &quot;pardon&quot; ce jeudi \u00e0 tous ceux qu&#039;ils auraient pu offenser. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "P\u00e9dophilie: l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise demande \"pardon\" pour ses propos ambigus", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23783 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 22, 33, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:22:33 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/marine-le-pen-espere-la-majorite-lissue-des-legislatives-2017", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:22</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/marine-le-pen-buste-neutre-pupitre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/marine-le-pen-front-national-francesoir_6_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/marine-le-pen-espere-la-majorite-lissue-des-legislatives-2017\">Marine Le Pen esp\u00e8re la majorit\u00e9 \u00e0 l&#039;issue des l\u00e9gislatives 2017</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Marine Le Pen a exprim\u00e9 ce jeudi son souhait remporter une majorit\u00e9 parlementaire \u00e0 l&#039;issue des l\u00e9gislatives qui interviendront apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle de 2017. &quot;Notre objectif, c&#039;est de gagner cette pr\u00e9sidentielle et par cons\u00e9quent d&#039;avoir une majorit\u00e9 lors des l\u00e9gislatives qui suivent&quot;, a d\u00e9clar\u00e9 la pr\u00e9sidente du Front national lors d&#039;une conf\u00e9rence de presse \u00e0 l&#039;Assembl\u00e9e nationale. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23783 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/marine-le-pen-espere-la-majorite-lissue-des-legislatives-2017", "title": "Marine Le Pen esp\u00e8re la majorit\u00e9 \u00e0 l'issue des l\u00e9gislatives 2017", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:22</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/marine-le-pen-buste-neutre-pupitre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/marine-le-pen-front-national-francesoir_6_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/marine-le-pen-espere-la-majorite-lissue-des-legislatives-2017\">Marine Le Pen esp\u00e8re la majorit\u00e9 \u00e0 l&#039;issue des l\u00e9gislatives 2017</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Marine Le Pen a exprim\u00e9 ce jeudi son souhait remporter une majorit\u00e9 parlementaire \u00e0 l&#039;issue des l\u00e9gislatives qui interviendront apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle de 2017. &quot;Notre objectif, c&#039;est de gagner cette pr\u00e9sidentielle et par cons\u00e9quent d&#039;avoir une majorit\u00e9 lors des l\u00e9gislatives qui suivent&quot;, a d\u00e9clar\u00e9 la pr\u00e9sidente du Front national lors d&#039;une conf\u00e9rence de presse \u00e0 l&#039;Assembl\u00e9e nationale. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Marine Le Pen esp\u00e8re la majorit\u00e9 \u00e0 l'issue des l\u00e9gislatives 2017", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23754 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 52, 52, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:52:52 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/la-mobilisation-contre-la-loi-travail-sinstalle-dans-la-duree", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:52</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/manifestations-loi-travail-jeunes\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/jeunes-manifestations-loi-travail-paris-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/la-mobilisation-contre-la-loi-travail-sinstalle-dans-la-duree\">La mobilisation contre la loi Travail s&#039;installe dans la dur\u00e9e </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Avec deux nouvelles manifestations pr\u00e9vues, une le 9 avril et l&#039;autre le 28, la mobilisation contre la loi Travail s&#039;installe dans la dur\u00e9e, les syndicats de jeunesses \u00e9tant d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 ce que le gouvernement abandonne son projet de loi. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23754 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/la-mobilisation-contre-la-loi-travail-sinstalle-dans-la-duree", "title": "La mobilisation contre la loi Travail s'installe dans la dur\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:52</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/manifestations-loi-travail-jeunes\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/jeunes-manifestations-loi-travail-paris-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/la-mobilisation-contre-la-loi-travail-sinstalle-dans-la-duree\">La mobilisation contre la loi Travail s&#039;installe dans la dur\u00e9e </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Avec deux nouvelles manifestations pr\u00e9vues, une le 9 avril et l&#039;autre le 28, la mobilisation contre la loi Travail s&#039;installe dans la dur\u00e9e, les syndicats de jeunesses \u00e9tant d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 ce que le gouvernement abandonne son projet de loi. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "La mobilisation contre la loi Travail s'installe dans la dur\u00e9e", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23741 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 27, 27, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:27:27 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-transport/linquietante-augmentation-des-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:27</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/accident-de-la-route\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/Accident-de-la-route-FranceSoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-transport/linquietante-augmentation-des-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des\">L&#039;inqui\u00e9tante augmentation des conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le nombre de conducteurs roulant sans assurance impliqu\u00e9s dans un accident, majoritairement \u00e2g\u00e9s de moins de 35 ans, a encore augment\u00e9 en France en 2015, selon une \u00e9tude publi\u00e9e ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23741 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-transport/linquietante-augmentation-des-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des", "title": "L'inqui\u00e9tante augmentation des conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:27</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/accident-de-la-route\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/Accident-de-la-route-FranceSoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-transport/linquietante-augmentation-des-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des\">L&#039;inqui\u00e9tante augmentation des conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le nombre de conducteurs roulant sans assurance impliqu\u00e9s dans un accident, majoritairement \u00e2g\u00e9s de moins de 35 ans, a encore augment\u00e9 en France en 2015, selon une \u00e9tude publi\u00e9e ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "L'inqui\u00e9tante augmentation des conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23784 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 37, 50, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:37:50 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/attentats-de-bruxelles-litineraire-de-lhomme-au-chapeau-depuis-laeroport-video", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:37</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/attentats-bruxelles-suspect-homme-au-chapeau\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/bruxelles-attentats-suspect-chapeau-terroriste-video-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/attentats-de-bruxelles-litineraire-de-lhomme-au-chapeau-depuis-laeroport-video\">Attentats de Bruxelles: l&#039;itin\u00e9raire de &quot;l&#039;homme au chapeau&quot; depuis l&#039;a\u00e9roport (Vid\u00e9o)</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">&quot;L&#039;homme au chapeau&quot;, le troisi\u00e8me terroriste pr\u00e9sum\u00e9 de l&#039;a\u00e9roport de Bruxelles-Zaventem, a \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9 dans sa fuite par la vid\u00e9osurveillance. Ces images ont \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9es par les autorit\u00e9s belges qui lancent un appel \u00e0 t\u00e9moins, notamment pour retrouver la veste abandonn\u00e9e par le suspect.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23784 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/attentats-de-bruxelles-litineraire-de-lhomme-au-chapeau-depuis-laeroport-video", "title": "Attentats de Bruxelles: l'itin\u00e9raire de \"l'homme au chapeau\" depuis l'a\u00e9roport (Vid\u00e9o)", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:37</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/attentats-bruxelles-suspect-homme-au-chapeau\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/bruxelles-attentats-suspect-chapeau-terroriste-video-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/attentats-de-bruxelles-litineraire-de-lhomme-au-chapeau-depuis-laeroport-video\">Attentats de Bruxelles: l&#039;itin\u00e9raire de &quot;l&#039;homme au chapeau&quot; depuis l&#039;a\u00e9roport (Vid\u00e9o)</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">&quot;L&#039;homme au chapeau&quot;, le troisi\u00e8me terroriste pr\u00e9sum\u00e9 de l&#039;a\u00e9roport de Bruxelles-Zaventem, a \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9 dans sa fuite par la vid\u00e9osurveillance. Ces images ont \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9es par les autorit\u00e9s belges qui lancent un appel \u00e0 t\u00e9moins, notamment pour retrouver la veste abandonn\u00e9e par le suspect.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Attentats de Bruxelles: l'itin\u00e9raire de \"l'homme au chapeau\" depuis l'a\u00e9roport (Vid\u00e9o)", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23790 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 6, 41, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:06:41 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-sante/allergies-les-pollens-sont-de-retour", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 19:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/allergies-garcons-mouchoir\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/ambroisie-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-sante/allergies-les-pollens-sont-de-retour\">Allergies: les pollens sont de retour</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le retour des beaux jours marque aussi celui des pollens, notamment de bouleau , une mauvaise nouvelle pour les millions de Fran\u00e7ais allergiques. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23790 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-sante/allergies-les-pollens-sont-de-retour", "title": "Allergies: les pollens sont de retour", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 19:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/allergies-garcons-mouchoir\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/ambroisie-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-sante/allergies-les-pollens-sont-de-retour\">Allergies: les pollens sont de retour</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le retour des beaux jours marque aussi celui des pollens, notamment de bouleau , une mauvaise nouvelle pour les millions de Fran\u00e7ais allergiques. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Allergies: les pollens sont de retour", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23736 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 47, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:47:00 +0000", "author_detail": {"email": "p.plottu@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/de-juniac-quitte-air-france-et-reclame-den-finir-avec-la-culture-du-bouc", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:47</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/alexandre-de-juniac\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/alexandre-de-juniac-pdg-air-france-klm-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/de-juniac-quitte-air-france-et-reclame-den-finir-avec-la-culture-du-bouc\">De Juniac quitte Air France et r\u00e9clame d&#039;en &quot;finir avec la culture du bouc-\u00e9missaire&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le PDG d\u00e9missionnaire d&#039;Air France Alexandre de Juniac, a-t-il \u00e9t\u00e9 pouss\u00e9 vers la sortie pour faciliter les n\u00e9gociations avec les pilotes de la compagnie? Le principal int\u00e9ress\u00e9 pr\u00e9f\u00e8re \u00e9luder la question, tout en pointant la &quot;culture du bouc-\u00e9missaire&quot;. Il appelle enfin les &quot;repr\u00e9sentants des navigants (\u00e0) prendre leurs responsabilit\u00e9s&quot;, au lieu de d\u00e9signer responsables &quot;l\u2019ext\u00e9rieur, la concurrence, les gouvernements, le pr\u00e9sident de l\u2019entreprise\u2026&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23736 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "p.plottu@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/de-juniac-quitte-air-france-et-reclame-den-finir-avec-la-culture-du-bouc", "title": "De Juniac quitte Air France et r\u00e9clame d'en \"finir avec la culture du bouc-\u00e9missaire\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:47</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/alexandre-de-juniac\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/alexandre-de-juniac-pdg-air-france-klm-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/de-juniac-quitte-air-france-et-reclame-den-finir-avec-la-culture-du-bouc\">De Juniac quitte Air France et r\u00e9clame d&#039;en &quot;finir avec la culture du bouc-\u00e9missaire&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le PDG d\u00e9missionnaire d&#039;Air France Alexandre de Juniac, a-t-il \u00e9t\u00e9 pouss\u00e9 vers la sortie pour faciliter les n\u00e9gociations avec les pilotes de la compagnie? Le principal int\u00e9ress\u00e9 pr\u00e9f\u00e8re \u00e9luder la question, tout en pointant la &quot;culture du bouc-\u00e9missaire&quot;. Il appelle enfin les &quot;repr\u00e9sentants des navigants (\u00e0) prendre leurs responsabilit\u00e9s&quot;, au lieu de d\u00e9signer responsables &quot;l\u2019ext\u00e9rieur, la concurrence, les gouvernements, le pr\u00e9sident de l\u2019entreprise\u2026&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "De Juniac quitte Air France et r\u00e9clame d'en \"finir avec la culture du bouc-\u00e9missaire\"", "language": "fr"}, "author": "p.plottu@francesoir.fr"}, "23758 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 52, 1, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:52:01 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/etat-durgence-les-policiers-dans-la-rue-pour-laugmentation-dune-prime-de-risque", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 15:52</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-policiers-etat-durgence-vigipirate-terrorisme\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-policiers-etatdurgence-terrorisme-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/etat-durgence-les-policiers-dans-la-rue-pour-laugmentation-dune-prime-de-risque\">Etat d&#039;urgence: les policiers dans la rue pour l&#039;augmentation d&#039;une &quot;prime de risque&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">&quot;Epuis\u00e9s&quot; depuis les attentats et la mise en place de l&#039;\u00e9tat d&#039;urgence fin 2015, les policiers \u00e9taient dans la rue ce jeudi pour r\u00e9clamer l&#039;augmentation d&#039;une &quot;prime de risque&quot;. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23758 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/etat-durgence-les-policiers-dans-la-rue-pour-laugmentation-dune-prime-de-risque", "title": "Etat d'urgence: les policiers dans la rue pour l'augmentation d'une \"prime de risque\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 15:52</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-policiers-etat-durgence-vigipirate-terrorisme\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-policiers-etatdurgence-terrorisme-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/etat-durgence-les-policiers-dans-la-rue-pour-laugmentation-dune-prime-de-risque\">Etat d&#039;urgence: les policiers dans la rue pour l&#039;augmentation d&#039;une &quot;prime de risque&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">&quot;Epuis\u00e9s&quot; depuis les attentats et la mise en place de l&#039;\u00e9tat d&#039;urgence fin 2015, les policiers \u00e9taient dans la rue ce jeudi pour r\u00e9clamer l&#039;augmentation d&#039;une &quot;prime de risque&quot;. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Etat d'urgence: les policiers dans la rue pour l'augmentation d'une \"prime de risque\"", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23728 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 27, 5, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 05:27:05 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/les-ex-goodyear-assignent-en-justice-leur-ancienne-entreprise-et-titan", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:27</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/goodyear-cgt-greve-4012016\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/000_7n63e_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/les-ex-goodyear-assignent-en-justice-leur-ancienne-entreprise-et-titan\">Les ex-Goodyear assignent en justice leur ancienne entreprise et Titan</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Pr\u00e8s de 200 employ\u00e9s de l&#039;usine d&#039;Amiens-nord ont assign\u00e9 les multinationales Goodyear et Titan devant le tribunal pour obtenir des dommages et int\u00e9r\u00eats en raison de leur refus de reprise de ce site. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23728 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/les-ex-goodyear-assignent-en-justice-leur-ancienne-entreprise-et-titan", "title": "Les ex-Goodyear assignent en justice leur ancienne entreprise et Titan", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:27</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/goodyear-cgt-greve-4012016\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/000_7n63e_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/les-ex-goodyear-assignent-en-justice-leur-ancienne-entreprise-et-titan\">Les ex-Goodyear assignent en justice leur ancienne entreprise et Titan</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Pr\u00e8s de 200 employ\u00e9s de l&#039;usine d&#039;Amiens-nord ont assign\u00e9 les multinationales Goodyear et Titan devant le tribunal pour obtenir des dommages et int\u00e9r\u00eats en raison de leur refus de reprise de ce site. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Les ex-Goodyear assignent en justice leur ancienne entreprise et Titan", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23739 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 58, 41, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:58:41 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/facebook-developpe-son-service-de-video-en-direct-pour-smartphone", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:58</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/facebook-logo-et-utilisateurs-en-ombres-chinoises-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/facebook-internet-reseaux-sociaux-francesoir_3_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/facebook-developpe-son-service-de-video-en-direct-pour-smartphone\">Facebook d\u00e9veloppe son service de vid\u00e9o en direct pour smartphone</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Apr\u00e8s Meerkat et Periscope, l&#039;application de Twitter, Facebook se lance dans le service de vid\u00e9os en direct depuis un smartphone. Mercredi, le r\u00e9seau social a pr\u00e9sent\u00e9 les am\u00e9liorations \u00e0 sa plateforme Facebook Live. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23739 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/facebook-developpe-son-service-de-video-en-direct-pour-smartphone", "title": "Facebook d\u00e9veloppe son service de vid\u00e9o en direct pour smartphone", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 10:58</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/facebook-logo-et-utilisateurs-en-ombres-chinoises-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/facebook-internet-reseaux-sociaux-francesoir_3_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/facebook-developpe-son-service-de-video-en-direct-pour-smartphone\">Facebook d\u00e9veloppe son service de vid\u00e9o en direct pour smartphone</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Apr\u00e8s Meerkat et Periscope, l&#039;application de Twitter, Facebook se lance dans le service de vid\u00e9os en direct depuis un smartphone. Mercredi, le r\u00e9seau social a pr\u00e9sent\u00e9 les am\u00e9liorations \u00e0 sa plateforme Facebook Live. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Facebook d\u00e9veloppe son service de vid\u00e9o en direct pour smartphone", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23782 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 8, 30, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:08:30 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/le-pape-francois-lesbos-le-16-avril-pour-rencontrer-les-migrants", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:08</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/pape-francois-buste-neutre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pape-francois-francesoir_15_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/le-pape-francois-lesbos-le-16-avril-pour-rencontrer-les-migrants\">Le pape Fran\u00e7ois \u00e0 Lesbos le 16 avril pour rencontrer les migrants </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Invit\u00e9 par le patriarche de Constantinople et le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique grecque, le pape Fran\u00e7ois se rendra quelques heures le 16 avril sur l&#039;\u00eele de Lesbos afin de rencontrer les migrants qui y affluent quotidiennement. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23782 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/le-pape-francois-lesbos-le-16-avril-pour-rencontrer-les-migrants", "title": "Le pape Fran\u00e7ois \u00e0 Lesbos le 16 avril pour rencontrer les migrants", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 17:08</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/pape-francois-buste-neutre\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/pape-francois-francesoir_15_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/le-pape-francois-lesbos-le-16-avril-pour-rencontrer-les-migrants\">Le pape Fran\u00e7ois \u00e0 Lesbos le 16 avril pour rencontrer les migrants </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Invit\u00e9 par le patriarche de Constantinople et le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique grecque, le pape Fran\u00e7ois se rendra quelques heures le 16 avril sur l&#039;\u00eele de Lesbos afin de rencontrer les migrants qui y affluent quotidiennement. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Le pape Fran\u00e7ois \u00e0 Lesbos le 16 avril pour rencontrer les migrants", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23766 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 6, 32, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:06:32 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/france-culture-cinema/star-wars-la-premiere-bande-annonce-de-rogue-one-devoilee-video", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/rogue-one-star-wars-bande-annonce-felicity-jones\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/star-wars-rogue-one-bande-annonce-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/france-culture-cinema/star-wars-la-premiere-bande-annonce-de-rogue-one-devoilee-video\">Star Wars: la premi\u00e8re bande-annonce de &quot;Rogue One&quot; d\u00e9voil\u00e9e (Vid\u00e9o)</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La premi\u00e8re bande-annonce du premier spin-off de l&#039;univers Star Wars, &quot;Rogue One&quot;, a \u00e9t\u00e9 mise en ligne ce jeudi. On y d\u00e9couvre l&#039;h\u00e9ro\u00efne Jyn Erso (Felicity Jones), qui sera charg\u00e9e de d\u00e9couvrir les plans de l&#039;Etoile noire.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23766 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/france-culture-cinema/star-wars-la-premiere-bande-annonce-de-rogue-one-devoilee-video", "title": "Star Wars: la premi\u00e8re bande-annonce de \"Rogue One\" d\u00e9voil\u00e9e (Vid\u00e9o)", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/rogue-one-star-wars-bande-annonce-felicity-jones\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/star-wars-rogue-one-bande-annonce-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/france-culture-cinema/star-wars-la-premiere-bande-annonce-de-rogue-one-devoilee-video\">Star Wars: la premi\u00e8re bande-annonce de &quot;Rogue One&quot; d\u00e9voil\u00e9e (Vid\u00e9o)</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La premi\u00e8re bande-annonce du premier spin-off de l&#039;univers Star Wars, &quot;Rogue One&quot;, a \u00e9t\u00e9 mise en ligne ce jeudi. On y d\u00e9couvre l&#039;h\u00e9ro\u00efne Jyn Erso (Felicity Jones), qui sera charg\u00e9e de d\u00e9couvrir les plans de l&#039;Etoile noire.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Star Wars: la premi\u00e8re bande-annonce de \"Rogue One\" d\u00e9voil\u00e9e (Vid\u00e9o)", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23788 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 26, 5, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:26:05 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/jeudi-7-avril-la-bourse-de-paris-en-baisse", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 18:26</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/bourse-paris-illustration-fronton\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/bourse-de-paris-fronton-illustration-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/jeudi-7-avril-la-bourse-de-paris-en-baisse\">Jeudi 7 avril: la Bourse de Paris en baisse</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La Bourse de Paris a cl\u00f4tur\u00e9 la journ\u00e9e de jeudi en baisse de 0,9%. L&#039;indice CAC 40 a perdu 38,73 points, \u00e0 4.245,91 points.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23788 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/jeudi-7-avril-la-bourse-de-paris-en-baisse", "title": "Jeudi 7 avril: la Bourse de Paris en baisse", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 18:26</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/bourse-paris-illustration-fronton\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/bourse-de-paris-fronton-illustration-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/jeudi-7-avril-la-bourse-de-paris-en-baisse\">Jeudi 7 avril: la Bourse de Paris en baisse</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La Bourse de Paris a cl\u00f4tur\u00e9 la journ\u00e9e de jeudi en baisse de 0,9%. L&#039;indice CAC 40 a perdu 38,73 points, \u00e0 4.245,91 points.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Jeudi 7 avril: la Bourse de Paris en baisse", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23732 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 38, 57, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:38:57 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-colere-dalger-qui-denonce-une-campagne-hostile-lalgerie", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 08:38</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/ministre-algerien-de-lindustrie-abdesselam-bouchouareb\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/ministre-algerien-de-l-industrie-abdesselam-bouchouareb-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-colere-dalger-qui-denonce-une-campagne-hostile-lalgerie\">&quot;Panama papers&quot;: col\u00e8re d&#039;Alger qui d\u00e9nonce une &quot;campagne hostile&quot; \u00e0 l&#039;Alg\u00e9rie</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">L&#039;ambassadeur de France \u00e0 Alger a \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 mercredi 6 au minist\u00e8re alg\u00e9rien des Affaires \u00e9trang\u00e8res qui lui a fait part de son m\u00e9contentement face \u00e0 une &quot;campagne hostile&quot; \u00e0 l&#039;Alg\u00e9rie men\u00e9e selon lui dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais apr\u00e8s la publication des &quot;Panama papers&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23732 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-monde/panama-papers-colere-dalger-qui-denonce-une-campagne-hostile-lalgerie", "title": "\"Panama papers\": col\u00e8re d'Alger qui d\u00e9nonce une \"campagne hostile\" \u00e0 l'Alg\u00e9rie", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 08:38</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/ministre-algerien-de-lindustrie-abdesselam-bouchouareb\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/ministre-algerien-de-l-industrie-abdesselam-bouchouareb-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-monde/panama-papers-colere-dalger-qui-denonce-une-campagne-hostile-lalgerie\">&quot;Panama papers&quot;: col\u00e8re d&#039;Alger qui d\u00e9nonce une &quot;campagne hostile&quot; \u00e0 l&#039;Alg\u00e9rie</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">L&#039;ambassadeur de France \u00e0 Alger a \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 mercredi 6 au minist\u00e8re alg\u00e9rien des Affaires \u00e9trang\u00e8res qui lui a fait part de son m\u00e9contentement face \u00e0 une &quot;campagne hostile&quot; \u00e0 l&#039;Alg\u00e9rie men\u00e9e selon lui dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais apr\u00e8s la publication des &quot;Panama papers&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "\"Panama papers\": col\u00e8re d'Alger qui d\u00e9nonce une \"campagne hostile\" \u00e0 l'Alg\u00e9rie", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23735 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 39, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:39:00 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/air-france-la-direction-fera-une-ultime-proposition-aux-syndicats-de-pilotes-en", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/air-france-avion-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/air_france_field_image_de_base_field_image_dossier_1450608186.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/air-france-la-direction-fera-une-ultime-proposition-aux-syndicats-de-pilotes-en\">Air France: la direction fera une &quot;ultime proposition&quot; aux syndicats de pilotes en fin de semaine</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Air France joue son va-tout dans le conflit qui l&#039;oppose \u00e0 ses pilotes. L&#039;entreprise transmettra une &quot;ultime proposition d&#039;accord&quot; sur la comp\u00e9titivit\u00e9 et l&#039;emploi en fin de semaine aux organisations syndicales.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23735 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/air-france-la-direction-fera-une-ultime-proposition-aux-syndicats-de-pilotes-en", "title": "Air France: la direction fera une \"ultime proposition\" aux syndicats de pilotes en fin de semaine", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/air-france-avion-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/air_france_field_image_de_base_field_image_dossier_1450608186.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/air-france-la-direction-fera-une-ultime-proposition-aux-syndicats-de-pilotes-en\">Air France: la direction fera une &quot;ultime proposition&quot; aux syndicats de pilotes en fin de semaine</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Air France joue son va-tout dans le conflit qui l&#039;oppose \u00e0 ses pilotes. L&#039;entreprise transmettra une &quot;ultime proposition d&#039;accord&quot; sur la comp\u00e9titivit\u00e9 et l&#039;emploi en fin de semaine aux organisations syndicales.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Air France: la direction fera une \"ultime proposition\" aux syndicats de pilotes en fin de semaine", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23742 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 39, 36, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:39:36 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/air-france-lance-une-carte-jeune-pour-les-12-25-ans", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/air-france-logo\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/air-france-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/air-france-lance-une-carte-jeune-pour-les-12-25-ans\">Air France lance une carte jeune pour les 12-25 ans </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Air France et sa filiale r\u00e9gionale Hop! lancent une carte jeune pour les 12-25 ans. Pour 49 euros par an, elle leur permettra de prendre l&#039;avion \u00e0 tarif r\u00e9duit sur l&#039;ensemble du r\u00e9seau domestique. Cette offre s&#039;inscrit dans la strat\u00e9gie de reconqu\u00eate d&#039;Air France du r\u00e9seau domestique. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23742 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/air-france-lance-une-carte-jeune-pour-les-12-25-ans", "title": "Air France lance une carte jeune pour les 12-25 ans", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:39</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/air-france-logo\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/air-france-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/air-france-lance-une-carte-jeune-pour-les-12-25-ans\">Air France lance une carte jeune pour les 12-25 ans </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Air France et sa filiale r\u00e9gionale Hop! lancent une carte jeune pour les 12-25 ans. Pour 49 euros par an, elle leur permettra de prendre l&#039;avion \u00e0 tarif r\u00e9duit sur l&#039;ensemble du r\u00e9seau domestique. Cette offre s&#039;inscrit dans la strat\u00e9gie de reconqu\u00eate d&#039;Air France du r\u00e9seau domestique. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Air France lance une carte jeune pour les 12-25 ans", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23734 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 23, 29, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:23:29 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-leveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:23</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/najat-vallaud-belkacem-buste-assemblee-nationale-serieuse\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/najat-vallaud-belkacem-assemblee-nationale-ministre-vote-loi-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-leveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite\">P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise de &quot;lever toute ambigu\u00eft\u00e9&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La ministre l&#039;Education nationale n&#039;a visiblement pas appr\u00e9ci\u00e9 l&#039;attitude de l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise qui a \u00e9t\u00e9 incapable de pr\u00e9ciser si la p\u00e9dophilie \u00e9tait &quot;un p\u00each\u00e9&quot;. Elle somme le pr\u00e9lat de &quot;lever toute ambigu\u00eft\u00e9&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23734 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-leveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite", "title": "P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise de \"lever toute ambigu\u00eft\u00e9\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 09:23</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/najat-vallaud-belkacem-buste-assemblee-nationale-serieuse\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/najat-vallaud-belkacem-assemblee-nationale-ministre-vote-loi-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-leveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite\">P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise de &quot;lever toute ambigu\u00eft\u00e9&quot;</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">La ministre l&#039;Education nationale n&#039;a visiblement pas appr\u00e9ci\u00e9 l&#039;attitude de l&#039;\u00e9v\u00eaque de Pontoise qui a \u00e9t\u00e9 incapable de pr\u00e9ciser si la p\u00e9dophilie \u00e9tait &quot;un p\u00each\u00e9&quot;. Elle somme le pr\u00e9lat de &quot;lever toute ambigu\u00eft\u00e9&quot;.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise de \"lever toute ambigu\u00eft\u00e9\"", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23745 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 29, 36, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:29:36 +0000", "author_detail": {"email": "p.plottu@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/fete-de-leurope-2016-concerts-animations-et-debats-le-7-mai-paris", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:29</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/fete-de-leurope-2015-parvis-hotel-de-ville-paris-concerts-maison-europe\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/fete-europe-paris-concerts-debats-animations-maison-europe-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/fete-de-leurope-2016-concerts-animations-et-debats-le-7-mai-paris\">F\u00eate de l&#039;Europe 2016: concerts, animations et d\u00e9bats le 7 mai \u00e0 Paris</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Concerts, animations et d\u00e9bats: Paris accueille samedi 7 mai prochain le &quot;village europ\u00e9en&quot; organis\u00e9 notamment par La Maison de l&#039;Europe de Paris et dont &quot;FranceSoir&quot; vous r\u00e9v\u00e8le en avant-premi\u00e8re la programmation. Un \u00e9v\u00e9nement festif et populaire rendu possible par la mobilisation de la soci\u00e9t\u00e9 civile et qui vise \u00e0 &quot;imaginer ensemble, l\u2019Europe que nous voulons&quot;,  souligne l&#039;association. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23745 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "p.plottu@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/fete-de-leurope-2016-concerts-animations-et-debats-le-7-mai-paris", "title": "F\u00eate de l'Europe 2016: concerts, animations et d\u00e9bats le 7 mai \u00e0 Paris", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:29</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/fete-de-leurope-2015-parvis-hotel-de-ville-paris-concerts-maison-europe\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/fete-europe-paris-concerts-debats-animations-maison-europe-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-vie-quotidienne/fete-de-leurope-2016-concerts-animations-et-debats-le-7-mai-paris\">F\u00eate de l&#039;Europe 2016: concerts, animations et d\u00e9bats le 7 mai \u00e0 Paris</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Concerts, animations et d\u00e9bats: Paris accueille samedi 7 mai prochain le &quot;village europ\u00e9en&quot; organis\u00e9 notamment par La Maison de l&#039;Europe de Paris et dont &quot;FranceSoir&quot; vous r\u00e9v\u00e8le en avant-premi\u00e8re la programmation. Un \u00e9v\u00e9nement festif et populaire rendu possible par la mobilisation de la soci\u00e9t\u00e9 civile et qui vise \u00e0 &quot;imaginer ensemble, l\u2019Europe que nous voulons&quot;,  souligne l&#039;association. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "F\u00eate de l'Europe 2016: concerts, animations et d\u00e9bats le 7 mai \u00e0 Paris", "language": "fr"}, "author": "p.plottu@francesoir.fr"}, "23765 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 6, 13, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:06:13 +0000", "author_detail": {"email": "p.plottu@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/detonations-paris-lhomme-retranche-sest-rendu", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-bri-traque-charlie-hebdo-intervention-gipn\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/traque-charlie-hebdo-attentat-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/detonations-paris-lhomme-retranche-sest-rendu\">&quot;D\u00e9tonations&quot; \u00e0 Paris: l&#039;homme retranch\u00e9 s&#039;est rendu</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Des tirs d&#039;armes l\u00e9g\u00e8res ont sem\u00e9 la panique, ce jeudi \u00e0 la mi-journ\u00e9e dans le centre de Paris. Un homme a ouvert le feu depuis sa fen\u00eatre avant de se retrancher dans son appartement, puis de finalement se rendre.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23765 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "p.plottu@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/detonations-paris-lhomme-retranche-sest-rendu", "title": "\"D\u00e9tonations\" \u00e0 Paris: l'homme retranch\u00e9 s'est rendu", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:06</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-bri-traque-charlie-hebdo-intervention-gipn\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/traque-charlie-hebdo-attentat-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/detonations-paris-lhomme-retranche-sest-rendu\">&quot;D\u00e9tonations&quot; \u00e0 Paris: l&#039;homme retranch\u00e9 s&#039;est rendu</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Des tirs d&#039;armes l\u00e9g\u00e8res ont sem\u00e9 la panique, ce jeudi \u00e0 la mi-journ\u00e9e dans le centre de Paris. Un homme a ouvert le feu depuis sa fen\u00eatre avant de se retrancher dans son appartement, puis de finalement se rendre.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "\"D\u00e9tonations\" \u00e0 Paris: l'homme retranch\u00e9 s'est rendu", "language": "fr"}, "author": "p.plottu@francesoir.fr"}, "23744 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 0, 14, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:00:14 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-denoncent-un-parlement-reduit-au-silence", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:00</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/assemblee-nationale-hemicycle-deputes\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/assemblee-nationale-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-denoncent-un-parlement-reduit-au-silence\">TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS d\u00e9noncent un Parlement &quot;r\u00e9duit au silence&quot; </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">A l&#039;initiative de deux parlementaires, Bernard Lalande (s\u00e9nateur) et Marie R\u00e9calde (d\u00e9put\u00e9e), 61 \u00e9lus socialistes \u00e9crivent une tribune pour d\u00e9fendre la place du Parlement fran\u00e7ais et les prises de position du ministre sur le TAFTA.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23744 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-denoncent-un-parlement-reduit-au-silence", "title": "TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS d\u00e9noncent un Parlement \"r\u00e9duit au silence\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 12:00</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/assemblee-nationale-hemicycle-deputes\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/assemblee-nationale-francesoir_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-denoncent-un-parlement-reduit-au-silence\">TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS d\u00e9noncent un Parlement &quot;r\u00e9duit au silence&quot; </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">A l&#039;initiative de deux parlementaires, Bernard Lalande (s\u00e9nateur) et Marie R\u00e9calde (d\u00e9put\u00e9e), 61 \u00e9lus socialistes \u00e9crivent une tribune pour d\u00e9fendre la place du Parlement fran\u00e7ais et les prises de position du ministre sur le TAFTA.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS d\u00e9noncent un Parlement \"r\u00e9duit au silence\"", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23781 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 51, 17, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:51:17 +0000", "author_detail": {"name": "prestafs"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/les-francais-achetent-de-plus-en-plus-sur-internet", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:51</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/achats-en-ligne-internet-mobile-conso\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/les_francais_achetent_de_plus_en_plus_sur_internet_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/les-francais-achetent-de-plus-en-plus-sur-internet\">Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent de plus en plus sur internet</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les Fran\u00e7ais d\u00e9penseront-ils plus ou moins sur internet en 2016 ? \u00c0 en croire une \u00e9tude r\u00e9cente, l&#039;e-commerce a le vent en poupe.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23781 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "prestafs"}], "link": "http://www.francesoir.fr/tendances-eco-france/les-francais-achetent-de-plus-en-plus-sur-internet", "title": "Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent de plus en plus sur internet", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:51</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/achats-en-ligne-internet-mobile-conso\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/les_francais_achetent_de_plus_en_plus_sur_internet_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/tendances-eco-france/les-francais-achetent-de-plus-en-plus-sur-internet\">Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent de plus en plus sur internet</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Les Fran\u00e7ais d\u00e9penseront-ils plus ou moins sur internet en 2016 ? \u00c0 en croire une \u00e9tude r\u00e9cente, l&#039;e-commerce a le vent en poupe.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent de plus en plus sur internet", "language": "fr"}, "author": "prestafs"}, "23729 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 51, 2, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 05:51:02 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-sante/lutte-contre-le-cancer-une-petition-reclame-la-baisse-des-prix-des-nouveaux", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:51</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/medicaments-pilules-antibiotiques\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/medicaments-sante-antibiotiques-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-sante/lutte-contre-le-cancer-une-petition-reclame-la-baisse-des-prix-des-nouveaux\">Lutte contre le cancer: une p\u00e9tition r\u00e9clame la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une p\u00e9tition a \u00e9t\u00e9 mise en ligne par la Ligue contre le cancer demandant une baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments contre le cancer et r\u00e9clamant que cette probl\u00e9matique soit au coeur de la prochaine r\u00e9union du G7.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23729 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-sante/lutte-contre-le-cancer-une-petition-reclame-la-baisse-des-prix-des-nouveaux", "title": "Lutte contre le cancer: une p\u00e9tition r\u00e9clame la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 07:51</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/medicaments-pilules-antibiotiques\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/medicaments-sante-antibiotiques-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-sante/lutte-contre-le-cancer-une-petition-reclame-la-baisse-des-prix-des-nouveaux\">Lutte contre le cancer: une p\u00e9tition r\u00e9clame la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Une p\u00e9tition a \u00e9t\u00e9 mise en ligne par la Ligue contre le cancer demandant une baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments contre le cancer et r\u00e9clamant que cette probl\u00e9matique soit au coeur de la prochaine r\u00e9union du G7.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Lutte contre le cancer: une p\u00e9tition r\u00e9clame la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23750 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 38, 47, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:38:47 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-gastronomie/vins-de-bordeaux-les-primeurs-promettent-un-millesime-2015-exceptionnel", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 13:38</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/bouteilles-vin-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/conseils-bien-choisir-vin-plats-repas-prix-qualite-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier_1460028499.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-gastronomie/vins-de-bordeaux-les-primeurs-promettent-un-millesime-2015-exceptionnel\">Vins de Bordeaux: les primeurs promettent un mill\u00e9sime 2015 &quot;exceptionnel&quot; </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Apr\u00e8s deux ann\u00e9es moyennes, 2015 est un excellent mill\u00e9sime pour les vins de Bordeaux, affirment les sp\u00e9cialistes lors de la semaine des primeurs. Une qualit\u00e9  qui devrait permettre de relancer des affaires en berne.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23750 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/lifestyle-gastronomie/vins-de-bordeaux-les-primeurs-promettent-un-millesime-2015-exceptionnel", "title": "Vins de Bordeaux: les primeurs promettent un mill\u00e9sime 2015 \"exceptionnel\"", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 13:38</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/bouteilles-vin-illustration\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/conseils-bien-choisir-vin-plats-repas-prix-qualite-francesoir_field_image_de_base_field_image_dossier_1460028499.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/lifestyle-gastronomie/vins-de-bordeaux-les-primeurs-promettent-un-millesime-2015-exceptionnel\">Vins de Bordeaux: les primeurs promettent un mill\u00e9sime 2015 &quot;exceptionnel&quot; </a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Apr\u00e8s deux ann\u00e9es moyennes, 2015 est un excellent mill\u00e9sime pour les vins de Bordeaux, affirment les sp\u00e9cialistes lors de la semaine des primeurs. Une qualit\u00e9  qui devrait permettre de relancer des affaires en berne.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Vins de Bordeaux: les primeurs promettent un mill\u00e9sime 2015 \"exceptionnel\"", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23748 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 16, 8, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:16:08 +0000", "author_detail": {"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/compiegne-34-vehicules-incendies-dans-des-hangars-de-la-municipalite", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 13:16</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-voiture-nuit-0\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-voiture-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/compiegne-34-vehicules-incendies-dans-des-hangars-de-la-municipalite\">Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Trente-quatre v\u00e9hicules gar\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9s volontairement dans la nuit de mercredi  \u00e0 jeudi  \u00e0 Compi\u00e8gne, dans l&#039;Oise. Au cours de la m\u00eame nuit, des agents de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e ont \u00e9t\u00e9 &quot;attaqu\u00e9s&quot; dans un quartier sensible de la ville.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23748 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"email": "v.lefebvre@francesoir.fr"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/compiegne-34-vehicules-incendies-dans-des-hangars-de-la-municipalite", "title": "Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 13:16</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-voiture-nuit-0\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-voiture-francesoir_field_image_dossier.png\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/compiegne-34-vehicules-incendies-dans-des-hangars-de-la-municipalite\">Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Trente-quatre v\u00e9hicules gar\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9s volontairement dans la nuit de mercredi  \u00e0 jeudi  \u00e0 Compi\u00e8gne, dans l&#039;Oise. Au cours de la m\u00eame nuit, des agents de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e ont \u00e9t\u00e9 &quot;attaqu\u00e9s&quot; dans un quartier sensible de la ville.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9", "language": "fr"}, "author": "v.lefebvre@francesoir.fr"}, "23740 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 15, 31, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:15:31 +0000", "author_detail": {"name": "Maxime Mac\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/stupefiants-les-affaires-liees-la-drogue-ont-explose-en-20-ans", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:15</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/cannabis-resine-saisie\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/cannabis-francesoir_14_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/stupefiants-les-affaires-liees-la-drogue-ont-explose-en-20-ans\">Stup\u00e9fiants: les affaires li\u00e9es \u00e0 la drogue ont explos\u00e9 en 20 ans</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le nombre d&#039;affaires d&#039;infraction \u00e0 la l\u00e9gislation sur les stup\u00e9fiants (ILS) trait\u00e9es par les forces de l&#039;ordre a explos\u00e9 en France en vingt ans, et les hommes constituent une tr\u00e8s large majorit\u00e9 des personnes interpell\u00e9es, selon une \u00e9tude publi\u00e9e ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23740 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Maxime Mac\u00e9"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/stupefiants-les-affaires-liees-la-drogue-ont-explose-en-20-ans", "title": "Stup\u00e9fiants: les affaires li\u00e9es \u00e0 la drogue ont explos\u00e9 en 20 ans", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 11:15</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/cannabis-resine-saisie\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/cannabis-francesoir_14_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/stupefiants-les-affaires-liees-la-drogue-ont-explose-en-20-ans\">Stup\u00e9fiants: les affaires li\u00e9es \u00e0 la drogue ont explos\u00e9 en 20 ans</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Le nombre d&#039;affaires d&#039;infraction \u00e0 la l\u00e9gislation sur les stup\u00e9fiants (ILS) trait\u00e9es par les forces de l&#039;ordre a explos\u00e9 en France en vingt ans, et les hommes constituent une tr\u00e8s large majorit\u00e9 des personnes interpell\u00e9es, selon une \u00e9tude publi\u00e9e ce jeudi.</div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Stup\u00e9fiants: les affaires li\u00e9es \u00e0 la drogue ont explos\u00e9 en 20 ans", "language": "fr"}, "author": "Maxime Mac\u00e9"}, "23774 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 21, 36, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:21:36 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/loi-travail-incidents-dans-plusieurs-lycees-dile-de-france-18-interpellations", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:21</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-voiture-jour-peugeot\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-voiture-jour-peugeot_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/loi-travail-incidents-dans-plusieurs-lycees-dile-de-france-18-interpellations\">Loi Travail: incidents dans plusieurs lyc\u00e9es d&#039;Ile-de-France, 18 interpellations</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Des violences li\u00e9es aux mobilisations contre la loi Travail ont \u00e9clat\u00e9 ce jeudi dans plusieurs lyc\u00e9es d&#039;Ile-de-France, conduisant la police \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 18 interpellations et 12 gardes \u00e0 vue. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23774 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/societe-faits-divers/loi-travail-incidents-dans-plusieurs-lycees-dile-de-france-18-interpellations", "title": "Loi Travail: incidents dans plusieurs lyc\u00e9es d'Ile-de-France, 18 interpellations", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 16:21</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/police-voiture-jour-peugeot\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/police-voiture-jour-peugeot_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/societe-faits-divers/loi-travail-incidents-dans-plusieurs-lycees-dile-de-france-18-interpellations\">Loi Travail: incidents dans plusieurs lyc\u00e9es d&#039;Ile-de-France, 18 interpellations</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Des violences li\u00e9es aux mobilisations contre la loi Travail ont \u00e9clat\u00e9 ce jeudi dans plusieurs lyc\u00e9es d&#039;Ile-de-France, conduisant la police \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 18 interpellations et 12 gardes \u00e0 vue. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Loi Travail: incidents dans plusieurs lyc\u00e9es d'Ile-de-France, 18 interpellations", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}, "23752 at http://www.francesoir.fr": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 34, 41, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:34:41 +0000", "author_detail": {"name": "Raphaelle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.francesoir.fr/politique-france/francois-hollande-75-des-francais-ne-veulent-pas-quil-se-represente-la", "type": "text/html"}], "guidislink": false, "summary": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:34</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/francois-hollande-buste-grave-exterieur-cimetiere-juif\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/francois-hollande-cimetiere-juif-president_15_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/francois-hollande-75-des-francais-ne-veulent-pas-quil-se-represente-la\">Fran\u00e7ois Hollande: 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu&#039;il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">D&#039;apr\u00e8s un sondage YouGov diffus\u00e9 ce jeudi, Fran\u00e7ois Hollande ne recueille plus que 13% d&#039;opinions favorables en avril. La m\u00e9fiance est telle que 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu&#039;il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017. </div>\n                        </div>\n    </div>", "id": "23752 at http://www.francesoir.fr", "authors": [{"name": "Raphaelle"}], "link": "http://www.francesoir.fr/politique-france/francois-hollande-75-des-francais-ne-veulent-pas-quil-se-represente-la", "title": "Fran\u00e7ois Hollande: 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu'il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "summary_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/html", "value": "<div class=\"field field-name-post-date field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">Jeudi 07 Avril 2016 - 14:34</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-images field-type-entityreference field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><div  about=\"/francois-hollande-buste-grave-exterieur-cimetiere-juif\" typeof=\"sioc:Item foaf:Document\" class=\"ds-1col node node-image node-teaser view-mode-teaser clearfix\">\n\n  \n          <div class=\"field field-name-field-image-dossier field-type-imagefield-crop field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/francois-hollande-cimetiere-juif-president_15_field_image_de_base_field_image_dossier.jpg\" alt=\"\" /></div>\n                        </div>\n    </div>\n</div>\n\n</div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-title field-type-ds field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\" property=\"dc:title\"><h2><a href=\"/politique-france/francois-hollande-75-des-francais-ne-veulent-pas-quil-se-represente-la\">Fran\u00e7ois Hollande: 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu&#039;il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017</a></h2></div>\n                        </div>\n    </div>\n        <div class=\"field field-name-field-chapo field-type-text-long field-label-hidden\">\n            <div class=\"field-items\">\n                  <div class=\"field-item\">D&#039;apr\u00e8s un sondage YouGov diffus\u00e9 ce jeudi, Fran\u00e7ois Hollande ne recueille plus que 13% d&#039;opinions favorables en avril. La m\u00e9fiance est telle que 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu&#039;il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017. </div>\n                        </div>\n    </div>", "language": "fr"}, "title_detail": {"base": "http://www.francesoir.fr/frontpage", "type": "text/plain", "value": "Fran\u00e7ois Hollande: 75% des Fran\u00e7ais ne veulent pas qu'il se repr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "language": "fr"}, "author": "Raphaelle"}}