{"http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821670787-code-de-gouvernance-la-france-est-plutot-un-bon-eleve-1212109.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'AMF a compar\u00e9 la gouvernance dans 10\u00a0pays europ\u00e9ens. La France fait exception sur un point\u00a0: seules les entreprises r\u00e9digent le code.", "author": "Laurence Boisseau", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821670787-code-de-gouvernance-la-france-est-plutot-un-bon-eleve-1212109.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Code de gouvernance\u00a0: la France est plut\u00f4t un bon \u00e9l\u00e8ve"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821670787-code-de-gouvernance-la-france-est-plutot-un-bon-eleve-1212109.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212262_1460014439_amf.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'AMF a compar\u00e9 la gouvernance dans 10\u00a0pays europ\u00e9ens. La France fait exception sur un point\u00a0: seules les entreprises r\u00e9digent le code."}, "title": "Code de gouvernance\u00a0: la France est plut\u00f4t un bon \u00e9l\u00e8ve", "authors": [{"name": "Laurence Boisseau"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Laurence Boisseau"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590181-les-etats-unis-trouvent-une-faille-pour-bloquer-la-tentative-dexil-fiscal-de-pfizer-1212153.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Pfizer renonce \u00e0 racheter son concurrent Allergan pour 150\u00a0milliards de dollars. L'administration Obama lutte contre l'exil fiscal sans l'appui du Congr\u00e8s.", "author": "Lucie Robequain", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590181-les-etats-unis-trouvent-une-faille-pour-bloquer-la-tentative-dexil-fiscal-de-pfizer-1212153.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les Etats-Unis trouvent une faille pour bloquer la tentative d'exil fiscal de Pfizer"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590181-les-etats-unis-trouvent-une-faille-pour-bloquer-la-tentative-dexil-fiscal-de-pfizer-1212153.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212153_les-etats-unis-trouvent-une-faille-pour-bloquer-la-tentative-dexil-fiscal-de-pfizer-web-tete-021822320619.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Pfizer renonce \u00e0 racheter son concurrent Allergan pour 150\u00a0milliards de dollars. L'administration Obama lutte contre l'exil fiscal sans l'appui du Congr\u00e8s."}, "title": "Les Etats-Unis trouvent une faille pour bloquer la tentative d'exil fiscal de Pfizer", "authors": [{"name": "Lucie Robequain"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Lucie Robequain"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815407057-lune-de-miel-pour-les-apiculteurs-francais-1212154.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La production de miel repart \u00e0 la hausse, m\u00eame si la mortalit\u00e9 des abeilles reste importante. Le bras de fer sur les pesticides se poursuit.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815407057-lune-de-miel-pour-les-apiculteurs-francais-1212154.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Lune de miel pour les apiculteurs fran\u00e7ais"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815407057-lune-de-miel-pour-les-apiculteurs-francais-1212154.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212154_lune-de-miel-pour-les-apiculteurs-francais-web-021821263799.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La production de miel repart \u00e0 la hausse, m\u00eame si la mortalit\u00e9 des abeilles reste importante. Le bras de fer sur les pesticides se poursuit."}, "title": "Lune de miel pour les apiculteurs fran\u00e7ais", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822010749-le-dispositif-pour-proteger-les-lanceurs-dalerte-va-etre-renforce-1212138.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Des amendements au projet de loi Sapin 2 pr\u00e9voient un statut juridique et une large d\u00e9finition. Une r\u00e9mun\u00e9ration ne serait possible que\u00a0dans certains cas.", "author": "Laurence Boisseau", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822010749-le-dispositif-pour-proteger-les-lanceurs-dalerte-va-etre-renforce-1212138.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le dispositif pour prot\u00e9ger les lanceurs d'alerte va \u00eatre renforc\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822010749-le-dispositif-pour-proteger-les-lanceurs-dalerte-va-etre-renforce-1212138.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Des amendements au projet de loi Sapin 2 pr\u00e9voient un statut juridique et une large d\u00e9finition. Une r\u00e9mun\u00e9ration ne serait possible que\u00a0dans certains cas."}, "title": "Le dispositif pour prot\u00e9ger les lanceurs d'alerte va \u00eatre renforc\u00e9", "authors": [{"name": "Laurence Boisseau"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Laurence Boisseau"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821458042-affaire-regeni-le-torchon-brule-entre-rome-et-le-caire-1212161.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'Italie veut conna\u00eetre les raisons de la mort d'un ressortissant italien en Egypte.", "author": "Olivier Tosseri", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821458042-affaire-regeni-le-torchon-brule-entre-rome-et-le-caire-1212161.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Affaire Regeni\u00a0: le torchon br\u00fble entre Rome et Le\u00a0Caire"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821458042-affaire-regeni-le-torchon-brule-entre-rome-et-le-caire-1212161.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'Italie veut conna\u00eetre les raisons de la mort d'un ressortissant italien en Egypte."}, "title": "Affaire Regeni\u00a0: le torchon br\u00fble entre Rome et Le\u00a0Caire", "authors": [{"name": "Olivier Tosseri"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Olivier Tosseri"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822049247-glencore-vend-une-partie-de-sa-filiale-agricole-1212088.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "N\u00e9GOCE : Glencore a annonc\u00e9 mercredi la cession d'une participation de 40\u00a0% dans Glencore Agri, sa filiale agricole (installations de stockage, ports, usines de traitement), au fonds de pension canadien CPPIB, pour 2,5 milliards de dollars (2,2 milliards d'euros). Le groupe minier et de n\u00e9goce de...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822049247-glencore-vend-une-partie-de-sa-filiale-agricole-1212088.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Glencore vend une partie de sa filiale agricole"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822049247-glencore-vend-une-partie-de-sa-filiale-agricole-1212088.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212088_glencore-vend-une-partie-de-sa-filiale-agricole-web-021822844100.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "N\u00e9GOCE : Glencore a annonc\u00e9 mercredi la cession d'une participation de 40\u00a0% dans Glencore Agri, sa filiale agricole (installations de stockage, ports, usines de traitement), au fonds de pension canadien CPPIB, pour 2,5 milliards de dollars (2,2 milliards d'euros). Le groupe minier et de n\u00e9goce de..."}, "title": "Glencore vend une partie de sa filiale agricole", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/spectacles/021821122764-wim-vandekeybus-a-la-villette-lamour-a-100-1212198.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 33, 38, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:33:38 +0200", "summary": "L\u2019amour est dans l\u2019air, du c\u00f4t\u00e9 de la Grande Halle de\u00a0la\u2009Villette. C\u2019est le chor\u00e9graphe flamand Wim \u00adVandekeybus qui vient \u00adporter la bonne parole le temps d\u2019un spec\u00adtacle, \u00ab\u2009Speak Low If You Speak Love\u2009\u00bb, dans\u00a0le cadre du festival 100\u2009%. Tout commence par un lancer de corde dans la foule. Comme...", "author": "Philippe Noisette", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/spectacles/021821122764-wim-vandekeybus-a-la-villette-lamour-a-100-1212198.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Wim Vandekeybus \u00e0 la Villette\u2009: l'amour \u00e0 100\u2009%"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/spectacles/021821122764-wim-vandekeybus-a-la-villette-lamour-a-100-1212198.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212198_wim-vandekeybus-a-la-villette-lamour-a-100-web-021821615894.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L\u2019amour est dans l\u2019air, du c\u00f4t\u00e9 de la Grande Halle de\u00a0la\u2009Villette. C\u2019est le chor\u00e9graphe flamand Wim \u00adVandekeybus qui vient \u00adporter la bonne parole le temps d\u2019un spec\u00adtacle, \u00ab\u2009Speak Low If You Speak Love\u2009\u00bb, dans\u00a0le cadre du festival 100\u2009%. Tout commence par un lancer de corde dans la foule. Comme..."}, "title": "Wim Vandekeybus \u00e0 la Villette\u2009: l'amour \u00e0 100\u2009%", "authors": [{"name": "Philippe Noisette"}], "tags": [{"term": "Week-end", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Philippe Noisette"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822303108-etats-unis-revers-de-trump-et-de-clinton-dans-le-wisconsin-1212197.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Chez les r\u00e9publicains, la large victoire mardi du s\u00e9nateur ultra-conservateur texan Ted Cruz dans le Wisconsin, lui a permis de combler une partie de son retard en termes de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s sur son rival Donald Trump. Mais l'\u00e9cart demeure quasi insurmontable : il en a 510 contre 743 pour le milliardaire....", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822303108-etats-unis-revers-de-trump-et-de-clinton-dans-le-wisconsin-1212197.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Etats-Unis\u00a0 : Revers de Trump et de Clinton dans le Wisconsin"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822303108-etats-unis-revers-de-trump-et-de-clinton-dans-le-wisconsin-1212197.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Chez les r\u00e9publicains, la large victoire mardi du s\u00e9nateur ultra-conservateur texan Ted Cruz dans le Wisconsin, lui a permis de combler une partie de son retard en termes de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s sur son rival Donald Trump. Mais l'\u00e9cart demeure quasi insurmontable : il en a 510 contre 743 pour le milliardaire...."}, "title": "Etats-Unis\u00a0 : Revers de Trump et de Clinton dans le Wisconsin", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021821916568-nokia-va-reduire-ses-effectifs-1212152.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le groupe pourrait supprimer 14\u00a0% de ses effectifs.", "author": "Fabienne Schmitt", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021821916568-nokia-va-reduire-ses-effectifs-1212152.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Nokia va r\u00e9duire ses effectifs"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021821916568-nokia-va-reduire-ses-effectifs-1212152.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le groupe pourrait supprimer 14\u00a0% de ses effectifs."}, "title": "Nokia va r\u00e9duire ses effectifs", "authors": [{"name": "Fabienne Schmitt"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Fabienne Schmitt"}}, "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/musiques/021819681698-le-nouvel-album-petri-dhumanite-de-renaud-1212182.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 10, 18, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:10:18 +0200", "summary": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un disque qu\u2019on attendait depuis longtemps\u2009: non, il ne s\u2019agit pas du nouveau Polnareff, mais du nouveau Renaud. Premier album studio original depuis dix ans tout juste. Pour la derni\u00e8re livraison, il faut remonter \u00e0 \u00ab\u2009Rouge sang\u2009\u00bb, sorti en 2006 \u2013 \u00ab\u2009Molly Malone\u2009\u00bb commercialis\u00e9...", "author": "Christian Eudeline", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/musiques/021819681698-le-nouvel-album-petri-dhumanite-de-renaud-1212182.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le nouvel album p\u00e9tri d'humanit\u00e9 de Renaud"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/week-end/culture/musiques/021819681698-le-nouvel-album-petri-dhumanite-de-renaud-1212182.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212182_le-nouvel-album-petri-dhumanite-de-renaud-web-021824056694.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un disque qu\u2019on attendait depuis longtemps\u2009: non, il ne s\u2019agit pas du nouveau Polnareff, mais du nouveau Renaud. Premier album studio original depuis dix ans tout juste. Pour la derni\u00e8re livraison, il faut remonter \u00e0 \u00ab\u2009Rouge sang\u2009\u00bb, sorti en 2006 \u2013 \u00ab\u2009Molly Malone\u2009\u00bb commercialis\u00e9..."}, "title": "Le nouvel album p\u00e9tri d'humanit\u00e9 de Renaud", "authors": [{"name": "Christian Eudeline"}], "tags": [{"term": "Week-end", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Christian Eudeline"}}, "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021807695819-beezbee-la-ruche-connectee-1212236.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La soci\u00e9t\u00e9 con\u00e7oit et\u00a0commercialise des\u00a0balances autonomes et communicantes.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021807695819-beezbee-la-ruche-connectee-1212236.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "BeeZbee, la\u00a0ruche connect\u00e9e"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021807695819-beezbee-la-ruche-connectee-1212236.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212236_beezbee-la-ruche-connectee-web-tete-021821848808.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La soci\u00e9t\u00e9 con\u00e7oit et\u00a0commercialise des\u00a0balances autonomes et communicantes."}, "title": "BeeZbee, la\u00a0ruche connect\u00e9e", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "PME - R\u00e9gions", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021821224788-pekin-agace-par-moodys-et-standard-poors-1212107.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Moody's et Standard & Poor's viennent de r\u00e9duire la perspective de l'\u00e9volution de la Chine de \u00ab\u00a0stable\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0n\u00e9gative\u00a0\u00bb. Ce qui pourrait amener \u00e0 terme \u00e0 une r\u00e9duction de la notation de la dette chinoise. Cette l\u00e9g\u00e8re modification qui tient compte de la lenteur \u00e0 r\u00e9former l'\u00e9conomie chinoise et de...", "author": "Jacques Hubert-Rodier", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021821224788-pekin-agace-par-moodys-et-standard-poors-1212107.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "P\u00e9kin agac\u00e9 par Moody's et Standard & Poor's"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021821224788-pekin-agace-par-moodys-et-standard-poors-1212107.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212107_021822515243_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Moody's et Standard & Poor's viennent de r\u00e9duire la perspective de l'\u00e9volution de la Chine de \u00ab\u00a0stable\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0n\u00e9gative\u00a0\u00bb. Ce qui pourrait amener \u00e0 terme \u00e0 une r\u00e9duction de la notation de la dette chinoise. Cette l\u00e9g\u00e8re modification qui tient compte de la lenteur \u00e0 r\u00e9former l'\u00e9conomie chinoise et de..."}, "title": "P\u00e9kin agac\u00e9 par Moody's et Standard & Poor's", "authors": [{"name": "Jacques Hubert-Rodier"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Jacques Hubert-Rodier"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021815591419-quand-on-fera-tomber-largent-du-ciel-pour-arreter-la-crise-1212144.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les banques centrales ont d\u00e9j\u00e0 fait preuve d'une grande cr\u00e9ativit\u00e9 mon\u00e9taire sans parvenir \u00e0 relancer ni l'inflation ni l'\u00e9conomie. On peut penser qu'elles iront encore plus loin en mati\u00e8re de politique mon\u00e9taire non orthodoxe.", "author": "Nouriel Roubini", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021815591419-quand-on-fera-tomber-largent-du-ciel-pour-arreter-la-crise-1212144.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Quand on fera tomber l'argent du ciel pour arr\u00eater la crise"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021815591419-quand-on-fera-tomber-largent-du-ciel-pour-arreter-la-crise-1212144.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212144_quand-on-fera-tomber-largent-du-ciel-pour-arreter-la-crise-web-021822489446.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les banques centrales ont d\u00e9j\u00e0 fait preuve d'une grande cr\u00e9ativit\u00e9 mon\u00e9taire sans parvenir \u00e0 relancer ni l'inflation ni l'\u00e9conomie. On peut penser qu'elles iront encore plus loin en mati\u00e8re de politique mon\u00e9taire non orthodoxe."}, "title": "Quand on fera tomber l'argent du ciel pour arr\u00eater la crise", "authors": [{"name": "Nouriel Roubini"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nouriel Roubini"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821900065-linflation-zero-contraint-bercy-a-trouver-4-milliards-deconomies-1212123.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'ex\u00e9cutif abaisse sa\u00a0pr\u00e9vision d'inflation \u00e0 0,1\u00a0% pour 2016. Il va falloir d\u00e9gager 3,8\u00a0milliards d'\u00e9conomies en plus, puis 5\u00a0milliards en 2017.", "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Schaeffer", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821900065-linflation-zero-contraint-bercy-a-trouver-4-milliards-deconomies-1212123.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'inflation z\u00e9ro contraint Bercy \u00e0 trouver 4\u00a0milliards d'\u00e9conomies"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821900065-linflation-zero-contraint-bercy-a-trouver-4-milliards-deconomies-1212123.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212123_021821625376_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'ex\u00e9cutif abaisse sa\u00a0pr\u00e9vision d'inflation \u00e0 0,1\u00a0% pour 2016. Il va falloir d\u00e9gager 3,8\u00a0milliards d'\u00e9conomies en plus, puis 5\u00a0milliards en 2017."}, "title": "L'inflation z\u00e9ro contraint Bercy \u00e0 trouver 4\u00a0milliards d'\u00e9conomies", "authors": [{"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Schaeffer"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Schaeffer"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822090813-le-deuxieme-quotidien-espagnol-el-mundo-lance-un-plan-deconomies-1212230.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le quotidien de centre-droit veut r\u00e9duire ses co\u00fbts de 15\u00a0millions sur trois ans et devrait licencier au moins 10\u00a0% de ses effectifs.", "author": "Cecile Thibaud", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822090813-le-deuxieme-quotidien-espagnol-el-mundo-lance-un-plan-deconomies-1212230.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le deuxi\u00e8me quotidien espagnol, \u00ab\u00a0El Mundo\u00a0\u00bb, lance un plan d'\u00e9conomies"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822090813-le-deuxieme-quotidien-espagnol-el-mundo-lance-un-plan-deconomies-1212230.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212230_le-deuxieme-quotidien-espagnol-el-mundo-lance-un-plan-deconomies-web-021822565483.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le quotidien de centre-droit veut r\u00e9duire ses co\u00fbts de 15\u00a0millions sur trois ans et devrait licencier au moins 10\u00a0% de ses effectifs."}, "title": "Le deuxi\u00e8me quotidien espagnol, \u00ab\u00a0El Mundo\u00a0\u00bb, lance un plan d'\u00e9conomies", "authors": [{"name": "Cecile Thibaud"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Cecile Thibaud"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822597463-lagefi-reprendrait-une-equipe-de-dow-jones-1212155.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'Agefi, groupe de presse \u00e9conomique et financi\u00e8re, devrait reprendre l'\u00e9quipe Bourse en France de l'agence Dow Jones (une dizaine de personnes), sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'info boursi\u00e8re, selon une source proche du dossier. Ils devraient conclure un partenariat \u00e0 l'occasion de ce...", "author": "Marina Alcaraz", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822597463-lagefi-reprendrait-une-equipe-de-dow-jones-1212155.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'Agefi reprendrait une \u00e9quipe de Dow Jones"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822597463-lagefi-reprendrait-une-equipe-de-dow-jones-1212155.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212155_lagefi-reprendrait-une-equipe-de-dow-jones-web-021823079606.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'Agefi, groupe de presse \u00e9conomique et financi\u00e8re, devrait reprendre l'\u00e9quipe Bourse en France de l'agence Dow Jones (une dizaine de personnes), sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'info boursi\u00e8re, selon une source proche du dossier. Ils devraient conclure un partenariat \u00e0 l'occasion de ce..."}, "title": "L'Agefi reprendrait une \u00e9quipe de Dow Jones", "authors": [{"name": "Marina Alcaraz"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Marina Alcaraz"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760416-emmanuel-macron-se-decide-a-lancer-son-mouvement-politique-1212159.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le ministre a lanc\u00e9 mercredi soir son mouvement politique \u00e0 Amiens. Il a tenu un discours tr\u00e8s offensif pour une nouvelle Europe.", "author": "Gregoire Poussielgue", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760416-emmanuel-macron-se-decide-a-lancer-son-mouvement-politique-1212159.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Emmanuel Macron se d\u00e9cide \u00e0 lancer son mouvement politique"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760416-emmanuel-macron-se-decide-a-lancer-son-mouvement-politique-1212159.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212159_emmanuel-macron-se-decide-a-lancer-son-mouvement-politique-web-021822240956.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le ministre a lanc\u00e9 mercredi soir son mouvement politique \u00e0 Amiens. Il a tenu un discours tr\u00e8s offensif pour une nouvelle Europe."}, "title": "Emmanuel Macron se d\u00e9cide \u00e0 lancer son mouvement politique", "authors": [{"name": "Gregoire Poussielgue"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Gregoire Poussielgue"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822302767-benin-le-nouveau-president-patrice-talon-prete-serment-1212122.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "En pr\u00e9sence des repr\u00e9sentants politiques, traditionnels et religieux, et de repr\u00e9sentations diplomatiques, mais en l'absence de chefs d'Etat \u00e9trangers, l'homme d'affaires Patrice Talon, vainqueur de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au B\u00e9nin avec plus de 65\u00a0% des voix, a pr\u00eat\u00e9 serment mercredi au stade...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822302767-benin-le-nouveau-president-patrice-talon-prete-serment-1212122.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "B\u00e9nin\u00a0 : Le nouveau pr\u00e9sident Patrice Talon pr\u00eate serment"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822302767-benin-le-nouveau-president-patrice-talon-prete-serment-1212122.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212122_benin-le-nouveau-president-patrice-talon-prete-serment-web-021822780412.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "En pr\u00e9sence des repr\u00e9sentants politiques, traditionnels et religieux, et de repr\u00e9sentations diplomatiques, mais en l'absence de chefs d'Etat \u00e9trangers, l'homme d'affaires Patrice Talon, vainqueur de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au B\u00e9nin avec plus de 65\u00a0% des voix, a pr\u00eat\u00e9 serment mercredi au stade..."}, "title": "B\u00e9nin\u00a0 : Le nouveau pr\u00e9sident Patrice Talon pr\u00eate serment", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021822194547-regain-de-tension-pour-les-pays-du-sud-de-leurope-1212199.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les craintes sur la Gr\u00e8ce et, dans une moindre mesure, sur le Portugal, ont fait repartir \u00e0 la hausse les taux des pays p\u00e9riph\u00e9riques.", "author": "Guillaume Benoit", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021822194547-regain-de-tension-pour-les-pays-du-sud-de-leurope-1212199.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Regain de tension pour les pays du sud de l'Europe"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021822194547-regain-de-tension-pour-les-pays-du-sud-de-leurope-1212199.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les craintes sur la Gr\u00e8ce et, dans une moindre mesure, sur le Portugal, ont fait repartir \u00e0 la hausse les taux des pays p\u00e9riph\u00e9riques."}, "title": "Regain de tension pour les pays du sud de l'Europe", "authors": [{"name": "Guillaume Benoit"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Benoit"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821700198-saumon-les-prix-du-poisson-norvegien-senvolent-1212114.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'exportation de\u00a0saumon norv\u00e9gien en France a atteint son plus haut historique en valeur en 2015. Depuis le d\u00e9but de\u00a0l'ann\u00e9e, les prix ont\u00a0bondi de 40\u00a0%.", "author": "Marie-Jos\u00e9e Cougard", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821700198-saumon-les-prix-du-poisson-norvegien-senvolent-1212114.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Saumon\u00a0: les prix du poisson norv\u00e9gien s'envolent"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821700198-saumon-les-prix-du-poisson-norvegien-senvolent-1212114.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212114_021821622064_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'exportation de\u00a0saumon norv\u00e9gien en France a atteint son plus haut historique en valeur en 2015. Depuis le d\u00e9but de\u00a0l'ann\u00e9e, les prix ont\u00a0bondi de 40\u00a0%."}, "title": "Saumon\u00a0: les prix du poisson norv\u00e9gien s'envolent", "authors": [{"name": "Marie-Jos\u00e9e Cougard"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Marie-Jos\u00e9e Cougard"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021822200615-nouveau-mega-investissement-chinois-dans-le-lait-breton-1212129.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le chinois Synutra va investir 200\u00a0millions d'euros \u00e0 Carhaix. Objectif\u00a0: importer des briques de lait.", "author": "Stanislas Du Guerny", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021822200615-nouveau-mega-investissement-chinois-dans-le-lait-breton-1212129.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Nouveau m\u00e9ga-investissement chinois dans le lait breton"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021822200615-nouveau-mega-investissement-chinois-dans-le-lait-breton-1212129.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212129_nouveau-mega-investissement-chinois-dans-le-lait-breton-web-tete-021822833958.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le chinois Synutra va investir 200\u00a0millions d'euros \u00e0 Carhaix. Objectif\u00a0: importer des briques de lait."}, "title": "Nouveau m\u00e9ga-investissement chinois dans le lait breton", "authors": [{"name": "Stanislas Du Guerny"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Stanislas Du Guerny"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822632634-le-prolongement-des-bourses-pour-les-jeunes-diplomes-confirme-1212195.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Emploi : La proposition de l'Unef de prolonger les Bourses \u00e9tudiantes quelques mois lors de l'entr\u00e9e dans la vie active peut \u00eatre \u00ab\u00a0une vraie r\u00e9ponse \u00e0 un vrai probl\u00e8me \u00bb, a affirm\u00e9 hier la ministre de l'Education nationale, confirmant que le gouvernement va reprendre cette mesure (voir \u00ab\u00a0Les...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822632634-le-prolongement-des-bourses-pour-les-jeunes-diplomes-confirme-1212195.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le prolongement des Bourses pour les jeunes dipl\u00f4m\u00e9s confirm\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822632634-le-prolongement-des-bourses-pour-les-jeunes-diplomes-confirme-1212195.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Emploi : La proposition de l'Unef de prolonger les Bourses \u00e9tudiantes quelques mois lors de l'entr\u00e9e dans la vie active peut \u00eatre \u00ab\u00a0une vraie r\u00e9ponse \u00e0 un vrai probl\u00e8me \u00bb, a affirm\u00e9 hier la ministre de l'Education nationale, confirmant que le gouvernement va reprendre cette mesure (voir \u00ab\u00a0Les..."}, "title": "Le prolongement des Bourses pour les jeunes dipl\u00f4m\u00e9s confirm\u00e9", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822547404-lunion-europeenne-emet-26-milliards-deuros-sur-le-marche-1212115.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Deux semaines apr\u00e8s avoir lev\u00e9 1\u00a0milliard d'euros, l'Union europ\u00e9enne est revenue mercredi sur le march\u00e9 obligataire. Bruxelles a obtenu 2,6\u00a0milliards d'euros \u00e0 15\u00a0ans, lui permettant ainsi de r\u00e9aliser plus de la moiti\u00e9 de son programme d'\u00e9mission -\u00a06,1\u00a0milliards d'euros\u00a0- pour cette ann\u00e9e. \u00ab\u00a0La...", "author": "Guillaume Benoit", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822547404-lunion-europeenne-emet-26-milliards-deuros-sur-le-marche-1212115.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'Union europ\u00e9enne \u00e9met 2,6\u00a0milliards d'euros sur le march\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822547404-lunion-europeenne-emet-26-milliards-deuros-sur-le-marche-1212115.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Deux semaines apr\u00e8s avoir lev\u00e9 1\u00a0milliard d'euros, l'Union europ\u00e9enne est revenue mercredi sur le march\u00e9 obligataire. Bruxelles a obtenu 2,6\u00a0milliards d'euros \u00e0 15\u00a0ans, lui permettant ainsi de r\u00e9aliser plus de la moiti\u00e9 de son programme d'\u00e9mission -\u00a06,1\u00a0milliards d'euros\u00a0- pour cette ann\u00e9e. \u00ab\u00a0La..."}, "title": "L'Union europ\u00e9enne \u00e9met 2,6\u00a0milliards d'euros sur le march\u00e9", "authors": [{"name": "Guillaume Benoit"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Benoit"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822052699-pierre-rene-lemas-le-portefeuille-dactifs-de-la-cdc-doit-tourner-plus-vite-1212112.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 12, 3, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:12:03 +0200", "summary": "Le patron de l'institution estime qu\u2019elle doit \u00ab\u2009faire des choix forts\u2009\u00bb.Il pense que la r\u00e9mun\u00e9ration du\u00a0Livret A est \u00ab\u2009encore tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9e\u2009\u00bb.", "author": "Guillaume Maujean", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822052699-pierre-rene-lemas-le-portefeuille-dactifs-de-la-cdc-doit-tourner-plus-vite-1212112.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "\u00ab\u2009Le portefeuille d'actifs de la CDC doit tourner plus vite\u2009\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822052699-pierre-rene-lemas-le-portefeuille-dactifs-de-la-cdc-doit-tourner-plus-vite-1212112.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212112_le-portefeuille-dactifs-de-la-cdc-doit-tourner-plus-vite-web-021821616871.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le patron de l'institution estime qu\u2019elle doit \u00ab\u2009faire des choix forts\u2009\u00bb.Il pense que la r\u00e9mun\u00e9ration du\u00a0Livret A est \u00ab\u2009encore tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9e\u2009\u00bb."}, "title": "\u00ab\u2009Le portefeuille d'actifs de la CDC doit tourner plus vite\u2009\u00bb", "authors": [{"name": "Guillaume Maujean"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Maujean"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021807676761-la-chaleur-renouvelable-subit-la-concurrence-du-gaz-et-du-fioul-1212172.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le fonds chaleur de l'Ademe peine \u00e0 trouver de nouveaux projets.", "author": "Anne Feitz", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021807676761-la-chaleur-renouvelable-subit-la-concurrence-du-gaz-et-du-fioul-1212172.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La chaleur renouvelable subit la\u00a0concurrence du gaz et du fioul"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021807676761-la-chaleur-renouvelable-subit-la-concurrence-du-gaz-et-du-fioul-1212172.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212172_la-chaleur-renouvelable-subit-la-concurrence-du-gaz-et-du-fioul-web-021821644543.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le fonds chaleur de l'Ademe peine \u00e0 trouver de nouveaux projets."}, "title": "La chaleur renouvelable subit la\u00a0concurrence du gaz et du fioul", "authors": [{"name": "Anne Feitz"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Anne Feitz"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021816513964-telecoms-big-is-beautiful-1212201.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Trois ou quatre op\u00e9rateurs dans le t\u00e9l\u00e9phone ? R\u00e9ponse : l'erreur est dans la question ! En mati\u00e8re de strat\u00e9gie, le march\u00e9 national est une mauvaise d\u00e9finition g\u00e9ographique ; le champ concurrentiel finit toujours pas s'\u00e9tendre au monde. Regardez l'automobile : dans les ann\u00e9es 1900, le terrain de...", "author": "Xavier Fontanet", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021816513964-telecoms-big-is-beautiful-1212201.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "T\u00e9l\u00e9coms\u00a0: big is beautiful"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021816513964-telecoms-big-is-beautiful-1212201.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Trois ou quatre op\u00e9rateurs dans le t\u00e9l\u00e9phone ? R\u00e9ponse : l'erreur est dans la question ! En mati\u00e8re de strat\u00e9gie, le march\u00e9 national est une mauvaise d\u00e9finition g\u00e9ographique ; le champ concurrentiel finit toujours pas s'\u00e9tendre au monde. Regardez l'automobile : dans les ann\u00e9es 1900, le terrain de..."}, "title": "T\u00e9l\u00e9coms\u00a0: big is beautiful", "authors": [{"name": "Xavier Fontanet"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Xavier Fontanet"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822690261-les-pays-bas-sceptiques-sur-leurope-1212106.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'accord UE-Ukraine rejet\u00e9 par les\u00a0 N\u00e9erlandais lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum. La validit\u00e9 du scrutin reste incertaine.", "author": "Didier Burg", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822690261-les-pays-bas-sceptiques-sur-leurope-1212106.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les Pays-Bas sceptiques sur l'Europe"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822690261-les-pays-bas-sceptiques-sur-leurope-1212106.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212106_les-pays-bas-sceptiques-sur-leurope-web-021822241702.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'accord UE-Ukraine rejet\u00e9 par les\u00a0 N\u00e9erlandais lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum. La validit\u00e9 du scrutin reste incertaine."}, "title": "Les Pays-Bas sceptiques sur l'Europe", "authors": [{"name": "Didier Burg"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Didier Burg"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590357-les-mega-fusions-sont-sur-la-sellette-1212207.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Plus s\u00e9v\u00e8re en mati\u00e8re de concurrence, la Maison-Blanche bloque la fusion de Halliburton et Baker Hughes .", "author": "Lucie Robequain", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590357-les-mega-fusions-sont-sur-la-sellette-1212207.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les m\u00e9ga-fusions sont sur la sellette"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021820590357-les-mega-fusions-sont-sur-la-sellette-1212207.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Plus s\u00e9v\u00e8re en mati\u00e8re de concurrence, la Maison-Blanche bloque la fusion de Halliburton et Baker Hughes ."}, "title": "Les m\u00e9ga-fusions sont sur la sellette", "authors": [{"name": "Lucie Robequain"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Lucie Robequain"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392558-bresil-letau-se-resserre-sur-la-presidente-dilma-rousseff-1212219.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La pr\u00e9sidente br\u00e9silienne Dilma Rousseff doit faire l'objet d'un proc\u00e8s en destitution devant le S\u00e9nat, a recommand\u00e9 mercredi Jovair Arantes le rapporteur de la Commission parlementaire charg\u00e9e de pr\u00e9senter un rapport non contraignant sur le sujet. Les 65 d\u00e9put\u00e9s de cette commission repr\u00e9sentative...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392558-bresil-letau-se-resserre-sur-la-presidente-dilma-rousseff-1212219.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Br\u00e9sil\u00a0 : L'\u00e9tau se resserre sur la pr\u00e9sidente Dilma Rousseff"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392558-bresil-letau-se-resserre-sur-la-presidente-dilma-rousseff-1212219.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La pr\u00e9sidente br\u00e9silienne Dilma Rousseff doit faire l'objet d'un proc\u00e8s en destitution devant le S\u00e9nat, a recommand\u00e9 mercredi Jovair Arantes le rapporteur de la Commission parlementaire charg\u00e9e de pr\u00e9senter un rapport non contraignant sur le sujet. Les 65 d\u00e9put\u00e9s de cette commission repr\u00e9sentative..."}, "title": "Br\u00e9sil\u00a0 : L'\u00e9tau se resserre sur la pr\u00e9sidente Dilma Rousseff", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822980311-lerable-des-alpages-1212121.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La valorisation du n\u00e9goce agricole de Glencore d\u00e9\u00e7oit la City.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822980311-lerable-des-alpages-1212121.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'\u00e9rable des alpages"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822980311-lerable-des-alpages-1212121.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212121_021822609652_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La valorisation du n\u00e9goce agricole de Glencore d\u00e9\u00e7oit la City."}, "title": "L'\u00e9rable des alpages", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821606664-des-resultats-solides-pour-feter-le-bicentenaire-1212135.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "En 2015, les d\u00e9pr\u00e9ciations d'actifs ont pes\u00e9 sur le r\u00e9sultat net de l'institution. Mais le r\u00e9sultat r\u00e9current s'est am\u00e9lior\u00e9 de 4\u00a0%.", "author": "Laurent Thevenin", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821606664-des-resultats-solides-pour-feter-le-bicentenaire-1212135.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Des r\u00e9sultats solides pour f\u00eater le bicentenaire"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821606664-des-resultats-solides-pour-feter-le-bicentenaire-1212135.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212135_021821614760_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "En 2015, les d\u00e9pr\u00e9ciations d'actifs ont pes\u00e9 sur le r\u00e9sultat net de l'institution. Mais le r\u00e9sultat r\u00e9current s'est am\u00e9lior\u00e9 de 4\u00a0%."}, "title": "Des r\u00e9sultats solides pour f\u00eater le bicentenaire", "authors": [{"name": "Laurent Thevenin"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Laurent Thevenin"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821543150-paradis-fiscaux-sapin-fait-du-panama-sa-bete-noire-1212131.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La France va r\u00e9inscrire le Panama sur sa liste de paradis fiscaux. Qualifi\u00e9 de \u00ab\u00a0b\u00eate noire\u00a0\u00bb par Michel Sapin, le petit pays avait d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u plusieurs avertissements.", "author": "Ingrid Feuerstein", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821543150-paradis-fiscaux-sapin-fait-du-panama-sa-bete-noire-1212131.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Paradis fiscaux\u00a0: Sapin fait du Panama sa \u00ab\u00a0b\u00eate noire\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821543150-paradis-fiscaux-sapin-fait-du-panama-sa-bete-noire-1212131.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212131_paradis-fiscaux-sapin-fait-du-panama-sa-bete-noire-web-tete-021823079418.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La France va r\u00e9inscrire le Panama sur sa liste de paradis fiscaux. Qualifi\u00e9 de \u00ab\u00a0b\u00eate noire\u00a0\u00bb par Michel Sapin, le petit pays avait d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u plusieurs avertissements."}, "title": "Paradis fiscaux\u00a0: Sapin fait du Panama sa \u00ab\u00a0b\u00eate noire\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Ingrid Feuerstein"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Ingrid Feuerstein"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124885-natation-agnel-laisse-libre-de-son-choix-sur-200-metres-1212180.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de natation a d\u00e9cid\u00e9 mercredi de laisser le choix \u00e0 Yannick Agnel de d\u00e9fendre ou non son titre sur 200\u00a0m\u00e8tres nage libre aux Jeux Olympiques de Rio, a indiqu\u00e9 le DTN de l'\u00e9quipe de France, Jacques Favre. Le champion Olympique en titre a rat\u00e9 la semaine derni\u00e8re sa...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124885-natation-agnel-laisse-libre-de-son-choix-sur-200-metres-1212180.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Natation\u00a0 : Agnel laiss\u00e9 libre de son choix sur 200 m\u00e8tres"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124885-natation-agnel-laisse-libre-de-son-choix-sur-200-metres-1212180.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de natation a d\u00e9cid\u00e9 mercredi de laisser le choix \u00e0 Yannick Agnel de d\u00e9fendre ou non son titre sur 200\u00a0m\u00e8tres nage libre aux Jeux Olympiques de Rio, a indiqu\u00e9 le DTN de l'\u00e9quipe de France, Jacques Favre. Le champion Olympique en titre a rat\u00e9 la semaine derni\u00e8re sa..."}, "title": "Natation\u00a0 : Agnel laiss\u00e9 libre de son choix sur 200 m\u00e8tres", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822083528-les-taux-zero-a-linfini-1212097.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "On a longtemps cru que c'\u00e9tait une borne infranchissable. Une\u00a0limite que n'oseraient jamais franchir les march\u00e9s. Quel sens pouvaient donc avoir des taux d'int\u00e9r\u00eat nuls ou n\u00e9gatifs\u00a0? Comment un investisseur pourrait-il accepter de perdre de l'argent en pr\u00eatant des fonds\u00a0? En quelques mois, c'est...", "author": "Guillaume Maujean", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822083528-les-taux-zero-a-linfini-1212097.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les taux z\u00e9ro \u00e0 l'infini"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822083528-les-taux-zero-a-linfini-1212097.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "On a longtemps cru que c'\u00e9tait une borne infranchissable. Une\u00a0limite que n'oseraient jamais franchir les march\u00e9s. Quel sens pouvaient donc avoir des taux d'int\u00e9r\u00eat nuls ou n\u00e9gatifs\u00a0? Comment un investisseur pourrait-il accepter de perdre de l'argent en pr\u00eatant des fonds\u00a0? En quelques mois, c'est..."}, "title": "Les taux z\u00e9ro \u00e0 l'infini", "authors": [{"name": "Guillaume Maujean"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Maujean"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822006593-les-negociations-avec-les-representants-des-pilotes-restent-dans-limpasse-1212110.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 18, 41, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:18:41 +0200", "summary": "La derni\u00e8re r\u00e9union de n\u00e9gociations s\u2019est achev\u00e9e ce mercredi sans parvenir \u00e0 un accord, sur fond de baisse du cours de l\u2019action et de crainte d\u2019une pause dans les r\u00e9formes.", "author": "Bruno Trevidic", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822006593-les-negociations-avec-les-representants-des-pilotes-restent-dans-limpasse-1212110.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les n\u00e9gociations avec les repr\u00e9sentants des pilotes restent dans l'impasse"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822006593-les-negociations-avec-les-representants-des-pilotes-restent-dans-limpasse-1212110.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La derni\u00e8re r\u00e9union de n\u00e9gociations s\u2019est achev\u00e9e ce mercredi sans parvenir \u00e0 un accord, sur fond de baisse du cours de l\u2019action et de crainte d\u2019une pause dans les r\u00e9formes."}, "title": "Les n\u00e9gociations avec les repr\u00e9sentants des pilotes restent dans l'impasse", "authors": [{"name": "Bruno Trevidic"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Bruno Trevidic"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021816634457-le-nouveau-monde-du-travail-1212211.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique est une soci\u00e9t\u00e9 de concurrence pure et parfaite (...) Elle lib\u00e8re le consommateur et met en permanence sous pression le producteur\u00a0\u00bb, \u00e9crit Jean-Marc Daniel, en pr\u00e9ambule de la derni\u00e8re livraison de \u00ab\u00a0Soci\u00e9tal\u00a0\u00bb, copieuse et passionnante revue annuelle de l'Institut de...", "author": "Benoit Georges", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021816634457-le-nouveau-monde-du-travail-1212211.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le nouveau monde du travail"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021816634457-le-nouveau-monde-du-travail-1212211.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique est une soci\u00e9t\u00e9 de concurrence pure et parfaite (...) Elle lib\u00e8re le consommateur et met en permanence sous pression le producteur\u00a0\u00bb, \u00e9crit Jean-Marc Daniel, en pr\u00e9ambule de la derni\u00e8re livraison de \u00ab\u00a0Soci\u00e9tal\u00a0\u00bb, copieuse et passionnante revue annuelle de l'Institut de..."}, "title": "Le nouveau monde du travail", "authors": [{"name": "Benoit Georges"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Benoit Georges"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822768807-huawei-veut-detroner-apple-et-samsung-dans-les-smartphones-1212094.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le groupe chinois se donne cinq ans pour devenir le num\u00e9ro un mondial.", "author": "Romain Gueugneau", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822768807-huawei-veut-detroner-apple-et-samsung-dans-les-smartphones-1212094.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Huawei veut d\u00e9tr\u00f4ner Apple et Samsung dans les smartphones"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822768807-huawei-veut-detroner-apple-et-samsung-dans-les-smartphones-1212094.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212094_huawei-veut-detroner-apple-et-samsung-dans-les-smartphones-web-021822839631.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le groupe chinois se donne cinq ans pour devenir le num\u00e9ro un mondial."}, "title": "Huawei veut d\u00e9tr\u00f4ner Apple et Samsung dans les smartphones", "authors": [{"name": "Romain Gueugneau"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Romain Gueugneau"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821077338-les-flux-migratoires-augmentent-a-nouveau-en-italie-1212143.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les arriv\u00e9es ont bondi de 80\u00a0% lors des trois derniers mois. Mais il s'agit d'Africains et non de Syriens ou d'Irakiens.", "author": "Olivier Tosseri", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821077338-les-flux-migratoires-augmentent-a-nouveau-en-italie-1212143.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les flux migratoires augmentent \u00e0 nouveau en Italie"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821077338-les-flux-migratoires-augmentent-a-nouveau-en-italie-1212143.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212143_les-flux-migratoires-augmentent-a-nouveau-en-italie-web-021822143149.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les arriv\u00e9es ont bondi de 80\u00a0% lors des trois derniers mois. Mais il s'agit d'Africains et non de Syriens ou d'Irakiens."}, "title": "Les flux migratoires augmentent \u00e0 nouveau en Italie", "authors": [{"name": "Olivier Tosseri"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Olivier Tosseri"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/021822616159-ted-cruz-1212119.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Pour gagner le coeur des \u00ab\u00a0Cheeseheads\u00a0\u00bb, comme on surnomme les habitants du Wisconsin, grand exportateur de fromage, le challenger de Donald Trump dans la primaire r\u00e9publicaine a d\u00fb faire preuve d'une grande prudence. Interrog\u00e9 sur son fromage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, il a r\u00e9pondu qu'il les aimait tous. Avant de...", "author": "Henri Gibier", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/021822616159-ted-cruz-1212119.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Ted Cruz"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/021822616159-ted-cruz-1212119.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212119_ted-cruz-web-tete-021822415085.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Pour gagner le coeur des \u00ab\u00a0Cheeseheads\u00a0\u00bb, comme on surnomme les habitants du Wisconsin, grand exportateur de fromage, le challenger de Donald Trump dans la primaire r\u00e9publicaine a d\u00fb faire preuve d'une grande prudence. Interrog\u00e9 sur son fromage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, il a r\u00e9pondu qu'il les aimait tous. Avant de..."}, "title": "Ted Cruz", "authors": [{"name": "Henri Gibier"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Henri Gibier"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822354829-notre-dame-des-landes-royal-soppose-a-nouveau-a-valls-1212092.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "ENVIRONNEMENT : S\u00e9gol\u00e8ne Royal, qui n'a jamais cach\u00e9 son scepticisme sur le projet d'a\u00e9roport \u00e0 Notre-Dame-des-Landes, est repartie \u00e0 l'offensive mercredi, contredisant \u00e0 nouveau Manuel Valls\u00a0: la ministre de l'Environnement souhaite que le projet soit revu \u00e0 la baisse, avec une seule piste, et...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822354829-notre-dame-des-landes-royal-soppose-a-nouveau-a-valls-1212092.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Notre-Dame-des-Landes\u00a0: Royal\u00a0s'oppose \u00e0 nouveau \u00e0 Valls"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822354829-notre-dame-des-landes-royal-soppose-a-nouveau-a-valls-1212092.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "ENVIRONNEMENT : S\u00e9gol\u00e8ne Royal, qui n'a jamais cach\u00e9 son scepticisme sur le projet d'a\u00e9roport \u00e0 Notre-Dame-des-Landes, est repartie \u00e0 l'offensive mercredi, contredisant \u00e0 nouveau Manuel Valls\u00a0: la ministre de l'Environnement souhaite que le projet soit revu \u00e0 la baisse, avec une seule piste, et..."}, "title": "Notre-Dame-des-Landes\u00a0: Royal\u00a0s'oppose \u00e0 nouveau \u00e0 Valls", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683225-facebook-intensifie-sa-strategie-video-et-convoite-le-marche-de-la-pub-tv-1212186.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le r\u00e9seau social met l'accent sur le direct, en ajoutant de nouvelles fonctionnalit\u00e9s \u00e0 Facebook Live, un nouveau concurrent pour Periscope.", "author": "Nicolas Rauline", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683225-facebook-intensifie-sa-strategie-video-et-convoite-le-marche-de-la-pub-tv-1212186.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Facebook intensifie sa strat\u00e9gie vid\u00e9o et convoite le march\u00e9 de la pub TV"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683225-facebook-intensifie-sa-strategie-video-et-convoite-le-marche-de-la-pub-tv-1212186.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212186_facebook-intensifie-sa-strategie-video-et-convoite-le-marche-de-la-pub-tv-web-021820983234.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le r\u00e9seau social met l'accent sur le direct, en ajoutant de nouvelles fonctionnalit\u00e9s \u00e0 Facebook Live, un nouveau concurrent pour Periscope."}, "title": "Facebook intensifie sa strat\u00e9gie vid\u00e9o et convoite le march\u00e9 de la pub TV", "authors": [{"name": "Nicolas Rauline"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nicolas Rauline"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821707905-allemagne-leger-recul-de-la-production-industrielle-1212134.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La production industrielle de\u00a0l'Allemagne s'est tass\u00e9e de\u00a00,5\u00a0% en rythme mensuel en f\u00e9vrier, selon des donn\u00e9es CVS provisoires publi\u00e9es mercredi. Ce r\u00e9sultat est meilleur que\u00a0pr\u00e9vu gr\u00e2ce \u00e0 la bonne performance du BTP. Les analystes attendaient un recul de 1,5\u00a0% apr\u00e8s un bond inattendu de 3\u00a0% en...", "author": "Yves Bourdillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821707905-allemagne-leger-recul-de-la-production-industrielle-1212134.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Allemagne\u00a0: l\u00e9ger recul de la production industrielle"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821707905-allemagne-leger-recul-de-la-production-industrielle-1212134.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212134_021821619914_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La production industrielle de\u00a0l'Allemagne s'est tass\u00e9e de\u00a00,5\u00a0% en rythme mensuel en f\u00e9vrier, selon des donn\u00e9es CVS provisoires publi\u00e9es mercredi. Ce r\u00e9sultat est meilleur que\u00a0pr\u00e9vu gr\u00e2ce \u00e0 la bonne performance du BTP. Les analystes attendaient un recul de 1,5\u00a0% apr\u00e8s un bond inattendu de 3\u00a0% en..."}, "title": "Allemagne\u00a0: l\u00e9ger recul de la production industrielle", "authors": [{"name": "Yves Bourdillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Bourdillon"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821738904-la-chute-du-brut-met-les-banques-europeennes-sous-pression-1212209.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les banques europ\u00e9ennes sont expos\u00e9es \u00e0 hauteur de 270\u00a0milliards d'euros au secteur, selon Moody's. Mais le recul durable du prix du p\u00e9trole va alt\u00e9rer leur rentabilit\u00e9.", "author": "Anne Drif", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821738904-la-chute-du-brut-met-les-banques-europeennes-sous-pression-1212209.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La chute du brut met les banques europ\u00e9ennes sous pression"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821738904-la-chute-du-brut-met-les-banques-europeennes-sous-pression-1212209.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212209_021820589412_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les banques europ\u00e9ennes sont expos\u00e9es \u00e0 hauteur de 270\u00a0milliards d'euros au secteur, selon Moody's. Mais le recul durable du prix du p\u00e9trole va alt\u00e9rer leur rentabilit\u00e9."}, "title": "La chute du brut met les banques europ\u00e9ennes sous pression", "authors": [{"name": "Anne Drif"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Anne Drif"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822406430-langola-demande-laide-financiere-du-fmi-1212238.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "ASSISTANCE : Deuxi\u00e8me producteur d'or noir en Afrique, l'Angola a demand\u00e9 l'aide financi\u00e8re du FMI pour faire face \u00e0 la chute des cours mondiaux du p\u00e9trole qui plombe ses comptes publics. Le plan d'aide serait conditionn\u00e9 \u00e0 des mesures d'\u00e9conomie et pourrait s'\u00e9taler sur trois ans. L'Angola, qui a...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822406430-langola-demande-laide-financiere-du-fmi-1212238.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'Angola demande l'aide financi\u00e8re du FMI"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822406430-langola-demande-laide-financiere-du-fmi-1212238.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "ASSISTANCE : Deuxi\u00e8me producteur d'or noir en Afrique, l'Angola a demand\u00e9 l'aide financi\u00e8re du FMI pour faire face \u00e0 la chute des cours mondiaux du p\u00e9trole qui plombe ses comptes publics. Le plan d'aide serait conditionn\u00e9 \u00e0 des mesures d'\u00e9conomie et pourrait s'\u00e9taler sur trois ans. L'Angola, qui a..."}, "title": "L'Angola demande l'aide financi\u00e8re du FMI", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021793082773-sur-les-traces-des-islamismes-1212142.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le propos : De 1997 \u00e0 2012, Claude Guibal, aujourd'hui grand reporter \u00e0 France Inter, a \u00e9t\u00e9 correspondante au\u00a0Caire, en Egypte, pour divers m\u00e9dias fran\u00e7ais. De ces ann\u00e9es \u00e0\u00a0parcourir le pays des\u00a0pharaons et\u00a0le reste du monde arabe, elle tire une multitude de portraits d'hommes et de femmes qui sont...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021793082773-sur-les-traces-des-islamismes-1212142.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Sur les traces des islamismes"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021793082773-sur-les-traces-des-islamismes-1212142.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212142_sur-les-traces-des-islamismes-web-tete-021821702150.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le propos : De 1997 \u00e0 2012, Claude Guibal, aujourd'hui grand reporter \u00e0 France Inter, a \u00e9t\u00e9 correspondante au\u00a0Caire, en Egypte, pour divers m\u00e9dias fran\u00e7ais. De ces ann\u00e9es \u00e0\u00a0parcourir le pays des\u00a0pharaons et\u00a0le reste du monde arabe, elle tire une multitude de portraits d'hommes et de femmes qui sont..."}, "title": "Sur les traces des islamismes", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021815263620-les-etrangers-font-vivre-les-start-up-britanniques-1212145.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 48, 33, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:48:33 +0200", "summary": "Un cinqui\u00e8me des administrateurs des jeunes pousses cr\u00e9\u00e9es outre-Manche ne sont pas britanniques. En plein d\u00e9bat sur le Brexit, le secteur redoute de ne plus avoir acc\u00e8s aux talents europ\u00e9ens.", "author": "Vincent Collen", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021815263620-les-etrangers-font-vivre-les-start-up-britanniques-1212145.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les \u00e9trangers font vivre les start-up britanniques"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021815263620-les-etrangers-font-vivre-les-start-up-britanniques-1212145.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212145_les-etrangers-font-vivre-les-start-up-britanniques-web-021823988411.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Un cinqui\u00e8me des administrateurs des jeunes pousses cr\u00e9\u00e9es outre-Manche ne sont pas britanniques. En plein d\u00e9bat sur le Brexit, le secteur redoute de ne plus avoir acc\u00e8s aux talents europ\u00e9ens."}, "title": "Les \u00e9trangers font vivre les start-up britanniques", "authors": [{"name": "Vincent Collen"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Vincent Collen"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821914555-medicament-la-ligue-contre-le-cancer-lance-une-petition-pour-agir-sur-les-prix-1212232.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La Ligue contre le cancer met en ligne ce jeudi un site Web de d\u00e9bat citoyen, Cancers-chers-medicaments.fr, afin d'alerter l'opinion sur le prix \u00e9lev\u00e9 des\u00a0nouveaux anticanc\u00e9reux, comme le Keytruda (autour de 100.000\u00a0euros par an par patient). Elle lance aussi une p\u00e9tition sur Change.org. Objectif\u00a0:...", "author": "Solveig Godeluck", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821914555-medicament-la-ligue-contre-le-cancer-lance-une-petition-pour-agir-sur-les-prix-1212232.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "M\u00e9dicament : La Ligue contre le cancer lance une p\u00e9tition pour agir sur les prix"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821914555-medicament-la-ligue-contre-le-cancer-lance-une-petition-pour-agir-sur-les-prix-1212232.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La Ligue contre le cancer met en ligne ce jeudi un site Web de d\u00e9bat citoyen, Cancers-chers-medicaments.fr, afin d'alerter l'opinion sur le prix \u00e9lev\u00e9 des\u00a0nouveaux anticanc\u00e9reux, comme le Keytruda (autour de 100.000\u00a0euros par an par patient). Elle lance aussi une p\u00e9tition sur Change.org. Objectif\u00a0:..."}, "title": "M\u00e9dicament : La Ligue contre le cancer lance une p\u00e9tition pour agir sur les prix", "authors": [{"name": "Solveig Godeluck"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Solveig Godeluck"}}, "http://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/021822236516-stade-de-bordeaux-le-ppp-dans-la-ligne-de-mire-du-conseil-detat-1212188.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 30, 49, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:30:49 +0200", "summary": "Leur nouveau stade ne porte pas chance au Football Club Girondins de Bordeaux, qui v\u00e9g\u00e8te \u00e0 la douzi\u00e8me place de la Ligue\u00a01. Construit dans le cadre d\u2019un partenariat public-priv\u00e9 (PPP) par Vinci et Fayat, il cause aussi des soucis \u00e0 Alain Jupp\u00e9. Le rapporteur public du Conseil d\u2019Etat a estim\u00e9...", "author": "Frank Niedercorn", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/021822236516-stade-de-bordeaux-le-ppp-dans-la-ligne-de-mire-du-conseil-detat-1212188.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Stade de Bordeaux\u2009: le PPP dans la ligne de mire du Conseil d'Etat"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/021822236516-stade-de-bordeaux-le-ppp-dans-la-ligne-de-mire-du-conseil-detat-1212188.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212188_stade-de-bordeaux-le-ppp-dans-la-ligne-de-mire-du-conseil-detat-web-021821626457.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Leur nouveau stade ne porte pas chance au Football Club Girondins de Bordeaux, qui v\u00e9g\u00e8te \u00e0 la douzi\u00e8me place de la Ligue\u00a01. Construit dans le cadre d\u2019un partenariat public-priv\u00e9 (PPP) par Vinci et Fayat, il cause aussi des soucis \u00e0 Alain Jupp\u00e9. Le rapporteur public du Conseil d\u2019Etat a estim\u00e9..."}, "title": "Stade de Bordeaux\u2009: le PPP dans la ligne de mire du Conseil d'Etat", "authors": [{"name": "Frank Niedercorn"}], "tags": [{"term": "Industrie - Services", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Frank Niedercorn"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822383418-trois-exemples-dincursion-sur-les-plates-bandes-des-chaines-de-television-1212113.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822383418-trois-exemples-dincursion-sur-les-plates-bandes-des-chaines-de-television-1212113.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Trois exemples d'incursion sur les plates-bandes des cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822383418-trois-exemples-dincursion-sur-les-plates-bandes-des-chaines-de-television-1212113.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212113_trois-exemples-dincursion-sur-les-plates-bandes-des-chaines-de-television-web-021822156192.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": ""}, "title": "Trois exemples d'incursion sur les plates-bandes des cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822274726-la-turquie-ouvre-une-enquete-sur-une-enorme-fuite-de-donnees-personnelles-1212189.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Cybers\u00e9curit\u00e9 : Le parquet d'Ankara a ouvert une information judiciaire sur une fuite sur Internet d'une base de donn\u00e9es contenant les informations personnelles, notamment le num\u00e9ro d'identification, la date de naissance et l'adresse, de pr\u00e8s de 50\u00a0millions de Turcs, qui se retrouvent ainsi expos\u00e9s...", "author": "Yves Bourdillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822274726-la-turquie-ouvre-une-enquete-sur-une-enorme-fuite-de-donnees-personnelles-1212189.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La Turquie ouvre une enqu\u00eate sur une \u00e9norme fuite de donn\u00e9es personnelles"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822274726-la-turquie-ouvre-une-enquete-sur-une-enorme-fuite-de-donnees-personnelles-1212189.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Cybers\u00e9curit\u00e9 : Le parquet d'Ankara a ouvert une information judiciaire sur une fuite sur Internet d'une base de donn\u00e9es contenant les informations personnelles, notamment le num\u00e9ro d'identification, la date de naissance et l'adresse, de pr\u00e8s de 50\u00a0millions de Turcs, qui se retrouvent ainsi expos\u00e9s..."}, "title": "La Turquie ouvre une enqu\u00eate sur une \u00e9norme fuite de donn\u00e9es personnelles", "authors": [{"name": "Yves Bourdillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Bourdillon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822297909-stx-france-doit-faire-face-aux-enjeux-industriels-1212239.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Apr\u00e8s avoir fr\u00f4l\u00e9 la\u00a0catastrophe en 2012, le\u00a0chantier naval s'organise pour absorber ce regain d'activit\u00e9.", "author": "Olivia Bassi", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822297909-stx-france-doit-faire-face-aux-enjeux-industriels-1212239.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "STX France doit faire face aux enjeux industriels"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822297909-stx-france-doit-faire-face-aux-enjeux-industriels-1212239.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212239_021821625308_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Apr\u00e8s avoir fr\u00f4l\u00e9 la\u00a0catastrophe en 2012, le\u00a0chantier naval s'organise pour absorber ce regain d'activit\u00e9."}, "title": "STX France doit faire face aux enjeux industriels", "authors": [{"name": "Olivia Bassi"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Olivia Bassi"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822453777-la-grece-fait-une-pause-dans-le-renvoi-des-migrants-1212164.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 1, 0, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 03:00:00 +0200", "summary": "Apr\u00e8s un d\u00e9but spectaculaire, les renvois de migrants vers la Turquie sont \u00e0 l\u2019arr\u00eat. En cause, l\u2019obligation faite \u00e0 la Gr\u00e8ce d\u2019instruire individuellement les demandes d\u2019asile.", "author": "Catherine Chatignoux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822453777-la-grece-fait-une-pause-dans-le-renvoi-des-migrants-1212164.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La Gr\u00e8ce fait une pause dans le renvoi des migrants"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822453777-la-grece-fait-une-pause-dans-le-renvoi-des-migrants-1212164.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212164_la-grece-fait-une-pause-dans-le-renvoi-des-migrants-web-021824368724.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Apr\u00e8s un d\u00e9but spectaculaire, les renvois de migrants vers la Turquie sont \u00e0 l\u2019arr\u00eat. En cause, l\u2019obligation faite \u00e0 la Gr\u00e8ce d\u2019instruire individuellement les demandes d\u2019asile."}, "title": "La Gr\u00e8ce fait une pause dans le renvoi des migrants", "authors": [{"name": "Catherine Chatignoux"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Catherine Chatignoux"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822225902-loi-travail-le-feu-vert-conditionnel-des-deputes-aux-accords-offensifs-1212128.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les accords pour d\u00e9velopper l'emploi ont \u00e9t\u00e9 vot\u00e9s en commission. Le salari\u00e9 qui\u00a0refuse sera licenci\u00e9 \u00e9conomiquement.", "author": "Marie Bellan", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822225902-loi-travail-le-feu-vert-conditionnel-des-deputes-aux-accords-offensifs-1212128.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Loi travail\u00a0: le feu vert conditionnel des\u00a0d\u00e9put\u00e9s aux accords \u00ab\u00a0offensifs\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021822225902-loi-travail-le-feu-vert-conditionnel-des-deputes-aux-accords-offensifs-1212128.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212128_loi-travail-le-feu-vert-conditionnel-des-deputes-aux-accords-offensifs-web-tete-021822620664.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les accords pour d\u00e9velopper l'emploi ont \u00e9t\u00e9 vot\u00e9s en commission. Le salari\u00e9 qui\u00a0refuse sera licenci\u00e9 \u00e9conomiquement."}, "title": "Loi travail\u00a0: le feu vert conditionnel des\u00a0d\u00e9put\u00e9s aux accords \u00ab\u00a0offensifs\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Marie Bellan"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Marie Bellan"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124342-homosexualite-refuse-par-le-vatican-stefanini-est-nomme-ambassadeur-a-lunesco-1212100.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La France a finalement nomm\u00e9 mercredi Laurent Stefanini, l'ambassadeur dont le Vatican n'a pas voulu en raison de son homosexualit\u00e9, au poste d'ambassadeur aupr\u00e8s de l'Unesco (Organisation des Nations unies pour l'\u00e9ducation, la science et la culture), dont le si\u00e8ge est \u00e0 Paris. Cela met fin \u00e0 plus...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124342-homosexualite-refuse-par-le-vatican-stefanini-est-nomme-ambassadeur-a-lunesco-1212100.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Homosexualit\u00e9\u00a0 : Refus\u00e9 par le Vatican, Stefanini est nomm\u00e9 ambassadeur \u00e0 l'Unesco"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822124342-homosexualite-refuse-par-le-vatican-stefanini-est-nomme-ambassadeur-a-lunesco-1212100.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La France a finalement nomm\u00e9 mercredi Laurent Stefanini, l'ambassadeur dont le Vatican n'a pas voulu en raison de son homosexualit\u00e9, au poste d'ambassadeur aupr\u00e8s de l'Unesco (Organisation des Nations unies pour l'\u00e9ducation, la science et la culture), dont le si\u00e8ge est \u00e0 Paris. Cela met fin \u00e0 plus..."}, "title": "Homosexualit\u00e9\u00a0 : Refus\u00e9 par le Vatican, Stefanini est nomm\u00e9 ambassadeur \u00e0 l'Unesco", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021816479223-icko-fait-rayonner-la-ruche-chez-les-debutants-1212218.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le sp\u00e9cialiste du mat\u00e9riel apicole s'envole avec la d\u00e9mocratisation de l'\u00e9levage d'abeilles.", "author": "Paul Molga", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021816479223-icko-fait-rayonner-la-ruche-chez-les-debutants-1212218.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Icko fait rayonner la ruche chez les d\u00e9butants"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021816479223-icko-fait-rayonner-la-ruche-chez-les-debutants-1212218.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212218_icko-fait-rayonner-la-ruche-chez-les-debutants-web-021821737720.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le sp\u00e9cialiste du mat\u00e9riel apicole s'envole avec la d\u00e9mocratisation de l'\u00e9levage d'abeilles."}, "title": "Icko fait rayonner la ruche chez les d\u00e9butants", "authors": [{"name": "Paul Molga"}], "tags": [{"term": "PME - R\u00e9gions", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Paul Molga"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392908-royaume-uni-nouvelle-greve-des-internes-dans-les-hopitaux-1212181.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Des milliers d'internes en m\u00e9decine des h\u00f4pitaux anglais ont d\u00e9marr\u00e9 mercredi une quatri\u00e8me gr\u00e8ve en trois mois pour d\u00e9noncer les nouvelles conditions de travail et de salaire impos\u00e9es par le gouvernement conservateur. Plus de 5.100 interventions ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9es \u00e0 cause de ce nouveau d\u00e9brayage de...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392908-royaume-uni-nouvelle-greve-des-internes-dans-les-hopitaux-1212181.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Royaume-Uni\u00a0 : Nouvelle gr\u00e8ve des internes dans les h\u00f4pitaux"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392908-royaume-uni-nouvelle-greve-des-internes-dans-les-hopitaux-1212181.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Des milliers d'internes en m\u00e9decine des h\u00f4pitaux anglais ont d\u00e9marr\u00e9 mercredi une quatri\u00e8me gr\u00e8ve en trois mois pour d\u00e9noncer les nouvelles conditions de travail et de salaire impos\u00e9es par le gouvernement conservateur. Plus de 5.100 interventions ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9es \u00e0 cause de ce nouveau d\u00e9brayage de..."}, "title": "Royaume-Uni\u00a0 : Nouvelle gr\u00e8ve des internes dans les h\u00f4pitaux", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821815247-apres-une-annee-noire-de-beers-a-augmente-le-prix-des-diamants-1212151.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Mati\u00e8res premi\u00e8res : La crise du diamant serait-elle d\u00e9j\u00e0 finie\u00a0? En 2015, De Beers avait subi une baisse de 15\u00a0% du prix de ses diamants, dans un contexte de ralentissement chinois et de hausse du dollar. Et les prix avaient encore recul\u00e9 de 7\u00a0% en janvier. Mais, pour la premi\u00e8re fois depuis...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821815247-apres-une-annee-noire-de-beers-a-augmente-le-prix-des-diamants-1212151.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e noire, De Beers a\u00a0augment\u00e9 le prix des diamants"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821815247-apres-une-annee-noire-de-beers-a-augmente-le-prix-des-diamants-1212151.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Mati\u00e8res premi\u00e8res : La crise du diamant serait-elle d\u00e9j\u00e0 finie\u00a0? En 2015, De Beers avait subi une baisse de 15\u00a0% du prix de ses diamants, dans un contexte de ralentissement chinois et de hausse du dollar. Et les prix avaient encore recul\u00e9 de 7\u00a0% en janvier. Mais, pour la premi\u00e8re fois depuis..."}, "title": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e noire, De Beers a\u00a0augment\u00e9 le prix des diamants", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821633234-la-simplification-du-credit-agricole-prevue-au-troisieme-trimestre-1212156.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Banque : Le Cr\u00e9dit Agricole confirme, \u00e0 la suite d'une d\u00e9cision rendue par l'AMF, que le projet de simplification de sa structure capitalistique devrait \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e au troisi\u00e8me trimestre. Cette op\u00e9ration pr\u00e9voit le rachat par les 39\u00a0caisses r\u00e9gionales de la participation de 25\u00a0% d\u00e9tenue par...", "author": "Veronique Chocron", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821633234-la-simplification-du-credit-agricole-prevue-au-troisieme-trimestre-1212156.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La simplification du Cr\u00e9dit Agricole pr\u00e9vue au troisi\u00e8me trimestre"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821633234-la-simplification-du-credit-agricole-prevue-au-troisieme-trimestre-1212156.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Banque : Le Cr\u00e9dit Agricole confirme, \u00e0 la suite d'une d\u00e9cision rendue par l'AMF, que le projet de simplification de sa structure capitalistique devrait \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e au troisi\u00e8me trimestre. Cette op\u00e9ration pr\u00e9voit le rachat par les 39\u00a0caisses r\u00e9gionales de la participation de 25\u00a0% d\u00e9tenue par..."}, "title": "La simplification du Cr\u00e9dit Agricole pr\u00e9vue au troisi\u00e8me trimestre", "authors": [{"name": "Veronique Chocron"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Veronique Chocron"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821816047-trading-en-ligne-les-societes-israeliennes-dans-le-collimateur-1212140.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La justice fran\u00e7aise a men\u00e9 une op\u00e9ration en Isra\u00ebl dans la cadre d'une importante escroquerie au Forex.", "author": "Nathalie Hamou", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821816047-trading-en-ligne-les-societes-israeliennes-dans-le-collimateur-1212140.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Trading en ligne\u00a0: les soci\u00e9t\u00e9s isra\u00e9liennes dans le collimateur"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821816047-trading-en-ligne-les-societes-israeliennes-dans-le-collimateur-1212140.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212267_1460015382_trading.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La justice fran\u00e7aise a men\u00e9 une op\u00e9ration en Isra\u00ebl dans la cadre d'une importante escroquerie au Forex."}, "title": "Trading en ligne\u00a0: les soci\u00e9t\u00e9s isra\u00e9liennes dans le collimateur", "authors": [{"name": "Nathalie Hamou"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nathalie Hamou"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021777803675-marionnaud-veut-rajeunir-ses-clientes-1212166.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'enseigne cherche \u00e0 rattraper son retard aupr\u00e8s de la cible des 25-30\u00a0ans. Sans d\u00e9router son socle de fid\u00e8les.", "author": "Val\u00e9rie Leboucq", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021777803675-marionnaud-veut-rajeunir-ses-clientes-1212166.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Marionnaud veut rajeunir ses clientes"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021777803675-marionnaud-veut-rajeunir-ses-clientes-1212166.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212166_marionnaud-veut-rajeunir-ses-clientes-web-021821249901.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'enseigne cherche \u00e0 rattraper son retard aupr\u00e8s de la cible des 25-30\u00a0ans. Sans d\u00e9router son socle de fid\u00e8les."}, "title": "Marionnaud veut rajeunir ses clientes", "authors": [{"name": "Val\u00e9rie Leboucq"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Val\u00e9rie Leboucq"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822957582-linverseur-inverse-1212213.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'administration Obama ternit l'aura du record des fusions-acquisitions de 2015.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822957582-linverseur-inverse-1212213.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'inverseur invers\u00e9"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822957582-linverseur-inverse-1212213.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212213_021822609680_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'administration Obama ternit l'aura du record des fusions-acquisitions de 2015."}, "title": "L'inverseur invers\u00e9", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021819750552-2016-nouvelle-annee-atone-pour-leconomie-francaise-1212203.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'\u00e9conomie fran\u00e7aise a renou\u00e9 avec la croissance en 2015 et devrait confirmer un tr\u00e8s l\u00e9ger mieux cette ann\u00e9e. La consommation est robuste, les marges des entreprises s'am\u00e9liorent. Reste le plus difficile\u00a0: traduire cette fragile embellie en embauches et en investissements, pour que la reprise s'autoentretienne.", "author": "Guillaume de Calignon", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021819750552-2016-nouvelle-annee-atone-pour-leconomie-francaise-1212203.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "2016, nouvelle ann\u00e9e atone pour l'\u00e9conomie fran\u00e7aise"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021819750552-2016-nouvelle-annee-atone-pour-leconomie-francaise-1212203.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212203_2016-nouvelle-annee-atone-pour-leconomie-francaise-web-021822415317.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'\u00e9conomie fran\u00e7aise a renou\u00e9 avec la croissance en 2015 et devrait confirmer un tr\u00e8s l\u00e9ger mieux cette ann\u00e9e. La consommation est robuste, les marges des entreprises s'am\u00e9liorent. Reste le plus difficile\u00a0: traduire cette fragile embellie en embauches et en investissements, pour que la reprise s'autoentretienne."}, "title": "2016, nouvelle ann\u00e9e atone pour l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "authors": [{"name": "Guillaume de Calignon"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume de Calignon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822788554-la-compagnie-lebon-sapprete-a-reprendre-les-thermes-dallevard-1212162.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Thermalisme : A l'occasion de la publication de ses r\u00e9sultats annuels, la Compagnie Lebon a annonc\u00e9, mercredi, apr\u00e8s Bourse, sa candidature au rachat des Thermes d'Allevard (38). Celle-ci doit recevoir la r\u00e9ponse du tribunal de commerce de Grenoble le 12 Avril. Le groupe diversifi\u00e9 -\u00a0immobilier,...", "author": "Christophe Palierse", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822788554-la-compagnie-lebon-sapprete-a-reprendre-les-thermes-dallevard-1212162.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La Compagnie Lebon s'appr\u00eate \u00e0\u00a0reprendre les Thermes d'Allevard"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822788554-la-compagnie-lebon-sapprete-a-reprendre-les-thermes-dallevard-1212162.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Thermalisme : A l'occasion de la publication de ses r\u00e9sultats annuels, la Compagnie Lebon a annonc\u00e9, mercredi, apr\u00e8s Bourse, sa candidature au rachat des Thermes d'Allevard (38). Celle-ci doit recevoir la r\u00e9ponse du tribunal de commerce de Grenoble le 12 Avril. Le groupe diversifi\u00e9 -\u00a0immobilier,..."}, "title": "La Compagnie Lebon s'appr\u00eate \u00e0\u00a0reprendre les Thermes d'Allevard", "authors": [{"name": "Christophe Palierse"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Christophe Palierse"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822008218-chemise-et-casquette-1212224.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La Bourse craint un changement de cap chez\u00a0 Air France-KLM.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822008218-chemise-et-casquette-1212224.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Chemise et casquette"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021822008218-chemise-et-casquette-1212224.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212224_021822609666_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La Bourse craint un changement de cap chez\u00a0 Air France-KLM."}, "title": "Chemise et casquette", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021742880641-le-promoteur-dpg-setend-sur-larc-atlantique-1212228.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Avec l'achat en janvier dernier du groupe nantais Delta, David Pouyanne Groupe (DPG) \u00e9tend son rayonnement au Grand Ouest et acquiert de nouvelles comp\u00e9tences.\nN\u00e9 \u00e0 Pau en 2006, DPG s'est centr\u00e9 sur l'immobilier d'entreprise. Mais sa m\u00e9thode n'est pas de rechercher des terrains, de les acqu\u00e9rir, de...", "author": "Pierre Etcheleku", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021742880641-le-promoteur-dpg-setend-sur-larc-atlantique-1212228.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le promoteur DPG s'\u00e9tend sur l'Arc atlantique"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021742880641-le-promoteur-dpg-setend-sur-larc-atlantique-1212228.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212228_le-promoteur-dpg-setend-sur-larc-atlantique-web-tete-021821737674.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Avec l'achat en janvier dernier du groupe nantais Delta, David Pouyanne Groupe (DPG) \u00e9tend son rayonnement au Grand Ouest et acquiert de nouvelles comp\u00e9tences.\nN\u00e9 \u00e0 Pau en 2006, DPG s'est centr\u00e9 sur l'immobilier d'entreprise. Mais sa m\u00e9thode n'est pas de rechercher des terrains, de les acqu\u00e9rir, de..."}, "title": "Le promoteur DPG s'\u00e9tend sur l'Arc atlantique", "authors": [{"name": "Pierre Etcheleku"}], "tags": [{"term": "PME - R\u00e9gions", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Pierre Etcheleku"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822275076-le-parti-pirate-bien-place-pour-entrer-au-gouvernement-en-islande-1212221.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "\u00ab\u00a0Panama\u00a0Papers\u00a0\u00bb : Les partis au pouvoir en Islande ont entam\u00e9 mercredi des consultations sur l'avenir du gouvernement apr\u00e8s la chute, mardi, du Premier ministre, emport\u00e9 par le scandale des \u00ab\u00a0Panamas papers\u00a0\u00bb, qui place le Parti pirate en position de force en cas de l\u00e9gislatives anticip\u00e9es, avec...", "author": "Yves Bourdillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822275076-le-parti-pirate-bien-place-pour-entrer-au-gouvernement-en-islande-1212221.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le Parti pirate bien plac\u00e9 pour entrer au gouvernement en Islande"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822275076-le-parti-pirate-bien-place-pour-entrer-au-gouvernement-en-islande-1212221.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "\u00ab\u00a0Panama\u00a0Papers\u00a0\u00bb : Les partis au pouvoir en Islande ont entam\u00e9 mercredi des consultations sur l'avenir du gouvernement apr\u00e8s la chute, mardi, du Premier ministre, emport\u00e9 par le scandale des \u00ab\u00a0Panamas papers\u00a0\u00bb, qui place le Parti pirate en position de force en cas de l\u00e9gislatives anticip\u00e9es, avec..."}, "title": "Le Parti pirate bien plac\u00e9 pour entrer au gouvernement en Islande", "authors": [{"name": "Yves Bourdillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Bourdillon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598662-start-1212233.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le fonds Partech Ventures poursuit son programme d'aide aux start-up. Il vient de mettre en place une offre clefs en main pour les entrepreneurs \u00e9trangers souhaitant mettre un pied en Europe depuis Paris. Europe Made Easy s'inscrit dans la d\u00e9marche du campus Partech Shaker, qui accueille d\u00e9j\u00e0 des...", "author": "Guillaume Bregeras", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598662-start-1212233.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "START"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598662-start-1212233.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le fonds Partech Ventures poursuit son programme d'aide aux start-up. Il vient de mettre en place une offre clefs en main pour les entrepreneurs \u00e9trangers souhaitant mettre un pied en Europe depuis Paris. Europe Made Easy s'inscrit dans la d\u00e9marche du campus Partech Shaker, qui accueille d\u00e9j\u00e0 des..."}, "title": "START", "authors": [{"name": "Guillaume Bregeras"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Bregeras"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821618462-la-course-paris-roubaix-financee-1212146.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Hauts-de-France : La r\u00e9gion a prolong\u00e9 de quatre ans son partenariat avec Paris-Roubaix, la \u00ab\u00a0reine des classiques\u00a0\u00bb cyclistes, dont la 114e\u00a0\u00e9dition aura lieu dimanche\u00a010 avril. La course, qui sera diffus\u00e9e pour la premi\u00e8re fois en int\u00e9gralit\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, est soutenue depuis dix ans par la...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821618462-la-course-paris-roubaix-financee-1212146.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La course Paris-Roubaix financ\u00e9e"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821618462-la-course-paris-roubaix-financee-1212146.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212146_la-course-paris-roubaix-financee-web-021822051737.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Hauts-de-France : La r\u00e9gion a prolong\u00e9 de quatre ans son partenariat avec Paris-Roubaix, la \u00ab\u00a0reine des classiques\u00a0\u00bb cyclistes, dont la 114e\u00a0\u00e9dition aura lieu dimanche\u00a010 avril. La course, qui sera diffus\u00e9e pour la premi\u00e8re fois en int\u00e9gralit\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, est soutenue depuis dix ans par la..."}, "title": "La course Paris-Roubaix financ\u00e9e", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021822132753-guyane-malaise-au-pays-de-la-fusee-ariane-1212177.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "On conna\u00eet la Guyane pour son centre spatial, base de lancement de la c\u00e9l\u00e8bre fus\u00e9e Ariane. On ignore peut-\u00eatre que cette r\u00e9gion fran\u00e7aise d'Am\u00e9rique latine, situ\u00e9e \u00e0 7.200\u00a0kilom\u00e8tres de la m\u00e9tropole, est\u00a0min\u00e9e par le ch\u00f4mage, la d\u00e9linquance et les probl\u00e8mes d'\u00e9ducation. Pour Louis-Alexis Chenat,...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021822132753-guyane-malaise-au-pays-de-la-fusee-ariane-1212177.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Guyane\u00a0: malaise au pays de la fus\u00e9e Ariane"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021822132753-guyane-malaise-au-pays-de-la-fusee-ariane-1212177.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "On conna\u00eet la Guyane pour son centre spatial, base de lancement de la c\u00e9l\u00e8bre fus\u00e9e Ariane. On ignore peut-\u00eatre que cette r\u00e9gion fran\u00e7aise d'Am\u00e9rique latine, situ\u00e9e \u00e0 7.200\u00a0kilom\u00e8tres de la m\u00e9tropole, est\u00a0min\u00e9e par le ch\u00f4mage, la d\u00e9linquance et les probl\u00e8mes d'\u00e9ducation. Pour Louis-Alexis Chenat,..."}, "title": "Guyane\u00a0: malaise au pays de la fus\u00e9e Ariane", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021818097854-non-a-une-nouvelle-chaine-dinformation-publique-1212167.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 1, 0, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 03:00:00 +0200", "summary": "France T\u00e9l\u00e9visions perd plusieurs dizaines de millions d\u2019euros chaque ann\u00e9e. Avec son projet de cha\u00eene d\u2019information en continu, l\u2019Etat financerait une d\u00e9pense nouvelle pour un besoin non av\u00e9r\u00e9, estime Herv\u00e9 Mariton, d\u00e9put\u00e9 Les R\u00e9publicains", "author": "Herv\u00e9 Mariton", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021818097854-non-a-une-nouvelle-chaine-dinformation-publique-1212167.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Non \u00e0 une nouvelle cha\u00eene d'information publique\u2009!"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021818097854-non-a-une-nouvelle-chaine-dinformation-publique-1212167.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212167_non-a-une-nouvelle-chaine-dinformation-publique-web-021824900050.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "France T\u00e9l\u00e9visions perd plusieurs dizaines de millions d\u2019euros chaque ann\u00e9e. Avec son projet de cha\u00eene d\u2019information en continu, l\u2019Etat financerait une d\u00e9pense nouvelle pour un besoin non av\u00e9r\u00e9, estime Herv\u00e9 Mariton, d\u00e9put\u00e9 Les R\u00e9publicains"}, "title": "Non \u00e0 une nouvelle cha\u00eene d'information publique\u2009!", "authors": [{"name": "Herv\u00e9 Mariton"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Herv\u00e9 Mariton"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392631-droits-de-lhomme-amnesty-pointe-la-hausse-des-executions-1212173.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort ont bondi de plus de 50\u00a0% dans le monde en 2015, atteignant leur plus haut niveau depuis 1989, s'alarme mercredi l'organisation de d\u00e9fense des droits de l'homme, Amnesty International. Ces ex\u00e9cutions, recens\u00e9es dans 25 pays, sont concentr\u00e9es \u00e0 89\u00a0% dans trois...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392631-droits-de-lhomme-amnesty-pointe-la-hausse-des-executions-1212173.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Droits de l'homme\u00a0 : Amnesty pointe la hausse des ex\u00e9cutions"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822392631-droits-de-lhomme-amnesty-pointe-la-hausse-des-executions-1212173.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort ont bondi de plus de 50\u00a0% dans le monde en 2015, atteignant leur plus haut niveau depuis 1989, s'alarme mercredi l'organisation de d\u00e9fense des droits de l'homme, Amnesty International. Ces ex\u00e9cutions, recens\u00e9es dans 25 pays, sont concentr\u00e9es \u00e0 89\u00a0% dans trois..."}, "title": "Droits de l'homme\u00a0 : Amnesty pointe la hausse des ex\u00e9cutions", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021823004620-38800-embauches-de-cadres-1212165.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Selon le Syntec num\u00e9rique, le volume de recrutements de cadres dans le secteur de l'informatique et des t\u00e9l\u00e9coms devrait continuer \u00e0 augmenter en 2016, avec 38.800 \u00e0 41.800 embauches pr\u00e9vues. Soit pr\u00e8s d'une embauche de cadre sur cinq en...", "author": "Alexandre Counis", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021823004620-38800-embauches-de-cadres-1212165.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "38.800 / embauches de cadres"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021823004620-38800-embauches-de-cadres-1212165.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Selon le Syntec num\u00e9rique, le volume de recrutements de cadres dans le secteur de l'informatique et des t\u00e9l\u00e9coms devrait continuer \u00e0 augmenter en 2016, avec 38.800 \u00e0 41.800 embauches pr\u00e9vues. Soit pr\u00e8s d'une embauche de cadre sur cinq en..."}, "title": "38.800 / embauches de cadres", "authors": [{"name": "Alexandre Counis"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Alexandre Counis"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598175-la-ou-le-dialogue-profite-a-uber-1212176.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "O\u00f9 qu'il aille en Europe, Uber\u00a0\u00e9volue le plus souvent dans l'adversit\u00e9. Aussi la surprise fut-elle grande au moment de s'implanter en Estonie. Ici, pas de chauffeurs de taxi en col\u00e8re, mais un dialogue en cours, avec la b\u00e9n\u00e9diction du pr\u00e9sident de cette r\u00e9publique balte. Egon Veerm\u00e4e, le directeur...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598175-la-ou-le-dialogue-profite-a-uber-1212176.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L\u00e0 o\u00f9 le\u00a0dialogue profite \u00e0\u00a0Uber"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598175-la-ou-le-dialogue-profite-a-uber-1212176.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "O\u00f9 qu'il aille en Europe, Uber\u00a0\u00e9volue le plus souvent dans l'adversit\u00e9. Aussi la surprise fut-elle grande au moment de s'implanter en Estonie. Ici, pas de chauffeurs de taxi en col\u00e8re, mais un dialogue en cours, avec la b\u00e9n\u00e9diction du pr\u00e9sident de cette r\u00e9publique balte. Egon Veerm\u00e4e, le directeur..."}, "title": "L\u00e0 o\u00f9 le\u00a0dialogue profite \u00e0\u00a0Uber", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822837702-la-pub-arrive-sur-radio-france-1212205.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "C'est la fin officielle d'une trentaine d'ann\u00e9es de restriction en mati\u00e8re d'annonceurs publicitaires sur Radio France. Le d\u00e9cret ouvrant le m\u00e9dia public aux annonceurs commerciaux a en effet \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 mercredi. France Inter, France Info et France Bleu auront droit \u00e0 17 minutes par jour en moyenne...", "author": "Nicolas Madelaine", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822837702-la-pub-arrive-sur-radio-france-1212205.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La pub arrive sur Radio France"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021822837702-la-pub-arrive-sur-radio-france-1212205.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212205_la-pub-arrive-sur-radio-france-web-021823079629.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "C'est la fin officielle d'une trentaine d'ann\u00e9es de restriction en mati\u00e8re d'annonceurs publicitaires sur Radio France. Le d\u00e9cret ouvrant le m\u00e9dia public aux annonceurs commerciaux a en effet \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 mercredi. France Inter, France Info et France Bleu auront droit \u00e0 17 minutes par jour en moyenne..."}, "title": "La pub arrive sur Radio France", "authors": [{"name": "Nicolas Madelaine"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nicolas Madelaine"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821583418-le-plan-de-sauvetage-de-vallourec-valide-en-ag-1212183.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'augmentation de\u00a0capital de 1\u00a0milliard d'euros pourrait \u00eatre\u00a0lanc\u00e9e d\u00e8s cette semaine.", "author": "Anne Feitz", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821583418-le-plan-de-sauvetage-de-vallourec-valide-en-ag-1212183.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le plan de sauvetage de\u00a0Vallourec valid\u00e9 en AG"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821583418-le-plan-de-sauvetage-de-vallourec-valide-en-ag-1212183.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212183_le-plan-de-sauvetage-de-vallourec-valide-en-ag-web-021821644568.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'augmentation de\u00a0capital de 1\u00a0milliard d'euros pourrait \u00eatre\u00a0lanc\u00e9e d\u00e8s cette semaine."}, "title": "Le plan de sauvetage de\u00a0Vallourec valid\u00e9 en AG", "authors": [{"name": "Anne Feitz"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Anne Feitz"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822331555-leger-rebond-a-la-bourse-de-paris-1212091.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Apr\u00e8s sa rechute de 2,18\u00a0% mardi, la Bourse de Paris a profit\u00e9 du rebond du p\u00e9trole pour terminer dans le vert. L'indice CAC\u00a040 s'est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,81\u00a0%, \u00e0 4.284,64\u00a0points, dans des volumes de transactions peu importants, de l'ordre de 3,1\u00a0milliards d'euros. Le baril de brent est en effet revenu \u00e0...", "author": "Pierrick Fay", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822331555-leger-rebond-a-la-bourse-de-paris-1212091.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L\u00e9ger rebond \u00e0 la Bourse de Paris"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822331555-leger-rebond-a-la-bourse-de-paris-1212091.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212091_021821613630_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Apr\u00e8s sa rechute de 2,18\u00a0% mardi, la Bourse de Paris a profit\u00e9 du rebond du p\u00e9trole pour terminer dans le vert. L'indice CAC\u00a040 s'est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,81\u00a0%, \u00e0 4.284,64\u00a0points, dans des volumes de transactions peu importants, de l'ordre de 3,1\u00a0milliards d'euros. Le baril de brent est en effet revenu \u00e0..."}, "title": "L\u00e9ger rebond \u00e0 la Bourse de Paris", "authors": [{"name": "Pierrick Fay"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Pierrick Fay"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021821916147-patrick-drahi-refinance-sa-dette-aux-etats-unis-1212202.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Retour aux affaires courantes pour Patrick Drahi apr\u00e8s l'\u00e9chec du mariage entre Orange et Bouygues Telecom. L'homme d'affaires, propri\u00e9taire d'Altice, a port\u00e9 \u00e0 3 milliards de dollars, le montant de l'emprunt que cherche \u00e0 lever sa filiale Numericable-SFR sur le march\u00e9 am\u00e9ricain de la dette...", "author": "Fabienne Schmitt", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021821916147-patrick-drahi-refinance-sa-dette-aux-etats-unis-1212202.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Patrick Drahi refinance sa dette aux Etats-Unis"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_entreprise_et_marches/021821916147-patrick-drahi-refinance-sa-dette-aux-etats-unis-1212202.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Retour aux affaires courantes pour Patrick Drahi apr\u00e8s l'\u00e9chec du mariage entre Orange et Bouygues Telecom. L'homme d'affaires, propri\u00e9taire d'Altice, a port\u00e9 \u00e0 3 milliards de dollars, le montant de l'emprunt que cherche \u00e0 lever sa filiale Numericable-SFR sur le march\u00e9 am\u00e9ricain de la dette..."}, "title": "Patrick Drahi refinance sa dette aux Etats-Unis", "authors": [{"name": "Fabienne Schmitt"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Fabienne Schmitt"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821710466-la-politique-de-diversification-contrariee-du-fonds-petrolier-norvegien-1212087.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le fonds va pouvoir investir davantage dans l'immobilier, jusqu'\u00e0 7\u00a0% de son portefeuille. Mais les infrastructures lui sont encore interdites.", "author": "Nessim Ait-Kacimi", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821710466-la-politique-de-diversification-contrariee-du-fonds-petrolier-norvegien-1212087.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La politique de diversification contrari\u00e9e du fonds p\u00e9trolier norv\u00e9gien"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021821710466-la-politique-de-diversification-contrariee-du-fonds-petrolier-norvegien-1212087.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le fonds va pouvoir investir davantage dans l'immobilier, jusqu'\u00e0 7\u00a0% de son portefeuille. Mais les infrastructures lui sont encore interdites."}, "title": "La politique de diversification contrari\u00e9e du fonds p\u00e9trolier norv\u00e9gien", "authors": [{"name": "Nessim Ait-Kacimi"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nessim Ait-Kacimi"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021792091253-lobservatoire-francais-dapidologie-selectionne-des-reines-plus-productives-1212158.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Avec un cheptel de 40\u00a0millions d'abeilles, ce centre veut produire des pollinisateurs qui r\u00e9sistent mieux aux agressions.", "author": "Paul Molga", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021792091253-lobservatoire-francais-dapidologie-selectionne-des-reines-plus-productives-1212158.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "L'Observatoire fran\u00e7ais d'apidologie s\u00e9lectionne des reines plus productives"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021792091253-lobservatoire-francais-dapidologie-selectionne-des-reines-plus-productives-1212158.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212158_lobservatoire-francais-dapidologie-selectionne-des-reines-plus-productives-web-021821737627.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Avec un cheptel de 40\u00a0millions d'abeilles, ce centre veut produire des pollinisateurs qui r\u00e9sistent mieux aux agressions."}, "title": "L'Observatoire fran\u00e7ais d'apidologie s\u00e9lectionne des reines plus productives", "authors": [{"name": "Paul Molga"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Paul Molga"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021821044428-13-milliard-deuros-de-rd-1212212.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Selon des chiffres du minist\u00e8re de la\u00a0Recherche, les collectivit\u00e9s ont consacr\u00e9, en 2014, 1,3\u00a0milliard d'euros \u00e0 la R&D, une reprise \u00e0 la hausse apr\u00e8s cinq ans d'inflexion. Ces d\u00e9penses, assum\u00e9es \u00e0 66\u00a0% par les r\u00e9gions, comprennent 36\u00a0% d'op\u00e9rations immobili\u00e8res (laboratoires, p\u00e9pini\u00e8res, etc.) et...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021821044428-13-milliard-deuros-de-rd-1212212.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "1,3 / Milliard d'euros de R&D"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021821044428-13-milliard-deuros-de-rd-1212212.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Selon des chiffres du minist\u00e8re de la\u00a0Recherche, les collectivit\u00e9s ont consacr\u00e9, en 2014, 1,3\u00a0milliard d'euros \u00e0 la R&D, une reprise \u00e0 la hausse apr\u00e8s cinq ans d'inflexion. Ces d\u00e9penses, assum\u00e9es \u00e0 66\u00a0% par les r\u00e9gions, comprennent 36\u00a0% d'op\u00e9rations immobili\u00e8res (laboratoires, p\u00e9pini\u00e8res, etc.) et..."}, "title": "1,3 / Milliard d'euros de R&D", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821684439-une-douche-froide-pour-la-strategie-de-croissance-externe-des-deux-laboratoires-pharmaceutiques-1212120.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La fin de l'op\u00e9ration est surtout un \u00e9chec de Pfizer. Mais elle remet en cause la strat\u00e9gie de M&A d\u00e9velopp\u00e9e par les deux groupes.", "author": "Maxime Amiot", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821684439-une-douche-froide-pour-la-strategie-de-croissance-externe-des-deux-laboratoires-pharmaceutiques-1212120.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Une douche froide pour la strat\u00e9gie de croissance externe des deux laboratoires pharmaceutiques"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821684439-une-douche-froide-pour-la-strategie-de-croissance-externe-des-deux-laboratoires-pharmaceutiques-1212120.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212120_021821615676_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La fin de l'op\u00e9ration est surtout un \u00e9chec de Pfizer. Mais elle remet en cause la strat\u00e9gie de M&A d\u00e9velopp\u00e9e par les deux groupes."}, "title": "Une douche froide pour la strat\u00e9gie de croissance externe des deux laboratoires pharmaceutiques", "authors": [{"name": "Maxime Amiot"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Maxime Amiot"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683358-les-geants-du-net-montent-en-puissance-dans-la-retransmission-sportive-1212225.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Aux Etats-Unis, Twitter a acquis des droits de diffusion pour dix matchs de football am\u00e9ricain. Yahoo!, AOL, Amazon ou Facebook s'y int\u00e9ressent aussi, port\u00e9s par de nouveaux usages et leurs applications de live.", "author": "Nicolas Rauline", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683358-les-geants-du-net-montent-en-puissance-dans-la-retransmission-sportive-1212225.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les g\u00e9ants du Net montent en puissance dans la retransmission sportive"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_high_tech_et_medias/021819683358-les-geants-du-net-montent-en-puissance-dans-la-retransmission-sportive-1212225.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Aux Etats-Unis, Twitter a acquis des droits de diffusion pour dix matchs de football am\u00e9ricain. Yahoo!, AOL, Amazon ou Facebook s'y int\u00e9ressent aussi, port\u00e9s par de nouveaux usages et leurs applications de live."}, "title": "Les g\u00e9ants du Net montent en puissance dans la retransmission sportive", "authors": [{"name": "Nicolas Rauline"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Nicolas Rauline"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822284018-la-bonne-nouvelle-du-scandale-de-panama-1212204.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'onde de choc engendr\u00e9e par les \u00ab\u00a0Panama papers\u00a0\u00bb est ph\u00e9nom\u00e9nale. Chute du Premier ministre en Islande, plan\u00e8te foot \u00e0 nouveau en \u00e9bullition, banques pouss\u00e9es dans leurs retranchements, vedettes du cin\u00e9ma \u00e9pingl\u00e9es, proches de dirigeants politiques de premier plan inqui\u00e9t\u00e9s en Russie comme en...", "author": "Jean-Marc Vittori", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822284018-la-bonne-nouvelle-du-scandale-de-panama-1212204.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La bonne nouvelle du scandale de Panama"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021822284018-la-bonne-nouvelle-du-scandale-de-panama-1212204.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212204_1460002503_jean-marc-vittori-web2.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'onde de choc engendr\u00e9e par les \u00ab\u00a0Panama papers\u00a0\u00bb est ph\u00e9nom\u00e9nale. Chute du Premier ministre en Islande, plan\u00e8te foot \u00e0 nouveau en \u00e9bullition, banques pouss\u00e9es dans leurs retranchements, vedettes du cin\u00e9ma \u00e9pingl\u00e9es, proches de dirigeants politiques de premier plan inqui\u00e9t\u00e9s en Russie comme en..."}, "title": "La bonne nouvelle du scandale de Panama", "authors": [{"name": "Jean-Marc Vittori"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Jean-Marc Vittori"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821963676-un-petit-vent-frais-chatouille-la-politique-1212241.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La \u00ab\u00a0Nuit debout\u00a0\u00bb grossit sans que personne ne l'ait vue venir. Un dr\u00f4le de livre met Alain Jupp\u00e9 \u00e0 nu. Deux dr\u00f4les d'objets viennent rafra\u00eechir le d\u00e9bat.", "author": "Cecile Cornudet", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821963676-un-petit-vent-frais-chatouille-la-politique-1212241.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Un petit vent frais chatouille la politique"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821963676-un-petit-vent-frais-chatouille-la-politique-1212241.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La \u00ab\u00a0Nuit debout\u00a0\u00bb grossit sans que personne ne l'ait vue venir. Un dr\u00f4le de livre met Alain Jupp\u00e9 \u00e0 nu. Deux dr\u00f4les d'objets viennent rafra\u00eechir le d\u00e9bat."}, "title": "Un petit vent frais chatouille la politique", "authors": [{"name": "Cecile Cornudet"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Cecile Cornudet"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822285492-le-dollar-passe-sous-les-110-yens-1212175.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le billet vert est pass\u00e9 mercredi sous la barre symbolique des 110\u00a0yens, \u00e0 109,90, soit une baisse de 0,3\u00a0%. Depuis la mi-mars, la devise japonaise s'est appr\u00e9ci\u00e9e de pr\u00e8s de 3,5\u00a0% dans un contexte d'affaiblissement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 du dollar. Cette appr\u00e9ciation, qui tombe au mauvais moment, a relanc\u00e9...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822285492-le-dollar-passe-sous-les-110-yens-1212175.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le dollar passe sous les 110\u00a0yens"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_finance_et_marches/021822285492-le-dollar-passe-sous-les-110-yens-1212175.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212175_021821618889_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le billet vert est pass\u00e9 mercredi sous la barre symbolique des 110\u00a0yens, \u00e0 109,90, soit une baisse de 0,3\u00a0%. Depuis la mi-mars, la devise japonaise s'est appr\u00e9ci\u00e9e de pr\u00e8s de 3,5\u00a0% dans un contexte d'affaiblissement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 du dollar. Cette appr\u00e9ciation, qui tombe au mauvais moment, a relanc\u00e9..."}, "title": "Le dollar passe sous les 110\u00a0yens", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021805888417-automobile-caillau-surfe-sur-le-renforcement-des-normes-1212223.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'industriel se dote d'une nouvelle usine \u00e0 Romorantin.", "author": "Stephane Frachet", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021805888417-automobile-caillau-surfe-sur-le-renforcement-des-normes-1212223.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Automobile\u00a0: Caillau surfe sur le renforcement des normes"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021805888417-automobile-caillau-surfe-sur-le-renforcement-des-normes-1212223.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212223_automobile-caillau-surfe-sur-le-renforcement-des-normes-web-021821264004.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'industriel se dote d'une nouvelle usine \u00e0 Romorantin."}, "title": "Automobile\u00a0: Caillau surfe sur le renforcement des normes", "authors": [{"name": "Stephane Frachet"}], "tags": [{"term": "PME - R\u00e9gions", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Stephane Frachet"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821595074-detail-jean-marie-le-pen-condamne-a-30000-euros-damende-1212194.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'ancien pr\u00e9sident du FN, Jean-Marie Le Pen, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mercredi \u00e0 30.000\u00a0euros d'amende pour avoir de nouveau qualifi\u00e9, il y a un an, les chambres \u00e0 gaz de \u00ab\u00a0d\u00e9tail\u00a0\u00bb de l'histoire de la Seconde Guerre mondiale. La justice l'a d\u00e9clar\u00e9 coupable de contestation de crime contre l'humanit\u00e9 et a...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821595074-detail-jean-marie-le-pen-condamne-a-30000-euros-damende-1212194.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "\u00ab\u00a0D\u00e9tail\u00a0\u00bb : Jean-Marie Le Pen condamn\u00e9 \u00e0 30.000\u00a0euros d'amende"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021821595074-detail-jean-marie-le-pen-condamne-a-30000-euros-damende-1212194.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212194_detail-jean-marie-le-pen-condamne-a-30000-euros-damende-web-021822780377.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'ancien pr\u00e9sident du FN, Jean-Marie Le Pen, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mercredi \u00e0 30.000\u00a0euros d'amende pour avoir de nouveau qualifi\u00e9, il y a un an, les chambres \u00e0 gaz de \u00ab\u00a0d\u00e9tail\u00a0\u00bb de l'histoire de la Seconde Guerre mondiale. La justice l'a d\u00e9clar\u00e9 coupable de contestation de crime contre l'humanit\u00e9 et a..."}, "title": "\u00ab\u00a0D\u00e9tail\u00a0\u00bb : Jean-Marie Le Pen condamn\u00e9 \u00e0 30.000\u00a0euros d'amende", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598549-14-million-deuros-1212179.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Cr\u00e9\u00e9e en 2011, la jeune pousse lyonnaise Hikob (lire \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb du 5\u00a0avril 2016) vient d'effectuer le deuxi\u00e8me tour de table de son histoire. Sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'acquisition de donn\u00e9es en milieu extr\u00eame, la start-up veut notamment cro\u00eetre \u00e0...", "author": "Guillaume Bregeras", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598549-14-million-deuros-1212179.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "1,4 / MILLION D'EUROS"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598549-14-million-deuros-1212179.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Cr\u00e9\u00e9e en 2011, la jeune pousse lyonnaise Hikob (lire \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb du 5\u00a0avril 2016) vient d'effectuer le deuxi\u00e8me tour de table de son histoire. Sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'acquisition de donn\u00e9es en milieu extr\u00eame, la start-up veut notamment cro\u00eetre \u00e0..."}, "title": "1,4 / MILLION D'EUROS", "authors": [{"name": "Guillaume Bregeras"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Bregeras"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822215951-prostitution-la-france-va-penaliser-les-clients-1212096.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La France est devenue le cinqui\u00e8me pays europ\u00e9en \u00e0 sanctionner les clients de prostitu\u00e9es, avec l'adoption d\u00e9finitive mercredi, par un ultime vote par les d\u00e9put\u00e9s, de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre la prostitution, au terme de plus de deux ans de vifs d\u00e9bats. Les prostitu\u00e9es ne...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822215951-prostitution-la-france-va-penaliser-les-clients-1212096.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Prostitution\u00a0 : La France va\u00a0p\u00e9naliser les clients"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822215951-prostitution-la-france-va-penaliser-les-clients-1212096.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La France est devenue le cinqui\u00e8me pays europ\u00e9en \u00e0 sanctionner les clients de prostitu\u00e9es, avec l'adoption d\u00e9finitive mercredi, par un ultime vote par les d\u00e9put\u00e9s, de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre la prostitution, au terme de plus de deux ans de vifs d\u00e9bats. Les prostitu\u00e9es ne..."}, "title": "Prostitution\u00a0 : La France va\u00a0p\u00e9naliser les clients", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821708039-4-fois-plus-de-diabetiques-1212174.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le nombre d'adultes souffrant de\u00a0diab\u00e8te a quadrupl\u00e9 dans le\u00a0monde en 35 ans en raison des\u00a0habitudes alimentaires, pour toucher 8,5\u00a0% de la population mondiale, selon un rapport de l'OMS publi\u00e9 mercredi. En 2012, il\u00a0a tu\u00e9 3,7\u00a0millions de...", "author": "Yves Bourdillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821708039-4-fois-plus-de-diabetiques-1212174.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "4 / fois plus de diab\u00e9tiques"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821708039-4-fois-plus-de-diabetiques-1212174.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le nombre d'adultes souffrant de\u00a0diab\u00e8te a quadrupl\u00e9 dans le\u00a0monde en 35 ans en raison des\u00a0habitudes alimentaires, pour toucher 8,5\u00a0% de la population mondiale, selon un rapport de l'OMS publi\u00e9 mercredi. En 2012, il\u00a0a tu\u00e9 3,7\u00a0millions de..."}, "title": "4 / fois plus de diab\u00e9tiques", "authors": [{"name": "Yves Bourdillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Bourdillon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822041406-bruxelles-veut-plus-de-solidarite-sur-le-droit-dasile-1212192.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les r\u00e8gles actuelles p\u00e9nalisent les pays d'entr\u00e9e des migrants. La r\u00e9forme esquiss\u00e9e par la Commission va n\u00e9cessiter d'\u00e2pres discussions.", "author": "Gabriel Gresillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822041406-bruxelles-veut-plus-de-solidarite-sur-le-droit-dasile-1212192.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Bruxelles veut plus de solidarit\u00e9 sur le droit d'asile"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822041406-bruxelles-veut-plus-de-solidarite-sur-le-droit-dasile-1212192.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212192_bruxelles-veut-plus-de-solidarite-sur-le-droit-dasile-web-021822394198.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les r\u00e8gles actuelles p\u00e9nalisent les pays d'entr\u00e9e des migrants. La r\u00e9forme esquiss\u00e9e par la Commission va n\u00e9cessiter d'\u00e2pres discussions."}, "title": "Bruxelles veut plus de solidarit\u00e9 sur le droit d'asile", "authors": [{"name": "Gabriel Gresillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Gabriel Gresillon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760644-jean-christophe-cambadelis-je-ne-me-resous-pas-a-une-elimination-de-la-gauche-des-le-premier-tour-en-2017-1212237.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le patron du PS d\u00e9fend l'\u00e9quilibre trouv\u00e9 sur la loi travail.Il appelle le pr\u00e9sident \u00e0 faire la p\u00e9dagogie du quinquennat.", "author": "Gregoire Poussielgue et St\u00e9phane Dupont", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760644-jean-christophe-cambadelis-je-ne-me-resous-pas-a-une-elimination-de-la-gauche-des-le-premier-tour-en-2017-1212237.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis : \u00ab\u00a0Je ne me r\u00e9sous pas \u00e0 une \u00e9limination de la gauche d\u00e8s le premier tour en 2017\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821760644-jean-christophe-cambadelis-je-ne-me-resous-pas-a-une-elimination-de-la-gauche-des-le-premier-tour-en-2017-1212237.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212237_jean-christophe-cambadelis-je-ne-me-resous-pas-a-une-elimination-de-la-gauche-des-le-premier-tour-en-2017-web-tete-021822143462.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le patron du PS d\u00e9fend l'\u00e9quilibre trouv\u00e9 sur la loi travail.Il appelle le pr\u00e9sident \u00e0 faire la p\u00e9dagogie du quinquennat."}, "title": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis : \u00ab\u00a0Je ne me r\u00e9sous pas \u00e0 une \u00e9limination de la gauche d\u00e8s le premier tour en 2017\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Gregoire Poussielgue et St\u00e9phane Dupont"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Gregoire Poussielgue et St\u00e9phane Dupont"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088721-un-nouveau-casino-a-lile-doleron-1212124.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Aquitaine : L'\u00eele d'Ol\u00e9ron va compter fin avril un nouveau casino qui ouvrira sur la commune de Saint-Trojan apr\u00e8s dix-huit ans de pr\u00e9paration. Le groupe Arevian, d\u00e9l\u00e9gataire, recrute une grosse vingtaine d'employ\u00e9s, dont une quinzaine de croupiers. La commune table sur 200.000 euros de recette...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088721-un-nouveau-casino-a-lile-doleron-1212124.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Un nouveau casino \u00e0 l'\u00eele d'Ol\u00e9ron"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088721-un-nouveau-casino-a-lile-doleron-1212124.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212124_un-nouveau-casino-a-lile-doleron-web-021821644276.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Aquitaine : L'\u00eele d'Ol\u00e9ron va compter fin avril un nouveau casino qui ouvrira sur la commune de Saint-Trojan apr\u00e8s dix-huit ans de pr\u00e9paration. Le groupe Arevian, d\u00e9l\u00e9gataire, recrute une grosse vingtaine d'employ\u00e9s, dont une quinzaine de croupiers. La commune table sur 200.000 euros de recette..."}, "title": "Un nouveau casino \u00e0 l'\u00eele d'Ol\u00e9ron", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_enquete/021811110770-sergio-moro-le-nettoyeur-1212185.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Port\u00e9 aux nues par les manifestants antigouvernementaux au Br\u00e9sil, le jeune magistrat s'est lanc\u00e9 dans une v\u00e9ritable op\u00e9ration \u00ab\u00a0mains propres\u00a0\u00bb. Mais certains lui reprochent d'aller trop vite en besogne.", "author": "Thierry Ogier", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_enquete/021811110770-sergio-moro-le-nettoyeur-1212185.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Sergio Moro, le \u00ab\u00a0nettoyeur\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_enquete/021811110770-sergio-moro-le-nettoyeur-1212185.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212185_sergio-moro-le-nettoyeur-web-021821979726.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Port\u00e9 aux nues par les manifestants antigouvernementaux au Br\u00e9sil, le jeune magistrat s'est lanc\u00e9 dans une v\u00e9ritable op\u00e9ration \u00ab\u00a0mains propres\u00a0\u00bb. Mais certains lui reprochent d'aller trop vite en besogne."}, "title": "Sergio Moro, le \u00ab\u00a0nettoyeur\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Thierry Ogier"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Thierry Ogier"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821447053-le-secteur-des-vtc-entame-sa-consolidation-1212148.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Transdev apporte ses activit\u00e9s \u00e0 son concurrent Navendis. D'autres rapprochements ou cessations d'activit\u00e9 sont \u00e0 attendre.", "author": "Lionel Steinmann", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821447053-le-secteur-des-vtc-entame-sa-consolidation-1212148.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le secteur des VTC entame sa consolidation"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821447053-le-secteur-des-vtc-entame-sa-consolidation-1212148.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212148_le-secteur-des-vtc-entame-sa-consolidation-web-021822436970.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Transdev apporte ses activit\u00e9s \u00e0 son concurrent Navendis. D'autres rapprochements ou cessations d'activit\u00e9 sont \u00e0 attendre."}, "title": "Le secteur des VTC entame sa consolidation", "authors": [{"name": "Lionel Steinmann"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Lionel Steinmann"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822613041-la-sncf-satisfaite-de-lusage-des-portiques-de-securite-pour-les-thalys-1212095.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Ferroviaire : Le bilan des portiques de s\u00e9curit\u00e9 install\u00e9s sur les quais des trains Thalys en d\u00e9cembre est positif, ce qui va permettre de les p\u00e9renniser et de les utiliser sous forme mobile dans d'autres gares en vue de l'Euro 2016 de football, a annonc\u00e9 mercredi la SNCF. Un rapport r\u00e9dig\u00e9 par un...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822613041-la-sncf-satisfaite-de-lusage-des-portiques-de-securite-pour-les-thalys-1212095.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La SNCF satisfaite de l'usage des portiques de s\u00e9curit\u00e9 pour les Thalys"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822613041-la-sncf-satisfaite-de-lusage-des-portiques-de-securite-pour-les-thalys-1212095.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Ferroviaire : Le bilan des portiques de s\u00e9curit\u00e9 install\u00e9s sur les quais des trains Thalys en d\u00e9cembre est positif, ce qui va permettre de les p\u00e9renniser et de les utiliser sous forme mobile dans d'autres gares en vue de l'Euro 2016 de football, a annonc\u00e9 mercredi la SNCF. Un rapport r\u00e9dig\u00e9 par un..."}, "title": "La SNCF satisfaite de l'usage des portiques de s\u00e9curit\u00e9 pour les Thalys", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815977976-premiere-e-cigarette-a-double-reservoir-pour-varier-sa-dose-1212196.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "De son projet de fin d'\u00e9tudes \u00e0 sa start-up, Alexandre Scheck aura mis trois ans... Tout d\u00e9marre par l'id\u00e9e, celle d'une cigarette \u00e9lectronique dont la concentration en nicotine pourrait varier selon l'envie de l'utilisateur. En quatri\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs parisienne ECE, Alexandre...", "author": "Yves Vilagin\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815977976-premiere-e-cigarette-a-double-reservoir-pour-varier-sa-dose-1212196.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Premi\u00e8re e-cigarette \u00e0 double r\u00e9servoir pour varier sa dose"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021815977976-premiere-e-cigarette-a-double-reservoir-pour-varier-sa-dose-1212196.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212196_premiere-e-cigarette-a-double-reservoir-pour-varier-sa-dose-web-021821264099.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "De son projet de fin d'\u00e9tudes \u00e0 sa start-up, Alexandre Scheck aura mis trois ans... Tout d\u00e9marre par l'id\u00e9e, celle d'une cigarette \u00e9lectronique dont la concentration en nicotine pourrait varier selon l'envie de l'utilisateur. En quatri\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs parisienne ECE, Alexandre..."}, "title": "Premi\u00e8re e-cigarette \u00e0 double r\u00e9servoir pour varier sa dose", "authors": [{"name": "Yves Vilagin\u00e9s"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Vilagin\u00e9s"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821568004-les-taux-des-emprunts-detat-vont-rester-durablement-a-des-niveaux-tres-bas-1212217.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les taux allemands et fran\u00e7ais approchent de leurs plus bas historiques. Un tiers de la dette des pays d\u00e9velopp\u00e9s affiche d\u00e9sormais des taux n\u00e9gatifs.", "author": "Guillaume Benoit", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821568004-les-taux-des-emprunts-detat-vont-rester-durablement-a-des-niveaux-tres-bas-1212217.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les taux des emprunts d'Etat vont rester durablement \u00e0 des niveaux tr\u00e8s bas"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021821568004-les-taux-des-emprunts-detat-vont-rester-durablement-a-des-niveaux-tres-bas-1212217.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212217_021821768585_web_tete.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les taux allemands et fran\u00e7ais approchent de leurs plus bas historiques. Un tiers de la dette des pays d\u00e9velopp\u00e9s affiche d\u00e9sormais des taux n\u00e9gatifs."}, "title": "Les taux des emprunts d'Etat vont rester durablement \u00e0 des niveaux tr\u00e8s bas", "authors": [{"name": "Guillaume Benoit"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Benoit"}}, "http://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/021821782906-francois-leveque-les-perspectives-devolution-de-la-demande-sont-bonnes-1212208.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 23, 4, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:23:04 +0200", "summary": "Qu\u2019est-ce qui explique ce boom des commandes de paquebots de croisi\u00e8re\u2009?\nLe march\u00e9 mondial de la croisi\u00e8re conna\u00eet depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 1980 une croissance annuelle moyenne \u00e9lev\u00e9e de 7\u2009%. Et les croisi\u00e9ristes peuvent compter sur de bonnes perspectives d\u2019\u00e9volution de la demande. D\u2019un point de...", "author": "Antoine Boudet", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/021821782906-francois-leveque-les-perspectives-devolution-de-la-demande-sont-bonnes-1212208.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Fran\u00e7ois L\u00e9v\u00eaque : \u00ab\u2009Les perspectives d'\u00e9volution de la demande sont bonnes sur le march\u00e9 de la croisi\u00e8re\u2009\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/021821782906-francois-leveque-les-perspectives-devolution-de-la-demande-sont-bonnes-1212208.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212208_francois-leveque-les-perspectives-devolution-de-la-demande-sont-bonnes-sur-le-marche-de-la-croisiere-web-tete-021821613713.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Qu\u2019est-ce qui explique ce boom des commandes de paquebots de croisi\u00e8re\u2009?\nLe march\u00e9 mondial de la croisi\u00e8re conna\u00eet depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 1980 une croissance annuelle moyenne \u00e9lev\u00e9e de 7\u2009%. Et les croisi\u00e9ristes peuvent compter sur de bonnes perspectives d\u2019\u00e9volution de la demande. D\u2019un point de..."}, "title": "Fran\u00e7ois L\u00e9v\u00eaque : \u00ab\u2009Les perspectives d'\u00e9volution de la demande sont bonnes sur le march\u00e9 de la croisi\u00e8re\u2009\u00bb", "authors": [{"name": "Antoine Boudet"}], "tags": [{"term": "Industrie - Services", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Antoine Boudet"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822998526-le-masters-daugusta-debute-aujourdhui-1212191.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le N\u00e9o-Z\u00e9landais Danny Lee et son caddie remontent paisiblement le fairway d'un des trous du mythique parcours d'Augusta en G\u00e9orgie, Etats-Unis. L'un des quatre tournois du grand chelem s'annonce palpitant avec le num\u00e9ro\u00a01 mondial Jason Day, tr\u00e8s en forme, mais aussi une pl\u00e9thore d'excellents...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822998526-le-masters-daugusta-debute-aujourdhui-1212191.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Le Masters d'Augusta d\u00e9bute aujourd'hui"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_derniere/021822998526-le-masters-daugusta-debute-aujourdhui-1212191.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212191_le-masters-daugusta-debute-aujourdhui-web-021822834522.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le N\u00e9o-Z\u00e9landais Danny Lee et son caddie remontent paisiblement le fairway d'un des trous du mythique parcours d'Augusta en G\u00e9orgie, Etats-Unis. L'un des quatre tournois du grand chelem s'annonce palpitant avec le num\u00e9ro\u00a01 mondial Jason Day, tr\u00e8s en forme, mais aussi une pl\u00e9thore d'excellents..."}, "title": "Le Masters d'Augusta d\u00e9bute aujourd'hui", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821978602-impots-le-vote-du-prelevement-a-la-source-reporte-a-lautomne-1212206.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "La r\u00e9forme ne sera pas adopt\u00e9e \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 comme pr\u00e9vu initialement, mais dans le budget 2017 \u00e0 l'automne. Le gouvernement s'est engag\u00e9 \u00e0 transmettre le texte aux d\u00e9put\u00e9s d\u00e8s le mois de juin.", "author": "Ingrid Feuerstein", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821978602-impots-le-vote-du-prelevement-a-la-source-reporte-a-lautomne-1212206.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Imp\u00f4ts\u00a0: le vote du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source\u00a0report\u00e9 \u00e0 l'automne"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821978602-impots-le-vote-du-prelevement-a-la-source-reporte-a-lautomne-1212206.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212206_impots-le-vote-du-prelevement-a-la-source-reporte-a-lautomne-web-021822834208.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "La r\u00e9forme ne sera pas adopt\u00e9e \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 comme pr\u00e9vu initialement, mais dans le budget 2017 \u00e0 l'automne. Le gouvernement s'est engag\u00e9 \u00e0 transmettre le texte aux d\u00e9put\u00e9s d\u00e8s le mois de juin."}, "title": "Imp\u00f4ts\u00a0: le vote du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source\u00a0report\u00e9 \u00e0 l'automne", "authors": [{"name": "Ingrid Feuerstein"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Ingrid Feuerstein"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821488888-jean-luc-demarty-personne-ne-pense-que-la-chine-est-une-economie-de-marche-1212147.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral du commerce \u00e0 la Commission europ\u00e9enne, Jean-Luc Demarty est venu, mardi, \u00e0 Paris. Il a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 par les commissions des Affaires europ\u00e9ennes de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat sur les enjeux de la politique commerciale de Bruxelles.", "author": "Richard Hiault", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821488888-jean-luc-demarty-personne-ne-pense-que-la-chine-est-une-economie-de-marche-1212147.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Jean-Luc Demarty : \u00ab\u00a0Personne ne pense que la Chine est une \u00e9conomie de march\u00e9\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821488888-jean-luc-demarty-personne-ne-pense-que-la-chine-est-une-economie-de-marche-1212147.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212147_jean-luc-demarty-personne-ne-pense-que-la-chine-est-une-economie-de-marche-web-021822143103.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral du commerce \u00e0 la Commission europ\u00e9enne, Jean-Luc Demarty est venu, mardi, \u00e0 Paris. Il a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 par les commissions des Affaires europ\u00e9ennes de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat sur les enjeux de la politique commerciale de Bruxelles."}, "title": "Jean-Luc Demarty : \u00ab\u00a0Personne ne pense que la Chine est une \u00e9conomie de march\u00e9\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Richard Hiault"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Richard Hiault"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822471289-vinci-va-construire-la-nouvelle-gare-de-la-defense-pour-496-millions-deuros-1212220.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "BTP : SNCF R\u00e9seau a attribu\u00e9 \u00e0 Vinci, alli\u00e9 \u00e0 Spie Batignolles, le contrat de construction, pour 496 millions d'euros, de la nouvelle gare souterraine de la D\u00e9fense, dans le cadre du prolongement de la ligne E du RER vers l'ouest de Paris (la ligne Eole). Cette gare situ\u00e9e sous le d\u00f4me du CNIT sera...", "author": "Myriam Chauvot", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822471289-vinci-va-construire-la-nouvelle-gare-de-la-defense-pour-496-millions-deuros-1212220.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Vinci va construire la nouvelle gare de la D\u00e9fense, pour 496 millions d'euros"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822471289-vinci-va-construire-la-nouvelle-gare-de-la-defense-pour-496-millions-deuros-1212220.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212220_vinci-va-construire-la-nouvelle-gare-de-la-defense-pour-496-millions-deuros-web-021822844143.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "BTP : SNCF R\u00e9seau a attribu\u00e9 \u00e0 Vinci, alli\u00e9 \u00e0 Spie Batignolles, le contrat de construction, pour 496 millions d'euros, de la nouvelle gare souterraine de la D\u00e9fense, dans le cadre du prolongement de la ligne E du RER vers l'ouest de Paris (la ligne Eole). Cette gare situ\u00e9e sous le d\u00f4me du CNIT sera..."}, "title": "Vinci va construire la nouvelle gare de la D\u00e9fense, pour 496 millions d'euros", "authors": [{"name": "Myriam Chauvot"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Myriam Chauvot"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821599097-les-francais-a-lassaut-du-marche-americain-des-vehicules-autonomes-1212150.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Business France et bpifrance pr\u00e9sentent les 8 laur\u00e9ats du\u00a0programme Ubimobility. Le march\u00e9 am\u00e9ricain des v\u00e9hicules connect\u00e9s et autonomes repr\u00e9sente d\u00e9j\u00e0 8\u00a0milliards de dollars.", "author": "Guillaume Bregeras", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821599097-les-francais-a-lassaut-du-marche-americain-des-vehicules-autonomes-1212150.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Les Fran\u00e7ais \u00e0 l'assaut du march\u00e9 am\u00e9ricain des v\u00e9hicules autonomes"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821599097-les-francais-a-lassaut-du-marche-americain-des-vehicules-autonomes-1212150.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212150_les-francais-a-lassaut-du-marche-americain-des-vehicules-autonomes-web-tete-021822155666.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Business France et bpifrance pr\u00e9sentent les 8 laur\u00e9ats du\u00a0programme Ubimobility. Le march\u00e9 am\u00e9ricain des v\u00e9hicules connect\u00e9s et autonomes repr\u00e9sente d\u00e9j\u00e0 8\u00a0milliards de dollars."}, "title": "Les Fran\u00e7ais \u00e0 l'assaut du march\u00e9 am\u00e9ricain des v\u00e9hicules autonomes", "authors": [{"name": "Guillaume Bregeras"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Bregeras"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822151568-hausse-des-condamnations-a-mort-1212126.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort, au nombre de 1.634, ont bondi de 54\u00a0% dans le monde en 2015, leur plus haut niveau depuis 1989, selon le rapport annuel d'Amnesty International. Ces ex\u00e9cutions, recens\u00e9es dans 25 pays (mais pas en Chine, o\u00f9 elles sont secret d'Etat), sont concentr\u00e9es \u00e0 90\u00a0% dans...", "author": "Yves Bourdillon", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822151568-hausse-des-condamnations-a-mort-1212126.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Hausse des condamnations \u00e0 mort"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021822151568-hausse-des-condamnations-a-mort-1212126.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212126_021822061018_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort, au nombre de 1.634, ont bondi de 54\u00a0% dans le monde en 2015, leur plus haut niveau depuis 1989, selon le rapport annuel d'Amnesty International. Ces ex\u00e9cutions, recens\u00e9es dans 25 pays (mais pas en Chine, o\u00f9 elles sont secret d'Etat), sont concentr\u00e9es \u00e0 90\u00a0% dans..."}, "title": "Hausse des condamnations \u00e0 mort", "authors": [{"name": "Yves Bourdillon"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Yves Bourdillon"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_crible/021821253674-thierry-braillard-secretaire-detat-aux-sports-1212215.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "LA LOI ANTI-HOOLIGANS : \u00ab\u00a0Cette loi changera radicalement le regard qu'on portera sur les supporters, qui passeront d'un climat de d\u00e9fiance \u00e0 un climat de confiance. Il faut savoir tracer cette ligne, entre ce qu'on appelle les ultras, qui restent des supporters, et les hooligans, qui viennent au...", "author": "Pascal Pogam", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_crible/021821253674-thierry-braillard-secretaire-detat-aux-sports-1212215.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Thierry Braillard\u00a0 Secr\u00e9taire d'Etat aux Sports"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_crible/021821253674-thierry-braillard-secretaire-detat-aux-sports-1212215.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "LA LOI ANTI-HOOLIGANS : \u00ab\u00a0Cette loi changera radicalement le regard qu'on portera sur les supporters, qui passeront d'un climat de d\u00e9fiance \u00e0 un climat de confiance. Il faut savoir tracer cette ligne, entre ce qu'on appelle les ultras, qui restent des supporters, et les hooligans, qui viennent au..."}, "title": "Thierry Braillard\u00a0 Secr\u00e9taire d'Etat aux Sports", "authors": [{"name": "Pascal Pogam"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Pascal Pogam"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821848174-la-cooperation-a-eclipses-du-couple-franco-allemand-1212170.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "18 e \u00a0Conseil des ministres franco-allemand \u00e0 Metz. Malgr\u00e9 des divergences et un manque de confiance, les\u00a0deux gouvernements s'accrochent \u00e0 leur coop\u00e9ration.", "author": "Catherine Chatignoux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821848174-la-cooperation-a-eclipses-du-couple-franco-allemand-1212170.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "La coop\u00e9ration \u00e0 \u00e9clipses du couple franco-allemand"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821848174-la-cooperation-a-eclipses-du-couple-franco-allemand-1212170.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212170_la-cooperation-a-eclipses-du-couple-franco-allemand-web-021822489199.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "18 e \u00a0Conseil des ministres franco-allemand \u00e0 Metz. Malgr\u00e9 des divergences et un manque de confiance, les\u00a0deux gouvernements s'accrochent \u00e0 leur coop\u00e9ration."}, "title": "La coop\u00e9ration \u00e0 \u00e9clipses du couple franco-allemand", "authors": [{"name": "Catherine Chatignoux"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Catherine Chatignoux"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021818854388-endettement-des-entreprises-pekin-veut-frapper-fort-1212169.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Les autorit\u00e9s du pays vont autoriser les banques \u00e0 \u00e9changer de la dette contre du capital.", "author": "Alain Ruello", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021818854388-endettement-des-entreprises-pekin-veut-frapper-fort-1212169.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Endettement des entreprises\u00a0: P\u00e9kin veut frapper fort"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021818854388-endettement-des-entreprises-pekin-veut-frapper-fort-1212169.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212169_endettement-des-entreprises-pekin-veut-frapper-fort-web-021822216479.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Les autorit\u00e9s du pays vont autoriser les banques \u00e0 \u00e9changer de la dette contre du capital."}, "title": "Endettement des entreprises\u00a0: P\u00e9kin veut frapper fort", "authors": [{"name": "Alain Ruello"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Alain Ruello"}}, "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021808937476-transport-aerien-chalair-aviation-veut-developper-ses-lignes-regulieres-1212243.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Bas\u00e9e \u00e0 Caen, la compagnie a\u00e9rienne priv\u00e9e est pr\u00e9sente \u00e0 l'international. Elle propose deux nouveaux vols au d\u00e9part de la Normandie.", "author": "Philippe Legueltel", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021808937476-transport-aerien-chalair-aviation-veut-developper-ses-lignes-regulieres-1212243.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Transport a\u00e9rien\u00a0: Chalair Aviation veut d\u00e9velopper ses lignes r\u00e9guli\u00e8res"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021808937476-transport-aerien-chalair-aviation-veut-developper-ses-lignes-regulieres-1212243.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212243_transport-aerien-chalair-aviation-veut-developper-ses-lignes-regulieres-web-021821737651.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Bas\u00e9e \u00e0 Caen, la compagnie a\u00e9rienne priv\u00e9e est pr\u00e9sente \u00e0 l'international. Elle propose deux nouveaux vols au d\u00e9part de la Normandie."}, "title": "Transport a\u00e9rien\u00a0: Chalair Aviation veut d\u00e9velopper ses lignes r\u00e9guli\u00e8res", "authors": [{"name": "Philippe Legueltel"}], "tags": [{"term": "PME - R\u00e9gions", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Philippe Legueltel"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021823146669-fiat-chrysler-licencie-1300-employes-aux-etats-unis-1212240.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "AUTOMOBILE : Fiat-Chrysler a annonc\u00e9 le licenciement de 1.300 employ\u00e9s et la suppression de l'une des deux \u00e9quipes travaillant \u00e0 l'usine de Sterling Heights (Michigan). Il s'agit de l'une des plus importantes vagues de licenciements dans une usine automobile aux Etats-Unis depuis 2008-2009. Les...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021823146669-fiat-chrysler-licencie-1300-employes-aux-etats-unis-1212240.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Fiat Chrysler licencie 1.300 employ\u00e9s aux Etats-Unis"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021823146669-fiat-chrysler-licencie-1300-employes-aux-etats-unis-1212240.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "AUTOMOBILE : Fiat-Chrysler a annonc\u00e9 le licenciement de 1.300 employ\u00e9s et la suppression de l'une des deux \u00e9quipes travaillant \u00e0 l'usine de Sterling Heights (Michigan). Il s'agit de l'une des plus importantes vagues de licenciements dans une usine automobile aux Etats-Unis depuis 2008-2009. Les..."}, "title": "Fiat Chrysler licencie 1.300 employ\u00e9s aux Etats-Unis", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821743211-panama-papers-le-regulateur-va-enqueter-sur-societe-generale-1212098.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Bercy a convoqu\u00e9 mardi son directeur g\u00e9n\u00e9ral, Fr\u00e9d\u00e9ric Oud\u00e9a. L'autorit\u00e9 de contr\u00f4le va mener une enqu\u00eate sur l'existence des comptes offshore.", "author": "Veronique Chocron", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821743211-panama-papers-le-regulateur-va-enqueter-sur-societe-generale-1212098.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "\u00ab\u00a0Panama papers\u00a0\u00bb\u00a0: le r\u00e9gulateur va\u00a0enqu\u00eater sur Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021821743211-panama-papers-le-regulateur-va-enqueter-sur-societe-generale-1212098.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212098_panama-papers-le-regulateur-va-enqueter-sur-societe-generale-web-021821748204.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Bercy a convoqu\u00e9 mardi son directeur g\u00e9n\u00e9ral, Fr\u00e9d\u00e9ric Oud\u00e9a. L'autorit\u00e9 de contr\u00f4le va mener une enqu\u00eate sur l'existence des comptes offshore."}, "title": "\u00ab\u00a0Panama papers\u00a0\u00bb\u00a0: le r\u00e9gulateur va\u00a0enqu\u00eater sur Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale", "authors": [{"name": "Veronique Chocron"}], "tags": [{"term": "Finance - March\u00e9s", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Veronique Chocron"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821796633-ullrich-fichtner-hollande-est-dans-un-cul-de-sac-politique-1212149.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Grand reporter au sein de l'influent magazine allemand \u00ab\u00a0Der Spiegel\u00a0\u00bb, Ullrich Fichtner conna\u00eet bien la France, o\u00f9 il vit depuis 2003. Il a fait sensation la semaine derni\u00e8re en appelant publiquement \u00e0 la d\u00e9mission de Fran\u00e7ois Hollande.", "author": "Thibaut Madelin", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821796633-ullrich-fichtner-hollande-est-dans-un-cul-de-sac-politique-1212149.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Ullrich Fichtner : \u00ab\u00a0Hollande est dans un cul-de-sac politique\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_monde/021821796633-ullrich-fichtner-hollande-est-dans-un-cul-de-sac-politique-1212149.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212149_ullrich-fichtner-hollande-est-dans-un-cul-de-sac-politique-web-021822414501.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Grand reporter au sein de l'influent magazine allemand \u00ab\u00a0Der Spiegel\u00a0\u00bb, Ullrich Fichtner conna\u00eet bien la France, o\u00f9 il vit depuis 2003. Il a fait sensation la semaine derni\u00e8re en appelant publiquement \u00e0 la d\u00e9mission de Fran\u00e7ois Hollande."}, "title": "Ullrich Fichtner : \u00ab\u00a0Hollande est dans un cul-de-sac politique\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Thibaut Madelin"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Thibaut Madelin"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821760008-msc-croisieres-passe-une-mega-commande-de-4-navires-geants-au-chantier-de-saint-nazaire-1212137.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "L'armateur helv\u00e9tico-italien a sign\u00e9 une lettre d'intention pour la construction par STX France de 4\u00a0paquebots. La commande est chiffr\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 4\u00a0milliards d'euros.", "author": "Christophe Palierse", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821760008-msc-croisieres-passe-une-mega-commande-de-4-navires-geants-au-chantier-de-saint-nazaire-1212137.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "MSC Croisi\u00e8res passe une m\u00e9ga-commande de 4\u00a0navires g\u00e9ants au chantier de Saint-Nazaire"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021821760008-msc-croisieres-passe-une-mega-commande-de-4-navires-geants-au-chantier-de-saint-nazaire-1212137.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212137_msc-croisieres-passe-une-mega-commande-de-4-navires-geants-au-chantier-de-saint-nazaire-web-021822839377.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "L'armateur helv\u00e9tico-italien a sign\u00e9 une lettre d'intention pour la construction par STX France de 4\u00a0paquebots. La commande est chiffr\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 4\u00a0milliards d'euros."}, "title": "MSC Croisi\u00e8res passe une m\u00e9ga-commande de 4\u00a0navires g\u00e9ants au chantier de Saint-Nazaire", "authors": [{"name": "Christophe Palierse"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Christophe Palierse"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822067454-ariane-6-donne-la-priorite-a-la-baisse-des-couts-1212193.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Aux Mureaux, les ing\u00e9nieurs mettent au point la fus\u00e9e Ariane low cost.", "author": "Anne Bauer", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822067454-ariane-6-donne-la-priorite-a-la-baisse-des-couts-1212193.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Ariane 6 donne la priorit\u00e9 \u00e0 la baisse des co\u00fbts"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822067454-ariane-6-donne-la-priorite-a-la-baisse-des-couts-1212193.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212193_ariane-6-donne-la-priorite-a-la-baisse-des-couts-web-021822450328.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Aux Mureaux, les ing\u00e9nieurs mettent au point la fus\u00e9e Ariane low cost."}, "title": "Ariane 6 donne la priorit\u00e9 \u00e0 la baisse des co\u00fbts", "authors": [{"name": "Anne Bauer"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Anne Bauer"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598448-18-millions-deuros-1212216.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Koolicar, la start-up d'auto-partage entre particuliers, a r\u00e9ussi un joli tour de force en r\u00e9unissant Maif et PSA Peugeot Citro\u00ebn pour une importante augmentation de...", "author": "Guillaume Bregeras", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598448-18-millions-deuros-1212216.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "18 / MILLIONS D'EUROS"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_startup/021821598448-18-millions-deuros-1212216.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Koolicar, la start-up d'auto-partage entre particuliers, a r\u00e9ussi un joli tour de force en r\u00e9unissant Maif et PSA Peugeot Citro\u00ebn pour une importante augmentation de..."}, "title": "18 / MILLIONS D'EUROS", "authors": [{"name": "Guillaume Bregeras"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Guillaume Bregeras"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021717872702-savoye-automatise-la-logistique-des-bateaux-dans-les-ports-a-sec-1212108.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Pour stocker et g\u00e9rer, sans intervention humaine, de 200 \u00e0 500\u00a0bateaux dans des ports \u00e0 sec, Savoye, sp\u00e9cialiste dijonnais d'\u00e9quipements et de services en intralogistique, a con\u00e7u la solution Take and Sail. \u00ab\u00a0Notre technologie d'automatisation et de m\u00e9canisation d'entrep\u00f4ts s'adapte parfaitement \u00e0...", "author": "Didier Hugue", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021717872702-savoye-automatise-la-logistique-des-bateaux-dans-les-ports-a-sec-1212108.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Savoye automatise la logistique des bateaux dans les ports \u00e0 sec"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021717872702-savoye-automatise-la-logistique-des-bateaux-dans-les-ports-a-sec-1212108.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212108_savoye-automatise-la-logistique-des-bateaux-dans-les-ports-a-sec-web-tete-021821644220.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Pour stocker et g\u00e9rer, sans intervention humaine, de 200 \u00e0 500\u00a0bateaux dans des ports \u00e0 sec, Savoye, sp\u00e9cialiste dijonnais d'\u00e9quipements et de services en intralogistique, a con\u00e7u la solution Take and Sail. \u00ab\u00a0Notre technologie d'automatisation et de m\u00e9canisation d'entrep\u00f4ts s'adapte parfaitement \u00e0..."}, "title": "Savoye automatise la logistique des bateaux dans les ports \u00e0 sec", "authors": [{"name": "Didier Hugue"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Didier Hugue"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021778983396-showroomprive-sur-le-podium-1212222.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Alliance d'un v\u00e9t\u00e9ran de la fripe et d'un pionnier du Web, le challenger de Vente-privee a mis\u00e9 sur l'innovation pour se faire un nom, et sur la Bourse et l'international pour cro\u00eetre.", "author": "Sabine Delanglade", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021778983396-showroomprive-sur-le-podium-1212222.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Showroomprive sur le podium"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_idees_et_debats/021778983396-showroomprive-sur-le-podium-1212222.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212222_021821622036_web.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Alliance d'un v\u00e9t\u00e9ran de la fripe et d'un pionnier du Web, le challenger de Vente-privee a mis\u00e9 sur l'innovation pour se faire un nom, et sur la Bourse et l'international pour cro\u00eetre."}, "title": "Showroomprive sur le podium", "authors": [{"name": "Sabine Delanglade"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Sabine Delanglade"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822430967-alexandre-de-juniac-il-faut-en-finir-avec-la-culture-du-bouc-emissaire-1212235.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Apr\u00e8s l'annonce de son prochain d\u00e9part, Alexandre de Juniac s'explique sur sa d\u00e9cision. Le PDG d'Air France-KLM estime avoir rempli son contrat, en menant \u00e0 bien le redressement du groupe, m\u00eame s'il reconna\u00eet que son successeur aura encore beaucoup de travail pour ramener le groupe au niveau de ses principaux concurrents. Alexandre de Juniac exprime n\u00e9anmoins quelques regrets concernant la gr\u00e8ve des pilotes de septembre\u00a02014 et le peu de progr\u00e8s dans les n\u00e9gociations avec le SNPL\u00a0AF sur le nouveau plan strat\u00e9gique. Le PDG d'Air France accuse les repr\u00e9sentants des pilotes de ne pas vouloir \u00ab\u00a0prendre leurs responsabilit\u00e9s\u00a0\u00bb pour parvenir \u00e0 un accord sur l'avenir d'Air France et d\u00e9nonce la strat\u00e9gie syndicale du \u00ab\u00a0bouc \u00e9missaire\u00a0\u00bb consistant \u00e0 rejeter sur d'autres la responsabilit\u00e9 des difficult\u00e9s. Alexandre de Juniac, qui devrait rester en fonction jusqu'au 1er\u00a0ao\u00fbt, entend mettre \u00e0 profit le temps qu'il lui reste pour assurer une transition \u00ab\u00a0sans heurt\u00a0\u00bb, mais aussi \u00ab\u00a0sans d\u00e9vier\u00a0\u00bb de la ligne.", "author": "Bruno Trevidic", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822430967-alexandre-de-juniac-il-faut-en-finir-avec-la-culture-du-bouc-emissaire-1212235.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Alexandre de Juniac : \u00ab\u00a0Il faut en finir avec la culture du bouc \u00e9missaire\u00a0\u00bb"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_industrie_et_services/021822430967-alexandre-de-juniac-il-faut-en-finir-avec-la-culture-du-bouc-emissaire-1212235.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212235_alexandre-de-juniac-il-faut-en-finir-avec-la-culture-du-bouc-emissaire-web-021822321081.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Apr\u00e8s l'annonce de son prochain d\u00e9part, Alexandre de Juniac s'explique sur sa d\u00e9cision. Le PDG d'Air France-KLM estime avoir rempli son contrat, en menant \u00e0 bien le redressement du groupe, m\u00eame s'il reconna\u00eet que son successeur aura encore beaucoup de travail pour ramener le groupe au niveau de ses principaux concurrents. Alexandre de Juniac exprime n\u00e9anmoins quelques regrets concernant la gr\u00e8ve des pilotes de septembre\u00a02014 et le peu de progr\u00e8s dans les n\u00e9gociations avec le SNPL\u00a0AF sur le nouveau plan strat\u00e9gique. Le PDG d'Air France accuse les repr\u00e9sentants des pilotes de ne pas vouloir \u00ab\u00a0prendre leurs responsabilit\u00e9s\u00a0\u00bb pour parvenir \u00e0 un accord sur l'avenir d'Air France et d\u00e9nonce la strat\u00e9gie syndicale du \u00ab\u00a0bouc \u00e9missaire\u00a0\u00bb consistant \u00e0 rejeter sur d'autres la responsabilit\u00e9 des difficult\u00e9s. Alexandre de Juniac, qui devrait rester en fonction jusqu'au 1er\u00a0ao\u00fbt, entend mettre \u00e0 profit le temps qu'il lui reste pour assurer une transition \u00ab\u00a0sans heurt\u00a0\u00bb, mais aussi \u00ab\u00a0sans d\u00e9vier\u00a0\u00bb de la ligne."}, "title": "Alexandre de Juniac : \u00ab\u00a0Il faut en finir avec la culture du bouc \u00e9missaire\u00a0\u00bb", "authors": [{"name": "Bruno Trevidic"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Bruno Trevidic"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088888-hendrix-rachete-coolen-hatchery-1212229.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Pays de la Loire : Hendrix Genetics, sp\u00e9cialiste mondial de la s\u00e9lection avec 2.500\u00a0employ\u00e9s, vient de racheter la soci\u00e9t\u00e9 Coolen Hatchery, plus gros fournisseur de dindes des Pays-Bas. Son couvoir produit en effet 5\u00a0millions d'oeufs par an. D'apr\u00e8s \u00ab\u00a0Ouest-France\u00a0\u00bb, cette op\u00e9ration va permettre \u00e0...", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088888-hendrix-rachete-coolen-hatchery-1212229.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Hendrix rach\u00e8te Coolen Hatchery"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec2_pme_et_regions/021821088888-hendrix-rachete-coolen-hatchery-1212229.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Pays de la Loire : Hendrix Genetics, sp\u00e9cialiste mondial de la s\u00e9lection avec 2.500\u00a0employ\u00e9s, vient de racheter la soci\u00e9t\u00e9 Coolen Hatchery, plus gros fournisseur de dindes des Pays-Bas. Son couvoir produit en effet 5\u00a0millions d'oeufs par an. D'apr\u00e8s \u00ab\u00a0Ouest-France\u00a0\u00bb, cette op\u00e9ration va permettre \u00e0..."}, "title": "Hendrix rach\u00e8te Coolen Hatchery", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}, "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821595335-education-le-projet-clivant-de-sarkozy-1212190.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "summary": "Le pr\u00e9sident des R\u00e9publicains propose le service militaire adapt\u00e9 pour les \u00ab\u00a0d\u00e9crocheurs\u00a0\u00bb.", "author": "Isabelle Ficek", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821595335-education-le-projet-clivant-de-sarkozy-1212190.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "Education\u00a0: le projet clivant de Sarkozy"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/journal20160407/lec1_france/021821595335-education-le-projet-clivant-de-sarkozy-1212190.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Le pr\u00e9sident des R\u00e9publicains propose le service militaire adapt\u00e9 pour les \u00ab\u00a0d\u00e9crocheurs\u00a0\u00bb."}, "title": "Education\u00a0: le projet clivant de Sarkozy", "authors": [{"name": "Isabelle Ficek"}], "tags": [{"term": "Journal", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Isabelle Ficek"}}, "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021801638447-en-chine-de-nouvelles-opportunites-pour-nos-entreprises-1212089.php#xtor=RSS-37": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 1, 0, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 03:00:00 +0200", "summary": "Cessons de faire preuve d\u2019un exc\u00e8s de pessimisme sur la Chine. La transformation de son mod\u00e8le de d\u00e9veloppement est une chance pour la France.", "author": "Les Echos", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021801638447-en-chine-de-nouvelles-opportunites-pour-nos-entreprises-1212089.php#xtor=RSS-37", "title_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/plain", "value": "En Chine, de nouvelles opportunit\u00e9s pour nos entreprises"}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021801638447-en-chine-de-nouvelles-opportunites-pour-nos-entreprises-1212089.php#xtor=RSS-37", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/04/07/1212089_en-chine-de-nouvelles-opportunites-pour-nos-entreprises-web-021824244625.jpg", "type": "image/jpg"}], "summary_detail": {"language": null, "base": "http://www.lesechos.fr/rss/rss_articles_journal.xml", "type": "text/html", "value": "Cessons de faire preuve d\u2019un exc\u00e8s de pessimisme sur la Chine. La transformation de son mod\u00e8le de d\u00e9veloppement est une chance pour la France."}, "title": "En Chine, de nouvelles opportunit\u00e9s pour nos entreprises", "authors": [{"name": "Les Echos"}], "tags": [{"term": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "scheme": null, "label": null}], "author_detail": {"name": "Les Echos"}}}