{"http://www.leparisien.fr/gretz-armainvilliers-77220/a-gretz-et-rozay-la-realite-de-l-exercice-antiterrorisme-a-surpris-les-collegiens-07-04-2016-5695231.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 0, 6, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/gretz-armainvilliers-77220/a-gretz-et-rozay-la-realite-de-l-exercice-antiterrorisme-a-surpris-les-collegiens-07-04-2016-5695231.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:00:06 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/gretz-armainvilliers-77220/a-gretz-et-rozay-la-realite-de-l-exercice-antiterrorisme-a-surpris-les-collegiens-07-04-2016-5695231.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695231_f3271ed0-fcbc-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "159613"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab Un homme en possession d\u2019une arme \u00e0 feu a tir\u00e9 sur deux membres de l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative du coll\u00e8ge Hutinel \u00e0 Gretz-Armainvilliers. [...] Coup de feu entendu \u00e0 proximit\u00e9 du coll\u00e8ge Les Remparts \u00e0 Rozay-en-Brie...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "A Gretz et Rozay, la r\u00e9alit\u00e9 de l\u2019exercice antiterrorisme a surpris les coll\u00e9giens", "language": null}, "summary": "\u00ab Un homme en possession d\u2019une arme \u00e0 feu a tir\u00e9 sur deux membres de l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative du coll\u00e8ge Hutinel \u00e0 Gretz-Armainvilliers. [...] Coup de feu entendu \u00e0 proximit\u00e9 du coll\u00e8ge Les Remparts \u00e0 Rozay-en-Brie...", "title": "A Gretz et Rozay, la r\u00e9alit\u00e9 de l\u2019exercice antiterrorisme a surpris les coll\u00e9giens"}, "http://www.leparisien.fr/laigneville-60290/laigneville-pour-lui-les-playmobil-c-est-toute-une-histoire-07-04-2016-5695203.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 44, 5, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/laigneville-60290/laigneville-pour-lui-les-playmobil-c-est-toute-une-histoire-07-04-2016-5695203.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:44:05 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/laigneville-60290/laigneville-pour-lui-les-playmobil-c-est-toute-une-histoire-07-04-2016-5695203.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695203_0bc6ab7c-fcd6-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "270822"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Dans sa vie de collectionneur, il y a eu les pin\u2019s, les t\u00e9l\u00e9cartes, les timbres, les statuettes africaines, la fa\u00efence de Creil, les motifs bretons\u2026 Et puis un camion poubelle a tout balay\u00e9. Ce jouet qui...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Laigneville : pour lui, les Playmobil c\u2019est toute une histoire", "language": null}, "summary": "Dans sa vie de collectionneur, il y a eu les pin\u2019s, les t\u00e9l\u00e9cartes, les timbres, les statuettes africaines, la fa\u00efence de Creil, les motifs bretons\u2026 Et puis un camion poubelle a tout balay\u00e9. Ce jouet qui...", "title": "Laigneville : pour lui, les Playmobil c\u2019est toute une histoire"}, "http://www.leparisien.fr/champigny-sur-marne-94500/champigny-la-ville-cloue-au-pilori-le-patron-voyou-07-04-2016-5695211.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 52, 4, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/champigny-sur-marne-94500/champigny-la-ville-cloue-au-pilori-le-patron-voyou-07-04-2016-5695211.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:52:04 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/champigny-sur-marne-94500/champigny-la-ville-cloue-au-pilori-le-patron-voyou-07-04-2016-5695211.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695211_b7887908-fcd2-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "87427"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Des gravats de d\u00e9molition, des cuisini\u00e8res, des palettes, des matelas\u2026 Le terrain du 36, rue de Verdun \u00e0 Champigny ressemble \u00e0 une vaste d\u00e9charge. Sauf qu\u2019il se trouve au c\u0153ur du tranquille quartier du...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Champigny : la ville cloue au pilori le \u00ab patron-voyou \u00bb", "language": null}, "summary": "Des gravats de d\u00e9molition, des cuisini\u00e8res, des palettes, des matelas\u2026 Le terrain du 36, rue de Verdun \u00e0 Champigny ressemble \u00e0 une vaste d\u00e9charge. Sauf qu\u2019il se trouve au c\u0153ur du tranquille quartier du...", "title": "Champigny : la ville cloue au pilori le \u00ab patron-voyou \u00bb"}, "http://www.leparisien.fr/beauvais-60000/le-mouvement-nuit-debout-essaime-jusqu-a-beauvais-07-04-2016-5695243.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 8, 5, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/beauvais-60000/le-mouvement-nuit-debout-essaime-jusqu-a-beauvais-07-04-2016-5695243.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:08:05 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/beauvais-60000/le-mouvement-nuit-debout-essaime-jusqu-a-beauvais-07-04-2016-5695243.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695243_9a38060e-fce9-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "66643"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Beauvais va-t-elle devenir le berceau de la contestation citoyenne dans l\u2019Oise ? Apr\u00e8s Paris, Lyon, Nantes, Toulouse, la ville-pr\u00e9fecture s\u2019appr\u00eate \u00e0 accueillir, ce vendredi, sa premi\u00e8re Nuit debout, un...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Le mouvement Nuit debout essaime jusqu\u2019\u00e0 Beauvais", "language": null}, "summary": "Beauvais va-t-elle devenir le berceau de la contestation citoyenne dans l\u2019Oise ? Apr\u00e8s Paris, Lyon, Nantes, Toulouse, la ville-pr\u00e9fecture s\u2019appr\u00eate \u00e0 accueillir, ce vendredi, sa premi\u00e8re Nuit debout, un...", "title": "Le mouvement Nuit debout essaime jusqu\u2019\u00e0 Beauvais"}, "http://www.leparisien.fr/evry-91000/a-l-ombre-de-la-ville-nouvelle-evry-village-07-04-2016-5695219.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 20, 15, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/evry-91000/a-l-ombre-de-la-ville-nouvelle-evry-village-07-04-2016-5695219.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:20:15 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/evry-91000/a-l-ombre-de-la-ville-nouvelle-evry-village-07-04-2016-5695219.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695219_fea4bfb4-fce0-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "271852"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab J\u2019y ai travaill\u00e9 pendant plusieurs ann\u00e9es et je ne savais pas tout \u00e7a \u00bb, s\u2019\u00e9tonne une habitante de Corbeil. Ce jeudi apr\u00e8s-midi, cette femme a particip\u00e9 \u00e0 une visite du vieil Evry, organis\u00e9e par l\u2019Office...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "A l\u2019ombre de la ville nouvelle, voyage dans l\u2019histoire \u00e0 Evry village", "language": null}, "summary": "\u00ab J\u2019y ai travaill\u00e9 pendant plusieurs ann\u00e9es et je ne savais pas tout \u00e7a \u00bb, s\u2019\u00e9tonne une habitante de Corbeil. Ce jeudi apr\u00e8s-midi, cette femme a particip\u00e9 \u00e0 une visite du vieil Evry, organis\u00e9e par l\u2019Office...", "title": "A l\u2019ombre de la ville nouvelle, voyage dans l\u2019histoire \u00e0 Evry village"}, "http://www.leparisien.fr/valenton-94460/valenton-la-salle-de-priere-va-demenager-07-04-2016-5695209.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 52, 3, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/valenton-94460/valenton-la-salle-de-priere-va-demenager-07-04-2016-5695209.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:52:03 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/valenton-94460/valenton-la-salle-de-priere-va-demenager-07-04-2016-5695209.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695209_512e2da2-f03d-11e5-a1a2-e8bd1f52ba25-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "210867"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "De quelques m\u00e8tres seulement. Les musulmans de Valenton vont devoir d\u00e9m\u00e9nager. Depuis plusieurs ann\u00e9es, ils prient dans un pr\u00e9fabriqu\u00e9, en contrebas de l\u2019avenue de la Plage-Bleue, en attendant de construire...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Valenton : la salle de pri\u00e8re va d\u00e9m\u00e9nager", "language": null}, "summary": "De quelques m\u00e8tres seulement. Les musulmans de Valenton vont devoir d\u00e9m\u00e9nager. Depuis plusieurs ann\u00e9es, ils prient dans un pr\u00e9fabriqu\u00e9, en contrebas de l\u2019avenue de la Plage-Bleue, en attendant de construire...", "title": "Valenton : la salle de pri\u00e8re va d\u00e9m\u00e9nager"}, "http://www.leparisien.fr/paris-75/paris-75008/la-chambre-de-commerce-de-paris-supprime-315-postes-07-04-2016-5695271.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 24, 2, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/paris-75/paris-75008/la-chambre-de-commerce-de-paris-supprime-315-postes-07-04-2016-5695271.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:24:02 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/paris-75/paris-75008/la-chambre-de-commerce-de-paris-supprime-315-postes-07-04-2016-5695271.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695271_d1b7634c-fcdd-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "349694"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Les comptes de la chambre de commerce et d\u2019industrie de Paris-Ile-de-France (CCIP) sont dans le rouge. Il manque 27 M\u20ac \u2014 sur 600 \u2014 \u00e0 la CCIP pour boucler son budget 2016. \u00ab Du jamais-vu \u00bb, se d\u00e9sole Jean-Paul...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "La chambre de commerce de Paris supprime 315 postes", "language": null}, "summary": "Les comptes de la chambre de commerce et d\u2019industrie de Paris-Ile-de-France (CCIP) sont dans le rouge. Il manque 27 M\u20ac \u2014 sur 600 \u2014 \u00e0 la CCIP pour boucler son budget 2016. \u00ab Du jamais-vu \u00bb, se d\u00e9sole Jean-Paul...", "title": "La chambre de commerce de Paris supprime 315 postes"}, "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-5695247.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 3, 21, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-5695247.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:03:21 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-5695247.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695247_a4deefdf85b3221a25a752bfc65e28095cb4fdd9.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "53861"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale de l'automobile (FIA) et le patron de la F1, Bernie Ecclestone, ont accept\u00e9 la proposition &quot;unanime&quot; des \u00e9curies de Formule 1 de revenir au format de qualifications...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "F1: proposition pour revenir au pr\u00e9c\u00e9dent format de qualifications", "language": null}, "summary": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale de l'automobile (FIA) et le patron de la F1, Bernie Ecclestone, ont accept\u00e9 la proposition &quot;unanime&quot; des \u00e9curies de Formule 1 de revenir au format de qualifications...", "title": "F1: proposition pour revenir au pr\u00e9c\u00e9dent format de qualifications"}, "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-5695269.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 11, 49, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-5695269.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:11:49 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-5695269.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695269_9e85943899b104a836f19001b1f79615250ee14e.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "77503"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Championne du monde en titre, l'\u00e9curie fran\u00e7aise Suzuki Endurance Racing Team (SERT) tentera d'inscrire son nom pour la troisi\u00e8me fois cons\u00e9cutive dimanche au palmar\u00e8s des 24 Heures du Mans moto, \u00e9preuve...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Moto: Suzuki en qu\u00eate d'un tripl\u00e9 aux 24 Heures du Mans", "language": null}, "summary": "Championne du monde en titre, l'\u00e9curie fran\u00e7aise Suzuki Endurance Racing Team (SERT) tentera d'inscrire son nom pour la troisi\u00e8me fois cons\u00e9cutive dimanche au palmar\u00e8s des 24 Heures du Mans moto, \u00e9preuve...", "title": "Moto: Suzuki en qu\u00eate d'un tripl\u00e9 aux 24 Heures du Mans"}, "http://www.leparisien.fr/international/syrie-daech-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-5695005.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 14, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/international/syrie-daech-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-5695005.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:14:00 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/international/syrie-daech-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-5695005.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/03/30/5671617_3.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "41254"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Dix jours apr\u00e8s la perte de Palmyre, c\u00e9l\u00e8bre pour sa cit\u00e9 antique class\u00e9e au patrimoine mondial de l'Humanit\u00e9, Daech a subi un autre \u00e9chec cuisant. Les djihadistes ont d\u00fb c\u00e9der jeudi leur \u00abprincipal\u00bb point...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Syrie : Daech perd son principal passage avec la Turquie", "language": null}, "summary": "Dix jours apr\u00e8s la perte de Palmyre, c\u00e9l\u00e8bre pour sa cit\u00e9 antique class\u00e9e au patrimoine mondial de l'Humanit\u00e9, Daech a subi un autre \u00e9chec cuisant. Les djihadistes ont d\u00fb c\u00e9der jeudi leur \u00abprincipal\u00bb point...", "title": "Syrie : Daech perd son principal passage avec la Turquie"}, "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695259.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 16, 4, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695259.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:16:04 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695259.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695259_a058f6e4-fce7-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "153143"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Les chiffres ont \u00e9t\u00e9 rendus publics, ce jeudi, en Pr\u00e9fecture. \u00ab Avec 1 534 saisines en 2015, l\u2019activit\u00e9 des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s b\u00e9n\u00e9voles du D\u00e9fenseur des Droits est stable dans le d\u00e9partement par rapport aux ann\u00e9es...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Les conflits avec l\u2019administration sont plus nombreux dans les Yvelines", "language": null}, "summary": "Les chiffres ont \u00e9t\u00e9 rendus publics, ce jeudi, en Pr\u00e9fecture. \u00ab Avec 1 534 saisines en 2015, l\u2019activit\u00e9 des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s b\u00e9n\u00e9voles du D\u00e9fenseur des Droits est stable dans le d\u00e9partement par rapport aux ann\u00e9es...", "title": "Les conflits avec l\u2019administration sont plus nombreux dans les Yvelines"}, "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-5695239.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 56, 49, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-5695239.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:56:49 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-5695239.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695239_0392581f02a8e4010c06b57a4c633990bb549883.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "63595"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Des casquettes en peau de serpent \u00e0 38.000 dollars (33.400 euros), des blousons en cuir ou de simples maillots... Une collection sp\u00e9ciale c\u00e9l\u00e9brant la carri\u00e8re de Kobe Bryant sera mise en vente le 13 avril,...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "NBA: des casquettes \u00e0 38.000 dollars en souvenir de Kobe Bryant", "language": null}, "summary": "Des casquettes en peau de serpent \u00e0 38.000 dollars (33.400 euros), des blousons en cuir ou de simples maillots... Une collection sp\u00e9ciale c\u00e9l\u00e9brant la carri\u00e8re de Kobe Bryant sera mise en vente le 13 avril,...", "title": "NBA: des casquettes \u00e0 38.000 dollars en souvenir de Kobe Bryant"}, "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-5695235.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 50, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-5695235.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:50:00 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/flash-actualite-sports/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-5695235.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695235_33ec1d4db9ba5d372fe423104a210a9a26de82fd.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "63760"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "La cellule technique mise en place apr\u00e8s le fiasco de la Coupe du monde a remis jeudi quinze propositions pour am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9 du XV de France aux pr\u00e9sidents de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de rugby...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Rugby: quinze propositions pour rendre plus comp\u00e9titif le XV de France", "language": null}, "summary": "La cellule technique mise en place apr\u00e8s le fiasco de la Coupe du monde a remis jeudi quinze propositions pour am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9 du XV de France aux pr\u00e9sidents de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de rugby...", "title": "Rugby: quinze propositions pour rendre plus comp\u00e9titif le XV de France"}, "http://www.leparisien.fr/argenteuil-95100/argenteuil-trois-mineurs-arretes-apres-le-vol-d-un-portable-07-04-2016-5695265.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 20, 16, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/argenteuil-95100/argenteuil-trois-mineurs-arretes-apres-le-vol-d-un-portable-07-04-2016-5695265.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:20:16 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/argenteuil-95100/argenteuil-trois-mineurs-arretes-apres-le-vol-d-un-portable-07-04-2016-5695265.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695265_af783946-fcec-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "115231"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Une jeune femme de 21 ans est rep\u00e9r\u00e9e dans la rue \u00e0 Argenteuil. Elle vient de t\u00e9l\u00e9phoner et de remettre son la poche de son pantalon son iPhone. Il est 17 h 45 ce mercredi, avenue du Mar\u00e9chal-Foch, lorsque...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Argenteuil : trois mineurs arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s le vol d\u2019un portable", "language": null}, "summary": "Une jeune femme de 21 ans est rep\u00e9r\u00e9e dans la rue \u00e0 Argenteuil. Elle vient de t\u00e9l\u00e9phoner et de remettre son la poche de son pantalon son iPhone. Il est 17 h 45 ce mercredi, avenue du Mar\u00e9chal-Foch, lorsque...", "title": "Argenteuil : trois mineurs arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s le vol d\u2019un portable"}, "http://www.leparisien.fr/ballancourt-sur-essonne-91610/les-elus-de-ballancourt-mettent-de-faux-pv-aux-voitures-sur-les-trottoirs-07-04-2016-5695205.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 44, 7, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/ballancourt-sur-essonne-91610/les-elus-de-ballancourt-mettent-de-faux-pv-aux-voitures-sur-les-trottoirs-07-04-2016-5695205.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:44:07 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/ballancourt-sur-essonne-91610/les-elus-de-ballancourt-mettent-de-faux-pv-aux-voitures-sur-les-trottoirs-07-04-2016-5695205.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695205_3674fac6-fce6-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "210765"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab Lib\u00e9rez les trottoirs. \u00bb Le message est rappel\u00e9 avec des mots pour le moment. Mais dans quelque temps, il sera accompagn\u00e9 d\u2019une vraie amende, plut\u00f4t sal\u00e9e puisqu\u2019elle pourra monter jusqu\u2019\u00e0 130 \u20ac. Ce...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Les \u00e9lus de Ballancourt mettent de faux PV aux voitures sur les trottoirs", "language": null}, "summary": "\u00ab Lib\u00e9rez les trottoirs. \u00bb Le message est rappel\u00e9 avec des mots pour le moment. Mais dans quelque temps, il sera accompagn\u00e9 d\u2019une vraie amende, plut\u00f4t sal\u00e9e puisqu\u2019elle pourra monter jusqu\u2019\u00e0 130 \u20ac. Ce...", "title": "Les \u00e9lus de Ballancourt mettent de faux PV aux voitures sur les trottoirs"}, "http://www.leparisien.fr/paris-75/les-costumes-du-nouveau-superman-exposes-aux-halles-07-04-2016-5695213.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 52, 6, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/paris-75/les-costumes-du-nouveau-superman-exposes-aux-halles-07-04-2016-5695213.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:52:06 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/paris-75/les-costumes-du-nouveau-superman-exposes-aux-halles-07-04-2016-5695213.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695213_cc9cc712-fce7-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "165614"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "A l\u2019occasion de la sortie mondiale \u00ab Superman VS Batman, l\u2019aube de la justice \u00bb, le Forum des Halles (Ier) se met aux couleurs des deux superh\u00e9ros du film. Le centre commercial r\u00e9nov\u00e9, qui compte d\u00e9sormais...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Les costumes du nouveau Superman expos\u00e9s aux Halles", "language": null}, "summary": "A l\u2019occasion de la sortie mondiale \u00ab Superman VS Batman, l\u2019aube de la justice \u00bb, le Forum des Halles (Ier) se met aux couleurs des deux superh\u00e9ros du film. Le centre commercial r\u00e9nov\u00e9, qui compte d\u00e9sormais...", "title": "Les costumes du nouveau Superman expos\u00e9s aux Halles"}, "http://www.leparisien.fr/laparisienne/cuisine/le-carbonara-gate-met-le-feu-a-l-italie-07-04-2016-5694249.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 6, 0, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:06:00 +0200", "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Cuisine et diplomatie ont toujours fait bon m\u00e9nage. Mais une vid\u00e9o de p\u00e2tes \u00e0 la carbonara vient de rompre l'adage. Publi\u00e9e par le site de divertissement fran\u00e7ais Le D\u00e9motivateur\u00a0le 21 mars dernier, cette...", "language": null}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/laparisienne/cuisine/le-carbonara-gate-met-le-feu-a-l-italie-07-04-2016-5694249.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5694249_carbonaragate.png", "type": "image/png", "length": "1349870"}], "link": "http://www.leparisien.fr/laparisienne/cuisine/le-carbonara-gate-met-le-feu-a-l-italie-07-04-2016-5694249.php#xtor=RSS-1481423633", "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Le \u00abcarbonara gate\u00bb met le feu \u00e0 l'Italie", "language": null}, "summary": "Cuisine et diplomatie ont toujours fait bon m\u00e9nage. Mais une vid\u00e9o de p\u00e2tes \u00e0 la carbonara vient de rompre l'adage. Publi\u00e9e par le site de divertissement fran\u00e7ais Le D\u00e9motivateur\u00a0le 21 mars dernier, cette...", "title": "Le \u00abcarbonara gate\u00bb met le feu \u00e0 l'Italie"}, "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695257.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 16, 3, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695257.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:16:03 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/versailles-78000/les-conflits-avec-l-administration-sont-plus-nombreux-dans-les-yvelines-07-04-2016-5695257.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695257_a058f6e4-fce7-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "153143"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Les chiffres ont \u00e9t\u00e9 rendus publics, ce jeudi, en Pr\u00e9fecture. \u00ab Avec 1 534 saisines en 2015, l\u2019activit\u00e9 des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s b\u00e9n\u00e9voles du D\u00e9fenseur des Droits est stable dans le d\u00e9partement par rapport aux ann\u00e9es...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Les conflits avec l\u2019administration sont plus nombreux dans les Yvelines", "language": null}, "summary": "Les chiffres ont \u00e9t\u00e9 rendus publics, ce jeudi, en Pr\u00e9fecture. \u00ab Avec 1 534 saisines en 2015, l\u2019activit\u00e9 des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s b\u00e9n\u00e9voles du D\u00e9fenseur des Droits est stable dans le d\u00e9partement par rapport aux ann\u00e9es...", "title": "Les conflits avec l\u2019administration sont plus nombreux dans les Yvelines"}, "http://www.leparisien.fr/noisy-le-grand-93160/seine-saint-denis-640meur-investis-dans-les-colleges-du-departement-d-ici-a-2020-07-04-2016-5695201.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 44, 3, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/noisy-le-grand-93160/seine-saint-denis-640meur-investis-dans-les-colleges-du-departement-d-ici-a-2020-07-04-2016-5695201.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:44:03 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/noisy-le-grand-93160/seine-saint-denis-640meur-investis-dans-les-colleges-du-departement-d-ici-a-2020-07-04-2016-5695201.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695201_4e2a0cb6-fce5-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "106774"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Il est venu visiter\u2026 les toilettes du coll\u00e8ge Jacques-Pr\u00e9vert, \u00e0 Noisy-le-Grand. St\u00e9phane Troussel, pr\u00e9sident (PS) du conseil d\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis a m\u00eame test\u00e9 et tout lui a sembl\u00e9 parfait...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Seine-Saint-Denis : 640M\u20ac investis dans les coll\u00e8ges du d\u00e9partement d\u2019ici \u00e0 2020", "language": null}, "summary": "Il est venu visiter\u2026 les toilettes du coll\u00e8ge Jacques-Pr\u00e9vert, \u00e0 Noisy-le-Grand. St\u00e9phane Troussel, pr\u00e9sident (PS) du conseil d\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis a m\u00eame test\u00e9 et tout lui a sembl\u00e9 parfait...", "title": "Seine-Saint-Denis : 640M\u20ac investis dans les coll\u00e8ges du d\u00e9partement d\u2019ici \u00e0 2020"}, "http://www.leparisien.fr/mantes-la-jolie-78200/mantes-la-jolie-l-orgue-merklin-de-la-collegiale-classe-monument-historique-07-04-2016-5695229.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 0, 4, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/mantes-la-jolie-78200/mantes-la-jolie-l-orgue-merklin-de-la-collegiale-classe-monument-historique-07-04-2016-5695229.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:00:04 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/mantes-la-jolie-78200/mantes-la-jolie-l-orgue-merklin-de-la-collegiale-classe-monument-historique-07-04-2016-5695229.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695229_2913e6f8-f1e7-11e5-a1a2-e8bd1f52ba25-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "221485"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab Les experts l\u2019ont d\u00e9crit comme un joyau des orgues de la fin du XIXe si\u00e8cle \u00bb. Philippe Allio, adjoint au maire en charge de la culture et du patrimoine, ne cache pas sa satisfaction apr\u00e8s le r\u00e9cent...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Mantes-la-Jolie : l\u2019orgue Merklin de la Coll\u00e9giale class\u00e9 monument historique", "language": null}, "summary": "\u00ab Les experts l\u2019ont d\u00e9crit comme un joyau des orgues de la fin du XIXe si\u00e8cle \u00bb. Philippe Allio, adjoint au maire en charge de la culture et du patrimoine, ne cache pas sa satisfaction apr\u00e8s le r\u00e9cent...", "title": "Mantes-la-Jolie : l\u2019orgue Merklin de la Coll\u00e9giale class\u00e9 monument historique"}, "http://www.leparisien.fr/osny-95520/osny-le-perceur-de-coffre-et-son-complice-trahis-par-leur-adn-07-04-2016-5695253.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 12, 6, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/osny-95520/osny-le-perceur-de-coffre-et-son-complice-trahis-par-leur-adn-07-04-2016-5695253.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:12:06 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/osny-95520/osny-le-perceur-de-coffre-et-son-complice-trahis-par-leur-adn-07-04-2016-5695253.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695253_f8528614-fcea-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "132240"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Le coffre de Jardiland, \u00e0 Osny, avait \u00e9t\u00e9 ouvert \u00e0 la disqueuse. Les cambrioleurs avaient op\u00e9r\u00e9 dans la nuit du 17 au 18 janvier dernier afin de s\u2019emparer de la recette du week-end du magasin de jardinage....", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Osny : le perceur de coffre et son complice trahis par leur ADN", "language": null}, "summary": "Le coffre de Jardiland, \u00e0 Osny, avait \u00e9t\u00e9 ouvert \u00e0 la disqueuse. Les cambrioleurs avaient op\u00e9r\u00e9 dans la nuit du 17 au 18 janvier dernier afin de s\u2019emparer de la recette du week-end du magasin de jardinage....", "title": "Osny : le perceur de coffre et son complice trahis par leur ADN"}, "http://www.leparisien.fr/verneuil-sur-seine-78480/verneuil-le-comite-de-soutien-a-juppe-debat-autour-de-la-jeunesse-07-04-2016-5695249.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 12, 2, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/verneuil-sur-seine-78480/verneuil-le-comite-de-soutien-a-juppe-debat-autour-de-la-jeunesse-07-04-2016-5695249.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:12:02 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/verneuil-sur-seine-78480/verneuil-le-comite-de-soutien-a-juppe-debat-autour-de-la-jeunesse-07-04-2016-5695249.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695249_78eee6c2-fce2-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "126922"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Pierre-Yves Bournazel, conseiller r\u00e9gional (LR) d\u2019Ile-de-France et membre national de la campagne d\u2019Alain Jupp\u00e9, candidat \u00e0 la primaire \u00e0 droite, sera \u00e0 Verneuil-sur-Seine ce samedi. Invit\u00e9 par le comit\u00e9...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Verneuil : le comit\u00e9 de soutien \u00e0 Jupp\u00e9 d\u00e9bat autour de la jeunesse", "language": null}, "summary": "Pierre-Yves Bournazel, conseiller r\u00e9gional (LR) d\u2019Ile-de-France et membre national de la campagne d\u2019Alain Jupp\u00e9, candidat \u00e0 la primaire \u00e0 droite, sera \u00e0 Verneuil-sur-Seine ce samedi. Invit\u00e9 par le comit\u00e9...", "title": "Verneuil : le comit\u00e9 de soutien \u00e0 Jupp\u00e9 d\u00e9bat autour de la jeunesse"}, "http://www.leparisien.fr/une/affaire-areva-uramin-l-associe-d-olivier-fric-mis-en-examen-07-04-2016-5695207.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 49, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/une/affaire-areva-uramin-l-associe-d-olivier-fric-mis-en-examen-07-04-2016-5695207.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:49:00 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/une/affaire-areva-uramin-l-associe-d-olivier-fric-mis-en-examen-07-04-2016-5695207.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/01/08/5432595_jarnac-11.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "45803"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Et de deux. Apr\u00e8s Olivier Fric, le mari de l'ancienne patronne d'Areva,Anne Lauvergeon, \u00a0fin mars, c\u2019est au tour de l\u2019associ\u00e9 de ce m\u00eame mari, Franck Hanse, d'\u00eatre mis en examen cet apr\u00e8s-midi pour d\u00e9lit...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Affaire Areva Uramin : l\u2019associ\u00e9 d\u2019Olivier Fric mis en examen", "language": null}, "summary": "Et de deux. Apr\u00e8s Olivier Fric, le mari de l'ancienne patronne d'Areva,Anne Lauvergeon, \u00a0fin mars, c\u2019est au tour de l\u2019associ\u00e9 de ce m\u00eame mari, Franck Hanse, d'\u00eatre mis en examen cet apr\u00e8s-midi pour d\u00e9lit...", "title": "Affaire Areva Uramin : l\u2019associ\u00e9 d\u2019Olivier Fric mis en examen"}, "http://www.leparisien.fr/evry-91000/essonne-ils-manifestent-contre-le-report-de-paiement-de-l-aide-sociale-07-04-2016-5695251.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 12, 4, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/evry-91000/essonne-ils-manifestent-contre-le-report-de-paiement-de-l-aide-sociale-07-04-2016-5695251.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:12:04 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/evry-91000/essonne-ils-manifestent-contre-le-report-de-paiement-de-l-aide-sociale-07-04-2016-5695251.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695251_4b9134e0-fce8-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "195853"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab Durovray, rends-nous la monnaie \u00bb, \u00ab l\u2019Essonne se d\u00e9file, les personnes vuln\u00e9rables en p\u00e9ril \u00bb, \u00ab associations de solidarit\u00e9, pas banquiers \u00bb ! Face au si\u00e8ge du conseil d\u00e9partemental (CD) \u00e0 Evry, ces...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Essonne : ils manifestent contre le report de paiement de l\u2019aide sociale", "language": null}, "summary": "\u00ab Durovray, rends-nous la monnaie \u00bb, \u00ab l\u2019Essonne se d\u00e9file, les personnes vuln\u00e9rables en p\u00e9ril \u00bb, \u00ab associations de solidarit\u00e9, pas banquiers \u00bb ! Face au si\u00e8ge du conseil d\u00e9partemental (CD) \u00e0 Evry, ces...", "title": "Essonne : ils manifestent contre le report de paiement de l\u2019aide sociale"}, "http://www.leparisien.fr/politique/macron-lance-en-marche-mais-pour-aller-ou-07-04-2016-5695225.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 4, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/politique/macron-lance-en-marche-mais-pour-aller-ou-07-04-2016-5695225.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:04:00 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/politique/macron-lance-en-marche-mais-pour-aller-ou-07-04-2016-5695225.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695225_x480-nwh.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "72445"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "\u00ab Le nom de ce nouveau mouvement, c'est &quot;En Marche ! &quot; Je ne sais pas si \u00e7a va r\u00e9ussir.\u00bb En d\u00e9placement \u00e0 Amiens, ce mercredi et \u00e0 l'occasion d'une r\u00e9union citoyenne, Emmanuel Macron a annonc\u00e9...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Macron lance \u00ab En marche \u00bb, mais pour aller o\u00f9 ?", "language": null}, "summary": "\u00ab Le nom de ce nouveau mouvement, c'est &quot;En Marche ! &quot; Je ne sais pas si \u00e7a va r\u00e9ussir.\u00bb En d\u00e9placement \u00e0 Amiens, ce mercredi et \u00e0 l'occasion d'une r\u00e9union citoyenne, Emmanuel Macron a annonc\u00e9...", "title": "Macron lance \u00ab En marche \u00bb, mais pour aller o\u00f9 ?"}, "http://www.leparisien.fr/persan-95340/persan-cine-debat-sur-le-gaspillage-alimentaire-07-04-2016-5695217.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 56, 3, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/persan-95340/persan-cine-debat-sur-le-gaspillage-alimentaire-07-04-2016-5695217.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:56:03 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/persan-95340/persan-cine-debat-sur-le-gaspillage-alimentaire-07-04-2016-5695217.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695217_5c04eb78-fce8-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "128955"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "La m\u00e9diath\u00e8que de Persan organise une projection du film \u00ab Taste the waste \u00bb, suivie d\u2019un d\u00e9bat sur le gaspillage alimentaire, ce vendredi 8 avril. L\u2019enqu\u00eate men\u00e9e pour ce documentaire r\u00e9v\u00e8le que les normes...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Persan : cin\u00e9-d\u00e9bat sur le gaspillage alimentaire", "language": null}, "summary": "La m\u00e9diath\u00e8que de Persan organise une projection du film \u00ab Taste the waste \u00bb, suivie d\u2019un d\u00e9bat sur le gaspillage alimentaire, ce vendredi 8 avril. L\u2019enqu\u00eate men\u00e9e pour ce documentaire r\u00e9v\u00e8le que les normes...", "title": "Persan : cin\u00e9-d\u00e9bat sur le gaspillage alimentaire"}, "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-ils-se-font-tirer-dessus-a-coup-de-paintball-07-04-2016-5695197.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 36, 13, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:36:13 +0200", "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Ils auraient peut-\u00eatre mieux fait de se taire. Mardi soir, exc\u00e9d\u00e9 par deux jeunes qui discutaient, semble-t-il trop fort, en bas de son immeuble du quartier Massy-Op\u00e9ra, un trentenaire a d\u00e9cid\u00e9 de prendre...", "language": null}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-ils-se-font-tirer-dessus-a-coup-de-paintball-07-04-2016-5695197.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695197_e77eb062-fce3-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "type": "image/jpeg", "length": "109472"}], "link": "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-ils-se-font-tirer-dessus-a-coup-de-paintball-07-04-2016-5695197.php#xtor=RSS-1481423633", "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Massy : ils se font tirer dessus \u00e0 coup de paintball", "language": null}, "summary": "Ils auraient peut-\u00eatre mieux fait de se taire. Mardi soir, exc\u00e9d\u00e9 par deux jeunes qui discutaient, semble-t-il trop fort, en bas de son immeuble du quartier Massy-Op\u00e9ra, un trentenaire a d\u00e9cid\u00e9 de prendre...", "title": "Massy : ils se font tirer dessus \u00e0 coup de paintball"}, "http://www.leparisien.fr/saint-maur-des-fosses-94100/saint-maur-un-an-requis-a-l-encontre-de-la-comptable-vereuse-07-04-2016-5695227.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 0, 2, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/saint-maur-des-fosses-94100/saint-maur-un-an-requis-a-l-encontre-de-la-comptable-vereuse-07-04-2016-5695227.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:00:02 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/saint-maur-des-fosses-94100/saint-maur-un-an-requis-a-l-encontre-de-la-comptable-vereuse-07-04-2016-5695227.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695227_d54d74aa-fce3-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "132290"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "La \u00ab perle \u00bb \u00ab brillante \u00bb s\u2019est transform\u00e9e en personnage \u00ab machiav\u00e9lique \u00bb et \u00ab pernicieux \u00bb. Un an de prison avec mandat de d\u00e9p\u00f4t a \u00e9t\u00e9 requis ce jeudi contre une comptable de 35 ans, accus\u00e9e d\u2019avoir...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Saint-Maur : un an requis \u00e0 l\u2019encontre de la comptable v\u00e9reuse", "language": null}, "summary": "La \u00ab perle \u00bb \u00ab brillante \u00bb s\u2019est transform\u00e9e en personnage \u00ab machiav\u00e9lique \u00bb et \u00ab pernicieux \u00bb. Un an de prison avec mandat de d\u00e9p\u00f4t a \u00e9t\u00e9 requis ce jeudi contre une comptable de 35 ans, accus\u00e9e d\u2019avoir...", "title": "Saint-Maur : un an requis \u00e0 l\u2019encontre de la comptable v\u00e9reuse"}, "http://www.leparisien.fr/levallois-perret-92300/a-levallois-le-lycee-de-vinci-rouvre-sans-oublier-le-vandalisme-07-04-2016-5695263.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 20, 2, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/levallois-perret-92300/a-levallois-le-lycee-de-vinci-rouvre-sans-oublier-le-vandalisme-07-04-2016-5695263.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:20:02 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/levallois-perret-92300/a-levallois-le-lycee-de-vinci-rouvre-sans-oublier-le-vandalisme-07-04-2016-5695263.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695263_e882a858-fceb-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "230743"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Le lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci \u00e0 Levallois, qui a subi quelque 150 000 \u20ac de d\u00e9g\u00e2ts mardi dernier lors de d\u00e9bordements en marge des manifestations contre la loi Travail, rouvrira ses portes ce vendredi. Les...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "A Levallois, le lyc\u00e9e de Vinci rouvre \u00ab sans oublier \u00bb le vandalisme", "language": null}, "summary": "Le lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci \u00e0 Levallois, qui a subi quelque 150 000 \u20ac de d\u00e9g\u00e2ts mardi dernier lors de d\u00e9bordements en marge des manifestations contre la loi Travail, rouvrira ses portes ce vendredi. Les...", "title": "A Levallois, le lyc\u00e9e de Vinci rouvre \u00ab sans oublier \u00bb le vandalisme"}, "http://www.leparisien.fr/la-courneuve-93120/la-courneuve-l-usine-orangina-secouee-par-une-greve-07-04-2016-5695195.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 36, 11, 3, 98, 0], "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:36:11 +0200", "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Chaque ann\u00e9e, ils mettent en bouteille des millions de litres d\u2019Orangina. Mais niveau salaire, ils ne veulent pas toucher que la pulpe. Certains salari\u00e9s de l\u2019Europ\u00e9enne d\u2019embouteillage (EdE), filiale...", "language": null}, "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/la-courneuve-93120/la-courneuve-l-usine-orangina-secouee-par-une-greve-07-04-2016-5695195.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695195_3326a5e8-fce3-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "type": "image/jpeg", "length": "250756"}], "link": "http://www.leparisien.fr/la-courneuve-93120/la-courneuve-l-usine-orangina-secouee-par-une-greve-07-04-2016-5695195.php#xtor=RSS-1481423633", "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "La Courneuve : l\u2019usine Orangina secou\u00e9e par une gr\u00e8ve", "language": null}, "summary": "Chaque ann\u00e9e, ils mettent en bouteille des millions de litres d\u2019Orangina. Mais niveau salaire, ils ne veulent pas toucher que la pulpe. Certains salari\u00e9s de l\u2019Europ\u00e9enne d\u2019embouteillage (EdE), filiale...", "title": "La Courneuve : l\u2019usine Orangina secou\u00e9e par une gr\u00e8ve"}, "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-les-policiers-mettent-fin-a-un-trafic-de-stupefiants-07-04-2016-5695221.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 56, 6, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-les-policiers-mettent-fin-a-un-trafic-de-stupefiants-07-04-2016-5695221.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:56:06 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/massy-91300/massy-les-policiers-mettent-fin-a-un-trafic-de-stupefiants-07-04-2016-5695221.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695221_057185fe-fce9-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "120833"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "La combine avait pris ses quartiers. Depuis 2015, la police avait connaissance d\u2019un trafic de stup\u00e9fiants all\u00e9e de Toulouse, \u00e0 Massy-Op\u00e9ra. Ce dernier a pris fin mardi matin. Six hommes, \u00e2g\u00e9s entre 26...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Massy : les policiers mettent fin \u00e0 un trafic de stup\u00e9fiants", "language": null}, "summary": "La combine avait pris ses quartiers. Depuis 2015, la police avait connaissance d\u2019un trafic de stup\u00e9fiants all\u00e9e de Toulouse, \u00e0 Massy-Op\u00e9ra. Ce dernier a pris fin mardi matin. Six hommes, \u00e2g\u00e9s entre 26...", "title": "Massy : les policiers mettent fin \u00e0 un trafic de stup\u00e9fiants"}, "http://www.leparisien.fr/fosses-95470/fosses-le-braqueur-de-la-creperie-arrete-en-attaquant-un-postier-07-04-2016-5695241.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 8, 2, 3, 98, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/fosses-95470/fosses-le-braqueur-de-la-creperie-arrete-en-attaquant-un-postier-07-04-2016-5695241.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:08:02 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/fosses-95470/fosses-le-braqueur-de-la-creperie-arrete-en-attaquant-un-postier-07-04-2016-5695241.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/07/5695241_37651434-fce6-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "154899"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Il avait braqu\u00e9 la cr\u00eaperie de Fosses le 26 mars dernier avant de s\u2019attaquer \u00e0 un postier ce mardi : un jeune de 17 ans a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 un juge des enfants apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par les gendarmes et...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Fosses : le braqueur de la cr\u00eaperie arr\u00eat\u00e9 en attaquant un postier", "language": null}, "summary": "Il avait braqu\u00e9 la cr\u00eaperie de Fosses le 26 mars dernier avant de s\u2019attaquer \u00e0 un postier ce mardi : un jeune de 17 ans a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 un juge des enfants apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par les gendarmes et...", "title": "Fosses : le braqueur de la cr\u00eaperie arr\u00eat\u00e9 en attaquant un postier"}, "http://www.leparisien.fr/oise-60/breuil-le-sec-ce-jeune-realisateur-a-besoin-de-vous-pour-terminer-son-court-metrage-06-04-2016-5691203.php#xtor=RSS-1481423633": {"published_parsed": [2016, 4, 6, 12, 16, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.leparisien.fr/oise-60/breuil-le-sec-ce-jeune-realisateur-a-besoin-de-vous-pour-terminer-son-court-metrage-06-04-2016-5691203.php#xtor=RSS-1481423633", "published": "Wed, 06 Apr 2016 14:16:00 +0200", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.leparisien.fr/oise-60/breuil-le-sec-ce-jeune-realisateur-a-besoin-de-vous-pour-terminer-son-court-metrage-06-04-2016-5691203.php#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html"}, {"href": "http://s1.lprs1.fr/images/2016/04/06/5691203_f505213a-fb35-11e5-a4b1-f6e2213c45cf-1.jpg", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "166488"}], "summary_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/html", "value": "Le sc\u00e9nario est bas\u00e9 sur une histoire vraie. C\u2019est un texte r\u00e9dig\u00e9 d\u2019une traite par un serveur de Compi\u00e8gne. Il y raconte ses pires souvenirs du m\u00e9tier. Le client qui met une \u00e9ternit\u00e9 \u00e0 choisir, celui...", "language": null}, "title_detail": {"base": "http://www.leparisien.fr/actualites-a-la-une.rss.xml#xtor=RSS-1481423633", "type": "text/plain", "value": "Breuil-le-Sec : ce jeune r\u00e9alisateur a besoin de vous pour terminer son court-m\u00e9trage", "language": null}, "summary": "Le sc\u00e9nario est bas\u00e9 sur une histoire vraie. C\u2019est un texte r\u00e9dig\u00e9 d\u2019une traite par un serveur de Compi\u00e8gne. Il y raconte ses pires souvenirs du m\u00e9tier. Le client qui met une \u00e9ternit\u00e9 \u00e0 choisir, celui...", "title": "Breuil-le-Sec : ce jeune r\u00e9alisateur a besoin de vous pour terminer son court-m\u00e9trage"}}