{"604084": {"title": "Macron, candidat officieux du commando Attali-Barbier", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<div><span>Une semaine apr\u00e8s la \u00ab Une \u00bb de l\u2019Express avec une carte de l\u2019Hexagone en chantier sous le titre choc \u00ab vingt d\u00e9fis pour la France\u00bb, Emmanuel Macron est sorti du bois. Lundi dernier, apr\u00e8s la lecture du \u00ab dossier \u00bb Attali comment\u00e9 par Christophe Barbier dans l\u2019Express de la semaine derni\u00e8re, nous sugg\u00e9rions aux lecteurs de l\u2019Humanit\u00e9.fr que ces deux l\u00e0 roulaient pour Macron. Hier ce dernier sorti du bois pour confirmer en creux que le pseudo programme d\u2019Attali est \u00e9crit pour lui.\u00a0</span></div>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "G\u00e9rard Le Puill"}, "link": "http://www.humanite.fr/macron-candidat-officieux-du-commando-attali-barbier-604084#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/macron-candidat-officieux-du-commando-attali-barbier-604084#xtor=RSS-1"}, {"length": "3775", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/macron_uber.jpg?itok=4VABLSxq"}], "author": "G\u00e9rard Le Puill", "id": "604084", "summary": "<div><span>Une semaine apr\u00e8s la \u00ab Une \u00bb de l\u2019Express avec une carte de l\u2019Hexagone en chantier sous le titre choc \u00ab vingt d\u00e9fis pour la France\u00bb, Emmanuel Macron est sorti du bois. Lundi dernier, apr\u00e8s la lecture du \u00ab dossier \u00bb Attali comment\u00e9 par Christophe Barbier dans l\u2019Express de la semaine derni\u00e8re, nous sugg\u00e9rions aux lecteurs de l\u2019Humanit\u00e9.fr que ces deux l\u00e0 roulaient pour Macron. Hier ce dernier sorti du bois pour confirmer en creux que le pseudo programme d\u2019Attali est \u00e9crit pour lui.\u00a0</span></div>", "comments": "http://www.humanite.fr/macron-candidat-officieux-du-commando-attali-barbier-604084#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 13, 29, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "G\u00e9rard Le Puill"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Macron, candidat officieux du commando Attali-Barbier", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "D\u00e9bats et controverses", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Tribunes", "label": null}, {"scheme": null, "term": "christophe barbier", "label": null}, {"scheme": null, "term": "emmanuel macron", "label": null}, {"scheme": null, "term": "jacques attali", "label": null}], "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:13:29 +0000"}, "604150": {"title": "Une d\u00e9termination intacte", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>L\u2019intersyndicale mobilis\u00e9e pour exiger le retrait de la loi El Khomri affiche le calendrier des actions.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Laurence Mauriaucourt"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/une-determination-intacte-604150#xtor=RSS-1"}], "link": "http://www.humanite.fr/une-determination-intacte-604150#xtor=RSS-1", "author": "Laurence Mauriaucourt", "id": "604150", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Politique"}], "comments": "http://www.humanite.fr/une-determination-intacte-604150#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 22, 27, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Laurence Mauriaucourt"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Une d\u00e9termination intacte", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>L\u2019intersyndicale mobilis\u00e9e pour exiger le retrait de la loi El Khomri affiche le calendrier des actions.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:22:27 +0000"}, "604160": {"title": "Le CPA, accompagnement social de la pr\u00e9carisation", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Emploi En l\u2019\u00e9tat, le compte personnel d\u2019activit\u00e9 se r\u00e9duit \u00e0 un accompagnement social d\u2019une pr\u00e9carisation accrue de l\u2019emploi. Loin des promesses de s\u00e9curit\u00e9 avanc\u00e9es par le gouvernement.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Yves Housson"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/le-cpa-accompagnement-social-de-la-precarisation-604160#xtor=RSS-1"}], "link": "http://www.humanite.fr/le-cpa-accompagnement-social-de-la-precarisation-604160#xtor=RSS-1", "author": "Yves Housson", "id": "604160", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "loi travail el khomri"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/le-cpa-accompagnement-social-de-la-precarisation-604160#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 19, 33, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Yves Housson"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Le CPA, accompagnement social de la pr\u00e9carisation", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Emploi En l\u2019\u00e9tat, le compte personnel d\u2019activit\u00e9 se r\u00e9duit \u00e0 un accompagnement social d\u2019une pr\u00e9carisation accrue de l\u2019emploi. Loin des promesses de s\u00e9curit\u00e9 avanc\u00e9es par le gouvernement.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:19:33 +0000"}, "604088": {"title": "Adoption de la loi Prostitution : ENFIN !", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Communiqu\u00e9 de Laurence Cohen, S\u00e9natrice du Val-de-Marne et de Brigitte Gonthier-Maurin, S\u00e9natrice des Hauts-de-Seine, membres de la commission sp\u00e9ciale \u2018\u2019Prostitution\u2019\u2019<br />Groupe Communiste, R\u00e9publicain et Citoyen.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "link": "http://www.humanite.fr/adoption-de-la-loi-prostitution-enfin-604088#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/adoption-de-la-loi-prostitution-enfin-604088#xtor=RSS-1"}], "id": "604088", "tags": [{"scheme": null, "term": "Fil rouge", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Soci\u00e9t\u00e9", "label": null}], "comments": "http://www.humanite.fr/adoption-de-la-loi-prostitution-enfin-604088#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 28, 9, 3, 98, 0], "guidislink": false, "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Adoption de la loi Prostitution : ENFIN !", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:28:09 +0000", "summary": "<p>Communiqu\u00e9 de Laurence Cohen, S\u00e9natrice du Val-de-Marne et de Brigitte Gonthier-Maurin, S\u00e9natrice des Hauts-de-Seine, membres de la commission sp\u00e9ciale \u2018\u2019Prostitution\u2019\u2019<br />Groupe Communiste, R\u00e9publicain et Citoyen.</p>"}, "604159": {"title": "Devant l\u2019entreprise de Gattaz contre la loi travail", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Un rassemblement \u00e9tait organis\u00e9 jeudi devant le si\u00e8ge de Radiall, \u00e0 Aubervilliers.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Alexis Bouchou"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/devant-lentreprise-de-gattaz-contre-la-loi-travail-604159#xtor=RSS-1"}], "link": "http://www.humanite.fr/devant-lentreprise-de-gattaz-contre-la-loi-travail-604159#xtor=RSS-1", "author": "Alexis Bouchou", "id": "604159", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actu"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "loi travail el khomri"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/devant-lentreprise-de-gattaz-contre-la-loi-travail-604159#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 20, 42, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Alexis Bouchou"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Devant l\u2019entreprise de Gattaz contre la loi travail", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Un rassemblement \u00e9tait organis\u00e9 jeudi devant le si\u00e8ge de Radiall, \u00e0 Aubervilliers.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:20:42 +0000"}, "604091": {"title": "Infographie. 2015: ann\u00e9e record pour la peine capitale", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort ont bondi de 54% en 2015, atteignant leur plus haut niveau depuis 1989, selon les donn\u00e9es recueillies par Amnesty International. 25 pays ont pratiqu\u00e9 des ex\u00e9cutions. Infographies.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "link": "http://www.humanite.fr/infographie-2015-annee-record-pour-la-peine-capitale-604091#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/infographie-2015-annee-record-pour-la-peine-capitale-604091#xtor=RSS-1"}, {"length": "5492", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/peine_de_mort_0.jpg?itok=UgJjhQfq"}], "id": "604091", "tags": [{"scheme": null, "term": "Analyse", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Monde", "label": null}, {"scheme": null, "term": "amnesty international", "label": null}, {"scheme": null, "term": "infographie", "label": null}, {"scheme": null, "term": "peine de mort", "label": null}], "comments": "http://www.humanite.fr/infographie-2015-annee-record-pour-la-peine-capitale-604091#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 57, 47, 3, 98, 0], "guidislink": false, "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Infographie. 2015: ann\u00e9e record pour la peine capitale", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:57:47 +0000", "summary": "<p>Les ex\u00e9cutions de condamn\u00e9s \u00e0 mort ont bondi de 54% en 2015, atteignant leur plus haut niveau depuis 1989, selon les donn\u00e9es recueillies par Amnesty International. 25 pays ont pratiqu\u00e9 des ex\u00e9cutions. Infographies.</p>"}, "604163": {"title": "Nuit Debout. \u00ab\u2009Nous sommes en train de faire bouger les choses\u2009\u00bb", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Depuis le 31 mars, ils sont debout\u2009: de jour, dans les manifestations lyc\u00e9ennes, de nuit place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris, heureux de partager et construire un nouvel espace d\u00e9mocratique.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Kareen Janselme"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/nuit-debout-nous-sommes-en-train-de-faire-bouger-les-choses-604163#xtor=RSS-1"}, {"length": "8883", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/41513.HR.jpg?itok=hfHmTLRm"}], "link": "http://www.humanite.fr/nuit-debout-nous-sommes-en-train-de-faire-bouger-les-choses-604163#xtor=RSS-1", "author": "Kareen Janselme", "id": "604163", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actu"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "nuit debout"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/nuit-debout-nous-sommes-en-train-de-faire-bouger-les-choses-604163#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 17, 28, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Kareen Janselme"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Nuit Debout. \u00ab\u2009Nous sommes en train de faire bouger les choses\u2009\u00bb", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Depuis le 31 mars, ils sont debout\u2009: de jour, dans les manifestations lyc\u00e9ennes, de nuit place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris, heureux de partager et construire un nouvel espace d\u00e9mocratique.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:17:28 +0000"}, "604087": {"title": "Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 d\u2019entreprise, ce que tout salari\u00e9 doit savoir", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Tous les salari\u00e9s ont l'obligation d'adh\u00e9rer et de cotiser \u00e0 la mutuelle de leur entreprise, sauf cas de dispenses. Explications et cons\u00e9quences sur le salaire et les imp\u00f4ts.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Daniel Roucous"}, "link": "http://www.humanite.fr/complementaire-sante-dentreprise-ce-que-tout-salarie-doit-savoir-604087#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/complementaire-sante-dentreprise-ce-que-tout-salarie-doit-savoir-604087#xtor=RSS-1"}, {"length": "7358", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/mutuelle_e.jpg?itok=S1_rE2cP"}], "author": "Daniel Roucous", "id": "604087", "summary": "<p>Tous les salari\u00e9s ont l'obligation d'adh\u00e9rer et de cotiser \u00e0 la mutuelle de leur entreprise, sauf cas de dispenses. Explications et cons\u00e9quences sur le salaire et les imp\u00f4ts.</p>", "comments": "http://www.humanite.fr/complementaire-sante-dentreprise-ce-que-tout-salarie-doit-savoir-604087#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 26, 53, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Daniel Roucous"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 d\u2019entreprise, ce que tout salari\u00e9 doit savoir", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "label": null}], "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:26:53 +0000"}, "604146": {"title": "Les intermittents rejoignent les cort\u00e8ges", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>En marge d\u2019une nouvelle n\u00e9gociation sur l\u2019assurance ch\u00f4mage, artistes et techniciens ont men\u00e9 jeudi une action au Forum des Halles pour d\u00e9noncer les attaques sur le r\u00e9gime d\u2019indemnisation.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "C\u00e9cile Rousseau"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/les-intermittents-rejoignent-les-corteges-604146#xtor=RSS-1"}, {"length": "11052", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/41501.HR.jpg?itok=6XUeMvO7"}], "link": "http://www.humanite.fr/les-intermittents-rejoignent-les-corteges-604146#xtor=RSS-1", "author": "C\u00e9cile Rousseau", "id": "604146", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "loi travail el khomri"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/les-intermittents-rejoignent-les-corteges-604146#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 31, 49, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "C\u00e9cile Rousseau"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Les intermittents rejoignent les cort\u00e8ges", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>En marge d\u2019une nouvelle n\u00e9gociation sur l\u2019assurance ch\u00f4mage, artistes et techniciens ont men\u00e9 jeudi une action au Forum des Halles pour d\u00e9noncer les attaques sur le r\u00e9gime d\u2019indemnisation.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:31:49 +0000"}, "604086": {"title": "Journ\u00e9e mondiale de la sant\u00e9 : Les progr\u00e8s scientifiques doivent \u00eatre mis au service de toute l\u2019Humanit\u00e9 (PCF)", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Le PCF a fait de sa politique de sant\u00e9 un axe prioritaire de son action. C\u2019est une des marques de son identit\u00e9 au service des humains. Il participe \u00e0 toutes les initiatives de rassemblement en faveur des progr\u00e8s sanitaires et sociaux au niveau national comme international. Comme co-fondateur de la Gauche Unie Europ\u00e9enne et membre du r\u00e9seau europ\u00e9en sant\u00e9, il \u00e9tend son activit\u00e9 en faveur de la sant\u00e9 solidaire \u00e0 l\u2019Europe.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "link": "http://www.humanite.fr/journee-mondiale-de-la-sante-les-progres-scientifiques-doivent-etre-mis-au-service-de-toute-604086#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/journee-mondiale-de-la-sante-les-progres-scientifiques-doivent-etre-mis-au-service-de-toute-604086#xtor=RSS-1"}], "id": "604086", "tags": [{"scheme": null, "term": "Fil rouge", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Soci\u00e9t\u00e9", "label": null}], "comments": "http://www.humanite.fr/journee-mondiale-de-la-sante-les-progres-scientifiques-doivent-etre-mis-au-service-de-toute-604086#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 25, 46, 3, 98, 0], "guidislink": false, "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Journ\u00e9e mondiale de la sant\u00e9 : Les progr\u00e8s scientifiques doivent \u00eatre mis au service de toute l\u2019Humanit\u00e9 (PCF)", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:25:46 +0000", "summary": "<p>Le PCF a fait de sa politique de sant\u00e9 un axe prioritaire de son action. C\u2019est une des marques de son identit\u00e9 au service des humains. Il participe \u00e0 toutes les initiatives de rassemblement en faveur des progr\u00e8s sanitaires et sociaux au niveau national comme international. Comme co-fondateur de la Gauche Unie Europ\u00e9enne et membre du r\u00e9seau europ\u00e9en sant\u00e9, il \u00e9tend son activit\u00e9 en faveur de la sant\u00e9 solidaire \u00e0 l\u2019Europe.</p>"}, "604093": {"title": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal se d\u00e9cide pour une PPE qui peut le moins", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Alors que la France s'appr\u00eate \u00e0 signer l'Accord de Paris le 22 avril prochain, les annonces, mercredi, de S\u00e9gol\u00e8ne Royal concernant la programmation pluriannuelle de l\u2019\u00e9nergie (PPE) donnent un sentiment d\u2019incomplet et de flou artistique. Si le secteur des \u00e9nergies renouvelables peut consid\u00e9rer tenir un d\u00e9but de feuille de route. Quid du nucl\u00e9aire ?</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Eric Serres"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/segolene-royal-se-decide-pour-une-ppe-qui-peut-le-moins-604093#xtor=RSS-1"}, {"length": "3858", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/energies.jpg?itok=Z8c0-wtO"}], "link": "http://www.humanite.fr/segolene-royal-se-decide-pour-une-ppe-qui-peut-le-moins-604093#xtor=RSS-1", "author": "Eric Serres", "id": "604093", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actu"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Plan\u00e8te"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "\u00e9conomie d&#039;\u00e9nergie"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "\u00e9nergie renouvelable"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "loi transition \u00e9nerg\u00e9tique"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "segolene royal"}], "comments": "http://www.humanite.fr/segolene-royal-se-decide-pour-une-ppe-qui-peut-le-moins-604093#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 37, 7, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Eric Serres"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal se d\u00e9cide pour une PPE qui peut le moins", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Alors que la France s'appr\u00eate \u00e0 signer l'Accord de Paris le 22 avril prochain, les annonces, mercredi, de S\u00e9gol\u00e8ne Royal concernant la programmation pluriannuelle de l\u2019\u00e9nergie (PPE) donnent un sentiment d\u2019incomplet et de flou artistique. Si le secteur des \u00e9nergies renouvelables peut consid\u00e9rer tenir un d\u00e9but de feuille de route. Quid du nucl\u00e9aire ?</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:37:07 +0000"}, "604094": {"title": "Pr\u00e9sentation du livre \"Nostalg\u00e9rie\" d'Alain Ruscio \u00e0 Nantes", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>L'association l'ARAC (Association R\u00e9publicaine des Anciens Combattants et Victimes de Guerre, des Combattants pour l'Amiti\u00e9, la Solidarit\u00e9, la M\u00e9moire, l'Antifascisme et la Paix) a invit\u00e9 Alain Ruscio, docteur en Histoire \u00e0 venir pr\u00e9senter son livre <em>Nostalg\u00e9rie \u2013 L'interminable histoire de l'OAS</em>. Cette conf\u00e9rence-d\u00e9bat se d\u00e9roulera le 14 avril 2016 M\u00e9diath\u00e8que Jacques Denis, 24 quai de la Fosse \u00e0\u00a0 Nantes, Salle Jules Vall\u00e8s.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/presentation-du-livre-nostalgerie-dalain-ruscio-nantes-604094#xtor=RSS-1"}], "id": "604094", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Fil rouge"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "En d\u00e9bat"}], "comments": "http://www.humanite.fr/presentation-du-livre-nostalgerie-dalain-ruscio-nantes-604094#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 6, 26, 3, 98, 0], "link": "http://www.humanite.fr/presentation-du-livre-nostalgerie-dalain-ruscio-nantes-604094#xtor=RSS-1", "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Pr\u00e9sentation du livre \"Nostalg\u00e9rie\" d'Alain Ruscio \u00e0 Nantes", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>L'association l'ARAC (Association R\u00e9publicaine des Anciens Combattants et Victimes de Guerre, des Combattants pour l'Amiti\u00e9, la Solidarit\u00e9, la M\u00e9moire, l'Antifascisme et la Paix) a invit\u00e9 Alain Ruscio, docteur en Histoire \u00e0 venir pr\u00e9senter son livre <em>Nostalg\u00e9rie \u2013 L'interminable histoire de l'OAS</em>. Cette conf\u00e9rence-d\u00e9bat se d\u00e9roulera le 14 avril 2016 M\u00e9diath\u00e8que Jacques Denis, 24 quai de la Fosse \u00e0\u00a0 Nantes, Salle Jules Vall\u00e8s.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:06:26 +0000"}, "604121": {"title": "En marche", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>L'\u00e9ditorial de Michel Guilloux : <em>\"<span>Tandis que certains ne pensent qu\u2019\u00e0 d\u00e9tourner les moyens du XXIe si\u00e8cle pour les mettre au service des vieilles id\u00e9es de rente et de r\u00e9gression sociale du temps de Germinal, d\u2019autres restent debout la nuit. Ils r\u00eavent d\u2019un autre monde, et avec les m\u00eames outils. Ils ont raison. Ils sont la pointe \u00e9merg\u00e9e des millions d\u2019autres \u00ab invisibles \u00bb, des m\u00e9dias dominants et des puissances d\u2019argent.\"</span></em></p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Par Michel Guilloux"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/en-marche-604121#xtor=RSS-1"}, {"length": "7481", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/poissons.jpg?itok=dV6Erm1q"}], "link": "http://www.humanite.fr/en-marche-604121#xtor=RSS-1", "author": "Par Michel Guilloux", "id": "604121", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "loi travail el khomri"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "\u00c9ditorial"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/en-marche-604121#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 13, 4, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Par Michel Guilloux"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "En marche", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>L'\u00e9ditorial de Michel Guilloux : <em>\"<span>Tandis que certains ne pensent qu\u2019\u00e0 d\u00e9tourner les moyens du XXIe si\u00e8cle pour les mettre au service des vieilles id\u00e9es de rente et de r\u00e9gression sociale du temps de Germinal, d\u2019autres restent debout la nuit. Ils r\u00eavent d\u2019un autre monde, et avec les m\u00eames outils. Ils ont raison. Ils sont la pointe \u00e9merg\u00e9e des millions d\u2019autres \u00ab invisibles \u00bb, des m\u00e9dias dominants et des puissances d\u2019argent.\"</span></em></p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:13:04 +0000"}, "604156": {"title": "Quand le mouvement social r\u00e9\u00e9crit une autre loi travail", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Un projet de texte de loi alternatif \u00e0 la loi El Khomri a \u00e9t\u00e9 mis en d\u00e9bat, mardi soir, en pr\u00e9sence d\u2019\u00e9conomistes, de syndicalistes, de parlementaires communistes et de repr\u00e9sentants des organisations de jeunesse. D\u2019autres rencontres sont pr\u00e9vues, dont une \u00e0 Paris le 7 mai.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "G\u00e9rald Rossi avec S\u00e9bastien Cr\u00e9pel"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/quand-le-mouvement-social-reecrit-une-autre-loi-travail-604156#xtor=RSS-1"}, {"length": "10031", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/41514.HR.jpg?itok=pxUMShG3"}], "link": "http://www.humanite.fr/quand-le-mouvement-social-reecrit-une-autre-loi-travail-604156#xtor=RSS-1", "author": "G\u00e9rald Rossi avec S\u00e9bastien Cr\u00e9pel", "id": "604156", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/quand-le-mouvement-social-reecrit-une-autre-loi-travail-604156#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 24, 52, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "G\u00e9rald Rossi avec S\u00e9bastien Cr\u00e9pel"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Quand le mouvement social r\u00e9\u00e9crit une autre loi travail", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Un projet de texte de loi alternatif \u00e0 la loi El Khomri a \u00e9t\u00e9 mis en d\u00e9bat, mardi soir, en pr\u00e9sence d\u2019\u00e9conomistes, de syndicalistes, de parlementaires communistes et de repr\u00e9sentants des organisations de jeunesse. D\u2019autres rencontres sont pr\u00e9vues, dont une \u00e0 Paris le 7 mai.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:24:52 +0000"}, "604085": {"title": "Loi travail : la carte des manifestations du 9 avril", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>La mobilisation contre le projet de loi travail s'acc\u00e9l\u00e8re. Apr\u00e8s une journ\u00e9e d'action mardi 5 avril et une autre pr\u00e9vue le 28 avril, les organisations syndicales CGT, FO, FSU, Union syndicale Solidaires, UNEF, UNL et FIDL appellent \u00e0 manifester dans toute la France samedi 9 avril.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "link": "http://www.humanite.fr/loi-travail-la-carte-des-manifestations-du-9-avril-604085#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/loi-travail-la-carte-des-manifestations-du-9-avril-604085#xtor=RSS-1"}, {"length": "6021", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/9avril_carte.jpg?itok=ZKL_G6YW"}], "id": "604085", "tags": [{"scheme": null, "term": "loi travail el khomri", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Social-Eco", "label": null}], "comments": "http://www.humanite.fr/loi-travail-la-carte-des-manifestations-du-9-avril-604085#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 18, 27, 3, 98, 0], "guidislink": false, "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Loi travail : la carte des manifestations du 9 avril", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:18:27 +0000", "summary": "<p>La mobilisation contre le projet de loi travail s'acc\u00e9l\u00e8re. Apr\u00e8s une journ\u00e9e d'action mardi 5 avril et une autre pr\u00e9vue le 28 avril, les organisations syndicales CGT, FO, FSU, Union syndicale Solidaires, UNEF, UNL et FIDL appellent \u00e0 manifester dans toute la France samedi 9 avril.</p>"}, "604157": {"title": "Les Jeunes communistes maintiennent la pression", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Le MJCF multiplie les formes de mobilisations et appelle \u00e0 la convergence avec les salari\u00e9s. Entretien avec Camille Lain\u00e9 secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale des Jeunes communistes.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "Entretien r\u00e9alis\u00e9 par Olivier Morin"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/les-jeunes-communistes-maintiennent-la-pression-604157#xtor=RSS-1"}, {"length": "6678", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/41506.HR.jpg?itok=j4CIeJkA"}], "link": "http://www.humanite.fr/les-jeunes-communistes-maintiennent-la-pression-604157#xtor=RSS-1", "author": "Entretien r\u00e9alis\u00e9 par Olivier Morin", "id": "604157", "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "loi travail el khomri"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Entretien"}, {"scheme": null, "label": null, "term": "Social-Eco"}], "comments": "http://www.humanite.fr/les-jeunes-communistes-maintiennent-la-pression-604157#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 30, 47, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "Entretien r\u00e9alis\u00e9 par Olivier Morin"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Les Jeunes communistes maintiennent la pression", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "summary": "<p>Le MJCF multiplie les formes de mobilisations et appelle \u00e0 la convergence avec les salari\u00e9s. Entretien avec Camille Lain\u00e9 secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale des Jeunes communistes.</p>", "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:30:47 +0000"}, "604089": {"title": "Ce mouvement naissant qui dit beaucoup !", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>L'\u00e9ditorial de Patrick Le Hyaric. \"Quelle force, quel souffle nouveau apporterait la rencontre de cat\u00e9gories sociales ou de groupes pouss\u00e9s au s\u00e9paratisme social et aux revendications cat\u00e9gorielles, red\u00e9couvrant tout ce qu'ils ont en commun dans la vie qui leur est faite et dans les espoirs qu'ils partagent !\"</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "author_detail": {"name": "patrick le hyaric"}, "link": "http://www.humanite.fr/nuitdebout-ce-mouvement-naissant-qui-dit-beaucoup-604089#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/nuitdebout-ce-mouvement-naissant-qui-dit-beaucoup-604089#xtor=RSS-1"}, {"length": "12241", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/edito_4_hd3autr.jpg?itok=mYVkthRZ"}], "author": "patrick le hyaric", "id": "604089", "summary": "<p>L'\u00e9ditorial de Patrick Le Hyaric. \"Quelle force, quel souffle nouveau apporterait la rencontre de cat\u00e9gories sociales ou de groupes pouss\u00e9s au s\u00e9paratisme social et aux revendications cat\u00e9gorielles, red\u00e9couvrant tout ce qu'ils ont en commun dans la vie qui leur est faite et dans les espoirs qu'ils partagent !\"</p>", "comments": "http://www.humanite.fr/nuitdebout-ce-mouvement-naissant-qui-dit-beaucoup-604089#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 9, 53, 3, 98, 0], "authors": [{"name": "patrick le hyaric"}], "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Ce mouvement naissant qui dit beaucoup !", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "#nuitdebout", "label": null}, {"scheme": null, "term": "loi travail el khomri", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Politique", "label": null}], "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:09:53 +0000"}, "604083": {"title": "Panama papers: Attac bloque une agence Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale", "summary_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "<p>Des militants d'Attac ont bloqu\u00e9 jeudi l'acc\u00e8s d'une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, pr\u00e8s du m\u00e9tro Bourse \u00e0 Paris, pour d\u00e9noncer \"l'organisation industrielle de l'\u00e9vasion fiscale\" par cette banque. Ils demandent \u00e9galement \u00e0 \u00eatre re\u00e7us par le ministre des Finances Michel Sapin pour \u00e9voquer les mesures n\u00e9cessaires \u00e0 prendre pour en finir avec l\u2019\u00e9vasion fiscale.</p>", "language": "fr", "type": "text/html"}, "link": "http://www.humanite.fr/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-604083#xtor=RSS-1", "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.humanite.fr/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-604083#xtor=RSS-1"}, {"length": "7997", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://img.humanite.fr/sites/default/files/styles/medium/public/images/attac_1.jpg?itok=kDcOIC7P"}], "id": "604083", "tags": [{"scheme": null, "term": "Actu", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Panama Papers", "label": null}, {"scheme": null, "term": "Social-Eco", "label": null}, {"scheme": null, "term": "attac", "label": null}, {"scheme": null, "term": "\u00e9vasion fiscale", "label": null}, {"scheme": null, "term": "soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "label": null}], "comments": "http://www.humanite.fr/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-604083#xtor=RSS-1", "source": {"title": "L'actualit\u00e9 par l'Humanite.fr", "href": "http://www.humanite.fr/rss/actu.rss"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 32, 51, 3, 98, 0], "guidislink": false, "title_detail": {"base": "http://www.humanite.fr/", "value": "Panama papers: Attac bloque une agence Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale", "language": "fr", "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:32:51 +0000", "summary": "<p>Des militants d'Attac ont bloqu\u00e9 jeudi l'acc\u00e8s d'une agence de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, pr\u00e8s du m\u00e9tro Bourse \u00e0 Paris, pour d\u00e9noncer \"l'organisation industrielle de l'\u00e9vasion fiscale\" par cette banque. Ils demandent \u00e9galement \u00e0 \u00eatre re\u00e7us par le ministre des Finances Michel Sapin pour \u00e9voquer les mesures n\u00e9cessaires \u00e0 prendre pour en finir avec l\u2019\u00e9vasion fiscale.</p>"}}