{"tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444505": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 19, 21, 5, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T21:21:05+02:00", "summary": "A travers cette p\u00e9tition, Eva Joly souhaite \u00abcr\u00e9er un nouveau rapport de force\u00bb et demande la constitution d\u2019une \u00e9quipe pour enqu\u00eater exclusivement sur le scandale soulev\u00e9 par les Panama Papers", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444505", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "A travers cette p\u00e9tition, Eva Joly souhaite \u00abcr\u00e9er un nouveau rapport de force\u00bb et demande la constitution d\u2019une \u00e9quipe pour enqu\u00eater exclusivement sur le scandale soulev\u00e9 par les Panama Papers", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-pour-sanctionner-les-banques_1444505?xtor=rss-450", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb : Eva Joly lance une p\u00e9tition pour sanctionner les banques", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-pour-sanctionner-les-banques_1444505?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/865773-plusieurs-societes-europeennes-dont-des-banques-trempent-dans-le-scandale-panama-papers.jpg?modified_at=1460044207&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "201344"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "\u00abPanama Papers\u00bb : Eva Joly lance une p\u00e9tition pour sanctionner les banques", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444563": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 13, 33, 54, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Musique", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T15:33:54+02:00", "summary": "Malamore, le 4e opus de la bande catalane, sort le 15 avril. Une nouvelle p\u00e9pite de ces chercheurs de pop psych\u00e9 cousue de fil d'or.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444563", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Malamore, le 4e opus de la bande catalane, sort le 15 avril. Une nouvelle p\u00e9pite de ces chercheurs de pop psych\u00e9 cousue de fil d'or.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/decouvrez-en-exclu-le-nouvel-album-de-the-liminanas_1444563?xtor=rss-450", "title": "D\u00e9couvrez en exclu le nouvel album de The Limi\u00f1anas", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/decouvrez-en-exclu-le-nouvel-album-de-the-liminanas_1444563?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866356-liminanas.jpg?modified_at=1460036066&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "93720"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "D\u00e9couvrez en exclu le nouvel album de The Limi\u00f1anas", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-06:/1444450": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 18, 33, 2, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T20:33:02+02:00", "summary": "Re\u00e7us ce mercredi par trois ministres, la majorit\u00e9 des organisations \u00e9tudiantes et lyc\u00e9ennes maintiennent leurs appels \u00e0 manifester, samedi, contre la loi travail. Manuel Valls devrait faire des annonces lundi.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-06:/1444450", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Re\u00e7us ce mercredi par trois ministres, la majorit\u00e9 des organisations \u00e9tudiantes et lyc\u00e9ennes maintiennent leurs appels \u00e0 manifester, samedi, contre la loi travail. Manuel Valls devrait faire des annonces lundi.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/le-gouvernement-fait-patienter-les-jeunes_1444450?xtor=rss-450", "title": "Le gouvernement fait patienter les jeunes", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/le-gouvernement-fait-patienter-les-jeunes_1444450?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866190-prodlibe.jpg?modified_at=1459967561&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2252028"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Le gouvernement fait patienter les jeunes", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444631": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 17, 29, 46, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T19:29:46+02:00", "summary": "En quelques jours, Rabat a renvoy\u00e9 en Europe une \u00e9quipe de Canal + pour avoir voulu faire un reportage sur une agression homophobe, et celle d'un collectif de juristes venus discuter du sort d'une vingtaine de prisonniers sahraouis, d\u00e9tenus depuis 2013.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444631", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "En quelques jours, Rabat a renvoy\u00e9 en Europe une \u00e9quipe de Canal + pour avoir voulu faire un reportage sur une agression homophobe, et celle d'un collectif de juristes venus discuter du sort d'une vingtaine de prisonniers sahraouis, d\u00e9tenus depuis 2013.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/apres-des-journalistes-du-petit-journal-le-maroc-expulse-des-avocats_1444631?xtor=rss-450", "title": "Apr\u00e8s des journalistes du \u00abPetit Journal\u00bb, le Maroc expulse des avocats", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/apres-des-journalistes-du-petit-journal-le-maroc-expulse-des-avocats_1444631?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/860910-une-refugiee-sahraouie-marche-au-milieu-des-ruines-du-camp-de-samara-au-sahara-occidental-detruit-pa.jpg?modified_at=1459257603&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "182975"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Apr\u00e8s des journalistes du \u00abPetit Journal\u00bb, le Maroc expulse des avocats", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444644": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 53, 1, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:53:01+02:00", "summary": "Environ 150 personnes ont manifest\u00e9 dans le nouveau b\u00e2timent au centre de Paris ce jeudi. Objectif : faire front commun contre la loi Travail, tout en d\u00e9non\u00e7ant la ren\u00e9gociation - en cours - de l'assurance ch\u00f4mage.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444644", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Environ 150 personnes ont manifest\u00e9 dans le nouveau b\u00e2timent au centre de Paris ce jeudi. Objectif : faire front commun contre la loi Travail, tout en d\u00e9non\u00e7ant la ren\u00e9gociation - en cours - de l'assurance ch\u00f4mage.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/intermittents-etudiants-et-syndiques-convergent-au-halles_1444644?xtor=rss-450", "title": "Intermittents, \u00e9tudiants et syndiqu\u00e9s convergent au Halles", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/intermittents-etudiants-et-syndiques-convergent-au-halles_1444644?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866428-halles-manif.jpg?modified_at=1460047882&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1530003"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Intermittents, \u00e9tudiants et syndiqu\u00e9s convergent au Halles", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-55-07:/1444624": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 55, 35, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Culture / Next", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:55:35+02:00", "summary": "Le performeur, membre de l'Amicale de production pr\u00e9sente des conf\u00e9rences azimut\u00e9es \u00e0 la MAC de Cr\u00e9teil ce week-end.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-55-07:/1444624", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le performeur, membre de l'Amicale de production pr\u00e9sente des conf\u00e9rences azimut\u00e9es \u00e0 la MAC de Cr\u00e9teil ce week-end.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/07/julien-fournet-culture-club_1444624?xtor=rss-450", "title": "Julien Fournet, culture club", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/07/julien-fournet-culture-club_1444624?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866373-julien-fournet-manifeste-pour-une-nouvelle-guilde-c-le-lieu-unique.jpg?modified_at=1460048102&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2556724"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Julien Fournet, culture club", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444543": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 12, 38, 38, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T14:38:38+02:00", "summary": "Affrontements entre jeunes et policiers, ce jeudi matin \u00e0 Clichy-la-Garenne, des sc\u00e8nes de vandalisme sans lien apparent avec la mobilisation contre la loi travail. Une vingtaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es dans le d\u00e9partement.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444543", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Affrontements entre jeunes et policiers, ce jeudi matin \u00e0 Clichy-la-Garenne, des sc\u00e8nes de vandalisme sans lien apparent avec la mobilisation contre la loi travail. Une vingtaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es dans le d\u00e9partement.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/de-la-casse-dans-des-lycees-des-hauts-de-seine_1444543?xtor=rss-450", "title": "De la casse dans des lyc\u00e9es des Hauts-de-Seine", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/de-la-casse-dans-des-lycees-des-hauts-de-seine_1444543?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866301-lycee_feu_levallois.jpg?modified_at=1460025337&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "132050"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "De la casse dans des lyc\u00e9es des Hauts-de-Seine", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444449": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 12, 39, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:12:39+02:00", "summary": "Dyslexiques et autres dyspraxiques ou dyscalculiques sont reconnus comme handicap\u00e9s depuis 2005. Mais \u00e0 l'\u00e9cole, on pousse de plus en plus les familles vers un accompagnement de droit commun, dont les r\u00e9ponses ne sont, pour les parents, pas \u00e0 la hauteur des troubles des enfants.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444449", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Dyslexiques et autres dyspraxiques ou dyscalculiques sont reconnus comme handicap\u00e9s depuis 2005. Mais \u00e0 l'\u00e9cole, on pousse de plus en plus les familles vers un accompagnement de droit commun, dont les r\u00e9ponses ne sont, pour les parents, pas \u00e0 la hauteur des troubles des enfants.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/vers-une-exclusion-des-enfants-dyslexiques-du-champ-du-handicap_1444449?xtor=rss-450", "title": "Vers une exclusion des enfants dyslexiques du champ du handicap\u00a0?", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/vers-une-exclusion-des-enfants-dyslexiques-du-champ-du-handicap_1444449?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866367-000_85162.jpg?modified_at=1460037949&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "7049310"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Vers une exclusion des enfants dyslexiques du champ du handicap\u00a0?", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-07:/1444527": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 6, 4, 55, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T08:04:55+02:00", "summary": "L'essentiel des informations de ce jeudi matin est r\u00e9sum\u00e9 ici.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-07:/1444527", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "L'essentiel des informations de ce jeudi matin est r\u00e9sum\u00e9 ici.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/mobilisation-contre-la-loi-travail-macron-et-cancer-le-point-sur-l-actu_1444527?xtor=rss-450", "title": "Mobilisation contre la loi travail, Macron et cancer : le point sur l'actu", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/mobilisation-contre-la-loi-travail-macron-et-cancer-le-point-sur-l-actu_1444527?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/865937-prodlibe-manif-loi-travail-nuit-debout.jpg?modified_at=1460009083&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "731840"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Mobilisation contre la loi travail, Macron et cancer : le point sur l'actu", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1444522": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 4, 59, 17, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Futurs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T06:59:17+02:00", "summary": "La Ligue contre le cancer a lanc\u00e9 jeudi une p\u00e9tition exigeant une baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments contre le cancer et r\u00e9clamant que cette probl\u00e9matique soit au coeur de la prochaine r\u00e9union du G7 fin mai au Japon.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1444522", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "La Ligue contre le cancer a lanc\u00e9 jeudi une p\u00e9tition exigeant une baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments contre le cancer et r\u00e9clamant que cette probl\u00e9matique soit au coeur de la prochaine r\u00e9union du G7 fin mai au Japon.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/cancer-une-petition-pour-la-baisse-des-prix-des-medicaments_1444522?xtor=rss-450", "title": "Cancer : une p\u00e9tition pour la baisse des prix des m\u00e9dicaments", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/cancer-une-petition-pour-la-baisse-des-prix-des-medicaments_1444522?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866235-l-inflation-des-prix-pratiques-par-des-laboratoires-fait-peser-des-menaces-reelles-sur-l-equite-d-ac.jpg?modified_at=1460008267&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "160842"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Cancer : une p\u00e9tition pour la baisse des prix des m\u00e9dicaments", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444546": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 8, 38, 37, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T10:38:37+02:00", "summary": "La p\u00e9nalisation des clients des travailleurs sexuels, vot\u00e9e le 6 avril par l'Assembl\u00e9e nationale, est inefficace et absurde, mais surtout elle consacre un socialisme ubuesque qui, au lieu de viser \u00e0 \u00e9tendre les libert\u00e9s et les droits individuels et collectifs, accorde toute son \u00e9nergie \u00e0 les limiter.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444546", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "La p\u00e9nalisation des clients des travailleurs sexuels, vot\u00e9e le 6 avril par l'Assembl\u00e9e nationale, est inefficace et absurde, mais surtout elle consacre un socialisme ubuesque qui, au lieu de viser \u00e0 \u00e9tendre les libert\u00e9s et les droits individuels et collectifs, accorde toute son \u00e9nergie \u00e0 les limiter.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/penalisation-des-clients-le-socialisme-punitif-par-ruwen-ogien_1444546?xtor=rss-450", "title": "P\u00e9nalisation des clients: le socialisme \u00abpunitif\u00bb, par Ruwen Ogien", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/penalisation-des-clients-le-socialisme-punitif-par-ruwen-ogien_1444546?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866265-le-socialisme-punitif.jpg?modified_at=1460018811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "77654"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "P\u00e9nalisation des clients: le socialisme \u00abpunitif\u00bb, par Ruwen Ogien", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-07:/1444571": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 10, 41, 45, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T12:41:45+02:00", "summary": "Le suspect cl\u00e9 des attentats du 13 Novembre devait initialement \u00eatre remis aux autorit\u00e9s fran\u00e7aises avant le 10 avril.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-07:/1444571", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le suspect cl\u00e9 des attentats du 13 Novembre devait initialement \u00eatre remis aux autorit\u00e9s fran\u00e7aises avant le 10 avril.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat_1444571?xtor=rss-450", "title": "Salah Abdeslam \u00abpas remis \u00e0 la France avant plusieurs semaines\u00bb selon son avocat", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat_1444571?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/862961-sven-mary-c-avocat-belge-de-salah-abdeslam-arrive-a-la-chambre-du-conseil-de-bruxelles-le-24-mars-20.jpg?modified_at=1460025953&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "163377"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Salah Abdeslam \u00abpas remis \u00e0 la France avant plusieurs semaines\u00bb selon son avocat", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444511": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 20, 53, 10, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Sports", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T22:53:10+02:00", "summary": "En encaissant deux buts \u00e0 domicile au match aller, le club parisien ne s'est pas facilit\u00e9 la t\u00e2che.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444511", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "En encaissant deux buts \u00e0 domicile au match aller, le club parisien ne s'est pas facilit\u00e9 la t\u00e2che.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/06/ligue-des-champions-le-psg-concede-un-nul-2-2-face-a-city_1444511?xtor=rss-450", "title": "Ligue des champions: le PSG conc\u00e8de un nul 2-2 face \u00e0 City", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/06/ligue-des-champions-le-psg-concede-un-nul-2-2-face-a-city_1444511?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866218-le-milieu-de-terrain-offensif-de-manchester-city-kevin-de-bruyne-auteur-du-premier-but-face-au-psg-l.jpg?modified_at=1459975809&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "179811"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Ligue des champions: le PSG conc\u00e8de un nul 2-2 face \u00e0 City", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444525": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 0, 16, 17, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T02:16:17+02:00", "summary": "Le weekend dernier, j\u2019ai appris que la m\u00e8re de mon mari avait vot\u00e9 Trump \u00e0 la Primaire R\u00e9publicaine. Les \u00e9lecteurs du milliardaire, sont en majorit\u00e9 des hommes d\u2019\u00e2ge moyen, blancs, issus de la classe populaire, mais il compte aussi des femmes...  je suis rest\u00e9 sans voix.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444525", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le weekend dernier, j\u2019ai appris que la m\u00e8re de mon mari avait vot\u00e9 Trump \u00e0 la Primaire R\u00e9publicaine. Les \u00e9lecteurs du milliardaire, sont en majorit\u00e9 des hommes d\u2019\u00e2ge moyen, blancs, issus de la classe populaire, mais il compte aussi des femmes...  je suis rest\u00e9 sans voix.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/au-secours-ma-belle-mere-vote-trump_1444525?xtor=rss-450", "title": "Au secours, ma belle-m\u00e8re vote Trump", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/au-secours-ma-belle-mere-vote-trump_1444525?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866241-au-secours-ma-belle-mere-vote-trump.jpg?modified_at=1460008320&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "48679"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Au secours, ma belle-m\u00e8re vote Trump", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-08-06:/1444394": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 17, 8, 25, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Culture / Next", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T19:08:25+02:00", "summary": "La deuxi\u00e8me \u00e9dition du festival pluridisciplinaire d\u00e9tricote les codes et r\u00e9veille les neurones.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-08-06:/1444394", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "La deuxi\u00e8me \u00e9dition du festival pluridisciplinaire d\u00e9tricote les codes et r\u00e9veille les neurones.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/do-disturb-casse-la-baraque-au-palais-de-tokyo_1444394?xtor=rss-450", "title": "Do Disturb casse la baraque au Palais de Tokyo", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/do-disturb-casse-la-baraque-au-palais-de-tokyo_1444394?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866096-do.jpg?modified_at=1459962357&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "242817"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Do Disturb casse la baraque au Palais de Tokyo", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444606": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 13, 53, 1, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T15:53:01+02:00", "summary": "Le bipartisme gauche-droite fabriqu\u00e9 sur mesure par la Ve R\u00e9publique ne fonctionne plus alors que le paysage politique s\u2019organise en trois blocs : les souverainistes autour du Front national, une gauche antilib\u00e9rale et les mod\u00e9r\u00e9s. Peut-on sortir de l\u2019affrontement syst\u00e9matique ?", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444606", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le bipartisme gauche-droite fabriqu\u00e9 sur mesure par la Ve R\u00e9publique ne fonctionne plus alors que le paysage politique s\u2019organise en trois blocs : les souverainistes autour du Front national, une gauche antilib\u00e9rale et les mod\u00e9r\u00e9s. Peut-on sortir de l\u2019affrontement syst\u00e9matique ?", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/seule-une-convergence-republicaine-peut-sortir-la-france-de-l-immobilisme_1444606?xtor=rss-450", "title": "Seule une convergence r\u00e9publicaine peut sortir la France de l\u2019immobilisme", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/seule-une-convergence-republicaine-peut-sortir-la-france-de-l-immobilisme_1444606?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/423383-france-s-outgoing-president-sarkozy-welcomes-his-successor-newly-elected-president-hollande-upon-his.jpg?modified_at=1337080074&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "65215"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Seule une convergence r\u00e9publicaine peut sortir la France de l\u2019immobilisme", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-06:/1444456": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 7, 23, 22, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T09:23:22+02:00", "summary": "Le \u00abnon\u00bb massif mercredi au r\u00e9f\u00e9rendum sur l'accord d'association entre l'Union europ\u00e9enne et l'Ukraine a des allures de coup de tonnerre europ\u00e9en.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-06:/1444456", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le \u00abnon\u00bb massif mercredi au r\u00e9f\u00e9rendum sur l'accord d'association entre l'Union europ\u00e9enne et l'Ukraine a des allures de coup de tonnerre europ\u00e9en.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/les-pays-bas-vers-le-nexit_1444456?xtor=rss-450", "title": "Les Pays-Bas vers le \u00abNexit\u00bb\u00a0?", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/les-pays-bas-vers-le-nexit_1444456?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/865980-le-chef-de-file-du-parti-d-extreme-droite-neerlandais-parti-de-la-liberte-geert-wilders-c-distribue-.jpg?modified_at=1460025135&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "151306"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Les Pays-Bas vers le \u00abNexit\u00bb\u00a0?", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-07:/1444518": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 22, 1, 50, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Blogs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T00:01:50+02:00", "summary": "Situ\u00e9e en plein milieu du quartier populaire d\u2019Asni\u00e8res les Courtilles, \u00e0 la limite de la ville de Gennevilliers (92), la r\u00e9gie de quartier d\u2019Asni\u00e8res est la seule association d\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique (IAE) implant\u00e9e dans la ville.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-07:/1444518", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Situ\u00e9e en plein milieu du quartier populaire d\u2019Asni\u00e8res les Courtilles, \u00e0 la limite de la ville de Gennevilliers (92), la r\u00e9gie de quartier d\u2019Asni\u00e8res est la seule association d\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique (IAE) implant\u00e9e dans la ville.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/07/brassard-noir-sur-blouson-rouge-et-gilet-jaune_1444518?xtor=rss-450", "title": "Brassard noir sur blouson rouge et gilet jaune", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/07/brassard-noir-sur-blouson-rouge-et-gilet-jaune_1444518?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866228-brassard-noir-sur-gilets-jaunes.jpg?modified_at=1460008222&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "202398"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Brassard noir sur blouson rouge et gilet jaune", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-07:/1444575": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 14, 15, 29, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Photo", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T16:15:29+02:00", "summary": "Au Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique et aux \u00e9nergies alternatives (CEA) \u00e0 Marcoule dans le Gard, un bras robotis\u00e9 peut \u0153uvrer en toute radioactivit\u00e9. Il est dirig\u00e9 par des op\u00e9rateurs humains \u00e9quip\u00e9s de joysticks !", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-07:/1444575", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Au Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique et aux \u00e9nergies alternatives (CEA) \u00e0 Marcoule dans le Gard, un bras robotis\u00e9 peut \u0153uvrer en toute radioactivit\u00e9. Il est dirig\u00e9 par des op\u00e9rateurs humains \u00e9quip\u00e9s de joysticks !", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/07/maestro-le-robot-qui-ne-craint-pas-la-radioactivite_1444575?xtor=rss-450", "title": "Maestro : le robot qui ne craint pas la radioactivit\u00e9", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/07/maestro-le-robot-qui-ne-craint-pas-la-radioactivite_1444575?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866312-reportage-robot-maestro-et-systeme-operateur.jpg?modified_at=1460039198&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "4850358"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Maestro : le robot qui ne craint pas la radioactivit\u00e9", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444635": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 15, 38, 12, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T17:38:12+02:00", "summary": "Des millions d'euros provenant du Venezuela et d'Iran auraient arros\u00e9 le parti de la gauche radicale espagnole. Son leader, Pablo Iglesias, d\u00e9ment.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444635", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Des millions d'euros provenant du Venezuela et d'Iran auraient arros\u00e9 le parti de la gauche radicale espagnole. Son leader, Pablo Iglesias, d\u00e9ment.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/podemos-accuse-de-financement-illegal_1444635?xtor=rss-450", "title": "Podemos accus\u00e9 de financement ill\u00e9gal", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/podemos-accuse-de-financement-illegal_1444635?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866385-000_9e2ry.jpg?modified_at=1460043475&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2919807"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Podemos accus\u00e9 de financement ill\u00e9gal", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-06:/1444501": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 18, 52, 35, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T20:52:35+02:00", "summary": "L\u2019agro-industrie repr\u00e9sentant 23% du PIB br\u00e9silien, cette prise de position ne va pas arranger les affaires de la pr\u00e9sidente du Br\u00e9sil.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-06:/1444501", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "L\u2019agro-industrie repr\u00e9sentant 23% du PIB br\u00e9silien, cette prise de position ne va pas arranger les affaires de la pr\u00e9sidente du Br\u00e9sil.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/le-secteur-agro-industriel-bresilien-veut-la-destitution-de-dilma-rousseff_1444501?xtor=rss-450", "title": "Le secteur agro-industriel br\u00e9silien veut la destitution de Dilma Rousseff", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/le-secteur-agro-industriel-bresilien-veut-la-destitution-de-dilma-rousseff_1444501?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/704408-000_mvd6655249.jpg?modified_at=1420137414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2457988"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Le secteur agro-industriel br\u00e9silien veut la destitution de Dilma Rousseff", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444637": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 15, 17, 13, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Futurs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T17:17:13+02:00", "summary": "Cette semaine, on plante, on conduit \u00e0 l'instinct, et on s'infiltre.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444637", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Cette semaine, on plante, on conduit \u00e0 l'instinct, et on s'infiltre.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/silence-on-joue-stardew-valley-trackmania-turbo-republique_1444637?xtor=rss-450", "title": "Silence on joue ! \u00abStardew Valley\u00bb, \u00abTrackmania Turbo\u00bb, \u00abRepublique\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/silence-on-joue-stardew-valley-trackmania-turbo-republique_1444637?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866386-trackmania-turbo.jpg?modified_at=1460041934&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "412602"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Silence on joue ! \u00abStardew Valley\u00bb, \u00abTrackmania Turbo\u00bb, \u00abRepublique\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1444559": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 9, 33, 22, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T11:33:22+02:00", "summary": "Torfi Tulinius, universitaire et fin connaisseur de la politique de son pays, d\u00e9crypte la crise n\u00e9e des r\u00e9v\u00e9lations sur le compte offshore du Premier ministre, contraint \u00e0 la d\u00e9mission.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1444559", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Torfi Tulinius, universitaire et fin connaisseur de la politique de son pays, d\u00e9crypte la crise n\u00e9e des r\u00e9v\u00e9lations sur le compte offshore du Premier ministre, contraint \u00e0 la d\u00e9mission.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-islande-s-etait-relevee-ce-scandale-tombe-vraiment-mal_1444559?xtor=rss-450", "title": "\u00abL'Islande s'\u00e9tait relev\u00e9e, ce scandale tombe vraiment mal\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-islande-s-etait-relevee-ce-scandale-tombe-vraiment-mal_1444559?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/865593-people-demonstrate-against-iceland-s-prime-minister-gunnlaugsson-in-reykjavik.jpg?modified_at=1460021517&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "6906184"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "\u00abL'Islande s'\u00e9tait relev\u00e9e, ce scandale tombe vraiment mal\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-06:/1444401": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 16, 48, 59, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Culture / Next", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T18:48:59+02:00", "summary": "Premi\u00e8re femme nomm\u00e9e \u00e0 ce poste, sur fond d'enjeux politiques, l'ex-directrice des affaires culturelles de la ville de Paris va remplacer Bruno Racine \u00e0 la t\u00eate de la Biblioth\u00e8que nationale de France.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-06:/1444401", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Premi\u00e8re femme nomm\u00e9e \u00e0 ce poste, sur fond d'enjeux politiques, l'ex-directrice des affaires culturelles de la ville de Paris va remplacer Bruno Racine \u00e0 la t\u00eate de la Biblioth\u00e8que nationale de France.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/laurence-engel-decroche-la-bnf_1444401?xtor=rss-450", "title": "Laurence Engel d\u00e9croche la BNF", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/laurence-engel-decroche-la-bnf_1444401?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/117377-france.jpg?modified_at=1389783047&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "66367"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Laurence Engel d\u00e9croche la BNF", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-07:/1444619": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 15, 40, 10, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T17:40:10+02:00", "summary": "Huit mois apr\u00e8s l'entr\u00e9e en vigueur de l'encadrement des loyers \u00e0 Paris, \u00abLib\u00e9ration\u00bb interroge l'ancienne ministre du Logement \u00e0 l'origine de cette mesure, alors que Hollande fait vendredi un d\u00e9placement sur le th\u00e8me de l'habitat.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-07:/1444619", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Huit mois apr\u00e8s l'entr\u00e9e en vigueur de l'encadrement des loyers \u00e0 Paris, \u00abLib\u00e9ration\u00bb interroge l'ancienne ministre du Logement \u00e0 l'origine de cette mesure, alors que Hollande fait vendredi un d\u00e9placement sur le th\u00e8me de l'habitat.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/cecile-duflot-j-ai-eu-le-courage-de-faire-ce-qui-aurait-du-etre-fait-par-d-autres-avant_1444619?xtor=rss-450", "title": "C\u00e9cile Duflot\u00a0: \u00abJ\u2019ai eu le courage de faire ce qui aurait d\u00fb \u00eatre fait par d\u2019autres avant\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/cecile-duflot-j-ai-eu-le-courage-de-faire-ce-qui-aurait-du-etre-fait-par-d-autres-avant_1444619?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866393-prodlibe-duflot.jpg?modified_at=1460043604&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "3330022"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "C\u00e9cile Duflot\u00a0: \u00abJ\u2019ai eu le courage de faire ce qui aurait d\u00fb \u00eatre fait par d\u2019autres avant\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-07:/1444667": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 17, 27, 25, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T19:27:25+02:00", "summary": "L'op\u00e9ration de rajeunissement \u00e0 la t\u00eate du Parti socialiste voulue par Jean-Christophe Cambad\u00e9lis est marqu\u00e9e par une sortie des proches de Martine Aubry.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-07:/1444667", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "L'op\u00e9ration de rajeunissement \u00e0 la t\u00eate du Parti socialiste voulue par Jean-Christophe Cambad\u00e9lis est marqu\u00e9e par une sortie des proches de Martine Aubry.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/razzy-hammadi-nouveau-porte-parole-du-ps_1444667?xtor=rss-450", "title": "Razzy Hammadi nouveau porte-parole du PS", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/razzy-hammadi-nouveau-porte-parole-du-ps_1444667?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/552158-razzy-hammadi-veut-se-presenter-a-montreuil-en-face-de-dominique-voynet.jpg?modified_at=1460049102&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "83467"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Razzy Hammadi nouveau porte-parole du PS", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444555": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 9, 10, 31, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T11:10:31+02:00", "summary": "En + grand ici", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444555", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "En + grand ici", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/lanceur-d-arlettes_1444555?xtor=rss-450", "title": "Lanceur d'Arlettes", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/lanceur-d-arlettes_1444555?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866279-lanceur-d-arlettes.jpg?modified_at=1460039395&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "426497"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Lanceur d'Arlettes", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1444586": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 14, 57, 32, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T16:57:32+02:00", "summary": "Deuxi\u00e8me producteur d'or noir en Afrique, le pays subit de plein fouet l\u2019impact de l\u2019effondrement du prix du baril, et demande de l'aide au FMI.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1444586", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Deuxi\u00e8me producteur d'or noir en Afrique, le pays subit de plein fouet l\u2019impact de l\u2019effondrement du prix du baril, et demande de l'aide au FMI.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-angola-miracle-economique-qui-tourne-au-cauchemar_1444586?xtor=rss-450", "title": "L'Angola, miracle \u00e9conomique qui tourne au cauchemar", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-angola-miracle-economique-qui-tourne-au-cauchemar_1444586?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866366-a-general-view-luanda-angola-s-capital.jpg?modified_at=1460041019&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1451036"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "L'Angola, miracle \u00e9conomique qui tourne au cauchemar", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444341": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 11, 17, 22, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T13:17:22+02:00", "summary": "Arnaud Fontanet est responsable de l\u2019unit\u00e9 d\u2019\u00e9pid\u00e9miologie des maladies \u00e9mergentes \u00e0 l\u2019Institut Pasteur et professeur au Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers. En pointe dans la lutte contre Zika, il dresse un bilan.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444341", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Arnaud Fontanet est responsable de l\u2019unit\u00e9 d\u2019\u00e9pid\u00e9miologie des maladies \u00e9mergentes \u00e0 l\u2019Institut Pasteur et professeur au Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers. En pointe dans la lutte contre Zika, il dresse un bilan.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/zika-la-lutte-contre-les-moustiques-a-l-origine-de-ces-epidemies-n-est-pas-efficace_1444341?xtor=rss-450", "title": "Zika\u00a0: \u00abLa lutte contre les moustiques \u00e0 l\u2019origine de ces \u00e9pid\u00e9mies n\u2019est pas efficace\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/zika-la-lutte-contre-les-moustiques-a-l-origine-de-ces-epidemies-n-est-pas-efficace_1444341?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/849993-un-moustique-aedes-vecteur-du-zika-photographie-dans-un-laboratoire-de-recherche-a-salvador-le-7-fev.jpg?modified_at=1460027820&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "95374"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Zika\u00a0: \u00abLa lutte contre les moustiques \u00e0 l\u2019origine de ces \u00e9pid\u00e9mies n\u2019est pas efficace\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-07:/1444634": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 14, 42, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Futurs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:14:42+02:00", "summary": "Le S\u00e9nat a durci mardi la l\u00e9gislation contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats et la corruption en mati\u00e8re de sant\u00e9 publique, dans le projet de loi sur la r\u00e9forme p\u00e9nale. Entretien avec la s\u00e9natrice \u00e9cologiste Le\u00efla A\u00efchi, \u00e0 l'origine de ces amendements.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-07:/1444634", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le S\u00e9nat a durci mardi la l\u00e9gislation contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats et la corruption en mati\u00e8re de sant\u00e9 publique, dans le projet de loi sur la r\u00e9forme p\u00e9nale. Entretien avec la s\u00e9natrice \u00e9cologiste Le\u00efla A\u00efchi, \u00e0 l'origine de ces amendements.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/la-lutte-contre-les-conflits-d-interets-dans-le-domaine-de-la-sante-ne-fait-que-commencer_1444634?xtor=rss-450", "title": "\u00abLa lutte contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats dans le domaine de la sant\u00e9 ne fait que commencer\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/la-lutte-contre-les-conflits-d-interets-dans-le-domaine-de-la-sante-ne-fait-que-commencer_1444634?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866417-159955952.jpg?modified_at=1460045408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "5612109"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "\u00abLa lutte contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats dans le domaine de la sant\u00e9 ne fait que commencer\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-07:/1444626": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 15, 19, 51, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T17:19:51+02:00", "summary": "Manuel Valls et ses ministres sont attendus \u00e0 Vaulx-en-Velin, mercredi prochain, pour un Comit\u00e9 interminist\u00e9riel consacr\u00e9 \u00e0 la politique de la ville et \u00e0 la jeunesse.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-07:/1444626", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Manuel Valls et ses ministres sont attendus \u00e0 Vaulx-en-Velin, mercredi prochain, pour un Comit\u00e9 interminist\u00e9riel consacr\u00e9 \u00e0 la politique de la ville et \u00e0 la jeunesse.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/le-gouvernement-lance-une-operation-seduction-envers-les-banlieues-et-les-jeunes_1444626?xtor=rss-450", "title": "Le gouvernement lance une op\u00e9ration s\u00e9duction envers les banlieues et les jeunes", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/le-gouvernement-lance-une-operation-seduction-envers-les-banlieues-et-les-jeunes_1444626?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/863611-kanner.jpg?modified_at=1460042351&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2637443"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Le gouvernement lance une op\u00e9ration s\u00e9duction envers les banlieues et les jeunes", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444395": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 17, 28, 45, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T19:28:45+02:00", "summary": "Selon une \u00e9tude de l'ONG WWF, 114 des 229 sites naturels et mixtes inscrits au Patrimoine mondial sont affect\u00e9s par les activit\u00e9s d'entreprises multinationales.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444395", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Selon une \u00e9tude de l'ONG WWF, 114 des 229 sites naturels et mixtes inscrits au Patrimoine mondial sont affect\u00e9s par les activit\u00e9s d'entreprises multinationales.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/l-industrie-menace-la-moitie-des-joyaux-du-monde_1444395?xtor=rss-450", "title": "L'industrie menace la moiti\u00e9 des \u00abjoyaux\u00bb du monde", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/l-industrie-menace-la-moitie-des-joyaux-du-monde_1444395?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866155-indonesie.jpg?modified_at=1459962219&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "4187920"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "L'industrie menace la moiti\u00e9 des \u00abjoyaux\u00bb du monde", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-07:/1444660": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 24, 23, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:24:23+02:00", "summary": "Vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actualit\u00e9 du jour ? On vous aide \u00e0 vous rattraper.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-07:/1444660", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actualit\u00e9 du jour ? On vous aide \u00e0 vous rattraper.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/panama-papers-transfert-d-abdeslam-podemos-l-essentiel-de-l-actualite-de-ce-jeudi_1444660?xtor=rss-450", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb, transfert d'Abdeslam, Podemos : l'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce jeudi", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/panama-papers-transfert-d-abdeslam-podemos-l-essentiel-de-l-actualite-de-ce-jeudi_1444660?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866327-le-nouveau-premier-ministre-islandais-sigurdur-ingi-johannsson-g-du-parti-du-progres-et-le-ministre-.jpg?modified_at=1460048708&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "121444"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "\u00abPanama Papers\u00bb, transfert d'Abdeslam, Podemos : l'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce jeudi", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-06:/1444510": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 21, 14, 58, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T23:14:58+02:00", "summary": "Sept organisations repr\u00e9sentant salari\u00e9s, \u00e9tudiants et lyc\u00e9ens ont appel\u00e9 mercredi \u00e0 une nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril pour r\u00e9clamer le retrait de la loi travail.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-06:/1444510", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Sept organisations repr\u00e9sentant salari\u00e9s, \u00e9tudiants et lyc\u00e9ens ont appel\u00e9 mercredi \u00e0 une nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril pour r\u00e9clamer le retrait de la loi travail.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril_1444510?xtor=rss-450", "title": "Loi travail\u00a0: nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril_1444510?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866216-manifestation-contre-la-loi-travail-le-5-avril-2016-a-toulouse.jpg?modified_at=1460006243&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "128318"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Loi travail\u00a0: nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444557": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 9, 53, 46, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T11:53:46+02:00", "summary": "Eclabouss\u00e9e par le scandale Panama Papers, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'elle a apport\u00e9 son aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'un millier de soci\u00e9t\u00e9s offshore, la banque fran\u00e7aise a re\u00e7u la \u00abvisite\u00bb d'altermondialistes jeudi matin.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444557", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Eclabouss\u00e9e par le scandale Panama Papers, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'elle a apport\u00e9 son aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'un millier de soci\u00e9t\u00e9s offshore, la banque fran\u00e7aise a re\u00e7u la \u00abvisite\u00bb d'altermondialistes jeudi matin.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/happening-d-attac-devant-un-batiment-de-la-societe-generale_1444557?xtor=rss-450", "title": "Happening d'Attac devant un b\u00e2timent de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/happening-d-attac-devant-un-batiment-de-la-societe-generale_1444557?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866287-attac_sg.jpg?modified_at=1460023007&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "123478"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Happening d'Attac devant un b\u00e2timent de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444453": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 5, 33, 39, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Musique", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T07:33:39+02:00", "summary": "L'\u00e9vasion fiscale n'est pas incompatible avec l'\u00e9vasion musicale. D\u00e9monstration en 7 exemples, de Van Halen \u00e0 Cesaria Evora.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444453", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "L'\u00e9vasion fiscale n'est pas incompatible avec l'\u00e9vasion musicale. D\u00e9monstration en 7 exemples, de Van Halen \u00e0 Cesaria Evora.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/panama-c-est-aussi-des-chansons_1444453?xtor=rss-450", "title": "Panama, c'est aussi des chansons", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/panama-c-est-aussi-des-chansons_1444453?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866187-eddie-van-halen-kisses-david-lee-roth-at-a-news-conference-announcing-north-american-tour-of-rock-gr.jpg?modified_at=1459967016&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1756567"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Panama, c'est aussi des chansons", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444566": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 10, 12, 50, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T12:12:50+02:00", "summary": "Depuis les ann\u00e9es 70, le Centre national d\u2019\u00e9tudes spatiales recueille les r\u00e9cits d\u2019ovnis. En d\u00e9cortiquant leur structure, le sociologue interroge: ces histoires fantastiques sont-elles la derni\u00e8re incertitude que nos soci\u00e9t\u00e9s rationnelles se permettent encore?", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444566", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Depuis les ann\u00e9es 70, le Centre national d\u2019\u00e9tudes spatiales recueille les r\u00e9cits d\u2019ovnis. En d\u00e9cortiquant leur structure, le sociologue interroge: ces histoires fantastiques sont-elles la derni\u00e8re incertitude que nos soci\u00e9t\u00e9s rationnelles se permettent encore?", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/arnaud-esquerre-les-recits-extraterrestres-seraient-une-variation-moderne-des-histoires-de-fantomes_1444566?xtor=rss-450", "title": "Arnaud Esquerre : \u00abLes r\u00e9cits extraterrestres seraient une variation moderne des histoires de fant\u00f4mes\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/arnaud-esquerre-les-recits-extraterrestres-seraient-une-variation-moderne-des-histoires-de-fantomes_1444566?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866121-05748_agence-martiennejpg.jpg?modified_at=1460023940&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "686892"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Arnaud Esquerre : \u00abLes r\u00e9cits extraterrestres seraient une variation moderne des histoires de fant\u00f4mes\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-07:/1444636": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 5, 27, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:05:27+02:00", "summary": "Il n'existe pas de drapeaux violet, le plus vieux drapeau est danois... Et plein d'autres choses que vous ignoriez sur les drapeaux.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-07:/1444636", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Il n'existe pas de drapeaux violet, le plus vieux drapeau est danois... Et plein d'autres choses que vous ignoriez sur les drapeaux.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/quatre-choses-que-vous-ignoriez-sur-les-drapeaux-du-monde_1444636?xtor=rss-450", "title": "Quatre choses que vous ignoriez sur les drapeaux du monde", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/quatre-choses-que-vous-ignoriez-sur-les-drapeaux-du-monde_1444636?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866416-flag.jpg?modified_at=1460045308&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "3026120"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Quatre choses que vous ignoriez sur les drapeaux du monde", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:next.liberation.fr,2016-18-07:/1443844": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 8, 18, 38, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Food", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T10:18:38+02:00", "summary": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, le\u00e7on de pluches pour recettes de pommes de terre transg\u00e9n\u00e9rationnelles.", "id": "tag:next.liberation.fr,2016-18-07:/1443844", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, le\u00e7on de pluches pour recettes de pommes de terre transg\u00e9n\u00e9rationnelles.", "language": "fr"}, "link": "http://next.liberation.fr/food/2016/04/07/au-nom-du-pere-du-fils-et-de-la-patate_1443844?xtor=rss-450", "title": "Au nom du p\u00e8re, du fils et de la patate", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://next.liberation.fr/food/2016/04/07/au-nom-du-pere-du-fils-et-de-la-patate_1443844?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866175-pierrot-patateokjpg.jpg?modified_at=1460021925&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "136217"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Au nom du p\u00e8re, du fils et de la patate", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444143": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 15, 34, 18, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T17:34:18+02:00", "summary": "Face \u00e0 la mauvaise volont\u00e9 de nombreux \u00e9lus locaux et du Premier ministre, une association lance une campagne publique pour une application du dispositif dans l'ensemble des communes concern\u00e9es.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444143", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Face \u00e0 la mauvaise volont\u00e9 de nombreux \u00e9lus locaux et du Premier ministre, une association lance une campagne publique pour une application du dispositif dans l'ensemble des communes concern\u00e9es.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/encadrement-des-loyers-votre-appartement-est-il-trop-cher_1444143?xtor=rss-450", "title": "Encadrement des loyers : votre appartement est-il trop cher ?", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/encadrement-des-loyers-votre-appartement-est-il-trop-cher_1444143?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866099-visuel-appel-encadrementloyers.jpg?modified_at=1459952898&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "112783"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Encadrement des loyers : votre appartement est-il trop cher ?", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444658": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 17, 55, 9, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T19:55:09+02:00", "summary": "Des milliers de policiers ont r\u00e9pondu \u00e0 l'appel du syndicat Unit\u00e9 SGP-Force ouvri\u00e8re, ce jeudi 7 avril, \u00e0 Paris. Ils demandent une revalorisation, notamment financi\u00e8re, de leur travail et des risques quotidiens qu'ils affrontent.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444658", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Des milliers de policiers ont r\u00e9pondu \u00e0 l'appel du syndicat Unit\u00e9 SGP-Force ouvri\u00e8re, ce jeudi 7 avril, \u00e0 Paris. Ils demandent une revalorisation, notamment financi\u00e8re, de leur travail et des risques quotidiens qu'ils affrontent.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/apres-les-attentats-les-policiers-manifestent-leur-epuisement_1444658?xtor=rss-450", "title": "Apr\u00e8s les attentats, les policiers manifestent leur \u00ab\u00e9puisement\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/apres-les-attentats-les-policiers-manifestent-leur-epuisement_1444658?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866410-prodlibe.jpg?modified_at=1460049185&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2880799"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Apr\u00e8s les attentats, les policiers manifestent leur \u00ab\u00e9puisement\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-07:/1444585": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 12, 43, 32, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Futurs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T14:43:32+02:00", "summary": "Deux restaurants de Canton ont ferm\u00e9 et un troisi\u00e8me se d\u00e9barrasse de son personnel m\u00e9canique, trop b\u00eate pour comprendre les clients et incapables de transporter une soupe proprement.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-07:/1444585", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Deux restaurants de Canton ont ferm\u00e9 et un troisi\u00e8me se d\u00e9barrasse de son personnel m\u00e9canique, trop b\u00eate pour comprendre les clients et incapables de transporter une soupe proprement.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/en-chine-des-robots-serveurs-licencies-pour-incompetence_1444585?xtor=rss-450", "title": "En Chine, des robots serveurs licenci\u00e9s pour incomp\u00e9tence", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/en-chine-des-robots-serveurs-licencies-pour-incompetence_1444585?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866298-robots-serveur-restaurant-chine.jpg?modified_at=1460027522&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "248230"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "En Chine, des robots serveurs licenci\u00e9s pour incomp\u00e9tence", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-06:/1444448": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 18, 26, 50, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T20:26:50+02:00", "summary": "Le ministre de l'Economie esp\u00e8re f\u00e9d\u00e9rer des citoyens \u00e9loign\u00e9s de la politique.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-06:/1444448", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le ministre de l'Economie esp\u00e8re f\u00e9d\u00e9rer des citoyens \u00e9loign\u00e9s de la politique.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/macron-lance-en-marche-son-club-pour-aider-hollande_1444448?xtor=rss-450", "title": "Macron lance \u00abEn marche\u00bb, son club... pour aider Hollande", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/macron-lance-en-marche-son-club-pour-aider-hollande_1444448?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866152-macron.jpg?modified_at=1459961493&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1089357"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Macron lance \u00abEn marche\u00bb, son club... pour aider Hollande", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444463": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 7, 13, 42, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T09:13:42+02:00", "summary": "L\u2019\u00e9cologiste et le journaliste Herv\u00e9 Algalarrondo proposent de r\u00e9unir gauche et droite de gouvernement afin de surmonter les peurs qui paralysent les politiques.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444463", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "L\u2019\u00e9cologiste et le journaliste Herv\u00e9 Algalarrondo proposent de r\u00e9unir gauche et droite de gouvernement afin de surmonter les peurs qui paralysent les politiques.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/le-pari-de-daniel-cohn-bendit_1444463?xtor=rss-450", "title": "Le pari de Daniel Cohn-Bendit", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/le-pari-de-daniel-cohn-bendit_1444463?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866167-000_7n0q7.jpg?modified_at=1459965024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "95551"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Le pari de Daniel Cohn-Bendit", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-07:/1444639": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 16, 11, 41, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T18:11:41+02:00", "summary": "A Metz, le ministre de l\u2019Economie et son nouveau mouvement politique \u00abEn marche\u00a0!\u00bb s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-07:/1444639", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "A Metz, le ministre de l\u2019Economie et son nouveau mouvement politique \u00abEn marche\u00a0!\u00bb s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/hollande-sur-macron-ca-s-appelle-faire-de-la-politique_1444639?xtor=rss-450", "title": "Hollande sur Macron : \u00ab\u00c7a s\u2019appelle faire de la politique\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/hollande-sur-macron-ca-s-appelle-faire-de-la-politique_1444639?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866394-conseil-des-ministres-franco-allemand.jpg?modified_at=1460044499&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "510785"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Hollande sur Macron : \u00ab\u00c7a s\u2019appelle faire de la politique\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1443400": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 8, 29, 30, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Sports", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T10:29:30+02:00", "summary": "Un site de paris sportifs bas\u00e9 \u00e0 Malte permet aux Tunisiens de miser en euros sur les championnats de foot europ\u00e9ens. De nombreux hommes y sont accros. En esp\u00e9rant gagner de l'argent ou pour d\u00e9fier l'ennui.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1443400", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Un site de paris sportifs bas\u00e9 \u00e0 Malte permet aux Tunisiens de miser en euros sur les championnats de foot europ\u00e9ens. De nombreux hommes y sont accros. En esp\u00e9rant gagner de l'argent ou pour d\u00e9fier l'ennui.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/07/paris-en-ligne-inch-allah-ils-vont-marquer-en-deuxieme-mi-temps_1443400?xtor=rss-450", "title": "Paris en ligne: \u00abInch'Allah, ils vont marquer en deuxi\u00e8me mi-temps\u00bb", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/07/paris-en-ligne-inch-allah-ils-vont-marquer-en-deuxieme-mi-temps_1443400?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/865798-sidi-bouzid-epicentre-de-la-revolte-tunisienne-illustration-vie-quotidienne.jpg?modified_at=1459872857&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1996089"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Paris en ligne: \u00abInch'Allah, ils vont marquer en deuxi\u00e8me mi-temps\u00bb", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-07:/1444580": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 11, 2, 41, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T13:02:41+02:00", "summary": "A Metz o\u00f9 l\u2019ex\u00e9cutif re\u00e7oit ce jeudi Angela Merkel et ses ministres, le solo du locataire de Bercy s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-07:/1444580", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "A Metz o\u00f9 l\u2019ex\u00e9cutif re\u00e7oit ce jeudi Angela Merkel et ses ministres, le solo du locataire de Bercy s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/la-petite-entreprise-macron-agace-ses-collegues_1444580?xtor=rss-450", "title": "La petite entreprise Macron agace ses coll\u00e8gues", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/la-petite-entreprise-macron-agace-ses-collegues_1444580?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/866331-macron2.jpg?modified_at=1460031169&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "1571902"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "La petite entreprise Macron agace ses coll\u00e8gues", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444565": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 11, 10, 53, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Futurs", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T13:10:53+02:00", "summary": "Le groupe sud-cor\u00e9en a brevet\u00e9 un projet de lentilles de contact intelligentes pendant que Google y travaille \u00e9galement.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444565", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Le groupe sud-cor\u00e9en a brevet\u00e9 un projet de lentilles de contact intelligentes pendant que Google y travaille \u00e9galement.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/samsung-des-lentilles-connectees-equipees-d-un-appareil-photo_1444565?xtor=rss-450", "title": "Samsung\u00a0: des lentilles connect\u00e9es \u00e9quip\u00e9es d'un appareil photo", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/samsung-des-lentilles-connectees-equipees-d-un-appareil-photo_1444565?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/860076-hal-2001.jpg?modified_at=1460027911&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "8480406"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Samsung\u00a0: des lentilles connect\u00e9es \u00e9quip\u00e9es d'un appareil photo", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444506": {"updated_parsed": [2016, 4, 6, 19, 41, 22, 2, 97, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Plan\u00e8te", "scheme": null}], "updated": "2016-04-06T21:41:22+02:00", "summary": "Plus de 1 000 plaignants d\u00e9non\u00e7ent leur arrestation massive et leur d\u00e9tention dans des conditions d\u00e9plorables en marge du G20 de Toronto en 2010.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444506", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Plus de 1 000 plaignants d\u00e9non\u00e7ent leur arrestation massive et leur d\u00e9tention dans des conditions d\u00e9plorables en marge du G20 de Toronto en 2010.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/canada-detenus-lors-d-un-g20-ils-pourront-poursuivre-la-police_1444506?xtor=rss-450", "title": "Canada : d\u00e9tenus lors d'un G20, ils pourront poursuivre la police", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/canada-detenus-lors-d-un-g20-ils-pourront-poursuivre-la-police_1444506?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/166187-policiers-le-26-juin-2010-a-toronto.jpg?modified_at=1459971678&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "39224"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "Canada : d\u00e9tenus lors d'un G20, ils pourront poursuivre la police", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1444409": {"updated_parsed": [2016, 4, 7, 5, 34, 44, 3, 98, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": null}], "updated": "2016-04-07T07:34:44+02:00", "summary": "Plusieurs \u00e9lus \u00e9cologistes ont d\u00e9pos\u00e9 un recours contre le minist\u00e8re des Droits des femmes devant le tribunal administratif. Ils r\u00e9clament que les noms des soci\u00e9t\u00e9s r\u00e9calcitrantes soient rendus publics. L'audience a lieu ce jeudi.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1444409", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/html", "value": "Plusieurs \u00e9lus \u00e9cologistes ont d\u00e9pos\u00e9 un recours contre le minist\u00e8re des Droits des femmes devant le tribunal administratif. Ils r\u00e9clament que les noms des soci\u00e9t\u00e9s r\u00e9calcitrantes soient rendus publics. L'audience a lieu ce jeudi.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/inegalites-hommes-femmes-au-travail-rompre-l-omerta-sur-l-identite-des-entreprises_1444409?xtor=rss-450", "title": "In\u00e9galit\u00e9s hommes-femmes\u00a0au travail\u00a0: rompre l'omerta sur l'identit\u00e9 des entreprises", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/inegalites-hommes-femmes-au-travail-rompre-l-omerta-sur-l-identite-des-entreprises_1444409?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/842125-julien-bayou-porte-parole-d-europe-les-verts-eelv-le-13-decembre-2015-a-paris.jpg?modified_at=1459964627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "102151"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/latest/", "type": "text/plain", "value": "In\u00e9galit\u00e9s hommes-femmes\u00a0au travail\u00a0: rompre l'omerta sur l'identit\u00e9 des entreprises", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}}