{"http://www.lepoint.fr/politique/juppe-un-homme-presque-nouveau-sous-le-soleil-des-antilles-07-04-2016-2030681_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Jupp\u00e9, un homme (presque) nouveau sous le soleil des Antilles", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le candidat \u00e0 la primaire poursuit sa campagne dans les outre-mer. Objectif : convaincre la droite et les d\u00e9\u00e7us du hollandisme de voter pour lui.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 16, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-un-homme-presque-nouveau-sous-le-soleil-des-antilles-07-04-2016-2030681_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Jupp\u00e9, un homme (presque) nouveau sous le soleil des Antilles", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:16:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-un-homme-presque-nouveau-sous-le-soleil-des-antilles-07-04-2016-2030681_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "21887", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533085lpw-3533213-article-newzulu-jpg_3479419.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-un-homme-presque-nouveau-sous-le-soleil-des-antilles-07-04-2016-2030681_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le candidat \u00e0 la primaire poursuit sa campagne dans les outre-mer. Objectif : convaincre la droite et les d\u00e9\u00e7us du hollandisme de voter pour lui."}, "http://www.lepoint.fr/societe/operation-anti-drogue-a-toulouse-10-personnes-en-garde-a-vue-07-04-2016-2030756_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Op\u00e9ration anti-drogue \u00e0 Toulouse: 10 personnes en garde \u00e0 vue", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 24, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/operation-anti-drogue-a-toulouse-10-personnes-en-garde-a-vue-07-04-2016-2030756_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Op\u00e9ration anti-drogue \u00e0 Toulouse: 10 personnes en garde \u00e0 vue", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:24:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/operation-anti-drogue-a-toulouse-10-personnes-en-garde-a-vue-07-04-2016-2030756_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "37649", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534741lpw-3534740-article-jpg_3480012.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/operation-anti-drogue-a-toulouse-10-personnes-en-garde-a-vue-07-04-2016-2030756_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-2017-marine-le-pen-espere-une-majorite-07-04-2016-2030668_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "L\u00e9gislatives 2017: Marine Le Pen esp\u00e8re une \"majorit\u00e9\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-2017-marine-le-pen-espere-une-majorite-07-04-2016-2030668_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L\u00e9gislatives 2017: Marine Le Pen esp\u00e8re une \"majorit\u00e9\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-2017-marine-le-pen-espere-une-majorite-07-04-2016-2030668_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40270", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533142lpw-3533141-article-jpg_3479338.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-2017-marine-le-pen-espere-une-majorite-07-04-2016-2030668_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-psg-en-ballotage-defavorable-apres-son-nul-face-a-city-06-04-2016-2030530_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue des champions: Paris peut avoir des regrets", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 2, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-psg-en-ballotage-defavorable-apres-son-nul-face-a-city-06-04-2016-2030530_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue des champions: Paris peut avoir des regrets", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:02:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-psg-en-ballotage-defavorable-apres-son-nul-face-a-city-06-04-2016-2030530_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "63366", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528452lpw-3528808-article-jpg_3478284.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-psg-en-ballotage-defavorable-apres-son-nul-face-a-city-06-04-2016-2030530_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-de-panama-a-paris-le-role-des-avocats-en-question-07-04-2016-2030639_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers: de Panama \u00e0 Paris, le r\u00f4le des avocats en question", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-de-panama-a-paris-le-role-des-avocats-en-question-07-04-2016-2030639_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers: de Panama \u00e0 Paris, le r\u00f4le des avocats en question", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-de-panama-a-paris-le-role-des-avocats-en-question-07-04-2016-2030639_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "60586", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532541lpw-3532539-article-jpg_3479101.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-de-panama-a-paris-le-role-des-avocats-en-question-07-04-2016-2030639_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/quand-juppe-seduit-un-peu-un-ex-depute-ps-frondeur-07-04-2016-2030659_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Quand Jupp\u00e9 s\u00e9duit, un peu, un ex-d\u00e9put\u00e9 PS frondeur", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 6, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-juppe-seduit-un-peu-un-ex-depute-ps-frondeur-07-04-2016-2030659_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Quand Jupp\u00e9 s\u00e9duit, un peu, un ex-d\u00e9put\u00e9 PS frondeur", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:06:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-juppe-seduit-un-peu-un-ex-depute-ps-frondeur-07-04-2016-2030659_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "23755", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532970lpw-3532969-article-jpg_3479266.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-juppe-seduit-un-peu-un-ex-depute-ps-frondeur-07-04-2016-2030659_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-relations-se-tendent-entre-l-algerie-et-la-france-06-04-2016-2030517_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : les relations se tendent entre l'Alg\u00e9rie et la France", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alger d\u00e9nonce une campagne m\u00e9diatique fran\u00e7aise \"hostile \u00e0 l'Alg\u00e9rie\", apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations du \"Monde\" sur le\u00a0ministre de l'Industrie alg\u00e9rien.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 36, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-relations-se-tendent-entre-l-algerie-et-la-france-06-04-2016-2030517_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : les relations se tendent entre l'Alg\u00e9rie et la France", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-relations-se-tendent-entre-l-algerie-et-la-france-06-04-2016-2030517_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "59143", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3525560lpw-3525978-article-hollande-bouteflika-jpg_3478435.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-relations-se-tendent-entre-l-algerie-et-la-france-06-04-2016-2030517_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "Alger d\u00e9nonce une campagne m\u00e9diatique fran\u00e7aise \"hostile \u00e0 l'Alg\u00e9rie\", apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations du \"Monde\" sur le\u00a0ministre de l'Industrie alg\u00e9rien."}, "http://www.lepoint.fr/sport/vtt-anne-caroline-chausson-retablie-d-un-cancer-07-04-2016-2030723_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "VTT: Anne-Caroline Chausson r\u00e9tablie d'un cancer", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 48, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/vtt-anne-caroline-chausson-retablie-d-un-cancer-07-04-2016-2030723_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VTT: Anne-Caroline Chausson r\u00e9tablie d'un cancer", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:48:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/vtt-anne-caroline-chausson-retablie-d-un-cancer-07-04-2016-2030723_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "67853", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534150lpw-3534149-article-jpg_3479689.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/vtt-anne-caroline-chausson-retablie-d-un-cancer-07-04-2016-2030723_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/les-derniers-jours-du-quinquennat-07-04-2016-2030586_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Enqu\u00eate sur les derniers jours du quinquennat", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. \u00c9lys\u00e9e. Les Fran\u00e7ais accablent Fran\u00e7ois Hollande. Mais les plus s\u00e9v\u00e8res se recrutent parmi ses fid\u00e8les. Plong\u00e9e au sein d'un pouvoir en capilotade.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/les-derniers-jours-du-quinquennat-07-04-2016-2030586_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Enqu\u00eate sur les derniers jours du quinquennat", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/les-derniers-jours-du-quinquennat-07-04-2016-2030586_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31900", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3520699lpw-3521228-article-jpg_3479000.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/les-derniers-jours-du-quinquennat-07-04-2016-2030586_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. \u00c9lys\u00e9e. Les Fran\u00e7ais accablent Fran\u00e7ois Hollande. Mais les plus s\u00e9v\u00e8res se recrutent parmi ses fid\u00e8les. Plong\u00e9e au sein d'un pouvoir en capilotade."}, "http://www.lepoint.fr/montres/oris-le-pragmatisme-au-poignet-07-04-2016-2030544_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "Oris, le pragmatisme au poignet", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La marque ind\u00e9pendante suisse poursuit sa perc\u00e9e sur le march\u00e9 du luxe abordable avec de nouvelles pi\u00e8ces efficaces \u00e0 un prix raisonnable.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 1, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/oris-le-pragmatisme-au-poignet-07-04-2016-2030544_2648.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Oris, le pragmatisme au poignet", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:01:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/oris-le-pragmatisme-au-poignet-07-04-2016-2030544_2648.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "157442", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3509806lpmw-3512598-article-jpg_3478744.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/oris-le-pragmatisme-au-poignet-07-04-2016-2030544_2648.php#xtor=RSS-221", "summary": "La marque ind\u00e9pendante suisse poursuit sa perc\u00e9e sur le march\u00e9 du luxe abordable avec de nouvelles pi\u00e8ces efficaces \u00e0 un prix raisonnable."}, "http://www.lepoint.fr/sport/tour-du-pays-basque-samuel-sanchez-en-costaud-kelderman-en-jaune-07-04-2016-2030762_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tour du Pays basque: Samuel Sanchez en costaud, Kelderman en jaune", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 41, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tour-du-pays-basque-samuel-sanchez-en-costaud-kelderman-en-jaune-07-04-2016-2030762_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tour du Pays basque: Samuel Sanchez en costaud, Kelderman en jaune", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:41:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/tour-du-pays-basque-samuel-sanchez-en-costaud-kelderman-en-jaune-07-04-2016-2030762_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38035", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534791lpw-3534790-article-jpg_3480098.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/tour-du-pays-basque-samuel-sanchez-en-costaud-kelderman-en-jaune-07-04-2016-2030762_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-et-ses-supporters-jouent-l-apaisement-07-04-2016-2030783_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: l'OM et ses supporters jouent l'apaisement", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-et-ses-supporters-jouent-l-apaisement-07-04-2016-2030783_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue 1: l'OM et ses supporters jouent l'apaisement", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-et-ses-supporters-jouent-l-apaisement-07-04-2016-2030783_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "70502", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535255lpw-3535254-article-jpg_3480374.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-et-ses-supporters-jouent-l-apaisement-07-04-2016-2030783_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/2017-les-francais-massivement-opposes-a-une-candidature-de-hollande-07-04-2016-2030642_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "2017 : les Fran\u00e7ais\u00a0massivement\u00a0oppos\u00e9s \u00e0 une candidature de Hollande", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Seuls 14 % des personnes interrog\u00e9es se disent favorables \u00e0 ce que le pr\u00e9sident sortant se repr\u00e9sente \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 16, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/2017-les-francais-massivement-opposes-a-une-candidature-de-hollande-07-04-2016-2030642_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "2017 : les Fran\u00e7ais\u00a0massivement\u00a0oppos\u00e9s \u00e0 une candidature de Hollande", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:16:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/2017-les-francais-massivement-opposes-a-une-candidature-de-hollande-07-04-2016-2030642_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29232", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532479lpw-3532548-article-hollande-jpg_3479127.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/2017-les-francais-massivement-opposes-a-une-candidature-de-hollande-07-04-2016-2030642_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Seuls 14 % des personnes interrog\u00e9es se disent favorables \u00e0 ce que le pr\u00e9sident sortant se repr\u00e9sente \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle."}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-bande-annonce-decodee-point-par-point-07-04-2016-2030746_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Star Wars - Rogue One : la bande-annonce d\u00e9cod\u00e9e point par point", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Une poign\u00e9e de secondes d'images aura suffi \u00e0 enflammer l'imagination des fans qui sont, comme nous, en train de diss\u00e9quer le teaser du spin off.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-bande-annonce-decodee-point-par-point-07-04-2016-2030746_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Star Wars - Rogue One : la bande-annonce d\u00e9cod\u00e9e point par point", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-bande-annonce-decodee-point-par-point-07-04-2016-2030746_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26354", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533264lpw-3534161-article-jpg_3480067.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-bande-annonce-decodee-point-par-point-07-04-2016-2030746_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Une poign\u00e9e de secondes d'images aura suffi \u00e0 enflammer l'imagination des fans qui sont, comme nous, en train de diss\u00e9quer le teaser du spin off."}, "http://www.lepoint.fr/economie/telecoms-les-coulisses-de-l-operation-jardiland-06-04-2016-2030526_28.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/telecoms-les-coulisses-de-l-operation-jardiland-06-04-2016-2030526_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43496", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3514784lpw-3515779-article-jpg_3478195.jpg"}], "title": "T\u00e9l\u00e9coms : les coulisses de l'op\u00e9ration \"Jardiland\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Rangez les fleurs, apr\u00e8s des mois de n\u00e9gociations, le mariage Orange-Bouygues Telecom n'aura pas lieu. Trop de haines dans la corbeille.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 0, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/telecoms-les-coulisses-de-l-operation-jardiland-06-04-2016-2030526_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "T\u00e9l\u00e9coms : les coulisses de l'op\u00e9ration \"Jardiland\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:00:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/economie/telecoms-les-coulisses-de-l-operation-jardiland-06-04-2016-2030526_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Rangez les fleurs, apr\u00e8s des mois de n\u00e9gociations, le mariage Orange-Bouygues Telecom n'aura pas lieu. Trop de haines dans la corbeille."}, "http://www.lepoint.fr/monde/terrorisme-l-europe-n-utilise-pas-toutes-les-donnees-des-etats-unis-07-04-2016-2030695_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Terrorisme : l'Europe \"n'utilise pas toutes les donn\u00e9es\" des \u00c9tats-Unis", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'un des kamikazes de l'a\u00e9roport de Bruxelles, Ibrahim El Bakraoui, figurait sur une des listes antiterroristes des \u00c9tats-Unis avant les attentats de Paris.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/terrorisme-l-europe-n-utilise-pas-toutes-les-donnees-des-etats-unis-07-04-2016-2030695_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Terrorisme : l'Europe \"n'utilise pas toutes les donn\u00e9es\" des \u00c9tats-Unis", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/terrorisme-l-europe-n-utilise-pas-toutes-les-donnees-des-etats-unis-07-04-2016-2030695_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33649", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533291lpw-3533373-article-bruxelles-jpg_3479527.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/terrorisme-l-europe-n-utilise-pas-toutes-les-donnees-des-etats-unis-07-04-2016-2030695_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'un des kamikazes de l'a\u00e9roport de Bruxelles, Ibrahim El Bakraoui, figurait sur une des listes antiterroristes des \u00c9tats-Unis avant les attentats de Paris."}, "http://www.lepoint.fr/sport/masters-jason-day-l-homme-a-battre-07-04-2016-2030606_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Masters: Jason Day, l'homme \u00e0 battre", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 44, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/masters-jason-day-l-homme-a-battre-07-04-2016-2030606_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Masters: Jason Day, l'homme \u00e0 battre", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:44:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/masters-jason-day-l-homme-a-battre-07-04-2016-2030606_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "", "type": "", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/masters-jason-day-l-homme-a-battre-07-04-2016-2030606_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-turcs-et-americains-discutent-pour-chasser-l-ei-plus-a-l-est-07-04-2016-2030673_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie: Turcs et Am\u00e9ricains discutent pour chasser l'EI plus \u00e0 l'est", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 55, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-turcs-et-americains-discutent-pour-chasser-l-ei-plus-a-l-est-07-04-2016-2030673_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Syrie: Turcs et Am\u00e9ricains discutent pour chasser l'EI plus \u00e0 l'est", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:55:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-turcs-et-americains-discutent-pour-chasser-l-ei-plus-a-l-est-07-04-2016-2030673_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "30799", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533205lpw-3533203-article-jpg_3479376.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-turcs-et-americains-discutent-pour-chasser-l-ei-plus-a-l-est-07-04-2016-2030673_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/tourisme-2-de-frequentation-pour-les-hebergements-touristiques-en-2015-mais-les-attentats-ont-pese-07-04-2016-2030752_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tourisme: +2% de fr\u00e9quentation pour les h\u00e9bergements touristiques en 2015, mais les attentats ont pes\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 19, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/tourisme-2-de-frequentation-pour-les-hebergements-touristiques-en-2015-mais-les-attentats-ont-pese-07-04-2016-2030752_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tourisme: +2% de fr\u00e9quentation pour les h\u00e9bergements touristiques en 2015, mais les attentats ont pes\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:19:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/tourisme-2-de-frequentation-pour-les-hebergements-touristiques-en-2015-mais-les-attentats-ont-pese-07-04-2016-2030752_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36587", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534600lpw-3534674-article-jpg_3479991.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/tourisme-2-de-frequentation-pour-les-hebergements-touristiques-en-2015-mais-les-attentats-ont-pese-07-04-2016-2030752_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-neerlandais-disent-non-a-une-association-ue-ukraine-07-04-2016-2030593_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les N\u00e9erlandais disent \"non\" \u00e0 une association UE-Ukraine", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Un r\u00e9f\u00e9rendum \u00e9tait organis\u00e9 pour ratifier le projet d'accord entre l'Union europ\u00e9enne et le pays de l'Est. Le \"non\" l'aurait emport\u00e9 \u00e0 61 %.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-neerlandais-disent-non-a-une-association-ue-ukraine-07-04-2016-2030593_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les N\u00e9erlandais disent \"non\" \u00e0 une association UE-Ukraine", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/les-neerlandais-disent-non-a-une-association-ue-ukraine-07-04-2016-2030593_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39032", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531445lpw-3531473-article-vote-jpg_3478762.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/les-neerlandais-disent-non-a-une-association-ue-ukraine-07-04-2016-2030593_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Un r\u00e9f\u00e9rendum \u00e9tait organis\u00e9 pour ratifier le projet d'accord entre l'Union europ\u00e9enne et le pays de l'Est. Le \"non\" l'aurait emport\u00e9 \u00e0 61 %."}, "http://www.lepoint.fr/politique/pascal-terrasse-emmanuel-macron-reste-loyal-a-francois-hollande-07-04-2016-2030646_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pascal Terrasse : \"Emmanuel Macron reste loyal \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alors que le ministre vient d'annoncer la cr\u00e9ation de son mouvement En marche !, le d\u00e9put\u00e9 de l'Ard\u00e8che, membre du premier cercle, raconte tout.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 37, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/pascal-terrasse-emmanuel-macron-reste-loyal-a-francois-hollande-07-04-2016-2030646_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pascal Terrasse : \"Emmanuel Macron reste loyal \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:37:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/pascal-terrasse-emmanuel-macron-reste-loyal-a-francois-hollande-07-04-2016-2030646_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "16554", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532434lpw-3532472-article-photospourbase-jpg_3479902.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/pascal-terrasse-emmanuel-macron-reste-loyal-a-francois-hollande-07-04-2016-2030646_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Alors que le ministre vient d'annoncer la cr\u00e9ation de son mouvement En marche !, le d\u00e9put\u00e9 de l'Ard\u00e8che, membre du premier cercle, raconte tout."}, "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-bruxelles-la-police-diffuse-de-nouvelles-photos-de-l-homme-au-chapeau-07-04-2016-2030680_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Bruxelles : la police diffuse de nouvelles photos de\u00a0\"l'homme au chapeau\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Dans cet avis de recherche, les enqu\u00eateurs d\u00e9taillent le parcours du suspect de sa sortie de l'a\u00e9rogare jusqu'\u00e0 ce que sa trace se perde dans Bruxelles.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 15, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-bruxelles-la-police-diffuse-de-nouvelles-photos-de-l-homme-au-chapeau-07-04-2016-2030680_2626.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Attentats de Bruxelles : la police diffuse de nouvelles photos de\u00a0\"l'homme au chapeau\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:15:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-bruxelles-la-police-diffuse-de-nouvelles-photos-de-l-homme-au-chapeau-07-04-2016-2030680_2626.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51627", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533222lpw-3533394-article-bruxelles-jpg_3479787.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-bruxelles-la-police-diffuse-de-nouvelles-photos-de-l-homme-au-chapeau-07-04-2016-2030680_2626.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Dans cet avis de recherche, les enqu\u00eateurs d\u00e9taillent le parcours du suspect de sa sortie de l'a\u00e9rogare jusqu'\u00e0 ce que sa trace se perde dans Bruxelles."}, "http://www.lepoint.fr/societe/incidents-dans-plusieurs-lycees-de-la-banlieue-de-paris-07-04-2016-2030703_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Incidents dans plusieurs lyc\u00e9es de la banlieue de Paris", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 27, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/incidents-dans-plusieurs-lycees-de-la-banlieue-de-paris-07-04-2016-2030703_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Incidents dans plusieurs lyc\u00e9es de la banlieue de Paris", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:27:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/incidents-dans-plusieurs-lycees-de-la-banlieue-de-paris-07-04-2016-2030703_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40076", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533480lpw-3534962-article-jpg_3480214.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/incidents-dans-plusieurs-lycees-de-la-banlieue-de-paris-07-04-2016-2030703_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/hop-air-france-les-recettes-du-succes-07-04-2016-2030675_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "HOP! Air France : les recettes du succ\u00e8s", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La filiale r\u00e9gionale avait h\u00e9rit\u00e9 d'une situation cauchemardesque. Trois ans plus tard, elle a r\u00e9duit ses d\u00e9ficits, innove et s'attaque aussi \u00e0 la SNCF.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 59, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/hop-air-france-les-recettes-du-succes-07-04-2016-2030675_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "HOP! Air France : les recettes du succ\u00e8s", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:59:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/hop-air-france-les-recettes-du-succes-07-04-2016-2030675_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26050", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533098lpw-3533133-article-jpg_3479698.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/hop-air-france-les-recettes-du-succes-07-04-2016-2030675_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "La filiale r\u00e9gionale avait h\u00e9rit\u00e9 d'une situation cauchemardesque. Trois ans plus tard, elle a r\u00e9duit ses d\u00e9ficits, innove et s'attaque aussi \u00e0 la SNCF."}, "http://www.lepoint.fr/culture/yolande-moreau-signe-un-premier-documentaire-sensible-sur-les-migrants-07-04-2016-2030579_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Yolande Moreau signe un premier documentaire sensible sur les migrants", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/yolande-moreau-signe-un-premier-documentaire-sensible-sur-les-migrants-07-04-2016-2030579_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Yolande Moreau signe un premier documentaire sensible sur les migrants", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/yolande-moreau-signe-un-premier-documentaire-sensible-sur-les-migrants-07-04-2016-2030579_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "28749", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531370lpw-3531369-article-jpg_3478608.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/yolande-moreau-signe-un-premier-documentaire-sensible-sur-les-migrants-07-04-2016-2030579_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-le-coup-de-pouce-des-deputes-pour-les-tpe-pme-07-04-2016-2030705_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail : le coup de pouce des d\u00e9put\u00e9s pour les TPE-PME", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les d\u00e9put\u00e9s ont vot\u00e9 un amendement sur les crit\u00e8res des licenciements \u00e9conomiques, en les diff\u00e9renciant selon la taille des entreprises.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-le-coup-de-pouce-des-deputes-pour-les-tpe-pme-07-04-2016-2030705_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail : le coup de pouce des d\u00e9put\u00e9s pour les TPE-PME", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-le-coup-de-pouce-des-deputes-pour-les-tpe-pme-07-04-2016-2030705_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "87720", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533388lpw-3533471-article-loi-travail-jpg_3479598.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-le-coup-de-pouce-des-deputes-pour-les-tpe-pme-07-04-2016-2030705_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les d\u00e9put\u00e9s ont vot\u00e9 un amendement sur les crit\u00e8res des licenciements \u00e9conomiques, en les diff\u00e9renciant selon la taille des entreprises."}, "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-agnel-heureux-de-pouvoir-faire-le-200-m-mais-pourra-se-desister-06-04-2016-2030496_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "A Rio, Agnel nagera comme il voudra, parmi une d\u00e9l\u00e9gation pl\u00e9thorique", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 32, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-agnel-heureux-de-pouvoir-faire-le-200-m-mais-pourra-se-desister-06-04-2016-2030496_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "A Rio, Agnel nagera comme il voudra, parmi une d\u00e9l\u00e9gation pl\u00e9thorique", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:32:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-agnel-heureux-de-pouvoir-faire-le-200-m-mais-pourra-se-desister-06-04-2016-2030496_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "45843", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3523463lpw-3528240-article-jpg_3478244.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-agnel-heureux-de-pouvoir-faire-le-200-m-mais-pourra-se-desister-06-04-2016-2030496_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/decouverte-d-un-exemplaire-rare-du-premier-folio-de-shakespeare-07-04-2016-2030686_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "D\u00e9couverte d'un exemplaire rare du \"Premier Folio\" de Shakespeare", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/decouverte-d-un-exemplaire-rare-du-premier-folio-de-shakespeare-07-04-2016-2030686_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "D\u00e9couverte d'un exemplaire rare du \"Premier Folio\" de Shakespeare", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/decouverte-d-un-exemplaire-rare-du-premier-folio-de-shakespeare-07-04-2016-2030686_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43550", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533326lpw-3533399-article-jpg_3479533.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/decouverte-d-un-exemplaire-rare-du-premier-folio-de-shakespeare-07-04-2016-2030686_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-erdogan-met-la-pression-sur-l-ue-en-menacant-de-ne-pas-respecter-l-accord-07-04-2016-2030698_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Migrants: Erdogan met la pression sur l'UE en mena\u00e7ant de ne pas respecter l'accord", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 43, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-erdogan-met-la-pression-sur-l-ue-en-menacant-de-ne-pas-respecter-l-accord-07-04-2016-2030698_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Migrants: Erdogan met la pression sur l'UE en mena\u00e7ant de ne pas respecter l'accord", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:43:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-erdogan-met-la-pression-sur-l-ue-en-menacant-de-ne-pas-respecter-l-accord-07-04-2016-2030698_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34692", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533443lpw-3533440-article-jpg_3479548.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-erdogan-met-la-pression-sur-l-ue-en-menacant-de-ne-pas-respecter-l-accord-07-04-2016-2030698_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/premier-extrait-de-star-wars-rogue-one-avant-la-bande-annonce-07-04-2016-2030576_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Premier extrait de Star Wars : Rogue One avant la bande-annonce", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Une courte vid\u00e9o introduit un nouveau genre de stormtrooper enti\u00e8rement noir. Un extrait plus long du spin-off sera diffus\u00e9 dans la journ\u00e9e.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/premier-extrait-de-star-wars-rogue-one-avant-la-bande-annonce-07-04-2016-2030576_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Premier extrait de Star Wars : Rogue One avant la bande-annonce", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/premier-extrait-de-star-wars-rogue-one-avant-la-bande-annonce-07-04-2016-2030576_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "42815", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530927lpw-3530933-article-jpg_3479487.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/premier-extrait-de-star-wars-rogue-one-avant-la-bande-annonce-07-04-2016-2030576_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Une courte vid\u00e9o introduit un nouveau genre de stormtrooper enti\u00e8rement noir. Un extrait plus long du spin-off sera diffus\u00e9 dans la journ\u00e9e."}, "http://www.lepoint.fr/monde/belgique-les-attentats-un-echec-mais-l-etat-n-est-pas-defaillant-estime-le-premier-ministre-06-04-2016-2030520_24.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/belgique-les-attentats-un-echec-mais-l-etat-n-est-pas-defaillant-estime-le-premier-ministre-06-04-2016-2030520_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38477", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526461lpw-3526459-article-jpg_3478135.jpg"}], "title": "Belgique: les attentats \"un \u00e9chec\", mais l'Etat n'est pas d\u00e9faillant, estime le Premier ministre", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 3, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/belgique-les-attentats-un-echec-mais-l-etat-n-est-pas-defaillant-estime-le-premier-ministre-06-04-2016-2030520_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Belgique: les attentats \"un \u00e9chec\", mais l'Etat n'est pas d\u00e9faillant, estime le Premier ministre", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:03:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/monde/belgique-les-attentats-un-echec-mais-l-etat-n-est-pas-defaillant-estime-le-premier-ministre-06-04-2016-2030520_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-7-avril-06-04-2016-2030541_781.php#xtor=RSS-221": {"title": "\u00c0 la une ce jeudi 7 avril", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "18e conseil des ministres franco-allemand, les Espagnols tentent de former un gouvernement apr\u00e8s trois mois d'\u00e9checs... D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 du jour.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 3, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-7-avril-06-04-2016-2030541_781.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\u00c0 la une ce jeudi 7 avril", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:03:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-7-avril-06-04-2016-2030541_781.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "21064", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3527835lpw-3529418-article-merkel-hollande-jpg_3478497.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-7-avril-06-04-2016-2030541_781.php#xtor=RSS-221", "summary": "18e conseil des ministres franco-allemand, les Espagnols tentent de former un gouvernement apr\u00e8s trois mois d'\u00e9checs... D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 du jour."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030566_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030566_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030566_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030566_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-demarre-mollement-au-box-office-parisien-06-04-2016-2030501_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les Visiteurs 3 d\u00e9marre mollement au box-office parisien", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. La suite avec Clavier et Reno cumule 2189 entr\u00e9es en premi\u00e8re s\u00e9ance. Un score honorable mais plut\u00f4t d\u00e9cevant \u00e9tant donn\u00e9 la popularit\u00e9 du duo.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 50, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-demarre-mollement-au-box-office-parisien-06-04-2016-2030501_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les Visiteurs 3 d\u00e9marre mollement au box-office parisien", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:50:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-demarre-mollement-au-box-office-parisien-06-04-2016-2030501_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36659", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3519943lpw-3520121-article-jpg_3478713.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-demarre-mollement-au-box-office-parisien-06-04-2016-2030501_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. La suite avec Clavier et Reno cumule 2189 entr\u00e9es en premi\u00e8re s\u00e9ance. Un score honorable mais plut\u00f4t d\u00e9cevant \u00e9tant donn\u00e9 la popularit\u00e9 du duo."}, "http://www.lepoint.fr/monde/israel-erige-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030748_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Isra\u00ebl \u00e9rige son mur de s\u00e9paration dans un secteur chr\u00e9tien", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le projet avait donn\u00e9 lieu \u00e0 une vive r\u00e9sistance de la communaut\u00e9 chr\u00e9tienne palestinienne locale qui d\u00e9plore une \"confiscation de ses terres\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 8, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-erige-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030748_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Isra\u00ebl \u00e9rige son mur de s\u00e9paration dans un secteur chr\u00e9tien", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:08:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-erige-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030748_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "22559", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534343lpw-3534437-article-israel-jpg_3479965.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-erige-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030748_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le projet avait donn\u00e9 lieu \u00e0 une vive r\u00e9sistance de la communaut\u00e9 chr\u00e9tienne palestinienne locale qui d\u00e9plore une \"confiscation de ses terres\"."}, "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/premier-sequencage-des-genes-du-chromosome-y-de-l-homme-de-neandertal-07-04-2016-2030785_1924.php#xtor=RSS-221": {"title": "Premier s\u00e9quen\u00e7age des g\u00e8nes du chromosome Y de l'homme de N\u00e9andertal", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9tudes avaient port\u00e9 sur le s\u00e9quen\u00e7age d'ADN provenant de fossiles de N\u00e9andertaliennes ou d'ADN mitochondriale transmis aux enfants.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 15, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/premier-sequencage-des-genes-du-chromosome-y-de-l-homme-de-neandertal-07-04-2016-2030785_1924.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Premier s\u00e9quen\u00e7age des g\u00e8nes du chromosome Y de l'homme de N\u00e9andertal", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:15:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/premier-sequencage-des-genes-du-chromosome-y-de-l-homme-de-neandertal-07-04-2016-2030785_1924.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38605", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535246lpw-3535271-article-neandertal-jpg_3480385.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/premier-sequencage-des-genes-du-chromosome-y-de-l-homme-de-neandertal-07-04-2016-2030785_1924.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9tudes avaient port\u00e9 sur le s\u00e9quen\u00e7age d'ADN provenant de fossiles de N\u00e9andertaliennes ou d'ADN mitochondriale transmis aux enfants."}, "http://www.lepoint.fr/societe/macron-lance-en-marche-un-mouvement-politique-nouveau-ni-a-droite-ni-a-gauche-06-04-2016-2030513_23.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/macron-lance-en-marche-un-mouvement-politique-nouveau-ni-a-droite-ni-a-gauche-06-04-2016-2030513_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "", "type": "", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/"}], "title": "Macron lance \"En marche\", un \"mouvement politique nouveau\" ni \u00e0 droite ni \u00e0 gauche", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 0, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/macron-lance-en-marche-un-mouvement-politique-nouveau-ni-a-droite-ni-a-gauche-06-04-2016-2030513_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Macron lance \"En marche\", un \"mouvement politique nouveau\" ni \u00e0 droite ni \u00e0 gauche", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:00:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/societe/macron-lance-en-marche-un-mouvement-politique-nouveau-ni-a-droite-ni-a-gauche-06-04-2016-2030513_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/trump-attaque-cruz-a-new-york-devant-des-milliers-de-supporters-enthousiastes-07-04-2016-2030577_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Trump attaque Cruz \u00e0 New York devant des milliers de supporters enthousiastes", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 33, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/trump-attaque-cruz-a-new-york-devant-des-milliers-de-supporters-enthousiastes-07-04-2016-2030577_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Trump attaque Cruz \u00e0 New York devant des milliers de supporters enthousiastes", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:33:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/trump-attaque-cruz-a-new-york-devant-des-milliers-de-supporters-enthousiastes-07-04-2016-2030577_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33918", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531343lpw-3531625-article-jpg_3478834.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/trump-attaque-cruz-a-new-york-devant-des-milliers-de-supporters-enthousiastes-07-04-2016-2030577_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/tpiy-karadzic-denonce-une-condamnation-monstrueuse-a-son-egard-06-04-2016-2030450_24.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/tpiy-karadzic-denonce-une-condamnation-monstrueuse-a-son-egard-06-04-2016-2030450_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31135", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3519748lpw-3525957-article-jpg_3478099.jpg"}], "title": "Tribunal de La Haye: Karadzic se dit victime d'une condamnation \"monstrueuse\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 39, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tpiy-karadzic-denonce-une-condamnation-monstrueuse-a-son-egard-06-04-2016-2030450_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tribunal de La Haye: Karadzic se dit victime d'une condamnation \"monstrueuse\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:39:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/monde/tpiy-karadzic-denonce-une-condamnation-monstrueuse-a-son-egard-06-04-2016-2030450_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-alger-denonce-une-campagne-hostile-en-france-06-04-2016-2030518_23.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-alger-denonce-une-campagne-hostile-en-france-06-04-2016-2030518_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "37069", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526108lpw-3527612-article-jpg_3478192.jpg"}], "title": "Panama Papers: Alger d\u00e9nonce une campagne en France \"hostile \u00e0 l'Alg\u00e9rie\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 57, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-alger-denonce-une-campagne-hostile-en-france-06-04-2016-2030518_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers: Alger d\u00e9nonce une campagne en France \"hostile \u00e0 l'Alg\u00e9rie\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:57:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-alger-denonce-une-campagne-hostile-en-france-06-04-2016-2030518_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/macron-raffarin-ne-voit-pas-d-incompatibilite-avec-juppe-en-2017-07-04-2016-2030574_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Macron : le Medef s\u00e9duit, M\u00e9lenchon rigole, Philippot d\u00e9nonce", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les r\u00e9actions des politiques ne se sont pas fait attendre apr\u00e8s le lancement du mouvement En marche ! par le ministre de l'\u00c9conomie. Petit passage en revue.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 40, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-raffarin-ne-voit-pas-d-incompatibilite-avec-juppe-en-2017-07-04-2016-2030574_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Macron : le Medef s\u00e9duit, M\u00e9lenchon rigole, Philippot d\u00e9nonce", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:40:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-raffarin-ne-voit-pas-d-incompatibilite-avec-juppe-en-2017-07-04-2016-2030574_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38531", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530961lpw-3531631-article-horizontal-jpg_3479159.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-raffarin-ne-voit-pas-d-incompatibilite-avec-juppe-en-2017-07-04-2016-2030574_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les r\u00e9actions des politiques ne se sont pas fait attendre apr\u00e8s le lancement du mouvement En marche ! par le ministre de l'\u00c9conomie. Petit passage en revue."}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-le-lien-entre-coulibaly-et-daech-etabli-07-04-2016-2030590_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats : le lien entre Coulibaly et Daech \u00e9tabli", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Le Parisien\" r\u00e9v\u00e8le que l'adresse IP utilis\u00e9e pour mettre en ligne la vid\u00e9o de Coulibaly est la m\u00eame que celle utilis\u00e9e pour une autre revendication.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-le-lien-entre-coulibaly-et-daech-etabli-07-04-2016-2030590_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Attentats : le lien entre Coulibaly et Daech \u00e9tabli", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-le-lien-entre-coulibaly-et-daech-etabli-07-04-2016-2030590_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "17079", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531394lpw-3531439-article-coulibaly-jpg_3478719.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-le-lien-entre-coulibaly-et-daech-etabli-07-04-2016-2030590_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "\"Le Parisien\" r\u00e9v\u00e8le que l'adresse IP utilis\u00e9e pour mettre en ligne la vid\u00e9o de Coulibaly est la m\u00eame que celle utilis\u00e9e pour une autre revendication."}, "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-en-finir-avec-le-debat-sur-la-sur-remuneration-des-fonctionnaires-ministre-07-04-2016-2030710_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Outre-mer : en finir avec le d\u00e9bat sur la sur-r\u00e9mun\u00e9ration des fonctionnaires", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 12, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-en-finir-avec-le-debat-sur-la-sur-remuneration-des-fonctionnaires-ministre-07-04-2016-2030710_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Outre-mer : en finir avec le d\u00e9bat sur la sur-r\u00e9mun\u00e9ration des fonctionnaires", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:12:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-en-finir-avec-le-debat-sur-la-sur-remuneration-des-fonctionnaires-ministre-07-04-2016-2030710_20.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-en-finir-avec-le-debat-sur-la-sur-remuneration-des-fonctionnaires-ministre-07-04-2016-2030710_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030548_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 0, 17, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030548_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 02:17:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030548_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030548_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-les-avantages-acquis-remis-en-cause-07-04-2016-2030658_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail : les \"avantages acquis\" remis en cause ?", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Actuellement, en cas de cession d'entreprise, de fusion ou de d\u00e9nonciation d'un accord, les salari\u00e9s peuvent garder leurs avantages sous certaines conditions.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 4, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-les-avantages-acquis-remis-en-cause-07-04-2016-2030658_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail : les \"avantages acquis\" remis en cause ?", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:04:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-les-avantages-acquis-remis-en-cause-07-04-2016-2030658_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "32109", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532860lpw-3532935-article-loi-travail-jpg_3479263.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/loi-travail-les-avantages-acquis-remis-en-cause-07-04-2016-2030658_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Actuellement, en cas de cession d'entreprise, de fusion ou de d\u00e9nonciation d'un accord, les salari\u00e9s peuvent garder leurs avantages sous certaines conditions."}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-mouvement-lance-par-emmanuel-macron-bien-recu-a-droite-la-gauche-plus-circonspecte-07-04-2016-2030622_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le mouvement lanc\u00e9 par Macron bien re\u00e7u \u00e0 droite, la gauche plus circonspecte", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 1, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-mouvement-lance-par-emmanuel-macron-bien-recu-a-droite-la-gauche-plus-circonspecte-07-04-2016-2030622_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le mouvement lanc\u00e9 par Macron bien re\u00e7u \u00e0 droite, la gauche plus circonspecte", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:01:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/le-mouvement-lance-par-emmanuel-macron-bien-recu-a-droite-la-gauche-plus-circonspecte-07-04-2016-2030622_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "22168", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532021lpw-3535256-article-jpg_3480377.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/le-mouvement-lance-par-emmanuel-macron-bien-recu-a-droite-la-gauche-plus-circonspecte-07-04-2016-2030622_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/libye-argent-et-menace-jihadiste-motivent-l-appui-au-gouvernement-d-union-07-04-2016-2030582_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Libye: argent et menace jihadiste motivent l'appui au gouvernement d'union", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 41, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-argent-et-menace-jihadiste-motivent-l-appui-au-gouvernement-d-union-07-04-2016-2030582_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Libye: argent et menace jihadiste motivent l'appui au gouvernement d'union", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:41:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-argent-et-menace-jihadiste-motivent-l-appui-au-gouvernement-d-union-07-04-2016-2030582_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47651", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531392lpw-3531959-article-jpg_3478962.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-argent-et-menace-jihadiste-motivent-l-appui-au-gouvernement-d-union-07-04-2016-2030582_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/natation-l-australien-hackett-rate-son-ticket-pour-rio-sur-400-m-07-04-2016-2030701_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Natation: l'Australien Hackett rate son ticket pour Rio sur 400 m", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-l-australien-hackett-rate-son-ticket-pour-rio-sur-400-m-07-04-2016-2030701_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Natation: l'Australien Hackett rate son ticket pour Rio sur 400 m", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-l-australien-hackett-rate-son-ticket-pour-rio-sur-400-m-07-04-2016-2030701_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "27158", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533462lpw-3533461-article-jpg_3479567.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-l-australien-hackett-rate-son-ticket-pour-rio-sur-400-m-07-04-2016-2030701_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/la-pedophilie-un-peche-l-eveque-de-pontoise-ne-saurait-pas-dire-06-04-2016-2030427_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "P\u00e9dophilie : Vallaud-Belkacem invite l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise \u00e0 lever toute  ambigu\u00eft\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Stanislas Lalanne a d\u00e9clar\u00e9 ne pas savoir si la p\u00e9dophilie \u00e9tait un p\u00e9ch\u00e9 avant de publier, \u00e0 la suite des r\u00e9actions, un communiqu\u00e9 pr\u00e9cisant sa pens\u00e9e.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/la-pedophilie-un-peche-l-eveque-de-pontoise-ne-saurait-pas-dire-06-04-2016-2030427_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "P\u00e9dophilie : Vallaud-Belkacem invite l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise \u00e0 lever toute  ambigu\u00eft\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/la-pedophilie-un-peche-l-eveque-de-pontoise-ne-saurait-pas-dire-06-04-2016-2030427_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "20835", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3515635lpw-3516289-article-stanislas-lalanne-jpg_3479052.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/la-pedophilie-un-peche-l-eveque-de-pontoise-ne-saurait-pas-dire-06-04-2016-2030427_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Stanislas Lalanne a d\u00e9clar\u00e9 ne pas savoir si la p\u00e9dophilie \u00e9tait un p\u00e9ch\u00e9 avant de publier, \u00e0 la suite des r\u00e9actions, un communiqu\u00e9 pr\u00e9cisant sa pens\u00e9e."}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-arretons-le-massacre-des-films-cultes-06-04-2016-2030410_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les Visiteurs 3 : arr\u00eatons le massacre des films cultes", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Le miracle n'a pas eu lieu. Le troisi\u00e8me volet des aventures de Jacquouille et Godefroy de Montmirail rejoint la longue liste des suites sans identit\u00e9.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 49, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-arretons-le-massacre-des-films-cultes-06-04-2016-2030410_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les Visiteurs 3 : arr\u00eatons le massacre des films cultes", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:49:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-arretons-le-massacre-des-films-cultes-06-04-2016-2030410_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33607", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3512515lpw-3512518-article-jpg_3478705.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-arretons-le-massacre-des-films-cultes-06-04-2016-2030410_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Le miracle n'a pas eu lieu. Le troisi\u00e8me volet des aventures de Jacquouille et Godefroy de Montmirail rejoint la longue liste des suites sans identit\u00e9."}, "http://www.lepoint.fr/politique/estrosi-accuse-l-interieur-de-laisser-entrer-en-france-des-fiches-s-sans-inspection-07-04-2016-2030660_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Estrosi accuse l'Int\u00e9rieur de laisser entrer en France des fich\u00e9s S sans inspection", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Christian Estrosi affirme que deux personnes faisant l'objet d'une fiche S sont entr\u00e9es l'\u00e9t\u00e9 dernier sans contr\u00f4le \u00e0 l'a\u00e9roport de Nice. La pr\u00e9fecture d\u00e9ment.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 41, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/estrosi-accuse-l-interieur-de-laisser-entrer-en-france-des-fiches-s-sans-inspection-07-04-2016-2030660_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Estrosi accuse l'Int\u00e9rieur de laisser entrer en France des fich\u00e9s S sans inspection", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:41:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/estrosi-accuse-l-interieur-de-laisser-entrer-en-france-des-fiches-s-sans-inspection-07-04-2016-2030660_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "21674", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532867lpw-3532931-article-horizontal-jpg_3479541.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/estrosi-accuse-l-interieur-de-laisser-entrer-en-france-des-fiches-s-sans-inspection-07-04-2016-2030660_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Christian Estrosi affirme que deux personnes faisant l'objet d'une fiche S sont entr\u00e9es l'\u00e9t\u00e9 dernier sans contr\u00f4le \u00e0 l'a\u00e9roport de Nice. La pr\u00e9fecture d\u00e9ment."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/salons/audi-a3-nivellement-par-le-haut-07-04-2016-2030562_656.php#xtor=RSS-221": {"title": "Audi A3 : nivellement par le haut", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Sous une carrosserie discr\u00e8tement redessin\u00e9e, l'Audi A3 cache une gamme moteur \u00e9largie et de nombreuses innovations jusque-l\u00e0 r\u00e9serv\u00e9es \u00e0 ses a\u00een\u00e9es.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 50, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/salons/audi-a3-nivellement-par-le-haut-07-04-2016-2030562_656.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Audi A3 : nivellement par le haut", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:50:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/salons/audi-a3-nivellement-par-le-haut-07-04-2016-2030562_656.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "32741", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529803lpw-3529804-article-jpg_3479558.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/salons/audi-a3-nivellement-par-le-haut-07-04-2016-2030562_656.php#xtor=RSS-221", "summary": "Sous une carrosserie discr\u00e8tement redessin\u00e9e, l'Audi A3 cache une gamme moteur \u00e9largie et de nombreuses innovations jusque-l\u00e0 r\u00e9serv\u00e9es \u00e0 ses a\u00een\u00e9es."}, "http://www.lepoint.fr/politique/vers-un-renforcement-des-regles-sur-la-publication-des-sondages-07-04-2016-2030707_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Vers un renforcement des r\u00e8gles sur la publication des sondages", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/vers-un-renforcement-des-regles-sur-la-publication-des-sondages-07-04-2016-2030707_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Vers un renforcement des r\u00e8gles sur la publication des sondages", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/vers-un-renforcement-des-regles-sur-la-publication-des-sondages-07-04-2016-2030707_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "49630", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533523lpw-3533522-article-jpg_3479615.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/vers-un-renforcement-des-regles-sur-la-publication-des-sondages-07-04-2016-2030707_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/a-compiegne-34-vehicules-ont-ete-brules-dans-des-hangars-de-la-mairie-07-04-2016-2030747_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "\u00c0 Compi\u00e8gne, 34 v\u00e9hicules ont \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9s dans des hangars de la mairie", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 la police judiciaire de Lille apr\u00e8s l'incendie volontaire. Plus t\u00f4t dans la soir\u00e9e des agents de s\u00e9curit\u00e9 avaient \u00e9t\u00e9 agress\u00e9s.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 3, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/a-compiegne-34-vehicules-ont-ete-brules-dans-des-hangars-de-la-mairie-07-04-2016-2030747_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\u00c0 Compi\u00e8gne, 34 v\u00e9hicules ont \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9s dans des hangars de la mairie", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:03:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/a-compiegne-34-vehicules-ont-ete-brules-dans-des-hangars-de-la-mairie-07-04-2016-2030747_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39143", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534324lpw-3534373-article-incendies-compiegne-jpg_3479953.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/a-compiegne-34-vehicules-ont-ete-brules-dans-des-hangars-de-la-mairie-07-04-2016-2030747_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 la police judiciaire de Lille apr\u00e8s l'incendie volontaire. Plus t\u00f4t dans la soir\u00e9e des agents de s\u00e9curit\u00e9 avaient \u00e9t\u00e9 agress\u00e9s."}, "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-hollande-promet-de-poursuivre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030706_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers: \"les soci\u00e9t\u00e9s en Europe qui se livrent\" \u00e0 des fraudes \"seront poursuivies\", promet Hollande", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 48, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-hollande-promet-de-poursuivre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030706_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers: \"les soci\u00e9t\u00e9s en Europe qui se livrent\" \u00e0 des fraudes \"seront poursuivies\", promet Hollande", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:48:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-hollande-promet-de-poursuivre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030706_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "41652", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533518lpw-3534375-article-jpg_3479884.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-hollande-promet-de-poursuivre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030706_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/on-a-retrouve-jason-priestley-vous-savez-brandon-de-beverly-hills-07-04-2016-2030618_2957.php#xtor=RSS-221": {"title": "On a retrouv\u00e9 Jason Priestley (vous savez, Brandon, de Beverly Hills) !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Qu'est devenue l'idole des ann\u00e9es 90 ? De passage \u00e0 Cannes pour pr\u00e9senter une nouvelle s\u00e9rie, Private Eyes, il nous a racont\u00e9 ses d\u00e9boires et ses espoirs.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 58, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/on-a-retrouve-jason-priestley-vous-savez-brandon-de-beverly-hills-07-04-2016-2030618_2957.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "On a retrouv\u00e9 Jason Priestley (vous savez, Brandon, de Beverly Hills) !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:58:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/on-a-retrouve-jason-priestley-vous-savez-brandon-de-beverly-hills-07-04-2016-2030618_2957.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "20903", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531478lpw-3531731-article-jpg_3478976.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/on-a-retrouve-jason-priestley-vous-savez-brandon-de-beverly-hills-07-04-2016-2030618_2957.php#xtor=RSS-221", "summary": "Qu'est devenue l'idole des ann\u00e9es 90 ? De passage \u00e0 Cannes pour pr\u00e9senter une nouvelle s\u00e9rie, Private Eyes, il nous a racont\u00e9 ses d\u00e9boires et ses espoirs."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030565_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 16, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030565_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Honda confirme un nouvel accident mortel d\u00fb \u00e0 un airbag Takata aux Etats-Unis", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:16:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030565_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/honda-confirme-un-nouvel-accident-mortel-du-a-un-airbag-takata-aux-etats-unis-07-04-2016-2030565_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/etudiant-italien-tue-au-caire-les-enqueteurs-egyptiens-a-rome-07-04-2016-2030552_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Etudiant italien supplici\u00e9: les enqu\u00eateurs \u00e9gyptiens rendent compte \u00e0 Rome", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 20, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etudiant-italien-tue-au-caire-les-enqueteurs-egyptiens-a-rome-07-04-2016-2030552_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Etudiant italien supplici\u00e9: les enqu\u00eateurs \u00e9gyptiens rendent compte \u00e0 Rome", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:20:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/etudiant-italien-tue-au-caire-les-enqueteurs-egyptiens-a-rome-07-04-2016-2030552_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51488", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529835lpw-3534724-article-jpg_3479994.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/etudiant-italien-tue-au-caire-les-enqueteurs-egyptiens-a-rome-07-04-2016-2030552_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/insolite/une-piece-sur-le-barbier-diabolique-de-fleet-street-tourne-mal-a-auckland-07-04-2016-2030713_48.php#xtor=RSS-221": {"title": "Une pi\u00e8ce sur le barbier diabolique de Fleet Street tourne mal \u00e0 Auckland", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-piece-sur-le-barbier-diabolique-de-fleet-street-tourne-mal-a-auckland-07-04-2016-2030713_48.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une pi\u00e8ce sur le barbier diabolique de Fleet Street tourne mal \u00e0 Auckland", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-piece-sur-le-barbier-diabolique-de-fleet-street-tourne-mal-a-auckland-07-04-2016-2030713_48.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40107", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534054lpw-3534053-article-jpg_3479643.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-piece-sur-le-barbier-diabolique-de-fleet-street-tourne-mal-a-auckland-07-04-2016-2030713_48.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-des-tirs-venus-d-une-zone-de-syrie-tenue-par-l-ei-font-trois-blesses-07-04-2016-2030595_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Turquie: des tirs venus d'une zone de Syrie tenue par l'EI font trois bless\u00e9s", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-des-tirs-venus-d-une-zone-de-syrie-tenue-par-l-ei-font-trois-blesses-07-04-2016-2030595_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Turquie: des tirs venus d'une zone de Syrie tenue par l'EI font trois bless\u00e9s", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-des-tirs-venus-d-une-zone-de-syrie-tenue-par-l-ei-font-trois-blesses-07-04-2016-2030595_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52441", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531560lpw-3532703-article-jpg_3479131.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-des-tirs-venus-d-une-zone-de-syrie-tenue-par-l-ei-font-trois-blesses-07-04-2016-2030595_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-et-si-des-japonaises-accedaient-un-jour-au-graal-du-sport-auto-07-04-2016-2030629_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "F1: et si des Japonaises acc\u00e9daient un jour au Graal du sport auto", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 17, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-et-si-des-japonaises-accedaient-un-jour-au-graal-du-sport-auto-07-04-2016-2030629_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "F1: et si des Japonaises acc\u00e9daient un jour au Graal du sport auto", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:17:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-et-si-des-japonaises-accedaient-un-jour-au-graal-du-sport-auto-07-04-2016-2030629_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "48148", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532053lpw-3532051-article-jpg_3479026.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-et-si-des-japonaises-accedaient-un-jour-au-graal-du-sport-auto-07-04-2016-2030629_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-nouveau-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030538_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Islande: le ministre de l'Agriculture nouveau chef du gouvernement, \u00e9lections en automne", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 0, 12, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-nouveau-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030538_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Islande: le ministre de l'Agriculture nouveau chef du gouvernement, \u00e9lections en automne", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 02:12:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-nouveau-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030538_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "59180", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3529211lpw-3529820-article-jpg_3478370.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-nouveau-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030538_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/pour-echapper-aux-feminicides-des-mexicaines-apprennent-les-arts-martiaux-07-04-2016-2030605_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pour \u00e9chapper aux f\u00e9minicides, des Mexicaines apprennent les arts martiaux", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 36, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pour-echapper-aux-feminicides-des-mexicaines-apprennent-les-arts-martiaux-07-04-2016-2030605_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pour \u00e9chapper aux f\u00e9minicides, des Mexicaines apprennent les arts martiaux", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/pour-echapper-aux-feminicides-des-mexicaines-apprennent-les-arts-martiaux-07-04-2016-2030605_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39994", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531646lpw-3531642-article-jpg_3478858.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/pour-echapper-aux-feminicides-des-mexicaines-apprennent-les-arts-martiaux-07-04-2016-2030605_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/apollinaire-critique-d-art-la-curiosite-d-un-homme-epoque-au-musee-de-l-orangerie-07-04-2016-2030679_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Apollinaire critique d'art: la curiosit\u00e9 d'un \"homme-\u00e9poque\" au mus\u00e9e de l'Orangerie", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 13, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/apollinaire-critique-d-art-la-curiosite-d-un-homme-epoque-au-musee-de-l-orangerie-07-04-2016-2030679_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Apollinaire critique d'art: la curiosit\u00e9 d'un \"homme-\u00e9poque\" au mus\u00e9e de l'Orangerie", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:13:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/apollinaire-critique-d-art-la-curiosite-d-un-homme-epoque-au-musee-de-l-orangerie-07-04-2016-2030679_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56009", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533260lpw-3533258-article-jpg_3479408.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/apollinaire-critique-d-art-la-curiosite-d-un-homme-epoque-au-musee-de-l-orangerie-07-04-2016-2030679_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/manifestation-de-policiers-a-paris-pour-l-augmentation-d-une-prime-07-04-2016-2030693_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Manifestation de policiers \u00e0 Paris pour l'augmentation d'une prime", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 33, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/manifestation-de-policiers-a-paris-pour-l-augmentation-d-une-prime-07-04-2016-2030693_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Manifestation de policiers \u00e0 Paris pour l'augmentation d'une prime", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:33:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/manifestation-de-policiers-a-paris-pour-l-augmentation-d-une-prime-07-04-2016-2030693_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56916", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533370lpw-3533371-article-jpg_3479502.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/manifestation-de-policiers-a-paris-pour-l-augmentation-d-une-prime-07-04-2016-2030693_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/pour-cambadelis-le-mouvement-de-macron-aura-peu-d-impact-chez-les-adherents-ps-07-04-2016-2030665_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pour Cambad\u00e9lis, le mouvement de Macron aura peu d'impact chez les adh\u00e9rents PS", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le premier secr\u00e9taire du Parti socialiste esp\u00e8re que le ministre ne remettra pas en cause le\u00a0candidat du Parti socialiste pour la pr\u00e9sidentielle.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 30, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-cambadelis-le-mouvement-de-macron-aura-peu-d-impact-chez-les-adherents-ps-07-04-2016-2030665_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pour Cambad\u00e9lis, le mouvement de Macron aura peu d'impact chez les adh\u00e9rents PS", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:30:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-cambadelis-le-mouvement-de-macron-aura-peu-d-impact-chez-les-adherents-ps-07-04-2016-2030665_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "23647", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532933lpw-3533083-article-jeanchristophe-cambadelis-jpg_3479301.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-cambadelis-le-mouvement-de-macron-aura-peu-d-impact-chez-les-adherents-ps-07-04-2016-2030665_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le premier secr\u00e9taire du Parti socialiste esp\u00e8re que le ministre ne remettra pas en cause le\u00a0candidat du Parti socialiste pour la pr\u00e9sidentielle."}, "http://www.lepoint.fr/montres/meistersinger-phanero-une-mono-aiguille-petite-mais-expressive-07-04-2016-2030546_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "MeisterSinger Phanero, une mono-aiguille petite mais expressive", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Sp\u00e9cialiste des montres mono-aiguille, la marque horlog\u00e8re MeisterSinger vient de d\u00e9voiler \u00e0 Baselworld une nouvelle pi\u00e8ce aux proportions discr\u00e8tes.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/meistersinger-phanero-une-mono-aiguille-petite-mais-expressive-07-04-2016-2030546_2648.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "MeisterSinger Phanero, une mono-aiguille petite mais expressive", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/meistersinger-phanero-une-mono-aiguille-petite-mais-expressive-07-04-2016-2030546_2648.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "180241", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3519919lpmw-3521231-article-jpg_3478805.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/meistersinger-phanero-une-mono-aiguille-petite-mais-expressive-07-04-2016-2030546_2648.php#xtor=RSS-221", "summary": "Sp\u00e9cialiste des montres mono-aiguille, la marque horlog\u00e8re MeisterSinger vient de d\u00e9voiler \u00e0 Baselworld une nouvelle pi\u00e8ce aux proportions discr\u00e8tes."}, "http://www.lepoint.fr/culture/la-madone-de-banksy-a-naples-desormais-protegee-06-04-2016-2030524_3.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/la-madone-de-banksy-a-naples-desormais-protegee-06-04-2016-2030524_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51003", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3527278lpw-3527277-article-jpg_3478178.jpg"}], "title": "\"La Madone\" de Banksy \u00e0 Naples d\u00e9sormais prot\u00e9g\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 42, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/la-madone-de-banksy-a-naples-desormais-protegee-06-04-2016-2030524_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"La Madone\" de Banksy \u00e0 Naples d\u00e9sormais prot\u00e9g\u00e9e", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:42:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/culture/la-madone-de-banksy-a-naples-desormais-protegee-06-04-2016-2030524_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-06-04-2016-2030534_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail : nouvelle journ\u00e9e d'action le 28 avril", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Face \u00e0 l'ent\u00eatement du gouvernement \u00e0 maintenir son projet, la d\u00e9termination reste intacte\", expliquent\u00a0les organisations qui ont appel\u00e9 \u00e0 la manifestation.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 33, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-06-04-2016-2030534_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail : nouvelle journ\u00e9e d'action le 28 avril", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:33:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-06-04-2016-2030534_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "50044", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528623lpw-3528763-article-manifestation-travail-jpg_3478432.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-06-04-2016-2030534_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "\"Face \u00e0 l'ent\u00eatement du gouvernement \u00e0 maintenir son projet, la d\u00e9termination reste intacte\", expliquent\u00a0les organisations qui ont appel\u00e9 \u00e0 la manifestation."}, "http://www.lepoint.fr/societe/agressions-sexuelles-dans-une-ecole-a-lyon-un-animateur-mis-en-cause-05-04-2016-2030238_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Agressions sexuelles dans une \u00e9cole \u00e0 Lyon : un animateur mis en cause", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le suspect intervenait le midi et sur le temps p\u00e9riscolaire du vendredi dans une \u00e9cole maternelle. Il travaillait aussi pour une MJC et la ville de Lyon.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 56, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/agressions-sexuelles-dans-une-ecole-a-lyon-un-animateur-mis-en-cause-05-04-2016-2030238_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Agressions sexuelles dans une \u00e9cole \u00e0 Lyon : un animateur mis en cause", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:56:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/agressions-sexuelles-dans-une-ecole-a-lyon-un-animateur-mis-en-cause-05-04-2016-2030238_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "181022", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/05/3508941lpw-3508989-article-jpg_3479915.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/agressions-sexuelles-dans-une-ecole-a-lyon-un-animateur-mis-en-cause-05-04-2016-2030238_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le suspect intervenait le midi et sur le temps p\u00e9riscolaire du vendredi dans une \u00e9cole maternelle. Il travaillait aussi pour une MJC et la ville de Lyon."}, "http://www.lepoint.fr/societe/continental-greve-dans-trois-usines-du-midi-pour-des-revendications-salariales-07-04-2016-2030621_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Continental: gr\u00e8ve dans trois usines du Midi pour des revendications salariales", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 58, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/continental-greve-dans-trois-usines-du-midi-pour-des-revendications-salariales-07-04-2016-2030621_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Continental: gr\u00e8ve dans trois usines du Midi pour des revendications salariales", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:58:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/continental-greve-dans-trois-usines-du-midi-pour-des-revendications-salariales-07-04-2016-2030621_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "60737", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531985lpw-3533492-article-jpg_3479589.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/continental-greve-dans-trois-usines-du-midi-pour-des-revendications-salariales-07-04-2016-2030621_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-le-kloppsico-dortmund-liverpool-en-vedette-en-quarts-07-04-2016-2030600_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Europa League: le \"Kloppsico\" Dortmund-Liverpool en vedette en quarts", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-le-kloppsico-dortmund-liverpool-en-vedette-en-quarts-07-04-2016-2030600_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Europa League: le \"Kloppsico\" Dortmund-Liverpool en vedette en quarts", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-le-kloppsico-dortmund-liverpool-en-vedette-en-quarts-07-04-2016-2030600_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39540", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531601lpw-3531600-article-jpg_3478802.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-le-kloppsico-dortmund-liverpool-en-vedette-en-quarts-07-04-2016-2030600_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mort-de-merle-haggard-legende-du-country-07-04-2016-2030550_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mort de Merle Haggard, l\u00e9gende du country", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 20, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mort-de-merle-haggard-legende-du-country-07-04-2016-2030550_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Mort de Merle Haggard, l\u00e9gende du country", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:20:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mort-de-merle-haggard-legende-du-country-07-04-2016-2030550_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39680", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529826lpw-3533294-article-jpg_3479446.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mort-de-merle-haggard-legende-du-country-07-04-2016-2030550_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-d-activite-aux-retraites-07-04-2016-2030567_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d'activit\u00e9 aux retrait\u00e9s", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 31, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-d-activite-aux-retraites-07-04-2016-2030567_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail: les d\u00e9put\u00e9s ouvrent le Compte personnel d'activit\u00e9 aux retrait\u00e9s", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:31:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-d-activite-aux-retraites-07-04-2016-2030567_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47126", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530949lpw-3530950-article-jpg_3478533.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-deputes-ouvrent-le-compte-personnel-d-activite-aux-retraites-07-04-2016-2030567_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-frondeur-jerome-guedj-seduit-par-alain-juppe-07-04-2016-2030661_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le frondeur\u00a0J\u00e9r\u00f4me Guedj s\u00e9duit par...\u00a0Alain Jupp\u00e9 !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'ancien d\u00e9put\u00e9 PS\u00a0avoue \"une tendresse assez irrationnelle\" pour le maire de Bordeaux qui peut, selon lui, \"r\u00e9veiller la gauche\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 12, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-frondeur-jerome-guedj-seduit-par-alain-juppe-07-04-2016-2030661_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le frondeur\u00a0J\u00e9r\u00f4me Guedj s\u00e9duit par...\u00a0Alain Jupp\u00e9 !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:12:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/le-frondeur-jerome-guedj-seduit-par-alain-juppe-07-04-2016-2030661_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26505", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532899lpw-3532971-article-jerome-guedj-jpg_3479280.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/le-frondeur-jerome-guedj-seduit-par-alain-juppe-07-04-2016-2030661_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'ancien d\u00e9put\u00e9 PS\u00a0avoue \"une tendresse assez irrationnelle\" pour le maire de Bordeaux qui peut, selon lui, \"r\u00e9veiller la gauche\"."}, "http://www.lepoint.fr/societe/reprendre-la-politique-entre-nos-mains-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030528_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Reprendre la politique entre nos mains\": \"Nuit Debout\" essaime \u00e0 Toulouse", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 45, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/reprendre-la-politique-entre-nos-mains-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030528_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Reprendre la politique entre nos mains\": \"Nuit Debout\" essaime \u00e0 Toulouse", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/reprendre-la-politique-entre-nos-mains-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030528_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "62169", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3527940lpw-3528499-article-jpg_3478262.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/reprendre-la-politique-entre-nos-mains-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030528_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-tireur-presume-de-libe-abdelhakim-dekhar-renvoye-aux-assises-06-04-2016-2030515_23.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/le-tireur-presume-de-libe-abdelhakim-dekhar-renvoye-aux-assises-06-04-2016-2030515_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40482", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3525856lpw-3525855-article-jpg_3478096.jpg"}], "title": "Le tireur pr\u00e9sum\u00e9 de Lib\u00e9, Abdelhakim Dekhar, renvoy\u00e9 aux assises", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 34, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-tireur-presume-de-libe-abdelhakim-dekhar-renvoye-aux-assises-06-04-2016-2030515_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le tireur pr\u00e9sum\u00e9 de Lib\u00e9, Abdelhakim Dekhar, renvoy\u00e9 aux assises", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:34:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/societe/le-tireur-presume-de-libe-abdelhakim-dekhar-renvoye-aux-assises-06-04-2016-2030515_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/les-indiscrets-du-point-les-coulisses-de-la-reconciliation-de-sarkozy-et-morano-valls-et-le-grand-orient-le-bluff-de-cope-07-04-2016-2030555_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les indiscrets du \"Point\" : les coulisses de la r\u00e9conciliation de Sarkozy et Morano, Valls et le Grand Orient, le bluff de Cop\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Nicolas Sarkozy et Nadine Morano se retrouvent, Fran\u00e7ois Hollande n'y est pour rien, Florian Zeller superstar et NKM n'en d\u00e9mord pas.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/les-indiscrets-du-point-les-coulisses-de-la-reconciliation-de-sarkozy-et-morano-valls-et-le-grand-orient-le-bluff-de-cope-07-04-2016-2030555_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les indiscrets du \"Point\" : les coulisses de la r\u00e9conciliation de Sarkozy et Morano, Valls et le Grand Orient, le bluff de Cop\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/les-indiscrets-du-point-les-coulisses-de-la-reconciliation-de-sarkozy-et-morano-valls-et-le-grand-orient-le-bluff-de-cope-07-04-2016-2030555_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "35497", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3516806lpw-3518227-article-jpg_3478410.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/les-indiscrets-du-point-les-coulisses-de-la-reconciliation-de-sarkozy-et-morano-valls-et-le-grand-orient-le-bluff-de-cope-07-04-2016-2030555_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Nicolas Sarkozy et Nadine Morano se retrouvent, Fran\u00e7ois Hollande n'y est pour rien, Florian Zeller superstar et NKM n'en d\u00e9mord pas."}, "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-vote-symbolique-sur-la-legitimite-de-bruxelles-06-04-2016-2030337_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les N\u00e9erlandais disent non \u00e0 l'accord entre l'UE et l'Ukraine", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 26, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-vote-symbolique-sur-la-legitimite-de-bruxelles-06-04-2016-2030337_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les N\u00e9erlandais disent non \u00e0 l'accord entre l'UE et l'Ukraine", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:26:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-vote-symbolique-sur-la-legitimite-de-bruxelles-06-04-2016-2030337_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "61904", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3512043lpw-3530943-article-jpg_3478527.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-vote-symbolique-sur-la-legitimite-de-bruxelles-06-04-2016-2030337_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-klopp-ou-le-retour-du-grand-blond-a-dortmund-07-04-2016-2030599_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Europa League: Klopp ou le retour du \"grand blond\" \u00e0 Dortmund", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 21, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-klopp-ou-le-retour-du-grand-blond-a-dortmund-07-04-2016-2030599_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Europa League: Klopp ou le retour du \"grand blond\" \u00e0 Dortmund", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:21:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-klopp-ou-le-retour-du-grand-blond-a-dortmund-07-04-2016-2030599_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "61375", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531592lpw-3534276-article-jpg_3479804.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-klopp-ou-le-retour-du-grand-blond-a-dortmund-07-04-2016-2030599_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/bloquee-et-occupee-l-universite-rennes-2-veut-encore-jouer-les-rebelles-07-04-2016-2030763_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Bloqu\u00e9e et occup\u00e9e, l'universit\u00e9 Rennes 2 veut encore jouer les rebelles", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 50, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/bloquee-et-occupee-l-universite-rennes-2-veut-encore-jouer-les-rebelles-07-04-2016-2030763_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Bloqu\u00e9e et occup\u00e9e, l'universit\u00e9 Rennes 2 veut encore jouer les rebelles", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:50:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/bloquee-et-occupee-l-universite-rennes-2-veut-encore-jouer-les-rebelles-07-04-2016-2030763_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "70113", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534809lpw-3534804-article-jpg_3480108.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/bloquee-et-occupee-l-universite-rennes-2-veut-encore-jouer-les-rebelles-07-04-2016-2030763_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-et-merkel-a-metz-pour-le-18e-conseil-des-ministres-franco-allemand-07-04-2016-2030625_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Hollande et Merkel \u00e0 Metz pour le 18e Conseil des ministres franco-allemand", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 54, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-et-merkel-a-metz-pour-le-18e-conseil-des-ministres-franco-allemand-07-04-2016-2030625_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Hollande et Merkel \u00e0 Metz pour le 18e Conseil des ministres franco-allemand", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:54:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-et-merkel-a-metz-pour-le-18e-conseil-des-ministres-franco-allemand-07-04-2016-2030625_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47587", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532035lpw-3532504-article-jpg_3479094.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-et-merkel-a-metz-pour-le-18e-conseil-des-ministres-franco-allemand-07-04-2016-2030625_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/l-autriche-restitue-deux-dessins-de-schiele-a-l-heritiere-d-un-collectionneur-juif-spolie-07-04-2016-2030670_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "L'Autriche parach\u00e8ve avec deux Schiele ses restitutions des biens vol\u00e9s aux Juifs", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 5, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/l-autriche-restitue-deux-dessins-de-schiele-a-l-heritiere-d-un-collectionneur-juif-spolie-07-04-2016-2030670_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'Autriche parach\u00e8ve avec deux Schiele ses restitutions des biens vol\u00e9s aux Juifs", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/l-autriche-restitue-deux-dessins-de-schiele-a-l-heritiere-d-un-collectionneur-juif-spolie-07-04-2016-2030670_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43255", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533196lpw-3533514-article-jpg_3479608.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/l-autriche-restitue-deux-dessins-de-schiele-a-l-heritiere-d-un-collectionneur-juif-spolie-07-04-2016-2030670_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-jerome-kerviel-accuse-la-societe-generale-de-mentir-07-04-2016-2030597_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : J\u00e9r\u00f4me Kerviel accuse la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de mentir", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"On fait mine de d\u00e9couvrir aujourd'hui quelque chose qui \u00e9tait su de tout le monde depuis des ann\u00e9es\", explique l'ancien tradeur de la banque.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 26, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-jerome-kerviel-accuse-la-societe-generale-de-mentir-07-04-2016-2030597_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : J\u00e9r\u00f4me Kerviel accuse la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de mentir", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:26:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-jerome-kerviel-accuse-la-societe-generale-de-mentir-07-04-2016-2030597_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29141", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531388lpw-3531557-article-kerviel-jpg_3478790.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-jerome-kerviel-accuse-la-societe-generale-de-mentir-07-04-2016-2030597_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "\"On fait mine de d\u00e9couvrir aujourd'hui quelque chose qui \u00e9tait su de tout le monde depuis des ann\u00e9es\", explique l'ancien tradeur de la banque."}, "http://www.lepoint.fr/monde/haut-karabakh-le-reveil-des-demons-du-caucase-07-04-2016-2030647_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Haut-Karabakh, le r\u00e9veil des d\u00e9mons du Caucase", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'un des plus vieux conflits du Caucase entre l'Arm\u00e9nie et l'Azerba\u00efdjan se rallume. Avec Erdogan qui souffle sur les braises et Poutine en embuscade.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/haut-karabakh-le-reveil-des-demons-du-caucase-07-04-2016-2030647_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Haut-Karabakh, le r\u00e9veil des d\u00e9mons du Caucase", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/haut-karabakh-le-reveil-des-demons-du-caucase-07-04-2016-2030647_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "238761", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3519791lpw-3519997-article-jpg_3479347.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/haut-karabakh-le-reveil-des-demons-du-caucase-07-04-2016-2030647_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'un des plus vieux conflits du Caucase entre l'Arm\u00e9nie et l'Azerba\u00efdjan se rallume. Avec Erdogan qui souffle sur les braises et Poutine en embuscade."}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-l-ama-donne-jusqu-au-2-mai-au-kenya-pour-adopter-sa-legislation-antidopage-07-04-2016-2030718_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Athl\u00e9tisme: l'AMA donne un nouveau sursis au Kenya pour adopter sa l\u00e9gislation antidopage", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-l-ama-donne-jusqu-au-2-mai-au-kenya-pour-adopter-sa-legislation-antidopage-07-04-2016-2030718_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Athl\u00e9tisme: l'AMA donne un nouveau sursis au Kenya pour adopter sa l\u00e9gislation antidopage", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-l-ama-donne-jusqu-au-2-mai-au-kenya-pour-adopter-sa-legislation-antidopage-07-04-2016-2030718_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34216", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534124lpw-3534758-article-jpg_3480032.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-l-ama-donne-jusqu-au-2-mai-au-kenya-pour-adopter-sa-legislation-antidopage-07-04-2016-2030718_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-2030772_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Rugby: quinze propositions pour rendre plus comp\u00e9titif le XV de France", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 56, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-2030772_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Rugby: quinze propositions pour rendre plus comp\u00e9titif le XV de France", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:56:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-2030772_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "49067", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535009lpw-3535019-article-jpg_3480305.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-quinze-propositions-pour-rendre-plus-competitif-le-xv-de-france-07-04-2016-2030772_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-ce-que-vous-en-avez-pense-07-04-2016-2030603_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les Visiteurs 3 : ce que vous en avez pens\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Apr\u00e8s visionnage, les premiers spectateurs n'\u00e9taient pas emball\u00e9s par cette suite qui projette Christian Clavier et Jean Reno en pleine R\u00e9volution.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 34, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-ce-que-vous-en-avez-pense-07-04-2016-2030603_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les Visiteurs 3 : ce que vous en avez pens\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:34:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-ce-que-vous-en-avez-pense-07-04-2016-2030603_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "55312", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530971lpw-3531472-article-jpg_3478845.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/les-visiteurs-3-ce-que-vous-en-avez-pense-07-04-2016-2030603_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Apr\u00e8s visionnage, les premiers spectateurs n'\u00e9taient pas emball\u00e9s par cette suite qui projette Christian Clavier et Jean Reno en pleine R\u00e9volution."}, "http://www.lepoint.fr/politique/valls-vendredi-en-lozere-pour-rencontrer-des-eleveurs-07-04-2016-2030760_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Valls vendredi en Loz\u00e8re pour rencontrer des \u00e9leveurs", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 30, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/valls-vendredi-en-lozere-pour-rencontrer-des-eleveurs-07-04-2016-2030760_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Valls vendredi en Loz\u00e8re pour rencontrer des \u00e9leveurs", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:30:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/valls-vendredi-en-lozere-pour-rencontrer-des-eleveurs-07-04-2016-2030760_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43582", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534761lpw-3534760-article-jpg_3480046.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/valls-vendredi-en-lozere-pour-rencontrer-des-eleveurs-07-04-2016-2030760_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-premier-avis-parlementaire-sur-la-destitution-de-rousseff-06-04-2016-2030327_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Br\u00e9sil: la proc\u00e9dure de destitution de Rousseff doit aller jusqu'\u00e0 son terme", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-premier-avis-parlementaire-sur-la-destitution-de-rousseff-06-04-2016-2030327_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Br\u00e9sil: la proc\u00e9dure de destitution de Rousseff doit aller jusqu'\u00e0 son terme", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-premier-avis-parlementaire-sur-la-destitution-de-rousseff-06-04-2016-2030327_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34445", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3511063lpw-3530881-article-jpg_3478438.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-premier-avis-parlementaire-sur-la-destitution-de-rousseff-06-04-2016-2030327_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/basket-strasbourg-realise-son-reve-de-finale-au-bout-du-suspense-06-04-2016-2030542_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Basket: Strasbourg r\u00e9alise son r\u00eave de finale au bout du suspense", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 22, 2, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/basket-strasbourg-realise-son-reve-de-finale-au-bout-du-suspense-06-04-2016-2030542_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Basket: Strasbourg r\u00e9alise son r\u00eave de finale au bout du suspense", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 00:02:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/basket-strasbourg-realise-son-reve-de-finale-au-bout-du-suspense-06-04-2016-2030542_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "37043", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3529734lpw-3529802-article-jpg_3478341.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/basket-strasbourg-realise-son-reve-de-finale-au-bout-du-suspense-06-04-2016-2030542_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/pour-patek-philippe-vouloir-lutter-contre-apple-est-illusoire-07-04-2016-2030736_2911.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pour Patek Philippe, \"vouloir lutter contre Apple est illusoire\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'industrie suisse, trop en retard, aura du mal \u00e0 rester dans la course aux montres connect\u00e9es, estime\u00a0Thierry Stern, \u00e0 la t\u00eate de la manufacture mythique.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/pour-patek-philippe-vouloir-lutter-contre-apple-est-illusoire-07-04-2016-2030736_2911.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pour Patek Philippe, \"vouloir lutter contre Apple est illusoire\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/pour-patek-philippe-vouloir-lutter-contre-apple-est-illusoire-07-04-2016-2030736_2911.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "229378", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534264lpmw-3534306-article-jpg_3480185.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/pour-patek-philippe-vouloir-lutter-contre-apple-est-illusoire-07-04-2016-2030736_2911.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'industrie suisse, trop en retard, aura du mal \u00e0 rester dans la course aux montres connect\u00e9es, estime\u00a0Thierry Stern, \u00e0 la t\u00eate de la manufacture mythique."}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-le-panama-pret-a-negocier-et-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030619_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Panama Papers\": le Panama pr\u00eat \u00e0 n\u00e9gocier et durcir ses pratiques fiscales", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 40, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-le-panama-pret-a-negocier-et-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030619_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Panama Papers\": le Panama pr\u00eat \u00e0 n\u00e9gocier et durcir ses pratiques fiscales", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:40:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-le-panama-pret-a-negocier-et-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030619_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39708", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531956lpw-3531952-article-jpg_3478956.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-le-panama-pret-a-negocier-et-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030619_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-apres-le-tremblement-de-terre-nouvelles-secousses-07-04-2016-2030561_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : apr\u00e8s le tremblement de terre, nouvelles secousses", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Perquisition au si\u00e8ge de l'UEFA, plainte contre le pr\u00e9sident argentin, mesures pr\u00e9sent\u00e9es, le scandale financier qui touche le monde continue de faire parler.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-apres-le-tremblement-de-terre-nouvelles-secousses-07-04-2016-2030561_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : apr\u00e8s le tremblement de terre, nouvelles secousses", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-apres-le-tremblement-de-terre-nouvelles-secousses-07-04-2016-2030561_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "35644", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530861lpw-3530888-article-panama-jpg_3478490.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-apres-le-tremblement-de-terre-nouvelles-secousses-07-04-2016-2030561_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Perquisition au si\u00e8ge de l'UEFA, plainte contre le pr\u00e9sident argentin, mesures pr\u00e9sent\u00e9es, le scandale financier qui touche le monde continue de faire parler."}, "http://www.lepoint.fr/politique/apres-paris-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030531_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Apr\u00e8s Paris, \"Nuit Debout\" essaime \u00e0 Toulouse", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pour la deuxi\u00e8me soir\u00e9e cons\u00e9cutive,\u00a0quelque 300 personnes se sont rassembl\u00e9es sur la place du Capitole de la ville rose ce mercredi.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/apres-paris-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030531_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Apr\u00e8s Paris, \"Nuit Debout\" essaime \u00e0 Toulouse", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/apres-paris-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030531_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "49390", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528151lpw-3528487-article-nuit-debout-toulouse-jpg_3478450.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/apres-paris-nuit-debout-essaime-a-toulouse-06-04-2016-2030531_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Pour la deuxi\u00e8me soir\u00e9e cons\u00e9cutive,\u00a0quelque 300 personnes se sont rassembl\u00e9es sur la place du Capitole de la ville rose ce mercredi."}, "http://www.lepoint.fr/culture/des-intermittents-s-invitent-dans-la-nouvelle-canopee-des-halles-07-04-2016-2030704_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paris: des intermittents s'invitent dans la nouvelle Canop\u00e9e des Halles", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/des-intermittents-s-invitent-dans-la-nouvelle-canopee-des-halles-07-04-2016-2030704_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Paris: des intermittents s'invitent dans la nouvelle Canop\u00e9e des Halles", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/des-intermittents-s-invitent-dans-la-nouvelle-canopee-des-halles-07-04-2016-2030704_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "57348", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533485lpw-3534348-article-jpg_3479869.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/des-intermittents-s-invitent-dans-la-nouvelle-canopee-des-halles-07-04-2016-2030704_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/a-l-onera-de-lille-l-evolution-du-drone-au-coeur-des-recherches-07-04-2016-2030667_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "A l'Onera de Lille, l'\u00e9volution du drone au coeur des recherches", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/a-l-onera-de-lille-l-evolution-du-drone-au-coeur-des-recherches-07-04-2016-2030667_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "A l'Onera de Lille, l'\u00e9volution du drone au coeur des recherches", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/a-l-onera-de-lille-l-evolution-du-drone-au-coeur-des-recherches-07-04-2016-2030667_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "49719", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533138lpw-3534441-article-jpg_3479944.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/a-l-onera-de-lille-l-evolution-du-drone-au-coeur-des-recherches-07-04-2016-2030667_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-devient-le-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030543_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Islande : le ministre de l'Agriculture devient le chef du gouvernement", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Il remplace\u00a0Sigmundur David Gunnlaugsson, qui a d\u00e9missionn\u00e9 apr\u00e8s des manifestations de milliers d'Islandais \u00e0 la suite des r\u00e9v\u00e9lations des Panama Papers.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 44, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-devient-le-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030543_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Islande : le ministre de l'Agriculture devient le chef du gouvernement", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:44:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-devient-le-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030543_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "25119", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3529540lpw-3529722-article-islande-jpg_3478647.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-le-ministre-de-l-agriculture-devient-le-chef-du-gouvernement-06-04-2016-2030543_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "Il remplace\u00a0Sigmundur David Gunnlaugsson, qui a d\u00e9missionn\u00e9 apr\u00e8s des manifestations de milliers d'Islandais \u00e0 la suite des r\u00e9v\u00e9lations des Panama Papers."}, "http://www.lepoint.fr/politique/quand-madame-fabius-avait-la-mainmise-sur-le-quai-d-orsay-07-04-2016-2030777_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Quand la compagne de Fabius avait la mainmise sur le Quai d'Orsay", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Dans \"La Face cach\u00e9e du Quai d'Orsay\",\u00a0le journaliste Vincent Jauvert r\u00e9v\u00e8le les coulisses\u00a0du temple de ce qu'il qualifie de \"nomenklatura fran\u00e7aise\u200a\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 48, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-madame-fabius-avait-la-mainmise-sur-le-quai-d-orsay-07-04-2016-2030777_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Quand la compagne de Fabius avait la mainmise sur le Quai d'Orsay", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:48:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-madame-fabius-avait-la-mainmise-sur-le-quai-d-orsay-07-04-2016-2030777_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "21898", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534849lpw-3535208-article-fabius-baylet-jpg_3480361.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-madame-fabius-avait-la-mainmise-sur-le-quai-d-orsay-07-04-2016-2030777_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Dans \"La Face cach\u00e9e du Quai d'Orsay\",\u00a0le journaliste Vincent Jauvert r\u00e9v\u00e8le les coulisses\u00a0du temple de ce qu'il qualifie de \"nomenklatura fran\u00e7aise\u200a\"."}, "http://www.lepoint.fr/societe/allergiques-sortez-vos-mouchoirs-les-pollens-sont-de-retour-07-04-2016-2030738_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Allergiques, sortez vos mouchoirs: les pollens sont de retour", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 35, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/allergiques-sortez-vos-mouchoirs-les-pollens-sont-de-retour-07-04-2016-2030738_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Allergiques, sortez vos mouchoirs: les pollens sont de retour", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:35:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/allergiques-sortez-vos-mouchoirs-les-pollens-sont-de-retour-07-04-2016-2030738_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "61967", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534341lpw-3534340-article-jpg_3479860.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/allergiques-sortez-vos-mouchoirs-les-pollens-sont-de-retour-07-04-2016-2030738_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-reincarnation-de-jean-lecanuet-07-04-2016-2030613_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Emmanuel Macron, r\u00e9incarnation de Jean Lecanuet ?", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Jean Lecanuet, centriste du MRP, affrontait Mitterrand et de Gaulle en 1965. Jeune et t\u00e9l\u00e9g\u00e9nique, il avait tout l'air d'un Macron avant l'heure.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 9, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-reincarnation-de-jean-lecanuet-07-04-2016-2030613_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Emmanuel Macron, r\u00e9incarnation de Jean Lecanuet ?", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:09:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-reincarnation-de-jean-lecanuet-07-04-2016-2030613_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33665", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531422lpw-3531651-article-macron-lecanuet-en-marche-jpg_3479436.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-reincarnation-de-jean-lecanuet-07-04-2016-2030613_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Jean Lecanuet, centriste du MRP, affrontait Mitterrand et de Gaulle en 1965. Jeune et t\u00e9l\u00e9g\u00e9nique, il avait tout l'air d'un Macron avant l'heure."}, "http://www.lepoint.fr/insolite/la-carbonara-a-la-francaise-faire-bondir-les-italiens-07-04-2016-2030761_48.php#xtor=RSS-221": {"title": "La \"carbonara\" \u00e0 la fran\u00e7aise fait bondir les Italiens", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une recette fran\u00e7aise - r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir de lardons, de p\u00e2tes farfalle, de cr\u00e8me fra\u00eeche et de parmesan - a suscit\u00e9 l'indignation\u00a0des m\u00e9dias transalpins.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/la-carbonara-a-la-francaise-faire-bondir-les-italiens-07-04-2016-2030761_48.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La \"carbonara\" \u00e0 la fran\u00e7aise fait bondir les Italiens", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/insolite/la-carbonara-a-la-francaise-faire-bondir-les-italiens-07-04-2016-2030761_48.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51545", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534458lpw-3534743-article-carbonara-jpg_3480118.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/insolite/la-carbonara-a-la-francaise-faire-bondir-les-italiens-07-04-2016-2030761_48.php#xtor=RSS-221", "summary": "Une recette fran\u00e7aise - r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir de lardons, de p\u00e2tes farfalle, de cr\u00e8me fra\u00eeche et de parmesan - a suscit\u00e9 l'indignation\u00a0des m\u00e9dias transalpins."}, "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-societe-generale-va-poursuivre-en-diffamation-jean-luc-melenchon-jerome-kerviel-et-david-koubbi-07-04-2016-2030741_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers: la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale contre-attaque en justice apr\u00e8s plusieurs mises en cause", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 14, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-societe-generale-va-poursuivre-en-diffamation-jean-luc-melenchon-jerome-kerviel-et-david-koubbi-07-04-2016-2030741_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers: la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale contre-attaque en justice apr\u00e8s plusieurs mises en cause", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:14:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-societe-generale-va-poursuivre-en-diffamation-jean-luc-melenchon-jerome-kerviel-et-david-koubbi-07-04-2016-2030741_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "67095", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534367lpw-3535096-article-jpg_3480331.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-societe-generale-va-poursuivre-en-diffamation-jean-luc-melenchon-jerome-kerviel-et-david-koubbi-07-04-2016-2030741_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/un-piano-de-lady-gaga-une-guitare-d-elvis-encheres-musicales-a-new-york-07-04-2016-2030697_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Un piano de Lady Gaga, une guitare d'Elvis: ench\u00e8res musicales \u00e0 New York", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/un-piano-de-lady-gaga-une-guitare-d-elvis-encheres-musicales-a-new-york-07-04-2016-2030697_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Un piano de Lady Gaga, une guitare d'Elvis: ench\u00e8res musicales \u00e0 New York", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/un-piano-de-lady-gaga-une-guitare-d-elvis-encheres-musicales-a-new-york-07-04-2016-2030697_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38215", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533413lpw-3533411-article-jpg_3479545.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/un-piano-de-lady-gaga-une-guitare-d-elvis-encheres-musicales-a-new-york-07-04-2016-2030697_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-affaires-de-stups-ont-explose-en-vingt-ans-07-04-2016-2030580_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les affaires de stups ont explos\u00e9 en vingt ans", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ces affaires ont \u00e9t\u00e9 multipli\u00e9es par six. Le trafic \u00e0 l'\u00e9chelle locale constitue \"entre 75 % et 80 % des affaires\" entre 1990 et 2010, selon une \u00e9tude.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 46, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-affaires-de-stups-ont-explose-en-vingt-ans-07-04-2016-2030580_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les affaires de stups ont explos\u00e9 en vingt ans", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:46:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/les-affaires-de-stups-ont-explose-en-vingt-ans-07-04-2016-2030580_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "48002", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530976lpw-3531248-article-drogues-jpg_3478611.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/les-affaires-de-stups-ont-explose-en-vingt-ans-07-04-2016-2030580_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Ces affaires ont \u00e9t\u00e9 multipli\u00e9es par six. Le trafic \u00e0 l'\u00e9chelle locale constitue \"entre 75 % et 80 % des affaires\" entre 1990 et 2010, selon une \u00e9tude."}, "http://www.lepoint.fr/politique/en-auvergne-rhone-alpes-le-style-wauquiez-bouscule-07-04-2016-2030669_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "En Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, le style Wauquiez bouscule", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 46, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/en-auvergne-rhone-alpes-le-style-wauquiez-bouscule-07-04-2016-2030669_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, le style Wauquiez bouscule", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:46:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/en-auvergne-rhone-alpes-le-style-wauquiez-bouscule-07-04-2016-2030669_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29205", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533155lpw-3533154-article-jpg_3479344.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/en-auvergne-rhone-alpes-le-style-wauquiez-bouscule-07-04-2016-2030669_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-savoir-degonfler-l-equation-de-paris-roubaix-07-04-2016-2030678_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paris-Roubaix: savoir d\u00e9gonfler l'\u00e9quation de Paris-Roubaix", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 36, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-savoir-degonfler-l-equation-de-paris-roubaix-07-04-2016-2030678_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Paris-Roubaix: savoir d\u00e9gonfler l'\u00e9quation de Paris-Roubaix", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-savoir-degonfler-l-equation-de-paris-roubaix-07-04-2016-2030678_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "58129", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533235lpw-3533381-article-jpg_3479517.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-savoir-degonfler-l-equation-de-paris-roubaix-07-04-2016-2030678_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-a-paris-07-04-2016-2030598_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama papers: Attac bloque une agence Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale \u00e0 Paris", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 33, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-a-paris-07-04-2016-2030598_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama papers: Attac bloque une agence Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale \u00e0 Paris", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:33:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-a-paris-07-04-2016-2030598_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47414", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531594lpw-3531624-article-jpg_3478831.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/panama-papers-attac-bloque-une-agence-societe-generale-a-paris-07-04-2016-2030598_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/assurance-chomage-la-negociation-parasitee-par-la-loi-travail-07-04-2016-2030688_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Assurance ch\u00f4mage: la n\u00e9gociation parasit\u00e9e par la loi travail", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/assurance-chomage-la-negociation-parasitee-par-la-loi-travail-07-04-2016-2030688_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Assurance ch\u00f4mage: la n\u00e9gociation parasit\u00e9e par la loi travail", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/assurance-chomage-la-negociation-parasitee-par-la-loi-travail-07-04-2016-2030688_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "42353", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533352lpw-3533349-article-jpg_3479482.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/assurance-chomage-la-negociation-parasitee-par-la-loi-travail-07-04-2016-2030688_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/insolite/mexique-des-hommes-armes-arretes-grace-a-une-faute-d-orthographe-07-04-2016-2030786_48.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mexique: des hommes arm\u00e9s arr\u00eat\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 une faute d'orthographe", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/mexique-des-hommes-armes-arretes-grace-a-une-faute-d-orthographe-07-04-2016-2030786_48.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Mexique: des hommes arm\u00e9s arr\u00eat\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 une faute d'orthographe", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/insolite/mexique-des-hommes-armes-arretes-grace-a-une-faute-d-orthographe-07-04-2016-2030786_48.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46606", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535280lpw-3535279-article-jpg_3480388.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/insolite/mexique-des-hommes-armes-arretes-grace-a-une-faute-d-orthographe-07-04-2016-2030786_48.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/treize-ans-apres-pixar-tente-de-renouer-avec-le-succes-du-monde-de-nemo-07-04-2016-2030610_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Treize ans apr\u00e8s, Pixar tente de renouer avec le succ\u00e8s du \"Monde de Nemo\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 54, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/treize-ans-apres-pixar-tente-de-renouer-avec-le-succes-du-monde-de-nemo-07-04-2016-2030610_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Treize ans apr\u00e8s, Pixar tente de renouer avec le succ\u00e8s du \"Monde de Nemo\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:54:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/treize-ans-apres-pixar-tente-de-renouer-avec-le-succes-du-monde-de-nemo-07-04-2016-2030610_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "44995", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531698lpw-3531695-article-jpg_3478892.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/treize-ans-apres-pixar-tente-de-renouer-avec-le-succes-du-monde-de-nemo-07-04-2016-2030610_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-hollande-promet-des-poursuites-contre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030722_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : Hollande promet des poursuites contre\u00a0les soci\u00e9t\u00e9s impliqu\u00e9es", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le chef d'\u00c9tat estime que l'\u00e9clatement de ce scandale \"est une bonne nouvelle\", car \"nous pouvons encore traquer davantage la fraude, les fraudeurs\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 45, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-hollande-promet-des-poursuites-contre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030722_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : Hollande promet des poursuites contre\u00a0les soci\u00e9t\u00e9s impliqu\u00e9es", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-hollande-promet-des-poursuites-contre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030722_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29639", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534015lpw-3534119-article-hollande-jpg_3479684.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-hollande-promet-des-poursuites-contre-les-societes-impliquees-07-04-2016-2030722_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le chef d'\u00c9tat estime que l'\u00e9clatement de ce scandale \"est une bonne nouvelle\", car \"nous pouvons encore traquer davantage la fraude, les fraudeurs\"."}, "http://www.lepoint.fr/monde/iran-rohani-critique-le-discours-radical-de-l-aile-dure-du-regime-07-04-2016-2030644_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Iran: Rohani critique le discours \"radical\" de l'aile dure du r\u00e9gime", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 23, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/iran-rohani-critique-le-discours-radical-de-l-aile-dure-du-regime-07-04-2016-2030644_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Iran: Rohani critique le discours \"radical\" de l'aile dure du r\u00e9gime", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:23:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/iran-rohani-critique-le-discours-radical-de-l-aile-dure-du-regime-07-04-2016-2030644_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "28085", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532858lpw-3532857-article-jpg_3479138.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/iran-rohani-critique-le-discours-radical-de-l-aile-dure-du-regime-07-04-2016-2030644_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/en-slovaquie-ou-le-nationalisme-progresse-un-avenir-incertain-pour-les-roms-07-04-2016-2030634_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "En Slovaquie o\u00f9 le nationalisme progresse, un avenir incertain pour les Roms", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/en-slovaquie-ou-le-nationalisme-progresse-un-avenir-incertain-pour-les-roms-07-04-2016-2030634_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En Slovaquie o\u00f9 le nationalisme progresse, un avenir incertain pour les Roms", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/en-slovaquie-ou-le-nationalisme-progresse-un-avenir-incertain-pour-les-roms-07-04-2016-2030634_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56148", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532451lpw-3532447-article-jpg_3479059.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/en-slovaquie-ou-le-nationalisme-progresse-un-avenir-incertain-pour-les-roms-07-04-2016-2030634_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-real-madrid-battu-a-wolfsburg-06-04-2016-2030532_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue des champions: le Real de Zidane croqu\u00e9 par \"les Loups\" de Wolfsburg", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 7, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-real-madrid-battu-a-wolfsburg-06-04-2016-2030532_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue des champions: le Real de Zidane croqu\u00e9 par \"les Loups\" de Wolfsburg", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-real-madrid-battu-a-wolfsburg-06-04-2016-2030532_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36673", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528596lpw-3528898-article-jpg_3478300.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-real-madrid-battu-a-wolfsburg-06-04-2016-2030532_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/people/karine-ferri-maman-d-un-petit-mael-07-04-2016-2030657_2116.php#xtor=RSS-221": {"title": "Karine Ferri maman d'un petit Ma\u00ebl", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'enfant est n\u00e9 mercredi soir \u00e0 Rennes. Il p\u00e8se 3,3 kg, mesure 51 cm et l'heureux papa est le footballeur Yoann Gourcuff.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 5, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/people/karine-ferri-maman-d-un-petit-mael-07-04-2016-2030657_2116.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Karine Ferri maman d'un petit Ma\u00ebl", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/people/karine-ferri-maman-d-un-petit-mael-07-04-2016-2030657_2116.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "18036", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532927lpw-3532939-article-jpg_3479259.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/people/karine-ferri-maman-d-un-petit-mael-07-04-2016-2030657_2116.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'enfant est n\u00e9 mercredi soir \u00e0 Rennes. Il p\u00e8se 3,3 kg, mesure 51 cm et l'heureux papa est le footballeur Yoann Gourcuff."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030539_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 32, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030539_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:32:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030539_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030539_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/une-maree-noire-sous-la-glace-le-cauchemar-de-l-arctique-07-04-2016-2030584_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Une mar\u00e9e noire sous la glace, le cauchemar de l'Arctique", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 8, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/une-maree-noire-sous-la-glace-le-cauchemar-de-l-arctique-07-04-2016-2030584_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une mar\u00e9e noire sous la glace, le cauchemar de l'Arctique", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:08:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/une-maree-noire-sous-la-glace-le-cauchemar-de-l-arctique-07-04-2016-2030584_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "64170", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531410lpw-3531406-article-jpg_3478642.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/une-maree-noire-sous-la-glace-le-cauchemar-de-l-arctique-07-04-2016-2030584_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-acteur-charlie-sheen-objet-d-une-enquete-de-la-police-de-los-angeles-07-04-2016-2030549_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "L'acteur Charlie Sheen objet d'une enqu\u00eate de la police de Los Angeles", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-acteur-charlie-sheen-objet-d-une-enquete-de-la-police-de-los-angeles-07-04-2016-2030549_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'acteur Charlie Sheen objet d'une enqu\u00eate de la police de Los Angeles", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-acteur-charlie-sheen-objet-d-une-enquete-de-la-police-de-los-angeles-07-04-2016-2030549_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38049", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529824lpw-3533284-article-jpg_3479429.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-acteur-charlie-sheen-objet-d-une-enquete-de-la-police-de-los-angeles-07-04-2016-2030549_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/canoe-kayak-les-champions-du-systeme-d-07-04-2016-2030765_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cano\u00eb-kayak: les champions du syst\u00e8me D", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/canoe-kayak-les-champions-du-systeme-d-07-04-2016-2030765_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Cano\u00eb-kayak: les champions du syst\u00e8me D", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/canoe-kayak-les-champions-du-systeme-d-07-04-2016-2030765_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "45654", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534833lpw-3534831-article-jpg_3480121.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/canoe-kayak-les-champions-du-systeme-d-07-04-2016-2030765_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/midi-languedoc-la-consultation-sur-le-nom-de-la-region-ouverte-a-tous-07-04-2016-2030769_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Midi/Languedoc: la consultation sur le nom de la r\u00e9gion \"ouverte \u00e0 tous\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 17, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/midi-languedoc-la-consultation-sur-le-nom-de-la-region-ouverte-a-tous-07-04-2016-2030769_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Midi/Languedoc: la consultation sur le nom de la r\u00e9gion \"ouverte \u00e0 tous\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:17:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/midi-languedoc-la-consultation-sur-le-nom-de-la-region-ouverte-a-tous-07-04-2016-2030769_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34369", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534919lpw-3534918-article-jpg_3480171.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/midi-languedoc-la-consultation-sur-le-nom-de-la-region-ouverte-a-tous-07-04-2016-2030769_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-2030720_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie: l'EI perd son principal passage avec la Turquie (", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-2030720_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Syrie: l'EI perd son principal passage avec la Turquie (", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-2030720_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "18510", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534140lpw-3534139-article-jpg_3479673.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-perd-son-principal-passage-avec-la-turquie-07-04-2016-2030720_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/en-argentine-le-monde-politique-agite-par-les-affaires-06-04-2016-2030521_24.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/en-argentine-le-monde-politique-agite-par-les-affaires-06-04-2016-2030521_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26757", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526644lpw-3526642-article-jpg_3478138.jpg"}], "title": "En Argentine, le monde politique agit\u00e9 par les affaires", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 11, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/en-argentine-le-monde-politique-agite-par-les-affaires-06-04-2016-2030521_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En Argentine, le monde politique agit\u00e9 par les affaires", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:11:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/monde/en-argentine-le-monde-politique-agite-par-les-affaires-06-04-2016-2030521_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-communaute-internationale-veut-mettre-au-pas-le-panama-06-04-2016-2030399_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Panama Papers\": les rebondissements continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 2, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-communaute-internationale-veut-mettre-au-pas-le-panama-06-04-2016-2030399_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Panama Papers\": les rebondissements continuent, la communaut\u00e9 internationale veut agir", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 04:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-communaute-internationale-veut-mettre-au-pas-le-panama-06-04-2016-2030399_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47676", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3513805lpw-3529881-article-jpg_3478393.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-communaute-internationale-veut-mettre-au-pas-le-panama-06-04-2016-2030399_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/hauts-de-seine-des-incidents-eclatent-dans-plusieurs-lycees-07-04-2016-2030651_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Hauts-de-Seine : des incidents \u00e9clatent dans plusieurs lyc\u00e9es", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une vingtaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es apr\u00e8s des feux de poubelles et des jets de pierres. Des\u00a0tentatives de blocage ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 signal\u00e9es.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/hauts-de-seine-des-incidents-eclatent-dans-plusieurs-lycees-07-04-2016-2030651_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Hauts-de-Seine : des incidents \u00e9clatent dans plusieurs lyc\u00e9es", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/hauts-de-seine-des-incidents-eclatent-dans-plusieurs-lycees-07-04-2016-2030651_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47030", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532695lpw-3532898-article-police-jpg_3479520.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/hauts-de-seine-des-incidents-eclatent-dans-plusieurs-lycees-07-04-2016-2030651_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Une vingtaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es apr\u00e8s des feux de poubelles et des jets de pierres. Des\u00a0tentatives de blocage ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 signal\u00e9es."}, "http://www.lepoint.fr/astronomie/origines-de-la-vie-un-composant-clef-de-l-adn-possiblement-importe-par-les-cometes-07-04-2016-2030773_1925.php#xtor=RSS-221": {"title": "Origines de la vie : un composant  clef de l'ADN possiblement import\u00e9 par les com\u00e8tes !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pour la toute premi\u00e8re fois, des chercheurs de l'universit\u00e9 de Nice ont  d\u00e9tect\u00e9 un sucre baptis\u00e9 ribose, essentiel \u00e0 la vie, dans une com\u00e8te  artificielle.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 56, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/astronomie/origines-de-la-vie-un-composant-clef-de-l-adn-possiblement-importe-par-les-cometes-07-04-2016-2030773_1925.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Origines de la vie : un composant  clef de l'ADN possiblement import\u00e9 par les com\u00e8tes !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:56:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/astronomie/origines-de-la-vie-un-composant-clef-de-l-adn-possiblement-importe-par-les-cometes-07-04-2016-2030773_1925.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "61349", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3512545lpw-3522882-article-jpg_3480308.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/astronomie/origines-de-la-vie-un-composant-clef-de-l-adn-possiblement-importe-par-les-cometes-07-04-2016-2030773_1925.php#xtor=RSS-221", "summary": "Pour la toute premi\u00e8re fois, des chercheurs de l'universit\u00e9 de Nice ont  d\u00e9tect\u00e9 un sucre baptis\u00e9 ribose, essentiel \u00e0 la vie, dans une com\u00e8te  artificielle."}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-mouvement-de-macron-heberge-par-le-patronat-07-04-2016-2030687_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "En marche ! : le mouvement de Macron h\u00e9berg\u00e9 par le patronat", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le mouvement politique lanc\u00e9 par le ministre est domicili\u00e9 \u00e0 l'adresse du directeur de l'Institut Montaigne,\u00a0un think tank d'ob\u00e9dience lib\u00e9rale.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 56, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-mouvement-de-macron-heberge-par-le-patronat-07-04-2016-2030687_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En marche ! : le mouvement de Macron h\u00e9berg\u00e9 par le patronat", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:56:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/le-mouvement-de-macron-heberge-par-le-patronat-07-04-2016-2030687_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38778", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533228lpw-3533288-article-emmanuel-macron-jpg_3479581.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/le-mouvement-de-macron-heberge-par-le-patronat-07-04-2016-2030687_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le mouvement politique lanc\u00e9 par le ministre est domicili\u00e9 \u00e0 l'adresse du directeur de l'Institut Montaigne,\u00a0un think tank d'ob\u00e9dience lib\u00e9rale."}, "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-demission-de-juan-pedro-damiani-du-comite-d-ethique-de-la-fifa-communique-06-04-2016-2030487_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Panama Papers\": Damiani, pass\u00e9 d'inquisiteur de la Fifa \u00e0 suspect", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 5, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-demission-de-juan-pedro-damiani-du-comite-d-ethique-de-la-fifa-communique-06-04-2016-2030487_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Panama Papers\": Damiani, pass\u00e9 d'inquisiteur de la Fifa \u00e0 suspect", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-demission-de-juan-pedro-damiani-du-comite-d-ethique-de-la-fifa-communique-06-04-2016-2030487_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "44912", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3522435lpw-3527785-article-jpg_3478224.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-demission-de-juan-pedro-damiani-du-comite-d-ethique-de-la-fifa-communique-06-04-2016-2030487_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/roumanie-lancement-du-premier-reseau-de-recharge-pour-voitures-electriques-07-04-2016-2030735_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Roumanie: lancement du premier r\u00e9seau de recharge pour voitures \u00e9lectriques", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/roumanie-lancement-du-premier-reseau-de-recharge-pour-voitures-electriques-07-04-2016-2030735_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Roumanie: lancement du premier r\u00e9seau de recharge pour voitures \u00e9lectriques", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/roumanie-lancement-du-premier-reseau-de-recharge-pour-voitures-electriques-07-04-2016-2030735_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/roumanie-lancement-du-premier-reseau-de-recharge-pour-voitures-electriques-07-04-2016-2030735_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/vietnam-entree-en-fonction-du-nouveau-premier-ministre-07-04-2016-2030578_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Vietnam: entr\u00e9e en fonction du nouveau Premier ministre", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/vietnam-entree-en-fonction-du-nouveau-premier-ministre-07-04-2016-2030578_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Vietnam: entr\u00e9e en fonction du nouveau Premier ministre", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/vietnam-entree-en-fonction-du-nouveau-premier-ministre-07-04-2016-2030578_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52261", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531346lpw-3531344-article-jpg_3478597.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/vietnam-entree-en-fonction-du-nouveau-premier-ministre-07-04-2016-2030578_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/a-quelques-mois-de-rio-la-difficile-mission-de-l-athletisme-russe-pour-faire-lever-sa-suspension-07-04-2016-2030674_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Athl\u00e9tisme: \u00e0 quelques mois de Rio, la difficile mission de l'Araf pour faire lever sa suspension", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 59, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/a-quelques-mois-de-rio-la-difficile-mission-de-l-athletisme-russe-pour-faire-lever-sa-suspension-07-04-2016-2030674_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Athl\u00e9tisme: \u00e0 quelques mois de Rio, la difficile mission de l'Araf pour faire lever sa suspension", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:59:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/a-quelques-mois-de-rio-la-difficile-mission-de-l-athletisme-russe-pour-faire-lever-sa-suspension-07-04-2016-2030674_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "37284", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533209lpw-3533212-article-jpg_3479386.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/a-quelques-mois-de-rio-la-difficile-mission-de-l-athletisme-russe-pour-faire-lever-sa-suspension-07-04-2016-2030674_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/real-benzema-blesse-et-remplace-par-jese-avant-la-pause-06-04-2016-2030527_26.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/real-benzema-blesse-et-remplace-par-jese-avant-la-pause-06-04-2016-2030527_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39498", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3527672lpw-3527671-article-jpg_3478208.jpg"}], "title": "Real: Benzema bless\u00e9 et remplac\u00e9 par J\u00e9s\u00e9 avant la pause", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 0, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/real-benzema-blesse-et-remplace-par-jese-avant-la-pause-06-04-2016-2030527_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Real: Benzema bless\u00e9 et remplac\u00e9 par J\u00e9s\u00e9 avant la pause", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:00:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/sport/real-benzema-blesse-et-remplace-par-jese-avant-la-pause-06-04-2016-2030527_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-aveux-de-david-cameron-07-04-2016-2030778_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : les aveux de David Cameron", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le Premier ministre britannique\u00a0admet avoir d\u00e9tenu des parts dans un fonds offshore. Il affirme avoir vendu ces parts en 2010 pour environ 30 000 livres.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-aveux-de-david-cameron-07-04-2016-2030778_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : les aveux de David Cameron", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-aveux-de-david-cameron-07-04-2016-2030778_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "28070", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535210lpw-3535211-article-cameron-jpg_3480353.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-les-aveux-de-david-cameron-07-04-2016-2030778_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le Premier ministre britannique\u00a0admet avoir d\u00e9tenu des parts dans un fonds offshore. Il affirme avoir vendu ces parts en 2010 pour environ 30 000 livres."}, "http://www.lepoint.fr/politique/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-refusent-que-le-parlement-soit-reduit-au-silence-07-04-2016-2030607_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS refusent que le Parlement soit \"r\u00e9duit au silence\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 45, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-refusent-que-le-parlement-soit-reduit-au-silence-07-04-2016-2030607_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "TAFTA: 60 d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs PS refusent que le Parlement soit \"r\u00e9duit au silence\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-refusent-que-le-parlement-soit-reduit-au-silence-07-04-2016-2030607_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "32567", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531680lpw-3531679-article-jpg_3478883.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/tafta-60-deputes-et-senateurs-ps-refusent-que-le-parlement-soit-reduit-au-silence-07-04-2016-2030607_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-la-majorite-des-francais-ne-se-sent-pas-concernee-07-04-2016-2030712_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais ne se sent pas concern\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Selon\u00a0un sondage Tilder/LCI/OpinionWay, pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des sond\u00e9s estiment que les \u00c9tats ont les moyens d'emp\u00eacher l'utilisation des paradis fiscaux.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-la-majorite-des-francais-ne-se-sent-pas-concernee-07-04-2016-2030712_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais ne se sent pas concern\u00e9e", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-la-majorite-des-francais-ne-se-sent-pas-concernee-07-04-2016-2030712_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43860", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533487lpw-3533528-article-panama-papers-jpg_3479634.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-la-majorite-des-francais-ne-se-sent-pas-concernee-07-04-2016-2030712_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Selon\u00a0un sondage Tilder/LCI/OpinionWay, pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des sond\u00e9s estiment que les \u00c9tats ont les moyens d'emp\u00eacher l'utilisation des paradis fiscaux."}, "http://www.lepoint.fr/monde/danemark-quatre-combattants-presumes-de-l-ei-arretes-des-armes-saisies-07-04-2016-2030656_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Danemark: quatre combattants pr\u00e9sum\u00e9s de l'EI arr\u00eat\u00e9s, des armes saisies", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 27, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/danemark-quatre-combattants-presumes-de-l-ei-arretes-des-armes-saisies-07-04-2016-2030656_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Danemark: quatre combattants pr\u00e9sum\u00e9s de l'EI arr\u00eat\u00e9s, des armes saisies", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:27:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/danemark-quatre-combattants-presumes-de-l-ei-arretes-des-armes-saisies-07-04-2016-2030656_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "55825", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532955lpw-3534018-article-jpg_3479640.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/danemark-quatre-combattants-presumes-de-l-ei-arretes-des-armes-saisies-07-04-2016-2030656_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/leger-mieux-pour-hollande-valls-au-plus-bas-07-04-2016-2030732_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "L\u00e9ger mieux pour Hollande, Valls au plus bas", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 26, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/leger-mieux-pour-hollande-valls-au-plus-bas-07-04-2016-2030732_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L\u00e9ger mieux pour Hollande, Valls au plus bas", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:26:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/leger-mieux-pour-hollande-valls-au-plus-bas-07-04-2016-2030732_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34044", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534312lpw-3534311-article-jpg_3479835.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/leger-mieux-pour-hollande-valls-au-plus-bas-07-04-2016-2030732_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-epouse-du-batteur-des-rolling-stones-rapatrie-ses-pur-sang-arabes-d-un-haras-polonais-07-04-2016-2030767_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "L'\u00e9pouse du batteur des Rolling Stones rapatrie ses pur-sang arabes d'un haras polonais", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 11, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-epouse-du-batteur-des-rolling-stones-rapatrie-ses-pur-sang-arabes-d-un-haras-polonais-07-04-2016-2030767_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'\u00e9pouse du batteur des Rolling Stones rapatrie ses pur-sang arabes d'un haras polonais", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:11:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-epouse-du-batteur-des-rolling-stones-rapatrie-ses-pur-sang-arabes-d-un-haras-polonais-07-04-2016-2030767_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46859", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534903lpw-3534902-article-jpg_3480164.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/l-epouse-du-batteur-des-rolling-stones-rapatrie-ses-pur-sang-arabes-d-un-haras-polonais-07-04-2016-2030767_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-premiere-bande-annonce-est-deja-la-07-04-2016-2030676_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Star Wars : Rogue One, la premi\u00e8re bande-annonce est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Le premier des films d\u00e9riv\u00e9s de l'univers de George Lucas se d\u00e9voile en beaut\u00e9. Il sera consacr\u00e9 au vol des plans de l'\u00c9toile noire.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-premiere-bande-annonce-est-deja-la-07-04-2016-2030676_2923.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Star Wars : Rogue One, la premi\u00e8re bande-annonce est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-premiere-bande-annonce-est-deja-la-07-04-2016-2030676_2923.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26514", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532982lpw-3533172-article-jpg_3479456.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/star-wars-rogue-one-la-premiere-bande-annonce-est-deja-la-07-04-2016-2030676_2923.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Le premier des films d\u00e9riv\u00e9s de l'univers de George Lucas se d\u00e9voile en beaut\u00e9. Il sera consacr\u00e9 au vol des plans de l'\u00c9toile noire."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/radars-invisibles-l-implacable-logique-du-rendement-07-04-2016-2030641_657.php#xtor=RSS-221": {"title": "Radars invisibles\u00a0: l'implacable logique du rendement", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En voulant d\u00e9l\u00e9guer \u00e0 des entreprises priv\u00e9es les relev\u00e9s  des nouveaux radars, l'\u00c9tat, sous couvert de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, montre  sa boulimie de recettes.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 32, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/radars-invisibles-l-implacable-logique-du-rendement-07-04-2016-2030641_657.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Radars invisibles\u00a0: l'implacable logique du rendement", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:32:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/radars-invisibles-l-implacable-logique-du-rendement-07-04-2016-2030641_657.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31435", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531903lpw-3532042-article-radar-jpg_3479315.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/radars-invisibles-l-implacable-logique-du-rendement-07-04-2016-2030641_657.php#xtor=RSS-221", "summary": "En voulant d\u00e9l\u00e9guer \u00e0 des entreprises priv\u00e9es les relev\u00e9s  des nouveaux radars, l'\u00c9tat, sous couvert de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, montre  sa boulimie de recettes."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/tesla-325-000-model-3-ont-ete-reserves-en-une-semaine-07-04-2016-2030726_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tesla: 325.000 Model 3 ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9serv\u00e9s en une semaine", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/tesla-325-000-model-3-ont-ete-reserves-en-une-semaine-07-04-2016-2030726_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tesla: 325.000 Model 3 ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9serv\u00e9s en une semaine", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/tesla-325-000-model-3-ont-ete-reserves-en-une-semaine-07-04-2016-2030726_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/tesla-325-000-model-3-ont-ete-reserves-en-une-semaine-07-04-2016-2030726_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/islande-un-gouvernement-ephemere-et-conteste-prend-le-pouvoir-07-04-2016-2030655_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Islande: un gouvernement \u00e9ph\u00e9m\u00e8re et contest\u00e9 prend le pouvoir", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 3, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-un-gouvernement-ephemere-et-conteste-prend-le-pouvoir-07-04-2016-2030655_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Islande: un gouvernement \u00e9ph\u00e9m\u00e8re et contest\u00e9 prend le pouvoir", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:03:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-un-gouvernement-ephemere-et-conteste-prend-le-pouvoir-07-04-2016-2030655_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46078", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532953lpw-3534886-article-jpg_3480153.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/islande-un-gouvernement-ephemere-et-conteste-prend-le-pouvoir-07-04-2016-2030655_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/poutine-rejette-en-bloc-les-accusations-des-panama-papers-07-04-2016-2030731_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Poutine rejette en bloc les accusations des Panama Papers", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/poutine-rejette-en-bloc-les-accusations-des-panama-papers-07-04-2016-2030731_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Poutine rejette en bloc les accusations des Panama Papers", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/poutine-rejette-en-bloc-les-accusations-des-panama-papers-07-04-2016-2030731_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26163", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534286lpw-3534288-article-jpg_3479820.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/poutine-rejette-en-bloc-les-accusations-des-panama-papers-07-04-2016-2030731_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-a-l-appel-de-sept-organisations-06-04-2016-2030529_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail: nouvelle journ\u00e9e d'action le 28 avril \u00e0 l'appel de sept organisations", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 16, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-a-l-appel-de-sept-organisations-06-04-2016-2030529_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail: nouvelle journ\u00e9e d'action le 28 avril \u00e0 l'appel de sept organisations", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:16:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-a-l-appel-de-sept-organisations-06-04-2016-2030529_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52310", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528301lpw-3529051-article-jpg_3478312.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril-a-l-appel-de-sept-organisations-06-04-2016-2030529_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/natation-gagner-et-durer-n-est-pas-francais-07-04-2016-2030685_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Natation: gagner et durer n'est pas fran\u00e7ais", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 23, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-gagner-et-durer-n-est-pas-francais-07-04-2016-2030685_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Natation: gagner et durer n'est pas fran\u00e7ais", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:23:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-gagner-et-durer-n-est-pas-francais-07-04-2016-2030685_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38936", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533331lpw-3533330-article-jpg_3479463.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-gagner-et-durer-n-est-pas-francais-07-04-2016-2030685_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/depuis-les-attentats-de-bruxelles-les-touristes-se-font-desirer-06-04-2016-2030514_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Depuis les attentats de Bruxelles, les touristes se font d\u00e9sirer", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 20, 5, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/depuis-les-attentats-de-bruxelles-les-touristes-se-font-desirer-06-04-2016-2030514_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Depuis les attentats de Bruxelles, les touristes se font d\u00e9sirer", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 22:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/depuis-les-attentats-de-bruxelles-les-touristes-se-font-desirer-06-04-2016-2030514_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52400", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3525814lpw-3527773-article-jpg_3478219.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/depuis-les-attentats-de-bruxelles-les-touristes-se-font-desirer-06-04-2016-2030514_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/un-adolescent-serait-parti-en-syrie-malgre-plusieurs-signalements-07-04-2016-2030771_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Un adolescent serait parti en Syrie, malgr\u00e9 plusieurs signalements", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\u00c2g\u00e9 de 16 ans, il a disparu depuis le 31 mars, date \u00e0 laquelle il a pris l'avion pour Istanbul. Depuis ce jour, sa trace a \u00e9t\u00e9 perdue.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/un-adolescent-serait-parti-en-syrie-malgre-plusieurs-signalements-07-04-2016-2030771_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Un adolescent serait parti en Syrie, malgr\u00e9 plusieurs signalements", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/un-adolescent-serait-parti-en-syrie-malgre-plusieurs-signalements-07-04-2016-2030771_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47061", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534951lpw-3534965-article-syrie-jpg_3480253.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/un-adolescent-serait-parti-en-syrie-malgre-plusieurs-signalements-07-04-2016-2030771_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "\u00c2g\u00e9 de 16 ans, il a disparu depuis le 31 mars, date \u00e0 laquelle il a pris l'avion pour Istanbul. Depuis ce jour, sa trace a \u00e9t\u00e9 perdue."}, "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-des-experts-scientifiques-luttent-contre-les-crottes-de-chien-07-04-2016-2030757_2470.php#xtor=RSS-221": {"title": "Zapping du \"Point\" : des experts scientifiques luttent contre... les crottes de chien", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Le ticket Jupp\u00e9-Macron qui s\u00e9duit, Nuit debout qui s'exporte, Salah Abdeslam transf\u00e9r\u00e9 dans plusieurs semaines... L'actu du jour.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 47, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-des-experts-scientifiques-luttent-contre-les-crottes-de-chien-07-04-2016-2030757_2470.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Zapping du \"Point\" : des experts scientifiques luttent contre... les crottes de chien", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:47:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-des-experts-scientifiques-luttent-contre-les-crottes-de-chien-07-04-2016-2030757_2470.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "44469", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534308lpw-3534422-article-jpg_3480278.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-des-experts-scientifiques-luttent-contre-les-crottes-de-chien-07-04-2016-2030757_2470.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Le ticket Jupp\u00e9-Macron qui s\u00e9duit, Nuit debout qui s'exporte, Salah Abdeslam transf\u00e9r\u00e9 dans plusieurs semaines... L'actu du jour."}, "http://www.lepoint.fr/politique/thevenoud-la-facture-a-ete-reglee-07-04-2016-2030636_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Th\u00e9venoud : \"La facture a \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9e\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Le ch\u00e8que est parti mardi\", annonce l'ex-ministre accus\u00e9 de ne pas avoir pay\u00e9 la cantine de ses filles. Les sommes s'\u00e9levaient \u00e0 plus de 1 000 euros.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/thevenoud-la-facture-a-ete-reglee-07-04-2016-2030636_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Th\u00e9venoud : \"La facture a \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9e\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/thevenoud-la-facture-a-ete-reglee-07-04-2016-2030636_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "35976", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532037lpw-3532469-article-thevenoud-jpg_3479084.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/thevenoud-la-facture-a-ete-reglee-07-04-2016-2030636_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "\"Le ch\u00e8que est parti mardi\", annonce l'ex-ministre accus\u00e9 de ne pas avoir pay\u00e9 la cantine de ses filles. Les sommes s'\u00e9levaient \u00e0 plus de 1 000 euros."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030700_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Diesel: la deuxi\u00e8me s\u00e9rie de tests confirme des d\u00e9passements de normes (minist\u00e8re)", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 48, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030700_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Diesel: la deuxi\u00e8me s\u00e9rie de tests confirme des d\u00e9passements de normes (minist\u00e8re)", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:48:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030700_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030700_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/christophe-en-musique-comme-au-poker-il-faut-flamber-07-04-2016-2030682_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Christophe: en musique comme au poker, \"il faut flamber\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/christophe-en-musique-comme-au-poker-il-faut-flamber-07-04-2016-2030682_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Christophe: en musique comme au poker, \"il faut flamber\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/christophe-en-musique-comme-au-poker-il-faut-flamber-07-04-2016-2030682_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39784", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533283lpw-3533282-article-jpg_3479433.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/christophe-en-musique-comme-au-poker-il-faut-flamber-07-04-2016-2030682_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat-07-04-2016-2030630_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Salah Abdeslam ne sera pas remis \u00e0 la France \"avant plusieurs semaines\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 53, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat-07-04-2016-2030630_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Salah Abdeslam ne sera pas remis \u00e0 la France \"avant plusieurs semaines\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:53:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat-07-04-2016-2030630_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56304", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532066lpw-3534845-article-jpg_3480124.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat-07-04-2016-2030630_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/voitures-electriques-325-000-model-3-de-tesla-reservees-en-une-semaine-07-04-2016-2030734_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Voitures \u00e9lectriques: 325.000 Model 3 de Tesla r\u00e9serv\u00e9es en une semaine", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 27, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/voitures-electriques-325-000-model-3-de-tesla-reservees-en-une-semaine-07-04-2016-2030734_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Voitures \u00e9lectriques: 325.000 Model 3 de Tesla r\u00e9serv\u00e9es en une semaine", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:27:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/voitures-electriques-325-000-model-3-de-tesla-reservees-en-une-semaine-07-04-2016-2030734_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/voitures-electriques-325-000-model-3-de-tesla-reservees-en-une-semaine-07-04-2016-2030734_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/droit-a-la-deconnexion-les-deputes-avancent-d-un-an-a-2017-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-07-04-2016-2030569_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les d\u00e9put\u00e9s avancent d'un an \u00e0 2017 les dispositions pr\u00e9vues dans la loi travail", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 47, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/droit-a-la-deconnexion-les-deputes-avancent-d-un-an-a-2017-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-07-04-2016-2030569_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Droit \u00e0 la d\u00e9connexion: les d\u00e9put\u00e9s avancent d'un an \u00e0 2017 les dispositions pr\u00e9vues dans la loi travail", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:47:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/droit-a-la-deconnexion-les-deputes-avancent-d-un-an-a-2017-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-07-04-2016-2030569_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "27755", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530963lpw-3530962-article-jpg_3478541.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/droit-a-la-deconnexion-les-deputes-avancent-d-un-an-a-2017-les-dispositions-prevues-dans-la-loi-travail-07-04-2016-2030569_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/zlatan-ibrahimovic-s-est-il-dope-07-04-2016-2030780_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Zlatan Ibrahimovic\u00a0s'est-il dop\u00e9 ?", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Un m\u00e9decin accuse l'attaquant-vedette du PSG d'avoir eu recours \u00e0 des produits dopants entre 2004 et 2006 \u00e0 la Juventus. Ibrahimovic va porter plainte.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 45, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/zlatan-ibrahimovic-s-est-il-dope-07-04-2016-2030780_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Zlatan Ibrahimovic\u00a0s'est-il dop\u00e9 ?", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/zlatan-ibrahimovic-s-est-il-dope-07-04-2016-2030780_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31164", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535004lpw-3535163-article-zlatan-ibrahimovic-psg-jpg_3480356.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/zlatan-ibrahimovic-s-est-il-dope-07-04-2016-2030780_26.php#xtor=RSS-221", "summary": "Un m\u00e9decin accuse l'attaquant-vedette du PSG d'avoir eu recours \u00e0 des produits dopants entre 2004 et 2006 \u00e0 la Juventus. Ibrahimovic va porter plainte."}, "http://www.lepoint.fr/politique/barberis-boone-le-gal-ils-quittent-l-elysee-07-04-2016-2030663_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Barb\u00e9ris, Boone, Le Gal : ils quittent l'\u00c9lys\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Petit \u00e0 petit, les conseillers du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s'\u00e9loignent de ce qui ressemble de plus en plus \u00e0 un navire en perdition.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 17, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/barberis-boone-le-gal-ils-quittent-l-elysee-07-04-2016-2030663_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Barb\u00e9ris, Boone, Le Gal : ils quittent l'\u00c9lys\u00e9e", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:17:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/barberis-boone-le-gal-ils-quittent-l-elysee-07-04-2016-2030663_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39926", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3521790lpw-3521938-article-jpg_3479875.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/barberis-boone-le-gal-ils-quittent-l-elysee-07-04-2016-2030663_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Petit \u00e0 petit, les conseillers du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s'\u00e9loignent de ce qui ressemble de plus en plus \u00e0 un navire en perdition."}, "http://www.lepoint.fr/medias/prix-philippe-chaffanjon-les-vainqueurs-2016-du-reportage-multimedia-sont-07-04-2016-2030654_260.php#xtor=RSS-221": {"title": "Prix Philippe Chaffanjon :\u00a0les vainqueurs 2016 du reportage multim\u00e9dia sont...", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le jury du prix, dont \"Le Point\" est partenaire, r\u00e9compense \"Dans le t\u00e9l\u00e9phone d'une migrante syrienne\" et \"Adoption en Ha\u00efti : cri de d\u00e9sespoir\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/medias/prix-philippe-chaffanjon-les-vainqueurs-2016-du-reportage-multimedia-sont-07-04-2016-2030654_260.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Prix Philippe Chaffanjon :\u00a0les vainqueurs 2016 du reportage multim\u00e9dia sont...", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/medias/prix-philippe-chaffanjon-les-vainqueurs-2016-du-reportage-multimedia-sont-07-04-2016-2030654_260.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34127", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3522613lpw-3522977-article-jpg_3479351.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/medias/prix-philippe-chaffanjon-les-vainqueurs-2016-du-reportage-multimedia-sont-07-04-2016-2030654_260.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le jury du prix, dont \"Le Point\" est partenaire, r\u00e9compense \"Dans le t\u00e9l\u00e9phone d'une migrante syrienne\" et \"Adoption en Ha\u00efti : cri de d\u00e9sespoir\"."}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-2030774_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "NBA: des casquettes \u00e0 38.000 dollars en souvenir de Kobe Bryant", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 57, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-2030774_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "NBA: des casquettes \u00e0 38.000 dollars en souvenir de Kobe Bryant", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:57:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-2030774_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46164", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535022lpw-3535021-article-jpg_3480317.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-des-casquettes-a-38-000-dollars-en-souvenir-de-kobe-bryant-07-04-2016-2030774_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-retour-amer-pour-serge-aurier-07-04-2016-2030551_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue des champions: retour amer pour Serge Aurier", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 0, 43, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-retour-amer-pour-serge-aurier-07-04-2016-2030551_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue des champions: retour amer pour Serge Aurier", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 02:43:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-retour-amer-pour-serge-aurier-07-04-2016-2030551_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "28910", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529832lpw-3529831-article-jpg_3478384.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-retour-amer-pour-serge-aurier-07-04-2016-2030551_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/dernier-round-judiciaire-en-belgique-pour-salah-abdeslam-avant-sa-remise-a-la-france-07-04-2016-2030611_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Dernier round judiciaire en Belgique pour Salah Abdeslam avant sa remise \u00e0 la France", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 58, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/dernier-round-judiciaire-en-belgique-pour-salah-abdeslam-avant-sa-remise-a-la-france-07-04-2016-2030611_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Dernier round judiciaire en Belgique pour Salah Abdeslam avant sa remise \u00e0 la France", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:58:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/dernier-round-judiciaire-en-belgique-pour-salah-abdeslam-avant-sa-remise-a-la-france-07-04-2016-2030611_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56304", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531707lpw-3531703-article-jpg_3478897.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/dernier-round-judiciaire-en-belgique-pour-salah-abdeslam-avant-sa-remise-a-la-france-07-04-2016-2030611_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/argentine-le-parquet-ouvre-une-enquete-sur-le-president-macri-cite-dans-les-panama-papers-07-04-2016-2030740_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le pr\u00e9sident argentin dans la temp\u00eate des \"Panama Papers\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 2, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/argentine-le-parquet-ouvre-une-enquete-sur-le-president-macri-cite-dans-les-panama-papers-07-04-2016-2030740_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le pr\u00e9sident argentin dans la temp\u00eate des \"Panama Papers\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:02:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/argentine-le-parquet-ouvre-une-enquete-sur-le-president-macri-cite-dans-les-panama-papers-07-04-2016-2030740_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38071", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534361lpw-3534880-article-jpg_3480137.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/argentine-le-parquet-ouvre-une-enquete-sur-le-president-macri-cite-dans-les-panama-papers-07-04-2016-2030740_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/conflit-au-nagorny-karabakh-erdogan-accuse-la-russie-de-prendre-partie-06-04-2016-2030422_24.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/conflit-au-nagorny-karabakh-erdogan-accuse-la-russie-de-prendre-partie-06-04-2016-2030422_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "76950", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3516071lpw-3527164-article-jpg_3478163.jpg"}], "title": "Nagorny-Karabakh: le cessez-le-feu globalement respect\u00e9 entre l'Azerba\u00efdjan et les s\u00e9paratistes", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 19, 36, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/conflit-au-nagorny-karabakh-erdogan-accuse-la-russie-de-prendre-partie-06-04-2016-2030422_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Nagorny-Karabakh: le cessez-le-feu globalement respect\u00e9 entre l'Azerba\u00efdjan et les s\u00e9paratistes", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 21:36:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/monde/conflit-au-nagorny-karabakh-erdogan-accuse-la-russie-de-prendre-partie-06-04-2016-2030422_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/macron-se-met-en-marche-06-04-2016-2030522_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Macron se met \"en marche\" !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Le ministre de l'\u00c9conomie a annonc\u00e9 \u00e0 Amiens la cr\u00e9ation d'un mouvement politique et citoyen, tout en refusant d'aborder clairement 2017.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 7, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-se-met-en-marche-06-04-2016-2030522_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Macron se met \"en marche\" !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:07:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-se-met-en-marche-06-04-2016-2030522_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "23835", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3525224lpw-3526389-article-macron-jpg_3478754.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/macron-se-met-en-marche-06-04-2016-2030522_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Le ministre de l'\u00c9conomie a annonc\u00e9 \u00e0 Amiens la cr\u00e9ation d'un mouvement politique et citoyen, tout en refusant d'aborder clairement 2017."}, "http://www.lepoint.fr/europe/islande-le-nouveau-gouvernement-est-deja-conteste-07-04-2016-2030612_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Islande : le nouveau gouvernement est d\u00e9j\u00e0 contest\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le Premier ministre est accus\u00e9 d'avoir ferm\u00e9 les yeux sur les exc\u00e8s du secteur financier qui ont plong\u00e9 en 2008 le pays dans une crise financi\u00e8re historique.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 3, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/europe/islande-le-nouveau-gouvernement-est-deja-conteste-07-04-2016-2030612_2626.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Islande : le nouveau gouvernement est d\u00e9j\u00e0 contest\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:03:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/europe/islande-le-nouveau-gouvernement-est-deja-conteste-07-04-2016-2030612_2626.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51003", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531614lpw-3531699-article-islande-panama-papers-jpg_3478909.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/europe/islande-le-nouveau-gouvernement-est-deja-conteste-07-04-2016-2030612_2626.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le Premier ministre est accus\u00e9 d'avoir ferm\u00e9 les yeux sur les exc\u00e8s du secteur financier qui ont plong\u00e9 en 2008 le pays dans une crise financi\u00e8re historique."}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/jean-pierre-coffe-est-mort-d-une-crise-cardiaque-selon-son-compagnon-07-04-2016-2030617_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Jean-Pierre Coffe est mort d'une crise cardiaque, selon son compagnon", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 9, 39, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/jean-pierre-coffe-est-mort-d-une-crise-cardiaque-selon-son-compagnon-07-04-2016-2030617_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Jean-Pierre Coffe est mort d'une crise cardiaque, selon son compagnon", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 11:39:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/jean-pierre-coffe-est-mort-d-une-crise-cardiaque-selon-son-compagnon-07-04-2016-2030617_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29183", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531948lpw-3531949-article-jpg_3478945.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/jean-pierre-coffe-est-mort-d-une-crise-cardiaque-selon-son-compagnon-07-04-2016-2030617_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-basketteur-americain-lebron-james-va-produire-son-premier-film-inspire-d-un-canular-06-04-2016-2030533_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le basketteur am\u00e9ricain LeBron James va produire son premier film, inspir\u00e9 d'un canular", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 8, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-basketteur-americain-lebron-james-va-produire-son-premier-film-inspire-d-un-canular-06-04-2016-2030533_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le basketteur am\u00e9ricain LeBron James va produire son premier film, inspir\u00e9 d'un canular", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:08:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-basketteur-americain-lebron-james-va-produire-son-premier-film-inspire-d-un-canular-06-04-2016-2030533_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "41854", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528636lpw-3528931-article-jpg_3478306.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-basketteur-americain-lebron-james-va-produire-son-premier-film-inspire-d-un-canular-06-04-2016-2030533_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/aurelie-filippetti-le-gouvernement-n-est-plus-de-gauche-07-04-2016-2030643_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Aur\u00e9lie Filippetti : \"Le gouvernement n'est plus de gauche\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'ancienne ministre ne cache pas son profond d\u00e9saccord avec la \"philosophie\" du projet de loi travail, qu'elle estime \u00eatre \"une loi contre les travailleurs\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 20, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/aurelie-filippetti-le-gouvernement-n-est-plus-de-gauche-07-04-2016-2030643_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Aur\u00e9lie Filippetti : \"Le gouvernement n'est plus de gauche\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:20:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/aurelie-filippetti-le-gouvernement-n-est-plus-de-gauche-07-04-2016-2030643_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "17008", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532484lpw-3532553-article-aurelie-filippetti-jpg_3479134.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/aurelie-filippetti-le-gouvernement-n-est-plus-de-gauche-07-04-2016-2030643_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'ancienne ministre ne cache pas son profond d\u00e9saccord avec la \"philosophie\" du projet de loi travail, qu'elle estime \u00eatre \"une loi contre les travailleurs\"."}, "http://www.lepoint.fr/sport/golf-masters-augusta-2016-le-temple-de-la-balle-blanche-07-04-2016-2030592_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Golf - Masters Augusta 2016 : le temple de la balle blanche", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le Masters, qui d\u00e9marre ce jeudi \u00e0 Augusta, en Georgie, ouvre le grand chelem. Il est consid\u00e9r\u00e9 comme le tournoi de golf le plus prestigieux au monde.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 5, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/golf-masters-augusta-2016-le-temple-de-la-balle-blanche-07-04-2016-2030592_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Golf - Masters Augusta 2016 : le temple de la balle blanche", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/golf-masters-augusta-2016-le-temple-de-la-balle-blanche-07-04-2016-2030592_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56533", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3529701lpw-3529816-article-gettyimagerank2-jpg_3478750.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/golf-masters-augusta-2016-le-temple-de-la-balle-blanche-07-04-2016-2030592_26.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le Masters, qui d\u00e9marre ce jeudi \u00e0 Augusta, en Georgie, ouvre le grand chelem. Il est consid\u00e9r\u00e9 comme le tournoi de golf le plus prestigieux au monde."}, "http://www.lepoint.fr/politique/trois-francais-sur-quatre-opposes-a-une-candidature-hollande-en-2017-07-04-2016-2030637_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Trois Fran\u00e7ais sur quatre oppos\u00e9s \u00e0 une candidature Hollande en 2017", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/trois-francais-sur-quatre-opposes-a-une-candidature-hollande-en-2017-07-04-2016-2030637_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Trois Fran\u00e7ais sur quatre oppos\u00e9s \u00e0 une candidature Hollande en 2017", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/trois-francais-sur-quatre-opposes-a-une-candidature-hollande-en-2017-07-04-2016-2030637_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26522", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532503lpw-3532502-article-jpg_3479089.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/trois-francais-sur-quatre-opposes-a-une-candidature-hollande-en-2017-07-04-2016-2030637_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/paris-roubaix-demare-forfait-07-04-2016-2030694_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paris-Roubaix: D\u00e9mare forfait", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 35, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/paris-roubaix-demare-forfait-07-04-2016-2030694_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Paris-Roubaix: D\u00e9mare forfait", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:35:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/paris-roubaix-demare-forfait-07-04-2016-2030694_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "55964", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533379lpw-3533378-article-jpg_3479514.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/paris-roubaix-demare-forfait-07-04-2016-2030694_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/people/jean-pierre-coffe-son-compagnon-raconte-ses-derniers-instants-07-04-2016-2030558_2116.php#xtor=RSS-221": {"title": "Jean-Pierre Coffe\u00a0: son compagnon raconte ses derniers instants", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le truculent gastronome est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une crise cardiaque, apr\u00e8s une journ\u00e9e pass\u00e9e en famille. Comme il le d\u00e9sirait, se console Christophe.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 48, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/people/jean-pierre-coffe-son-compagnon-raconte-ses-derniers-instants-07-04-2016-2030558_2116.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Jean-Pierre Coffe\u00a0: son compagnon raconte ses derniers instants", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:48:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/people/jean-pierre-coffe-son-compagnon-raconte-ses-derniers-instants-07-04-2016-2030558_2116.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "18928", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3524089lpw-3527378-article-horizontal-jpg_3478460.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/people/jean-pierre-coffe-son-compagnon-raconte-ses-derniers-instants-07-04-2016-2030558_2116.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le truculent gastronome est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une crise cardiaque, apr\u00e8s une journ\u00e9e pass\u00e9e en famille. Comme il le d\u00e9sirait, se console Christophe."}, "http://www.lepoint.fr/europe/les-eurosceptiques-se-rejouissent-du-non-neerlandais-sur-l-ukraine-07-04-2016-2030717_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les eurosceptiques se r\u00e9jouissent du \"non\" n\u00e9erlandais sur l'Ukraine", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les \u00e9lecteurs n\u00e9erlandais ont rejet\u00e9 l'accord d'association entre l'Ukraine et l'Union europ\u00e9enne lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum \"consultatif\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 38, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/europe/les-eurosceptiques-se-rejouissent-du-non-neerlandais-sur-l-ukraine-07-04-2016-2030717_2626.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les eurosceptiques se r\u00e9jouissent du \"non\" n\u00e9erlandais sur l'Ukraine", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:38:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/europe/les-eurosceptiques-se-rejouissent-du-non-neerlandais-sur-l-ukraine-07-04-2016-2030717_2626.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39829", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533512lpw-3534082-article-electeurs-neerlandais-jpg_3479662.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/europe/les-eurosceptiques-se-rejouissent-du-non-neerlandais-sur-l-ukraine-07-04-2016-2030717_2626.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les \u00e9lecteurs n\u00e9erlandais ont rejet\u00e9 l'accord d'association entre l'Ukraine et l'Union europ\u00e9enne lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum \"consultatif\"."}, "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/7-avril-1498-charles-viii-heurte-mortellement-un-linteau-sarko-est-a-l-abri-d-un-tel-destin-06-04-2012-1449259_494.php#xtor=RSS-221": {"title": "7 avril 1498. Mais quel con, ce roi Charles VIII, de mourir en heurtant le linteau d'une porte !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le jeune souverain de 27 ans oublie de baisser la t\u00eate en franchissant une porte dans le ch\u00e2teau d'Amboise.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 23, 0, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/7-avril-1498-charles-viii-heurte-mortellement-un-linteau-sarko-est-a-l-abri-d-un-tel-destin-06-04-2012-1449259_494.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "7 avril 1498. Mais quel con, ce roi Charles VIII, de mourir en heurtant le linteau d'une porte !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 01:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/7-avril-1498-charles-viii-heurte-mortellement-un-linteau-sarko-est-a-l-abri-d-un-tel-destin-06-04-2012-1449259_494.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33930", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/04/07/2319117lp-2319118-article-jpg_3478344.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/7-avril-1498-charles-viii-heurte-mortellement-un-linteau-sarko-est-a-l-abri-d-un-tel-destin-06-04-2012-1449259_494.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le jeune souverain de 27 ans oublie de baisser la t\u00eate en franchissant une porte dans le ch\u00e2teau d'Amboise."}, "http://www.lepoint.fr/societe/seniors-sante-connectee-sante-partagee-07-04-2016-2030645_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Seniors : sant\u00e9 connect\u00e9e, sant\u00e9 partag\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une avalanche d'objets et d'applis pr\u00e9sent\u00e9s au Salon des seniors promettent d'am\u00e9liorer le confort de ces derniers. Mais gare aux arnaques.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 25, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/seniors-sante-connectee-sante-partagee-07-04-2016-2030645_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Seniors : sant\u00e9 connect\u00e9e, sant\u00e9 partag\u00e9e", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:25:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/seniors-sante-connectee-sante-partagee-07-04-2016-2030645_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "48737", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3522505lpw-3523383-article-jpg_3479141.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/seniors-sante-connectee-sante-partagee-07-04-2016-2030645_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Une avalanche d'objets et d'applis pr\u00e9sent\u00e9s au Salon des seniors promettent d'am\u00e9liorer le confort de ces derniers. Mais gare aux arnaques."}, "http://www.lepoint.fr/politique/rossignol-pourquoi-faudrait-il-cacher-le-corps-des-femmes-07-04-2016-2030671_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Rossignol: \"pourquoi faudrait-il cacher le corps des femmes ?\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 54, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/rossignol-pourquoi-faudrait-il-cacher-le-corps-des-femmes-07-04-2016-2030671_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Rossignol: \"pourquoi faudrait-il cacher le corps des femmes ?\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:54:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/rossignol-pourquoi-faudrait-il-cacher-le-corps-des-femmes-07-04-2016-2030671_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39168", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533193lpw-3533192-article-jpg_3479361.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/rossignol-pourquoi-faudrait-il-cacher-le-corps-des-femmes-07-04-2016-2030671_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030540_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 36, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030540_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030540_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030540_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/israel-commence-a-eriger-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030742_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Isra\u00ebl commence \u00e0 \u00e9riger son mur de s\u00e9paration dans un secteur chr\u00e9tien", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 4, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-commence-a-eriger-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030742_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Isra\u00ebl commence \u00e0 \u00e9riger son mur de s\u00e9paration dans un secteur chr\u00e9tien", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:04:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-commence-a-eriger-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030742_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "44311", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534372lpw-3534891-article-jpg_3480150.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-commence-a-eriger-son-mur-de-separation-dans-un-secteur-chretien-07-04-2016-2030742_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-direct-a-21-heures-06-04-2016-2030400_1858.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mauvaise op\u00e9ration pour le PSG", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le PSG a \u00e9t\u00e9 tenu en \u00e9chec \u00e0 domicile par Manchester City (2-2) en quart de finale aller de Ligue des champions.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-direct-a-21-heures-06-04-2016-2030400_1858.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Mauvaise op\u00e9ration pour le PSG", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-direct-a-21-heures-06-04-2016-2030400_1858.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "63900", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3511775lpw-3528473-article-horizontal-jpg_3478493.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-direct-a-21-heures-06-04-2016-2030400_1858.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le PSG a \u00e9t\u00e9 tenu en \u00e9chec \u00e0 domicile par Manchester City (2-2) en quart de finale aller de Ligue des champions."}, "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-le-non-neerlandais-n-est-pas-un-obstacle-vers-l-ue-estime-porochenko-07-04-2016-2030602_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ukraine: le \"non\" n\u00e9erlandais n'est pas un \"obstacle\" vers l'UE estime Porochenko", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 47, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-le-non-neerlandais-n-est-pas-un-obstacle-vers-l-ue-estime-porochenko-07-04-2016-2030602_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ukraine: le \"non\" n\u00e9erlandais n'est pas un \"obstacle\" vers l'UE estime Porochenko", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:47:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-le-non-neerlandais-n-est-pas-un-obstacle-vers-l-ue-estime-porochenko-07-04-2016-2030602_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "28259", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531623lpw-3532473-article-jpg_3479077.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-le-non-neerlandais-n-est-pas-un-obstacle-vers-l-ue-estime-porochenko-07-04-2016-2030602_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/voyages/rome-mate-hotel-new-york-pourquoi-vous-n-irez-plus-dormir-ailleurs-07-04-2016-2030571_44.php#xtor=RSS-221": {"title": "Rome Mate Hotel New york\u00a0: pourquoi vous n'irez plus dormir ailleurs", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'adresse est excellente, et en plus elle fait boussole dans la \"Big Apple\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 47, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/voyages/rome-mate-hotel-new-york-pourquoi-vous-n-irez-plus-dormir-ailleurs-07-04-2016-2030571_44.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Rome Mate Hotel New york\u00a0: pourquoi vous n'irez plus dormir ailleurs", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:47:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/voyages/rome-mate-hotel-new-york-pourquoi-vous-n-irez-plus-dormir-ailleurs-07-04-2016-2030571_44.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "53161", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3519763lpw-3520728-article-jpg_3478549.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/voyages/rome-mate-hotel-new-york-pourquoi-vous-n-irez-plus-dormir-ailleurs-07-04-2016-2030571_44.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'adresse est excellente, et en plus elle fait boussole dans la \"Big Apple\"."}, "http://www.lepoint.fr/monde/royaume-uni-prison-a-vie-pour-deux-adolescentes-de-15-ans-coupables-d-un-meurtre-barbare-07-04-2016-2030709_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Meurtre \"barbare\" et selfies: prison \u00e0 vie pour deux adolescentes britanniques", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/royaume-uni-prison-a-vie-pour-deux-adolescentes-de-15-ans-coupables-d-un-meurtre-barbare-07-04-2016-2030709_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Meurtre \"barbare\" et selfies: prison \u00e0 vie pour deux adolescentes britanniques", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/royaume-uni-prison-a-vie-pour-deux-adolescentes-de-15-ans-coupables-d-un-meurtre-barbare-07-04-2016-2030709_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33295", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533530lpw-3535017-article-jpg_3480301.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/royaume-uni-prison-a-vie-pour-deux-adolescentes-de-15-ans-coupables-d-un-meurtre-barbare-07-04-2016-2030709_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/vallaud-belkacem-tres-reservee-sur-le-ni-droite-ni-gauche-de-macron-07-04-2016-2030653_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Vallaud-Belkacem tr\u00e8s r\u00e9serv\u00e9e sur le ni droite ni gauche de Macron", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/vallaud-belkacem-tres-reservee-sur-le-ni-droite-ni-gauche-de-macron-07-04-2016-2030653_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Vallaud-Belkacem tr\u00e8s r\u00e9serv\u00e9e sur le ni droite ni gauche de Macron", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/vallaud-belkacem-tres-reservee-sur-le-ni-droite-ni-gauche-de-macron-07-04-2016-2030653_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "26082", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532943lpw-3532942-article-jpg_3479235.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/vallaud-belkacem-tres-reservee-sur-le-ni-droite-ni-gauche-de-macron-07-04-2016-2030653_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-fermeture-administrative-de-l-universite-rennes-2-en-reponse-au-blocus-des-etudiants-07-04-2016-2030604_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail: la pression de la rue s'installe dans la dur\u00e9e", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 31, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-fermeture-administrative-de-l-universite-rennes-2-en-reponse-au-blocus-des-etudiants-07-04-2016-2030604_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail: la pression de la rue s'installe dans la dur\u00e9e", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:31:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-fermeture-administrative-de-l-universite-rennes-2-en-reponse-au-blocus-des-etudiants-07-04-2016-2030604_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "74774", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531640lpw-3533119-article-jpg_3479312.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-fermeture-administrative-de-l-universite-rennes-2-en-reponse-au-blocus-des-etudiants-07-04-2016-2030604_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/insolite/une-carbonara-a-la-francaise-donne-la-nausee-aux-italiens-07-04-2016-2030755_48.php#xtor=RSS-221": {"title": "Une \"carbonara\" \u00e0 la fran\u00e7aise donne la naus\u00e9e aux Italiens", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 20, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-carbonara-a-la-francaise-donne-la-nausee-aux-italiens-07-04-2016-2030755_48.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une \"carbonara\" \u00e0 la fran\u00e7aise donne la naus\u00e9e aux Italiens", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:20:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-carbonara-a-la-francaise-donne-la-nausee-aux-italiens-07-04-2016-2030755_48.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "27850", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534701lpw-3534716-article-jpg_3480006.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/insolite/une-carbonara-a-la-francaise-donne-la-nausee-aux-italiens-07-04-2016-2030755_48.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/europe/royaume-uni-deux-adolescentes-de-15-ans-ecopent-de-la-perpetuite-07-04-2016-2030708_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Royaume-Uni : perp\u00e9tuit\u00e9 pour\u00a0deux ados qui ont tortur\u00e9 une femme", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Elles sont\u00a0reconnues coupables d'avoir sauvagement assassin\u00e9 une femme alcoolique de 39 ans au terme d'un calvaire de cinq heures.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 6, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/europe/royaume-uni-deux-adolescentes-de-15-ans-ecopent-de-la-perpetuite-07-04-2016-2030708_2626.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Royaume-Uni : perp\u00e9tuit\u00e9 pour\u00a0deux ados qui ont tortur\u00e9 une femme", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:06:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/europe/royaume-uni-deux-adolescentes-de-15-ans-ecopent-de-la-perpetuite-07-04-2016-2030708_2626.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29277", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533450lpw-3533509-article-prison-jpg_3479962.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/europe/royaume-uni-deux-adolescentes-de-15-ans-ecopent-de-la-perpetuite-07-04-2016-2030708_2626.php#xtor=RSS-221", "summary": "Elles sont\u00a0reconnues coupables d'avoir sauvagement assassin\u00e9 une femme alcoolique de 39 ans au terme d'un calvaire de cinq heures."}, "http://www.lepoint.fr/societe/jeannette-bougrab-met-le-feu-a-l-institut-francais-de-finlande-06-04-2016-2030512_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Jeannette Bougrab met le feu \u00e0 l'Institut fran\u00e7ais de Finlande", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les salari\u00e9s de l'organisme auraient envoy\u00e9 une plainte au Quai d'Orsay pour d\u00e9noncer le management \"brutal\" de l'ancienne ministre de Nicolas Sarkozy.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 54, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/jeannette-bougrab-met-le-feu-a-l-institut-francais-de-finlande-06-04-2016-2030512_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Jeannette Bougrab met le feu \u00e0 l'Institut fran\u00e7ais de Finlande", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:54:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/jeannette-bougrab-met-le-feu-a-l-institut-francais-de-finlande-06-04-2016-2030512_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "19112", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3524275lpw-3525016-article-bougrab-jpg_3478475.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/jeannette-bougrab-met-le-feu-a-l-institut-francais-de-finlande-06-04-2016-2030512_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les salari\u00e9s de l'organisme auraient envoy\u00e9 une plainte au Quai d'Orsay pour d\u00e9noncer le management \"brutal\" de l'ancienne ministre de Nicolas Sarkozy."}, "http://www.lepoint.fr/politique/prostitution-la-penalisation-des-clients-en-passe-d-etre-adoptee-06-04-2016-2030342_20.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/prostitution-la-penalisation-des-clients-en-passe-d-etre-adoptee-06-04-2016-2030342_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "30754", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3512080lpw-3525538-article-jpg_3478061.jpg"}], "title": "Prostitution: la p\u00e9nalisation des clients enfin vot\u00e9e apr\u00e8s plus de deux ans de bataille", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 20, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/prostitution-la-penalisation-des-clients-en-passe-d-etre-adoptee-06-04-2016-2030342_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Prostitution: la p\u00e9nalisation des clients enfin vot\u00e9e apr\u00e8s plus de deux ans de bataille", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:20:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/politique/prostitution-la-penalisation-des-clients-en-passe-d-etre-adoptee-06-04-2016-2030342_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-la-victoire-de-cruz-dans-le-wisconsin-redonne-le-moral-aux-anti-trump-06-04-2016-2030323_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "La course de Trump pour la Maison Blanche subit un coup de frein dans le Wisconsin", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 59, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-la-victoire-de-cruz-dans-le-wisconsin-redonne-le-moral-aux-anti-trump-06-04-2016-2030323_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La course de Trump pour la Maison Blanche subit un coup de frein dans le Wisconsin", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:59:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-la-victoire-de-cruz-dans-le-wisconsin-redonne-le-moral-aux-anti-trump-06-04-2016-2030323_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "51719", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3511031lpw-3530913-article-jpg_3478479.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-la-victoire-de-cruz-dans-le-wisconsin-redonne-le-moral-aux-anti-trump-06-04-2016-2030323_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/ni-a-droite-ni-a-gauche-les-soutiens-de-macron-applaudissent-le-transpartisme-de-son-mouvement-06-04-2016-2030535_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Ni \u00e0 droite, ni \u00e0 gauche\": les soutiens de Macron applaudissent le \"transpartisme\" de son mouvement", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 11, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/ni-a-droite-ni-a-gauche-les-soutiens-de-macron-applaudissent-le-transpartisme-de-son-mouvement-06-04-2016-2030535_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Ni \u00e0 droite, ni \u00e0 gauche\": les soutiens de Macron applaudissent le \"transpartisme\" de son mouvement", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:11:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/ni-a-droite-ni-a-gauche-les-soutiens-de-macron-applaudissent-le-transpartisme-de-son-mouvement-06-04-2016-2030535_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "45597", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3528983lpw-3528982-article-jpg_3478309.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/ni-a-droite-ni-a-gauche-les-soutiens-de-macron-applaudissent-le-transpartisme-de-son-mouvement-06-04-2016-2030535_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-la-turquie-n-appliquera-pas-l-accord-si-l-ue-ne-tient-pas-ses-engagements-07-04-2016-2030627_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Migrants: la Turquie \"n'appliquera pas l'accord\" si l'UE \"ne tient pas ses engagements\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 45, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-la-turquie-n-appliquera-pas-l-accord-si-l-ue-ne-tient-pas-ses-engagements-07-04-2016-2030627_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Migrants: la Turquie \"n'appliquera pas l'accord\" si l'UE \"ne tient pas ses engagements\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-la-turquie-n-appliquera-pas-l-accord-si-l-ue-ne-tient-pas-ses-engagements-07-04-2016-2030627_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29777", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532048lpw-3532470-article-jpg_3479073.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-la-turquie-n-appliquera-pas-l-accord-si-l-ue-ne-tient-pas-ses-engagements-07-04-2016-2030627_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/en-images-zaha-hadid-dernier-zigzag-07-04-2016-2030652_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "EN IMAGES. Zaha Hadid, dernier zigzag", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La plus c\u00e9l\u00e8bre architecte au monde s'est \u00e9teinte \u00e0 65 ans. Retour en images sur les b\u00e2timents hors normes d'une extraordinaire com\u00e8te cr\u00e9ative.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 58, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/en-images-zaha-hadid-dernier-zigzag-07-04-2016-2030652_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "EN IMAGES. Zaha Hadid, dernier zigzag", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:58:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/en-images-zaha-hadid-dernier-zigzag-07-04-2016-2030652_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "67504", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532523-3532511-p-jpg_3479220.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/en-images-zaha-hadid-dernier-zigzag-07-04-2016-2030652_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "La plus c\u00e9l\u00e8bre architecte au monde s'est \u00e9teinte \u00e0 65 ans. Retour en images sur les b\u00e2timents hors normes d'une extraordinaire com\u00e8te cr\u00e9ative."}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-nouvel-iran-07-04-2016-2030587_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le nouveau visage de l'Iran", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Longtemps isol\u00e9e sur la sc\u00e8ne internationale, cette grande puissance historique joue d\u00e9sormais un r\u00f4le central. Enqu\u00eate sur l'autre \"r\u00e9volution\" iranienne.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 8, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-nouvel-iran-07-04-2016-2030587_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le nouveau visage de l'Iran", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:08:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/le-nouvel-iran-07-04-2016-2030587_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "269647", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3517908lpw-3518070-article-jpg_3479364.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/le-nouvel-iran-07-04-2016-2030587_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Longtemps isol\u00e9e sur la sc\u00e8ne internationale, cette grande puissance historique joue d\u00e9sormais un r\u00f4le central. Enqu\u00eate sur l'autre \"r\u00e9volution\" iranienne."}, "http://www.lepoint.fr/monde/libye-le-chef-du-gouvernement-non-reconnu-de-tripoli-refuse-de-partir-06-04-2016-2030484_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Libye: le gouvernement d'union avance malgr\u00e9 un premier accroc", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-le-chef-du-gouvernement-non-reconnu-de-tripoli-refuse-de-partir-06-04-2016-2030484_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Libye: le gouvernement d'union avance malgr\u00e9 un premier accroc", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-le-chef-du-gouvernement-non-reconnu-de-tripoli-refuse-de-partir-06-04-2016-2030484_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "41763", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3522187lpw-3532422-article-jpg_3479047.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/libye-le-chef-du-gouvernement-non-reconnu-de-tripoli-refuse-de-partir-06-04-2016-2030484_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/quand-manuel-valls-tacle-le-mouvement-politique-de-macron-07-04-2016-2030754_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Quand Manuel Valls tacle le mouvement politique de Macron", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Il serait absurde de vouloir effacer\" les diff\u00e9rences entre gauche et droite, estime le Premier ministre au lendemain du lancement du mouvement En marche !", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-manuel-valls-tacle-le-mouvement-politique-de-macron-07-04-2016-2030754_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Quand Manuel Valls tacle le mouvement politique de Macron", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-manuel-valls-tacle-le-mouvement-politique-de-macron-07-04-2016-2030754_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34258", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534463lpw-3534478-article-valls-macron-jpg_3480035.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/quand-manuel-valls-tacle-le-mouvement-politique-de-macron-07-04-2016-2030754_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "\"Il serait absurde de vouloir effacer\" les diff\u00e9rences entre gauche et droite, estime le Premier ministre au lendemain du lancement du mouvement En marche !"}, "http://www.lepoint.fr/montres/gwyneth-paltrow-nouvelle-egerie-de-frederique-constant-07-04-2016-2030547_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "Gwyneth Paltrow nouvelle \u00e9g\u00e9rie de Fr\u00e9d\u00e9rique Constant", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Actrice reconnue et philanthrope, Gwyneth Paltrow\u00a0devient la nouvelle ambassadrice de la manufacture horlog\u00e8re suisse pour ses \u0153uvres de bienfaisance.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 44, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/gwyneth-paltrow-nouvelle-egerie-de-frederique-constant-07-04-2016-2030547_2648.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Gwyneth Paltrow nouvelle \u00e9g\u00e9rie de Fr\u00e9d\u00e9rique Constant", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:44:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/gwyneth-paltrow-nouvelle-egerie-de-frederique-constant-07-04-2016-2030547_2648.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "81598", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3521323lpmw-3522664-article-jpg_3478872.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/gwyneth-paltrow-nouvelle-egerie-de-frederique-constant-07-04-2016-2030547_2648.php#xtor=RSS-221", "summary": "Actrice reconnue et philanthrope, Gwyneth Paltrow\u00a0devient la nouvelle ambassadrice de la manufacture horlog\u00e8re suisse pour ses \u0153uvres de bienfaisance."}, "http://www.lepoint.fr/monde/kerry-presse-l-iran-d-aider-a-mettre-fin-aux-guerres-en-syrie-et-au-yemen-07-04-2016-2030632_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Kerry exhorte l'Iran \u00e0 \"aider\" \u00e0 mettre fin aux guerres r\u00e9gionales", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 24, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/kerry-presse-l-iran-d-aider-a-mettre-fin-aux-guerres-en-syrie-et-au-yemen-07-04-2016-2030632_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Kerry exhorte l'Iran \u00e0 \"aider\" \u00e0 mettre fin aux guerres r\u00e9gionales", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:24:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/kerry-presse-l-iran-d-aider-a-mettre-fin-aux-guerres-en-syrie-et-au-yemen-07-04-2016-2030632_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "41928", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532295lpw-3533100-article-jpg_3479292.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/kerry-presse-l-iran-d-aider-a-mettre-fin-aux-guerres-en-syrie-et-au-yemen-07-04-2016-2030632_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-perquisition-de-la-police-suisse-au-siege-de-l-uefa-06-04-2016-2030465_26.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-perquisition-de-la-police-suisse-au-siege-de-l-uefa-06-04-2016-2030465_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "25396", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3520911lpw-3525599-article-jpg_3478077.jpg"}], "title": "Panama Papers: Infantino cit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 23, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-perquisition-de-la-police-suisse-au-siege-de-l-uefa-06-04-2016-2030465_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers: Infantino cit\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:23:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/sport/panama-papers-perquisition-de-la-police-suisse-au-siege-de-l-uefa-06-04-2016-2030465_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030537_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 24, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030537_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Dieselgate\": Volkswagen attaqu\u00e9 en justice par des concessionnaires am\u00e9ricains", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:24:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030537_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/dieselgate-volkswagen-attaque-en-justice-par-des-concessionnaires-americains-06-04-2016-2030537_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/poitou-charentes-un-audit-pointe-la-situation-alarmante-de-l-ex-region-07-04-2016-2030788_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Poitou-Charentes : un audit pointe la situation \"alarmante\" de l'ex-r\u00e9gion", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'opposition interpelle S\u00e9gol\u00e8ne Royal, l'ancienne pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion, accus\u00e9e d'avoir men\u00e9 \"une\u00a0gestion absolument pas ma\u00eetris\u00e9e\"", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/poitou-charentes-un-audit-pointe-la-situation-alarmante-de-l-ex-region-07-04-2016-2030788_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Poitou-Charentes : un audit pointe la situation \"alarmante\" de l'ex-r\u00e9gion", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/poitou-charentes-un-audit-pointe-la-situation-alarmante-de-l-ex-region-07-04-2016-2030788_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "27452", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535275lpw-3535281-article-royal-jpg_3480395.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/poitou-charentes-un-audit-pointe-la-situation-alarmante-de-l-ex-region-07-04-2016-2030788_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'opposition interpelle S\u00e9gol\u00e8ne Royal, l'ancienne pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion, accus\u00e9e d'avoir men\u00e9 \"une\u00a0gestion absolument pas ma\u00eetris\u00e9e\""}, "http://www.lepoint.fr/europe/refugies-merkel-repond-aux-critiques-de-valls-07-04-2016-2030737_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "R\u00e9fugi\u00e9s : Merkel r\u00e9pond aux critiques de Valls", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alors que le Premier ministre avait critiqu\u00e9 la politique migratoire en Allemagne, la chanceli\u00e8re affirme que ses propos ont\u00a0tendance \u00e0 la \"stimuler\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 32, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/europe/refugies-merkel-repond-aux-critiques-de-valls-07-04-2016-2030737_2626.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "R\u00e9fugi\u00e9s : Merkel r\u00e9pond aux critiques de Valls", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:32:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/europe/refugies-merkel-repond-aux-critiques-de-valls-07-04-2016-2030737_2626.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "30666", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534258lpw-3534310-article-angela-merkel-jpg_3479857.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/europe/refugies-merkel-repond-aux-critiques-de-valls-07-04-2016-2030737_2626.php#xtor=RSS-221", "summary": "Alors que le Premier ministre avait critiqu\u00e9 la politique migratoire en Allemagne, la chanceli\u00e8re affirme que ses propos ont\u00a0tendance \u00e0 la \"stimuler\"."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-gouvernement-se-defend-de-toute-volonte-de-privatiser-les-controles-radars-07-04-2016-2030628_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le gouvernement se d\u00e9fend de toute volont\u00e9 de privatiser les contr\u00f4les radars", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 16, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-gouvernement-se-defend-de-toute-volonte-de-privatiser-les-controles-radars-07-04-2016-2030628_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le gouvernement se d\u00e9fend de toute volont\u00e9 de privatiser les contr\u00f4les radars", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:16:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-gouvernement-se-defend-de-toute-volonte-de-privatiser-les-controles-radars-07-04-2016-2030628_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-gouvernement-se-defend-de-toute-volonte-de-privatiser-les-controles-radars-07-04-2016-2030628_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-ouvriers-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030715_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie : plus de 300 ouvriers enlev\u00e9s par l'EI", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. Ils ont \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9s dans la localit\u00e9 de Dmeir puis emmen\u00e9s\u00a0vers une destination inconnue, rapporte\u00a0l'agence officielle syrienne Sana.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 0, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-ouvriers-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030715_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Syrie : plus de 300 ouvriers enlev\u00e9s par l'EI", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:00:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-ouvriers-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030715_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38512", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533508lpw-3533733-article-syrie-jpg_3479949.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-ouvriers-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030715_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. Ils ont \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9s dans la localit\u00e9 de Dmeir puis emmen\u00e9s\u00a0vers une destination inconnue, rapporte\u00a0l'agence officielle syrienne Sana."}, "http://www.lepoint.fr/monde/thailande-l-opposition-prend-pretexte-de-la-fete-de-l-eau-pour-skyper-avec-son-chef-07-04-2016-2030666_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tha\u00eflande: l'opposition prend pr\u00e9texte de la F\u00eate de l'eau pour skyper avec son chef", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 12, 31, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/thailande-l-opposition-prend-pretexte-de-la-fete-de-l-eau-pour-skyper-avec-son-chef-07-04-2016-2030666_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tha\u00eflande: l'opposition prend pr\u00e9texte de la F\u00eate de l'eau pour skyper avec son chef", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 14:31:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/thailande-l-opposition-prend-pretexte-de-la-fete-de-l-eau-pour-skyper-avec-son-chef-07-04-2016-2030666_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "53961", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533118lpw-3533116-article-jpg_3479308.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/thailande-l-opposition-prend-pretexte-de-la-fete-de-l-eau-pour-skyper-avec-son-chef-07-04-2016-2030666_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/alpes-maritimes-la-prefecture-dement-des-propos-d-estrosi-sur-des-fiches-s-07-04-2016-2030696_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Alpes-Maritimes: la pr\u00e9fecture d\u00e9ment des propos d'Estrosi sur des \"fich\u00e9s S\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 57, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/alpes-maritimes-la-prefecture-dement-des-propos-d-estrosi-sur-des-fiches-s-07-04-2016-2030696_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alpes-Maritimes: la pr\u00e9fecture d\u00e9ment des propos d'Estrosi sur des \"fich\u00e9s S\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:57:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/alpes-maritimes-la-prefecture-dement-des-propos-d-estrosi-sur-des-fiches-s-07-04-2016-2030696_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36115", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533393lpw-3535310-article-jpg_3480398.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/alpes-maritimes-la-prefecture-dement-des-propos-d-estrosi-sur-des-fiches-s-07-04-2016-2030696_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/bordeaux-un-millesime-2015-exceptionnel-qui-va-relancer-les-affaires-07-04-2016-2030616_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Bordeaux: un mill\u00e9sime 2015 \"exceptionnel\" qui va relancer les affaires", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 36, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/bordeaux-un-millesime-2015-exceptionnel-qui-va-relancer-les-affaires-07-04-2016-2030616_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Bordeaux: un mill\u00e9sime 2015 \"exceptionnel\" qui va relancer les affaires", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/bordeaux-un-millesime-2015-exceptionnel-qui-va-relancer-les-affaires-07-04-2016-2030616_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "67965", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531943lpw-3534113-article-jpg_3479656.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/bordeaux-un-millesime-2015-exceptionnel-qui-va-relancer-les-affaires-07-04-2016-2030616_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-poil-a-gratter-du-gouvernement-et-a-gauche-06-04-2016-2030516_20.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-poil-a-gratter-du-gouvernement-et-a-gauche-06-04-2016-2030516_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47301", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526057lpw-3526056-article-jpg_3478102.jpg"}], "title": "Emmanuel Macron, poil \u00e0 gratter du gouvernement et \u00e0 gauche", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 44, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-poil-a-gratter-du-gouvernement-et-a-gauche-06-04-2016-2030516_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Emmanuel Macron, poil \u00e0 gratter du gouvernement et \u00e0 gauche", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:44:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-macron-poil-a-gratter-du-gouvernement-et-a-gauche-06-04-2016-2030516_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-dilma-rousseff-pour-un-grand-pacte-pour-sortir-de-l-impasse-07-04-2016-2030784_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Br\u00e9sil: Dilma Rousseff pour un \"grand pacte\" pour sortir de l'impasse", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 13, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-dilma-rousseff-pour-un-grand-pacte-pour-sortir-de-l-impasse-07-04-2016-2030784_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Br\u00e9sil: Dilma Rousseff pour un \"grand pacte\" pour sortir de l'impasse", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:13:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-dilma-rousseff-pour-un-grand-pacte-pour-sortir-de-l-impasse-07-04-2016-2030784_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "48893", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535270lpw-3535268-article-jpg_3480381.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-dilma-rousseff-pour-un-grand-pacte-pour-sortir-de-l-impasse-07-04-2016-2030784_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-vers-la-france-avant-plusieurs-semaines-07-04-2016-2030633_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 vers la France avant \"plusieurs semaines\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Les autorit\u00e9s fran\u00e7aises envisagent de placer la cellule du suspect num\u00e9ro un des attentats\u00a0sous vid\u00e9osurveillance. Cela constituerait une premi\u00e8re en France.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 49, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-vers-la-france-avant-plusieurs-semaines-07-04-2016-2030633_2386.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Salah Abdeslam ne sera pas transf\u00e9r\u00e9 vers la France avant \"plusieurs semaines\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:49:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-vers-la-france-avant-plusieurs-semaines-07-04-2016-2030633_2386.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "13554", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531933lpw-3532049-article-abdeslam-jpg_3479572.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-ne-sera-pas-transfere-vers-la-france-avant-plusieurs-semaines-07-04-2016-2030633_2386.php#xtor=RSS-221", "summary": "Les autorit\u00e9s fran\u00e7aises envisagent de placer la cellule du suspect num\u00e9ro un des attentats\u00a0sous vid\u00e9osurveillance. Cela constituerait une premi\u00e8re en France."}, "http://www.lepoint.fr/medias/france-televisions-les-syndicats-mobilises-contre-la-refonte-de-l-information-05-04-2016-2030027_260.php#xtor=RSS-221": {"title": "France T\u00e9l\u00e9visions : gr\u00e8ve contre la refonte de l'information", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Quatre syndicats ont appel\u00e9 \u00e0 la gr\u00e8ve aujourd'hui.\u00a0Les tensions se concentrent autour de la r\u00e9daction de France 3 et du nom de la cha\u00eene d'info publique.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/medias/france-televisions-les-syndicats-mobilises-contre-la-refonte-de-l-information-05-04-2016-2030027_260.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "France T\u00e9l\u00e9visions : gr\u00e8ve contre la refonte de l'information", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/medias/france-televisions-les-syndicats-mobilises-contre-la-refonte-de-l-information-05-04-2016-2030027_260.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "22156", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/05/3490997lpw-3493131-article-jpg_3478657.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/medias/france-televisions-les-syndicats-mobilises-contre-la-refonte-de-l-information-05-04-2016-2030027_260.php#xtor=RSS-221", "summary": "Quatre syndicats ont appel\u00e9 \u00e0 la gr\u00e8ve aujourd'hui.\u00a0Les tensions se concentrent autour de la r\u00e9daction de France 3 et du nom de la cha\u00eene d'info publique."}, "http://www.lepoint.fr/economie/paradis-fiscaux-les-banques-francaises-devront-en-dire-plus-07-04-2016-2030743_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paradis fiscaux : les banques fran\u00e7aises devront en dire plus", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le r\u00e9gulateur des \u00e9tablissements bancaires leur demande davantage d'informations\u00a0apr\u00e8s la mise en cause de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l'affaire Panama Papers.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 49, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/paradis-fiscaux-les-banques-francaises-devront-en-dire-plus-07-04-2016-2030743_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Paradis fiscaux : les banques fran\u00e7aises devront en dire plus", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:49:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/paradis-fiscaux-les-banques-francaises-devront-en-dire-plus-07-04-2016-2030743_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "63284", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534279lpw-3534349-article-panama-papers-jpg_3479891.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/paradis-fiscaux-les-banques-francaises-devront-en-dire-plus-07-04-2016-2030743_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le r\u00e9gulateur des \u00e9tablissements bancaires leur demande davantage d'informations\u00a0apr\u00e8s la mise en cause de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale dans l'affaire Panama Papers."}, "http://www.lepoint.fr/societe/tout-savoir-sur-les-taux-de-credit-immobilier-historiquement-bas-07-04-2016-2030649_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tout savoir sur les taux de cr\u00e9dit immobilier \"historiquement bas\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 43, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/tout-savoir-sur-les-taux-de-credit-immobilier-historiquement-bas-07-04-2016-2030649_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tout savoir sur les taux de cr\u00e9dit immobilier \"historiquement bas\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:43:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/tout-savoir-sur-les-taux-de-credit-immobilier-historiquement-bas-07-04-2016-2030649_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40513", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532892lpw-3532891-article-jpg_3479182.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/tout-savoir-sur-les-taux-de-credit-immobilier-historiquement-bas-07-04-2016-2030649_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/accident-de-la-route-de-plus-en-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-07-04-2016-2030608_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Accident de la route : de plus en plus de conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Entre 370 000 et 750 000 automobilistes - hors deux-roues - roulent sans assurance en France, soit entre 1 % et 2 % du parc de v\u00e9hicules de particuliers.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/accident-de-la-route-de-plus-en-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-07-04-2016-2030608_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Accident de la route : de plus en plus de conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/accident-de-la-route-de-plus-en-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-07-04-2016-2030608_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "47869", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531573lpw-3531654-article-accident-jpg_3478886.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/accident-de-la-route-de-plus-en-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-07-04-2016-2030608_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Entre 370 000 et 750 000 automobilistes - hors deux-roues - roulent sans assurance en France, soit entre 1 % et 2 % du parc de v\u00e9hicules de particuliers."}, "http://www.lepoint.fr/societe/pres-d-une-tonne-de-cannabis-saisie-dans-les-pyrenees-atlantiques-07-04-2016-2030684_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pr\u00e8s d'une tonne de cannabis saisie dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/pres-d-une-tonne-de-cannabis-saisie-dans-les-pyrenees-atlantiques-07-04-2016-2030684_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pr\u00e8s d'une tonne de cannabis saisie dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/pres-d-une-tonne-de-cannabis-saisie-dans-les-pyrenees-atlantiques-07-04-2016-2030684_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "37649", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533303lpw-3533302-article-jpg_3479449.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/pres-d-une-tonne-de-cannabis-saisie-dans-les-pyrenees-atlantiques-07-04-2016-2030684_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/une-chaise-de-j-k-rowling-utilisee-pour-ecrire-harry-potter-adjugee-394-000-dollars-06-04-2016-2030519_3.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/une-chaise-de-j-k-rowling-utilisee-pour-ecrire-harry-potter-adjugee-394-000-dollars-06-04-2016-2030519_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "56298", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526242lpw-3526241-article-jpg_3478113.jpg"}], "title": "Une chaise de J.K. Rowling utilis\u00e9e pour \u00e9crire Harry Potter adjug\u00e9e 394.000 dollars", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 53, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/une-chaise-de-j-k-rowling-utilisee-pour-ecrire-harry-potter-adjugee-394-000-dollars-06-04-2016-2030519_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une chaise de J.K. Rowling utilis\u00e9e pour \u00e9crire Harry Potter adjug\u00e9e 394.000 dollars", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:53:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/culture/une-chaise-de-j-k-rowling-utilisee-pour-ecrire-harry-potter-adjugee-394-000-dollars-06-04-2016-2030519_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/la-police-s-apprete-enfin-a-recenser-les-cas-de-violences-policieres-07-04-2016-2030766_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "La police s'appr\u00eate enfin \u00e0 recenser les cas de violences polici\u00e8res", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "C'est l'IGPN qui sera charg\u00e9e de les comptabiliser. Pour \u00eatre prises en compte, elles devront avoir occasionn\u00e9 un ITT d'au moins 20 jours.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 3, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/la-police-s-apprete-enfin-a-recenser-les-cas-de-violences-policieres-07-04-2016-2030766_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La police s'appr\u00eate enfin \u00e0 recenser les cas de violences polici\u00e8res", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:03:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/la-police-s-apprete-enfin-a-recenser-les-cas-de-violences-policieres-07-04-2016-2030766_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31528", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534477lpw-3534850-article-plan-vigipirate-jpg_3480144.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/la-police-s-apprete-enfin-a-recenser-les-cas-de-violences-policieres-07-04-2016-2030766_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "C'est l'IGPN qui sera charg\u00e9e de les comptabiliser. Pour \u00eatre prises en compte, elles devront avoir occasionn\u00e9 un ITT d'au moins 20 jours."}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-manifestations-en-baisse-le-gouvernement-recoit-les-jeunes-06-04-2016-2030334_23.php#xtor=RSS-221": {"links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-manifestations-en-baisse-le-gouvernement-recoit-les-jeunes-06-04-2016-2030334_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43201", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3511811lpw-3526361-article-jpg_3478123.jpg"}], "title": "Loi travail: les jeunes re\u00e7us par le gouvernement et d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 arracher des mesures", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 18, 58, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-manifestations-en-baisse-le-gouvernement-recoit-les-jeunes-06-04-2016-2030334_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail: les jeunes re\u00e7us par le gouvernement et d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 arracher des mesures", "language": null, "type": "text/plain"}, "guidislink": false, "tags": [{"scheme": null, "term": "Actualit\u00e9", "label": null}], "published": "Wed, 06 Apr 2016 20:58:00 +0200", "id": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-manifestations-en-baisse-le-gouvernement-recoit-les-jeunes-06-04-2016-2030334_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-2030775_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "F1: proposition pour revenir au pr\u00e9c\u00e9dent format de qualifications", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 52, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-2030775_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "F1: proposition pour revenir au pr\u00e9c\u00e9dent format de qualifications", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:52:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-2030775_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "39432", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535050lpw-3535237-article-jpg_3480366.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-proposition-pour-revenir-au-precedent-format-de-qualifications-07-04-2016-2030775_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite-07-04-2016-2030764_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 50, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite-07-04-2016-2030764_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "R\u00e9fugi\u00e9s : Hollande et Merkel affichent optimisme et unit\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:50:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite-07-04-2016-2030764_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "32630", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534803lpw-3534801-article-jpg_3480115.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/refugies-hollande-et-merkel-affichent-optimisme-et-unite-07-04-2016-2030764_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-craque-face-a-city-les-loups-croquent-le-real-06-04-2016-2030536_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue des champions: Paris craque face \u00e0 City, les Loups croquent le Real", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 6, 21, 18, 0, 2, 97, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-craque-face-a-city-les-loups-croquent-le-real-06-04-2016-2030536_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue des champions: Paris craque face \u00e0 City, les Loups croquent le Real", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Wed, 06 Apr 2016 23:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-craque-face-a-city-les-loups-croquent-le-real-06-04-2016-2030536_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46694", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3529098lpw-3529095-article-jpg_3478315.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-craque-face-a-city-les-loups-croquent-le-real-06-04-2016-2030536_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-chine-premier-marche-de-mossack-fonseca-objet-de-nouvelles-revelations-07-04-2016-2030640_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Panama Papers\": la Chine, premier march\u00e9 de Mossack Fonseca, objet de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 9, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-chine-premier-marche-de-mossack-fonseca-objet-de-nouvelles-revelations-07-04-2016-2030640_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\"Panama Papers\": la Chine, premier march\u00e9 de Mossack Fonseca, objet de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:09:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-chine-premier-marche-de-mossack-fonseca-objet-de-nouvelles-revelations-07-04-2016-2030640_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "31655", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532547lpw-3532544-article-jpg_3479105.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/panama-papers-la-chine-premier-marche-de-mossack-fonseca-objet-de-nouvelles-revelations-07-04-2016-2030640_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-la-fom-va-distribuer-965-millions-de-dollars-aux-ecuries-07-04-2016-2030635_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "F1: la FOM va distribuer 965 millions de dollars aux \u00e9curies", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-la-fom-va-distribuer-965-millions-de-dollars-aux-ecuries-07-04-2016-2030635_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "F1: la FOM va distribuer 965 millions de dollars aux \u00e9curies", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-la-fom-va-distribuer-965-millions-de-dollars-aux-ecuries-07-04-2016-2030635_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52555", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532464lpw-3532462-article-jpg_3479064.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-la-fom-va-distribuer-965-millions-de-dollars-aux-ecuries-07-04-2016-2030635_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/en-marche-hollande-cautionne-l-initiative-de-macron-07-04-2016-2030744_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "En marche ! : Hollande cautionne l'initiative de Macron", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Interrog\u00e9 sur le nouveau mouvement politique de son ministre, Hollande a tout simplement r\u00e9pondu :\u00a0\"\u00c7a s'appelle faire de la politique.\"", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 4, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/en-marche-hollande-cautionne-l-initiative-de-macron-07-04-2016-2030744_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En marche ! : Hollande cautionne l'initiative de Macron", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:04:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/en-marche-hollande-cautionne-l-initiative-de-macron-07-04-2016-2030744_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "21106", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534303lpw-3534369-article-hollande-jpg_3479957.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/en-marche-hollande-cautionne-l-initiative-de-macron-07-04-2016-2030744_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Interrog\u00e9 sur le nouveau mouvement politique de son ministre, Hollande a tout simplement r\u00e9pondu :\u00a0\"\u00c7a s'appelle faire de la politique.\""}, "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-bruxelles-avis-de-recherche-lance-pour-retrouver-le-3e-assaillant-de-l-aeroport-07-04-2016-2030677_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Bruxelles : nouvelles images et avis de recherche du 3e assaillant de l'a\u00e9roport", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 22, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-bruxelles-avis-de-recherche-lance-pour-retrouver-le-3e-assaillant-de-l-aeroport-07-04-2016-2030677_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Attentats de Bruxelles : nouvelles images et avis de recherche du 3e assaillant de l'a\u00e9roport", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:22:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-bruxelles-avis-de-recherche-lance-pour-retrouver-le-3e-assaillant-de-l-aeroport-07-04-2016-2030677_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "", "type": "", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-bruxelles-avis-de-recherche-lance-pour-retrouver-le-3e-assaillant-de-l-aeroport-07-04-2016-2030677_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/economie/le-panama-se-dit-pret-a-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030648_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le Panama se dit pr\u00eat \u00e0 durcir ses pratiques fiscales", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alors que les r\u00e9v\u00e9lations autour des Panama Papers n'en finissent pas de tomber, le pr\u00e9sident panam\u00e9en\u00a0s'engage \u00e0 n\u00e9gocier avec les pays de\u00a0l'OCDE.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 42, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/le-panama-se-dit-pret-a-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030648_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le Panama se dit pr\u00eat \u00e0 durcir ses pratiques fiscales", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:42:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/le-panama-se-dit-pret-a-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030648_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "34074", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532487lpw-3532864-article-panama-papers-jpg_3479179.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/le-panama-se-dit-pret-a-durcir-ses-pratiques-fiscales-07-04-2016-2030648_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Alors que les r\u00e9v\u00e9lations autour des Panama Papers n'en finissent pas de tomber, le pr\u00e9sident panam\u00e9en\u00a0s'engage \u00e0 n\u00e9gocier avec les pays de\u00a0l'OCDE."}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-dallas-fait-un-grand-pas-vers-les-play-offs-portland-y-est-07-04-2016-2030596_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "NBA: Dallas fait un grand pas vers les play-offs, Portland y est", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 19, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-dallas-fait-un-grand-pas-vers-les-play-offs-portland-y-est-07-04-2016-2030596_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "NBA: Dallas fait un grand pas vers les play-offs, Portland y est", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:19:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-dallas-fait-un-grand-pas-vers-les-play-offs-portland-y-est-07-04-2016-2030596_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "46703", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531565lpw-3531563-article-jpg_3478780.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-dallas-fait-un-grand-pas-vers-les-play-offs-portland-y-est-07-04-2016-2030596_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/societe/canver-lancement-d-une-petition-reclamant-la-baisse-des-prix-des-nouveaux-medicaments-07-04-2016-2030560_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cancer: lancement d'une p\u00e9tition r\u00e9clamant la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 59, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/canver-lancement-d-une-petition-reclamant-la-baisse-des-prix-des-nouveaux-medicaments-07-04-2016-2030560_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Cancer: lancement d'une p\u00e9tition r\u00e9clamant la baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:59:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/canver-lancement-d-une-petition-reclamant-la-baisse-des-prix-des-nouveaux-medicaments-07-04-2016-2030560_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "59908", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530908lpw-3530920-article-jpg_3478487.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/canver-lancement-d-une-petition-reclamant-la-baisse-des-prix-des-nouveaux-medicaments-07-04-2016-2030560_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/musique/renaud-10-anecdotes-que-vous-ne-saviez-pas-sur-lui-07-04-2016-2030573_38.php#xtor=RSS-221": {"title": "Renaud :\u00a010 anecdotes que vous ne saviez pas sur lui", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "VID\u00c9O. \u00c0 l'heure o\u00f9 il sort son nouvel album, plong\u00e9e dans\u00a0la biographie \"Renaud, le Rimbaud des faubourgs\", un portrait du chanteur dress\u00e9 par Alain Wodrascka.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 29, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/musique/renaud-10-anecdotes-que-vous-ne-saviez-pas-sur-lui-07-04-2016-2030573_38.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Renaud :\u00a010 anecdotes que vous ne saviez pas sur lui", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:29:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/musique/renaud-10-anecdotes-que-vous-ne-saviez-pas-sur-lui-07-04-2016-2030573_38.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "154377", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530966lpw-3530974-article-jpg_3478814.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/musique/renaud-10-anecdotes-que-vous-ne-saviez-pas-sur-lui-07-04-2016-2030573_38.php#xtor=RSS-221", "summary": "VID\u00c9O. \u00c0 l'heure o\u00f9 il sort son nouvel album, plong\u00e9e dans\u00a0la biographie \"Renaud, le Rimbaud des faubourgs\", un portrait du chanteur dress\u00e9 par Alain Wodrascka."}, "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-a-new-york-donald-trump-attaque-ted-le-menteur-07-04-2016-2030563_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\u00c9tats-Unis : \u00e0 New York, Donald Trump attaque \"Ted le menteur\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le candidat r\u00e9publicain s'en est pris \u00e0 Ted Cruz. Ses supporteurs ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent, mais s'inqui\u00e8tent des futures manoeuvres du Parti r\u00e9publicain.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 5, 13, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-a-new-york-donald-trump-attaque-ted-le-menteur-07-04-2016-2030563_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "\u00c9tats-Unis : \u00e0 New York, Donald Trump attaque \"Ted le menteur\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 07:13:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-a-new-york-donald-trump-attaque-ted-le-menteur-07-04-2016-2030563_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "27977", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530904lpw-3530929-article-trump-jpg_3478519.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-a-new-york-donald-trump-attaque-ted-le-menteur-07-04-2016-2030563_24.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le candidat r\u00e9publicain s'en est pris \u00e0 Ted Cruz. Ses supporteurs ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent, mais s'inqui\u00e8tent des futures manoeuvres du Parti r\u00e9publicain."}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/f1-formula-one-management-va-distribuer-965-m-usd-aux-ecuries-presse-07-04-2016-2030631_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "F1: Formula One Management va distribuer 965 M USD aux \u00e9curies (presse)", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 18, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/f1-formula-one-management-va-distribuer-965-m-usd-aux-ecuries-presse-07-04-2016-2030631_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "F1: Formula One Management va distribuer 965 M USD aux \u00e9curies (presse)", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:18:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/f1-formula-one-management-va-distribuer-965-m-usd-aux-ecuries-presse-07-04-2016-2030631_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/f1-formula-one-management-va-distribuer-965-m-usd-aux-ecuries-presse-07-04-2016-2030631_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/caryl-ferey-roman-noir-et-attitude-rock-07-04-2016-2030714_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Caryl F\u00e9rey, roman noir et attitude rock", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/caryl-ferey-roman-noir-et-attitude-rock-07-04-2016-2030714_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Caryl F\u00e9rey, roman noir et attitude rock", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/caryl-ferey-roman-noir-et-attitude-rock-07-04-2016-2030714_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36928", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534057lpw-3534055-article-jpg_3479646.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/caryl-ferey-roman-noir-et-attitude-rock-07-04-2016-2030714_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/bangladesh-nouveau-meurtre-d-un-militant-laic-a-dacca-07-04-2016-2030564_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Bangladesh: nouveau meurtre d'un d\u00e9fenseur de la la\u00efcit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 14, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bangladesh-nouveau-meurtre-d-un-militant-laic-a-dacca-07-04-2016-2030564_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Bangladesh: nouveau meurtre d'un d\u00e9fenseur de la la\u00efcit\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:14:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/bangladesh-nouveau-meurtre-d-un-militant-laic-a-dacca-07-04-2016-2030564_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "44809", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530938lpw-3532554-article-jpg_3479115.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/bangladesh-nouveau-meurtre-d-un-militant-laic-a-dacca-07-04-2016-2030564_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-pres-de-la-frontiere-avec-l-algerie-07-04-2016-2030626_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tunisie: un jihadiste pr\u00e9sum\u00e9 abattu pr\u00e8s de la fronti\u00e8re avec l'Alg\u00e9rie", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 9, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-pres-de-la-frontiere-avec-l-algerie-07-04-2016-2030626_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Tunisie: un jihadiste pr\u00e9sum\u00e9 abattu pr\u00e8s de la fronti\u00e8re avec l'Alg\u00e9rie", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 12:09:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-pres-de-la-frontiere-avec-l-algerie-07-04-2016-2030626_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "65523", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532044lpw-3532043-article-jpg_3479014.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-pres-de-la-frontiere-avec-l-algerie-07-04-2016-2030626_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/la-cote-de-popularite-de-valls-s-effondre-07-04-2016-2030739_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "La cote de popularit\u00e9 de Valls s'effondre !", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Dans le m\u00eame temps,\u00a0la cote de confiance de Fran\u00e7ois Hollande se redresse l\u00e9g\u00e8rement, atteignant\u00a018 % d'opinions favorables, selon un sondage Elabe.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 37, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/la-cote-de-popularite-de-valls-s-effondre-07-04-2016-2030739_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La cote de popularit\u00e9 de Valls s'effondre !", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:37:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/la-cote-de-popularite-de-valls-s-effondre-07-04-2016-2030739_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29064", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534274lpw-3534325-article-manuel-valls-jpg_3479866.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/la-cote-de-popularite-de-valls-s-effondre-07-04-2016-2030739_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "Dans le m\u00eame temps,\u00a0la cote de confiance de Fran\u00e7ois Hollande se redresse l\u00e9g\u00e8rement, atteignant\u00a018 % d'opinions favorables, selon un sondage Elabe."}, "http://www.lepoint.fr/monde/au-perou-l-ombre-du-clan-fujimori-plane-toujours-sur-la-vie-politique-07-04-2016-2030585_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Au P\u00e9rou, l'ombre du clan Fujimori plane toujours sur la vie politique", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 37, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/au-perou-l-ombre-du-clan-fujimori-plane-toujours-sur-la-vie-politique-07-04-2016-2030585_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Au P\u00e9rou, l'ombre du clan Fujimori plane toujours sur la vie politique", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:37:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/au-perou-l-ombre-du-clan-fujimori-plane-toujours-sur-la-vie-politique-07-04-2016-2030585_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33346", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531444lpw-3531440-article-jpg_3478685.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/au-perou-l-ombre-du-clan-fujimori-plane-toujours-sur-la-vie-politique-07-04-2016-2030585_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/montres/pequignet-rue-royale-gmt-le-monde-a-l-heure-francaise-07-04-2016-2030545_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pequignet Rue Royale GMT, le monde \u00e0 l'heure fran\u00e7aise", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La maison Pequignet met la France \u00e0 l'honneur en lan\u00e7ant une nouvelle version de sa montre Rue Royale GMT, aux couleurs de son drapeau sur un bracelet Nato.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 13, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/pequignet-rue-royale-gmt-le-monde-a-l-heure-francaise-07-04-2016-2030545_2648.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Pequignet Rue Royale GMT, le monde \u00e0 l'heure fran\u00e7aise", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:13:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/pequignet-rue-royale-gmt-le-monde-a-l-heure-francaise-07-04-2016-2030545_2648.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "177415", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3519308lpmw-3519830-article-jpg_3478772.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/pequignet-rue-royale-gmt-le-monde-a-l-heure-francaise-07-04-2016-2030545_2648.php#xtor=RSS-221", "summary": "La maison Pequignet met la France \u00e0 l'honneur en lan\u00e7ant une nouvelle version de sa montre Rue Royale GMT, aux couleurs de son drapeau sur un bracelet Nato."}, "http://www.lepoint.fr/faits-divers/paris-une-detonation-entendue-un-homme-retranche-07-04-2016-2030662_2627.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paris :\u00a0un homme arm\u00e9 et retranch\u00e9 a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Un homme s'\u00e9tait enferm\u00e9\u00a0dans un appartement rue Bichat, l'une des zones\u00a0frapp\u00e9es par le commando des terrasses le soir du 13 novembre.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 25, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/faits-divers/paris-une-detonation-entendue-un-homme-retranche-07-04-2016-2030662_2627.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Paris :\u00a0un homme arm\u00e9 et retranch\u00e9 a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:25:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/faits-divers/paris-une-detonation-entendue-un-homme-retranche-07-04-2016-2030662_2627.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36490", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532936lpw-3532980-article-paris-jpg_3479637.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/faits-divers/paris-une-detonation-entendue-un-homme-retranche-07-04-2016-2030662_2627.php#xtor=RSS-221", "summary": "Un homme s'\u00e9tait enferm\u00e9\u00a0dans un appartement rue Bichat, l'une des zones\u00a0frapp\u00e9es par le commando des terrasses le soir du 13 novembre."}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-exploit-obligatoire-pour-le-psg-07-04-2016-2030572_1858.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue des champions : le PSG condamn\u00e9 \u00e0 l'exploit", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Apr\u00e8s un match marqu\u00e9 par des erreurs techniques, le PSG devra, dans une semaine, hausser son niveau de jeu. Ce sera sans Blaise Matuidi et David Luiz.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 28, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-exploit-obligatoire-pour-le-psg-07-04-2016-2030572_1858.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Ligue des champions : le PSG condamn\u00e9 \u00e0 l'exploit", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 08:28:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-exploit-obligatoire-pour-le-psg-07-04-2016-2030572_1858.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "30501", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3530954lpw-3530968-article-ligue-des-champions-jpg_3478572.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-exploit-obligatoire-pour-le-psg-07-04-2016-2030572_1858.php#xtor=RSS-221", "summary": "Apr\u00e8s un match marqu\u00e9 par des erreurs techniques, le PSG devra, dans une semaine, hausser son niveau de jeu. Ce sera sans Blaise Matuidi et David Luiz."}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-la-rue-mise-sur-la-duree-pour-prendre-de-l-ampleur-07-04-2016-2030638_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi travail : la rue mise sur la dur\u00e9e pour prendre de l'ampleur", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Une nouvelle journ\u00e9e d'action pr\u00e9vue samedi, une autre d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9e fin avril et Nuit debout qui se r\u00e9pand, la mobilisation contre la loi s'affirme !", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 2, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-la-rue-mise-sur-la-duree-pour-prendre-de-l-ampleur-07-04-2016-2030638_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Loi travail : la rue mise sur la dur\u00e9e pour prendre de l'ampleur", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:02:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-la-rue-mise-sur-la-duree-pour-prendre-de-l-ampleur-07-04-2016-2030638_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "52039", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532435lpw-3532506-article-loi-travail-jpg_3479601.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-la-rue-mise-sur-la-duree-pour-prendre-de-l-ampleur-07-04-2016-2030638_23.php#xtor=RSS-221", "summary": "Une nouvelle journ\u00e9e d'action pr\u00e9vue samedi, une autre d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9e fin avril et Nuit debout qui se r\u00e9pand, la mobilisation contre la loi s'affirme !"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030699_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Diesel: la deuxi\u00e8me s\u00e9rie de tests confirme des d\u00e9passements de normes (minist\u00e8re)", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 13, 44, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030699_683.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Diesel: la deuxi\u00e8me s\u00e9rie de tests confirme des d\u00e9passements de normes (minist\u00e8re)", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 15:44:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030699_683.php#xtor=RSS-221"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/diesel-la-deuxieme-serie-de-tests-confirme-des-depassements-de-normes-ministere-07-04-2016-2030699_683.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/monde/dans-un-coin-d-afghanistan-pacifie-des-cavaliers-se-delectent-d-un-jeu-guerrier-07-04-2016-2030672_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Dans un coin d'Afghanistan pacifi\u00e9, des cavaliers se d\u00e9lectent d'un jeu guerrier", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 56, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/dans-un-coin-d-afghanistan-pacifie-des-cavaliers-se-delectent-d-un-jeu-guerrier-07-04-2016-2030672_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Dans un coin d'Afghanistan pacifi\u00e9, des cavaliers se d\u00e9lectent d'un jeu guerrier", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:56:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/dans-un-coin-d-afghanistan-pacifie-des-cavaliers-se-delectent-d-un-jeu-guerrier-07-04-2016-2030672_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "63708", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3533202lpw-3534179-article-jpg_3479704.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/dans-un-coin-d-afghanistan-pacifie-des-cavaliers-se-delectent-d-un-jeu-guerrier-07-04-2016-2030672_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-contre-les-banques-06-04-2016-2030525_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : Eva Joly lance une p\u00e9tition contre les banques", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "L'eurod\u00e9put\u00e9e\u00a0souhaite \"cr\u00e9er un nouveau rapport de force\", et demande la constitution d'une \u00e9quipe pour enqu\u00eater \"exclusivement\" sur le scandale.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 4, 45, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-contre-les-banques-06-04-2016-2030525_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : Eva Joly lance une p\u00e9tition contre les banques", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 06:45:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-contre-les-banques-06-04-2016-2030525_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "29584", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/06/3526598lpw-3527068-article-eva-joly-jpg_3478456.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-contre-les-banques-06-04-2016-2030525_20.php#xtor=RSS-221", "summary": "L'eurod\u00e9put\u00e9e\u00a0souhaite \"cr\u00e9er un nouveau rapport de force\", et demande la constitution d'une \u00e9quipe pour enqu\u00eater \"exclusivement\" sur le scandale."}, "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-marine-le-pen-defend-bec-et-ongles-son-parti-07-04-2016-2030650_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Panama Papers : Marine Le Pen d\u00e9fend bec et ongles son parti", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Alors que deux de ses proches auraient b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un \"syst\u00e8me offshore sophistiqu\u00e9\", la frontiste assure que le FN\u00a0est \"t\u00eate haute et mains blanches\".", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 53, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-marine-le-pen-defend-bec-et-ongles-son-parti-07-04-2016-2030650_28.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Panama Papers : Marine Le Pen d\u00e9fend bec et ongles son parti", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 13:53:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-marine-le-pen-defend-bec-et-ongles-son-parti-07-04-2016-2030650_28.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "33775", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3532542lpw-3532874-article-marine-le-pen-jpg_3479213.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/economie/panama-papers-marine-le-pen-defend-bec-et-ongles-son-parti-07-04-2016-2030650_28.php#xtor=RSS-221", "summary": "Alors que deux de ses proches auraient b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un \"syst\u00e8me offshore sophistiqu\u00e9\", la frontiste assure que le FN\u00a0est \"t\u00eate haute et mains blanches\"."}, "http://www.lepoint.fr/societe/toujours-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des-accidents-en-france-07-04-2016-2030609_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Toujours plus de conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents en France", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 53, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/toujours-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des-accidents-en-france-07-04-2016-2030609_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Toujours plus de conducteurs sans assurance impliqu\u00e9s dans des accidents en France", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 10:53:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/toujours-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des-accidents-en-france-07-04-2016-2030609_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "58950", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531694lpw-3531693-article-jpg_3478889.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/toujours-plus-de-conducteurs-sans-assurance-impliques-dans-des-accidents-en-france-07-04-2016-2030609_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/j-k-rowling-tolkien-fleming-les-ecrivains-rois-des-encheres-07-04-2016-2030711_2944.php#xtor=RSS-221": {"title": "J. K. Rowling, Tolkien, Fleming : les \u00e9crivains rois des ench\u00e8res", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "La chaise sur laquelle s'est assise la romanci\u00e8re pour \u00e9crire Harry Potter s'est vendue 344 000 euros. Les effets personnels ou \u00e9crits des auteurs s'arrachent.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 17, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/j-k-rowling-tolkien-fleming-les-ecrivains-rois-des-encheres-07-04-2016-2030711_2944.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "J. K. Rowling, Tolkien, Fleming : les \u00e9crivains rois des ench\u00e8res", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:17:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/j-k-rowling-tolkien-fleming-les-ecrivains-rois-des-encheres-07-04-2016-2030711_2944.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "55600", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531650lpw-3531670-article-horizontal-jpg_3479624.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/j-k-rowling-tolkien-fleming-les-ecrivains-rois-des-encheres-07-04-2016-2030711_2944.php#xtor=RSS-221", "summary": "La chaise sur laquelle s'est assise la romanci\u00e8re pour \u00e9crire Harry Potter s'est vendue 344 000 euros. Les effets personnels ou \u00e9crits des auteurs s'arrachent."}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-employes-d-une-cimenterie-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030589_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie: 300 ouvriers enlev\u00e9s par l'EI, qui perd un passage vers la Turquie", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 11, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-employes-d-une-cimenterie-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030589_24.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Syrie: 300 ouvriers enlev\u00e9s par l'EI, qui perd un passage vers la Turquie", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:11:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-employes-d-une-cimenterie-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030589_24.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "23436", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531462lpw-3535056-article-jpg_3480323.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-250-employes-d-une-cimenterie-portes-disparus-apres-une-attaque-de-l-ei-07-04-2016-2030589_24.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/insolite/trop-de-ballons-dans-son-jardin-il-obtient-un-nouveau-trace-d-un-stade-de-foot-07-04-2016-2030729_48.php#xtor=RSS-221": {"title": "Trop de ballons dans son jardin: il obtient un nouveau trac\u00e9 d'un stade de foot", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 15, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/trop-de-ballons-dans-son-jardin-il-obtient-un-nouveau-trace-d-un-stade-de-foot-07-04-2016-2030729_48.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Trop de ballons dans son jardin: il obtient un nouveau trac\u00e9 d'un stade de foot", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:15:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/insolite/trop-de-ballons-dans-son-jardin-il-obtient-un-nouveau-trace-d-un-stade-de-foot-07-04-2016-2030729_48.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "38636", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534260lpw-3534259-article-jpg_3479780.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/insolite/trop-de-ballons-dans-son-jardin-il-obtient-un-nouveau-trace-d-un-stade-de-foot-07-04-2016-2030729_48.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-a-l-eveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite-07-04-2016-2030583_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise de \"lever toute ambigu\u00eft\u00e9\"", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 7, 5, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-a-l-eveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite-07-04-2016-2030583_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "P\u00e9dophilie: Vallaud-Belkacem demande \u00e0 l'\u00e9v\u00eaque de Pontoise de \"lever toute ambigu\u00eft\u00e9\"", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 09:05:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-a-l-eveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite-07-04-2016-2030583_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "36593", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531404lpw-3531403-article-jpg_3478639.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-vallaud-belkacem-demande-a-l-eveque-de-pontoise-de-lever-toute-ambiguite-07-04-2016-2030583_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/agression-d-un-controleur-sncf-la-star-du-volley-earvin-ngapeth-fait-appel-07-04-2016-2030781_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Agression d'un contr\u00f4leur SNCF: la star du volley Earvin Ngapeth fait appel", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 57, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/agression-d-un-controleur-sncf-la-star-du-volley-earvin-ngapeth-fait-appel-07-04-2016-2030781_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Agression d'un contr\u00f4leur SNCF: la star du volley Earvin Ngapeth fait appel", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:57:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/agression-d-un-controleur-sncf-la-star-du-volley-earvin-ngapeth-fait-appel-07-04-2016-2030781_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "45295", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535249lpw-3535250-article-jpg_3480369.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/agression-d-un-controleur-sncf-la-star-du-volley-earvin-ngapeth-fait-appel-07-04-2016-2030781_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/lycees-la-region-idf-retablit-des-aides-en-faveur-du-prive-07-04-2016-2030724_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Lyc\u00e9es: la r\u00e9gion IDF r\u00e9tablit des aides en faveur du priv\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 14, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/lycees-la-region-idf-retablit-des-aides-en-faveur-du-prive-07-04-2016-2030724_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Lyc\u00e9es: la r\u00e9gion IDF r\u00e9tablit des aides en faveur du priv\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 16:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/lycees-la-region-idf-retablit-des-aides-en-faveur-du-prive-07-04-2016-2030724_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "25305", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534158lpw-3534157-article-jpg_3479701.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/lycees-la-region-idf-retablit-des-aides-en-faveur-du-prive-07-04-2016-2030724_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/hermes-recroque-dans-la-pomme-07-04-2016-2030759_2911.php#xtor=RSS-221": {"title": "Herm\u00e8s recroque dans la Pomme", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le sellier parisien et la firme de Cupertino renouvellent leur alliance\u00a0: cinq nouveaux bracelets Herm\u00e8s viennent habiller l'Apple\u00a0Watch du plus beau cuir.", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 8, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/hermes-recroque-dans-la-pomme-07-04-2016-2030759_2911.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Herm\u00e8s recroque dans la Pomme", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 19:08:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/hermes-recroque-dans-la-pomme-07-04-2016-2030759_2911.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "174135", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534732lpmw-3534745-article-jpg_3480158.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/hermes-recroque-dans-la-pomme-07-04-2016-2030759_2911.php#xtor=RSS-221", "summary": "Le sellier parisien et la firme de Cupertino renouvellent leur alliance\u00a0: cinq nouveaux bracelets Herm\u00e8s viennent habiller l'Apple\u00a0Watch du plus beau cuir."}, "http://www.lepoint.fr/societe/compiegne-incencie-criminel-de-34-voitures-appartenant-a-la-municipalite-07-04-2016-2030614_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 15, 36, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/societe/compiegne-incencie-criminel-de-34-voitures-appartenant-a-la-municipalite-07-04-2016-2030614_23.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Compi\u00e8gne: 34 v\u00e9hicules incendi\u00e9s dans des hangars de la municipalit\u00e9", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 17:36:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/societe/compiegne-incencie-criminel-de-34-voitures-appartenant-a-la-municipalite-07-04-2016-2030614_23.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "43436", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3531729lpw-3534342-article-jpg_3479863.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/societe/compiegne-incencie-criminel-de-34-voitures-appartenant-a-la-municipalite-07-04-2016-2030614_23.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-livre-de-ble-goude-detenu-a-la-cpi-interdit-en-cote-d-ivoire-07-04-2016-2030749_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le livre de Bl\u00e9 Goud\u00e9, d\u00e9tenu \u00e0 la CPI, interdit en C\u00f4te d'Ivoire", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 9, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-livre-de-ble-goude-detenu-a-la-cpi-interdit-en-cote-d-ivoire-07-04-2016-2030749_3.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Le livre de Bl\u00e9 Goud\u00e9, d\u00e9tenu \u00e0 la CPI, interdit en C\u00f4te d'Ivoire", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:09:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/culture/le-livre-de-ble-goude-detenu-a-la-cpi-interdit-en-cote-d-ivoire-07-04-2016-2030749_3.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "48361", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534466lpw-3534465-article-jpg_3479968.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/culture/le-livre-de-ble-goude-detenu-a-la-cpi-interdit-en-cote-d-ivoire-07-04-2016-2030749_3.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-2030776_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Moto: Suzuki en qu\u00eate d'un tripl\u00e9 aux 24 Heures du Mans", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 18, 12, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-2030776_26.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Moto: Suzuki en qu\u00eate d'un tripl\u00e9 aux 24 Heures du Mans", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 20:12:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-2030776_26.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "58248", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535060lpw-3535058-article-jpg_3480327.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-suzuki-en-quete-d-un-triple-aux-24-heures-du-mans-07-04-2016-2030776_26.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/politique/en-france-l-envie-d-une-autre-forme-de-politique-07-04-2016-2030787_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "En France, l'envie d'une autre forme de politique", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 19, 51, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/politique/en-france-l-envie-d-une-autre-forme-de-politique-07-04-2016-2030787_20.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "En France, l'envie d'une autre forme de politique", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 21:51:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/politique/en-france-l-envie-d-une-autre-forme-de-politique-07-04-2016-2030787_20.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "40903", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3535284lpw-3535282-article-jpg_3480391.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/politique/en-france-l-envie-d-une-autre-forme-de-politique-07-04-2016-2030787_20.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-la-justice-deboute-la-chanteuse-kesha-de-son-action-pour-agression-sexuelle-07-04-2016-2030758_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Etats-Unis: la justice d\u00e9boute la chanteuse Kesha de son action pour agression sexuelle", "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "", "language": null, "type": "text/html"}, "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 27, 0, 3, 98, 0], "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-la-justice-deboute-la-chanteuse-kesha-de-son-action-pour-agression-sexuelle-07-04-2016-2030758_264.php#xtor=RSS-221", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/24h-infos/rss.xml", "value": "Etats-Unis: la justice d\u00e9boute la chanteuse Kesha de son action pour agression sexuelle", "language": null, "type": "text/plain"}, "published": "Thu, 07 Apr 2016 18:27:00 +0200", "guidislink": false, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-la-justice-deboute-la-chanteuse-kesha-de-son-action-pour-agression-sexuelle-07-04-2016-2030758_264.php#xtor=RSS-221"}, {"length": "32006", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure", "href": "http://www.lepoint.fr/images/2016/04/07/3534751lpw-3534750-article-jpg_3480029.jpg"}], "tags": [{"scheme": null, "label": null, "term": "Actualit\u00e9"}], "id": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-la-justice-deboute-la-chanteuse-kesha-de-son-action-pour-agression-sexuelle-07-04-2016-2030758_264.php#xtor=RSS-221", "summary": ""}}