{"http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/operation-reconquete-le-naufrage-du-reve-bleu-25-06-2012-1477473_354.php": {"published_parsed": [2012, 6, 25, 16, 30, 0, 0, 177, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Les Bleus ont d\u00e9\u00e7u lors du match contre l'Espagne en s'inclinant 0-2. Apr\u00e8s le fiasco de 2008 et 2010, on s'attendait \u00e0 des lendemains conqu\u00e9rants, mais c'est l'\u00e9chec : des regrets aux explications, les internautes vont droit au but.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/operation-reconquete-le-naufrage-du-reve-bleu-25-06-2012-1477473_354.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/06/25/611997-jpg_419687.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "27985"}], "summary": "Les Bleus ont d\u00e9\u00e7u lors du match contre l'Espagne en s'inclinant 0-2. Apr\u00e8s le fiasco de 2008 et 2010, on s'attendait \u00e0 des lendemains conqu\u00e9rants, mais c'est l'\u00e9chec : des regrets aux explications, les internautes vont droit au but.", "id": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/operation-reconquete-le-naufrage-du-reve-bleu-25-06-2012-1477473_354.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/billets-de-la-moderation/commentaires-sur-operation-reconquete-le-naufrage-du-reve-bleu-25-06-2012-1477473_354", "title": "Euro 2012 - Op\u00e9ration \"Reconqu\u00eate\" : le naufrage du r\u00eave bleu", "link": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/operation-reconquete-le-naufrage-du-reve-bleu-25-06-2012-1477473_354.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Euro 2012 - Op\u00e9ration \"Reconqu\u00eate\" : le naufrage du r\u00eave bleu", "language": null}, "published": "Mon, 25 Jun 2012 18:30:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/hetero-homo-pourquoi-29-07-2012-1490722_34.php": {"published_parsed": [2012, 7, 29, 14, 33, 0, 6, 211, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Un stage pour \"gu\u00e9rir\" l'homosexualit\u00e9 relance le d\u00e9bat sur les raisons de l'orientation sexuelle de chacun. Choix, attirances, rencontres : o\u00f9 chercher les r\u00e9ponses ?", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/hetero-homo-pourquoi-29-07-2012-1490722_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/07/29/641136-jpg_439840.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "20519"}], "summary": "Un stage pour \"gu\u00e9rir\" l'homosexualit\u00e9 relance le d\u00e9bat sur les raisons de l'orientation sexuelle de chacun. Choix, attirances, rencontres : o\u00f9 chercher les r\u00e9ponses ?", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/hetero-homo-pourquoi-29-07-2012-1490722_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-hetero-homo-pourquoi-29-07-2012-1490722_34", "title": "H\u00e9t\u00e9ro, homo : pourquoi ?", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/hetero-homo-pourquoi-29-07-2012-1490722_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "H\u00e9t\u00e9ro, homo : pourquoi ?", "language": null}, "published": "Sun, 29 Jul 2012 16:33:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/editos-du-point/anne-jeanblanc/ces-trop-chers-medicaments-en-pleine-tempete-26-06-2013-1686077_57.php": {"published_parsed": [2013, 6, 26, 10, 9, 0, 2, 177, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "En plus de leur \u00e9ventuelle inefficacit\u00e9, de leurs effets secondaires, des questions sur les g\u00e9n\u00e9riques, c'est leur prix qui est d\u00e9sormais sur la sellette.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/editos-du-point/anne-jeanblanc/ces-trop-chers-medicaments-en-pleine-tempete-26-06-2013-1686077_57.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2013/06/26/1635162-jpg_1519625.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "20580"}], "summary": "En plus de leur \u00e9ventuelle inefficacit\u00e9, de leurs effets secondaires, des questions sur les g\u00e9n\u00e9riques, c'est leur prix qui est d\u00e9sormais sur la sellette.", "id": "http://www.lepoint.fr/editos-du-point/anne-jeanblanc/ces-trop-chers-medicaments-en-pleine-tempete-26-06-2013-1686077_57.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/editos-du-point/anne-jeanblanc/commentaires-sur-ces-trop-chers-medicaments-en-pleine-tempete-26-06-2013-1686077_57", "title": "Ces \"trop chers\" m\u00e9dicaments en pleine temp\u00eate", "link": "http://www.lepoint.fr/editos-du-point/anne-jeanblanc/ces-trop-chers-medicaments-en-pleine-tempete-26-06-2013-1686077_57.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Ces \"trop chers\" m\u00e9dicaments en pleine temp\u00eate", "language": null}, "published": "Wed, 26 Jun 2013 12:09:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/folle-semaine-en-hollandie-22-06-2012-1476664_34.php": {"published_parsed": [2012, 6, 22, 17, 10, 0, 4, 174, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "G20, sommet de Rio et voyage \u00e0 Rome. La semaine a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9e pour le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique qui mettait sa r\u00e9putation \u00e0 l'\u00e9preuve de rendez-vous internationaux. Premiers tests, premi\u00e8res d\u00e9convenues et premiers avertissements des lecteurs...", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/folle-semaine-en-hollandie-22-06-2012-1476664_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/06/22/610004-jpg_418332.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "15983"}], "summary": "G20, sommet de Rio et voyage \u00e0 Rome. La semaine a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9e pour le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique qui mettait sa r\u00e9putation \u00e0 l'\u00e9preuve de rendez-vous internationaux. Premiers tests, premi\u00e8res d\u00e9convenues et premiers avertissements des lecteurs...", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/folle-semaine-en-hollandie-22-06-2012-1476664_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-folle-semaine-en-hollandie-22-06-2012-1476664_34", "title": "Folle semaine en Hollandie", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/folle-semaine-en-hollandie-22-06-2012-1476664_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Folle semaine en Hollandie", "language": null}, "published": "Fri, 22 Jun 2012 19:10:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/vous-avez-dit-negroide-30-06-2012-1479330_354.php": {"published_parsed": [2012, 7, 4, 3, 59, 0, 2, 186, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Le mot \"n\u00e9gro\u00efde\" dans un avis de recherche de la police a suscit\u00e9 de vives r\u00e9actions. \u00c0 l'\u00e9moi des policiers, les lecteurs r\u00e9pondent par une \u00e9tude s\u00e9mantique du terme.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/vous-avez-dit-negroide-30-06-2012-1479330_354.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/06/30/615920-jpg_421871.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "21178"}], "summary": "Le mot \"n\u00e9gro\u00efde\" dans un avis de recherche de la police a suscit\u00e9 de vives r\u00e9actions. \u00c0 l'\u00e9moi des policiers, les lecteurs r\u00e9pondent par une \u00e9tude s\u00e9mantique du terme.", "id": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/vous-avez-dit-negroide-30-06-2012-1479330_354.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/billets-de-la-moderation/commentaires-sur-vous-avez-dit-negroide-30-06-2012-1479330_354", "title": "Vous avez dit \"n\u00e9gro\u00efde\" ?", "link": "http://www.lepoint.fr/billets-de-la-moderation/vous-avez-dit-negroide-30-06-2012-1479330_354.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Vous avez dit \"n\u00e9gro\u00efde\" ?", "language": null}, "published": "Wed, 04 Jul 2012 05:59:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/legislatives-maintenant-place-aux-mesures-18-06-2012-1474963_34.php": {"published_parsed": [2012, 6, 18, 17, 53, 0, 0, 170, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Les leviers du pouvoir sont d\u00e9sormais entre les mains de Fran\u00e7ois Hollande. Les lecteurs attendent surtout des r\u00e9formes. Et vite.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/legislatives-maintenant-place-aux-mesures-18-06-2012-1474963_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/06/18/606077-jpg_415961.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "51303"}], "summary": "Les leviers du pouvoir sont d\u00e9sormais entre les mains de Fran\u00e7ois Hollande. Les lecteurs attendent surtout des r\u00e9formes. Et vite.", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/legislatives-maintenant-place-aux-mesures-18-06-2012-1474963_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-legislatives-maintenant-place-aux-mesures-18-06-2012-1474963_34", "title": "L\u00e9gislatives : et maintenant, place aux r\u00e9formes !", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/legislatives-maintenant-place-aux-mesures-18-06-2012-1474963_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "L\u00e9gislatives : et maintenant, place aux r\u00e9formes !", "language": null}, "published": "Mon, 18 Jun 2012 19:53:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/heures-supplementaires-bataille-de-chiffres-et-d-espoirs-18-07-2012-1486879_34.php": {"published_parsed": [2012, 7, 18, 15, 40, 0, 2, 200, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Rien n'est encore d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e en ce qui concerne l'abrogation des exon\u00e9rations sur les heures suppl\u00e9mentaires. Le d\u00e9bat se poursuit dans nos colonnes et croise celui sur les 35 heures.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/heures-supplementaires-bataille-de-chiffres-et-d-espoirs-18-07-2012-1486879_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/07/18/634209-jpg_433934.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "57916"}], "summary": "Rien n'est encore d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e en ce qui concerne l'abrogation des exon\u00e9rations sur les heures suppl\u00e9mentaires. Le d\u00e9bat se poursuit dans nos colonnes et croise celui sur les 35 heures.", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/heures-supplementaires-bataille-de-chiffres-et-d-espoirs-18-07-2012-1486879_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-heures-supplementaires-bataille-de-chiffres-et-d-espoirs-18-07-2012-1486879_34", "title": "Heures suppl\u00e9mentaires : bataille de chiffres et d'espoirs", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/heures-supplementaires-bataille-de-chiffres-et-d-espoirs-18-07-2012-1486879_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Heures suppl\u00e9mentaires : bataille de chiffres et d'espoirs", "language": null}, "published": "Wed, 18 Jul 2012 17:40:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/les-longues-vacances-du-president-22-08-2012-1497989_34.php": {"published_parsed": [2012, 8, 22, 5, 59, 0, 2, 235, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Apr\u00e8s une pause estivale \u00e0 Br\u00e9gan\u00e7on, Fran\u00e7ois Hollande est de retour \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e. Et si le temps des vacances avait trop dur\u00e9 ?", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/les-longues-vacances-du-president-22-08-2012-1497989_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/08/22/658914-jpg_452582.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "42717"}], "summary": "Apr\u00e8s une pause estivale \u00e0 Br\u00e9gan\u00e7on, Fran\u00e7ois Hollande est de retour \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e. Et si le temps des vacances avait trop dur\u00e9 ?", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/les-longues-vacances-du-president-22-08-2012-1497989_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-les-longues-vacances-du-president-22-08-2012-1497989_34", "title": "Les (longues) vacances du pr\u00e9sident", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/les-longues-vacances-du-president-22-08-2012-1497989_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "Les (longues) vacances du pr\u00e9sident", "language": null}, "published": "Wed, 22 Aug 2012 07:59:00 +0200"}, "http://www.lepoint.fr/debats/reformer-le-bac-silence-les-internautes-planchent-23-06-2012-1476796_34.php": {"published_parsed": [2012, 6, 23, 9, 53, 0, 5, 175, 0], "guidislink": false, "summary_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/html", "value": "Le baccalaur\u00e9at est sur la sellette. Pour lui rendre ses lettres de noblesse, les lecteurs appellent en nombre \u00e0 une r\u00e9forme en profondeur.", "language": null}, "tags": [], "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.lepoint.fr/debats/reformer-le-bac-silence-les-internautes-planchent-23-06-2012-1476796_34.php", "type": "text/html"}, {"href": "http://www.lepoint.fr/images/2012/06/23/baccalaureat-epreuve-bac-bachelier-reforme-ecole-l-609879-jpg_418513.JPG", "rel": "enclosure", "type": "image/jpeg", "length": "20286"}], "summary": "Le baccalaur\u00e9at est sur la sellette. Pour lui rendre ses lettres de noblesse, les lecteurs appellent en nombre \u00e0 une r\u00e9forme en profondeur.", "id": "http://www.lepoint.fr/debats/reformer-le-bac-silence-les-internautes-planchent-23-06-2012-1476796_34.php", "comments": "http://www.lepoint.fr/reactions/debats/commentaires-sur-reformer-le-bac-silence-les-internautes-planchent-23-06-2012-1476796_34", "title": "R\u00e9former le bac : silence, les internautes planchent !", "link": "http://www.lepoint.fr/debats/reformer-le-bac-silence-les-internautes-planchent-23-06-2012-1476796_34.php", "title_detail": {"base": "http://www.lepoint.fr/chroniques/rss.xml", "type": "text/plain", "value": "R\u00e9former le bac : silence, les internautes planchent !", "language": null}, "published": "Sat, 23 Jun 2012 11:53:00 +0200"}}