{"618060 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Panama Papers : l'insupportable tol\u00e9rance face \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "id": "618060 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "\u00a9 Reuters La Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale se retrouve une nouvelle fois sur le devant de la sc\u00e8ne m\u00e9diatique. Les documents Panama Papers r\u00e9v\u00e8lent que sa filiale luxembourgeoise a immatricul\u00e9 979 soci\u00e9t\u00e9s par le biais du cabinet d\u2019avocats panam\u00e9en Mossack Fonseca. Le gouvernement feint l\u2019indignation.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/panama-papers-linsupportable-tolerance-face-la-societe-generale", "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 53, 58, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "martine orange"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/panama-papers-linsupportable-tolerance-face-la-societe-generale"}], "published": "2016-04-07T18:53:58+02:00", "authors": [{"name": "martine orange"}], "summary_detail": {"value": "\u00a9 Reuters La Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale se retrouve une nouvelle fois sur le devant de la sc\u00e8ne m\u00e9diatique. Les documents Panama Papers r\u00e9v\u00e8lent que sa filiale luxembourgeoise a immatricul\u00e9 979 soci\u00e9t\u00e9s par le biais du cabinet d\u2019avocats panam\u00e9en Mossack Fonseca. Le gouvernement feint l\u2019indignation.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/france"}, {"label": null, "term": "Economie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/economie"}, {"label": null, "term": "banques", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/banques"}, {"label": null, "term": "\u00e9vasion fiscale", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/evasion-fiscale"}, {"label": null, "term": "Fraude", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/fraude"}, {"label": null, "term": "Fr\u00e9d\u00e9ric Oud\u00e9a", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/frederic-oudea"}, {"label": null, "term": "Michel Sapin", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/michel-sapin"}, {"label": null, "term": "Panama papers", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/panama-papers"}, {"label": null, "term": "paradis fiscaux", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/paradis-fiscaux"}, {"label": null, "term": "Pierre Moscovici", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/pierre-moscovici"}, {"label": null, "term": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/societe-generale"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/panama-papers-linsupportable-tolerance-face-la-societe-generale/commentaires", "title_detail": {"value": "Panama Papers : l'insupportable tol\u00e9rance face \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "martine orange"}, "618005 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Une correspondance de Monsieur Lopez de Silanes", "id": "618005 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Contestant le r\u00e9cit que nous avions fait dans notre article intitul\u00e9 \u00ab Le tapis rouge en France pour un \u00e9conomiste exclu de Yale \u00bb, Monsieur Florencio Lopez de Silanes nous a adress\u00e9 le 7 avril 2016 une correspondance dans laquelle il s\u2019explique sur son parcours et donne sa version des faits.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/economie/070416/une-correspondance-de-monsieur-lopez-de-silanes", "published_parsed": [2016, 4, 7, 8, 5, 41, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "La r\u00e9daction de Mediapart"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/economie/070416/une-correspondance-de-monsieur-lopez-de-silanes"}], "published": "2016-04-07T10:05:41+02:00", "authors": [{"name": "La r\u00e9daction de Mediapart"}], "summary_detail": {"value": "Contestant le r\u00e9cit que nous avions fait dans notre article intitul\u00e9 \u00ab Le tapis rouge en France pour un \u00e9conomiste exclu de Yale \u00bb, Monsieur Florencio Lopez de Silanes nous a adress\u00e9 le 7 avril 2016 une correspondance dans laquelle il s\u2019explique sur son parcours et donne sa version des faits.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "Economie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/economie"}, {"label": null, "term": "correspondance", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/correspondance"}, {"label": null, "term": "Florencio Lopez de Silanes", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/florencio-lopez-de-silanes"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/economie/070416/une-correspondance-de-monsieur-lopez-de-silanes/commentaires", "title_detail": {"value": "Une correspondance de Monsieur Lopez de Silanes", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "La r\u00e9daction de Mediapart"}, "617903 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Essai de Rennes (2/2): un mort pour une \u00abmol\u00e9cule poubelle\u00bb", "id": "617903 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "L'essai clinique de Rennes, qui a entra\u00een\u00e9 la mort d'un volontaire sain et de lourdes s\u00e9quelles chez quatre autres, \u00e9tait inutile et dangereux : il a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur une mol\u00e9cule sans int\u00e9r\u00eat th\u00e9rapeutique d\u00e9montr\u00e9, avec un protocole n'offrant pas assez de s\u00e9curit\u00e9 aux volontaires, et pourtant valid\u00e9 par les autorit\u00e9s r\u00e9glementaires. Deuxi\u00e8me volet de notre enqu\u00eate.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/france/060416/essai-de-rennes-22-un-mort-pour-une-molecule-poubelle", "published_parsed": [2016, 4, 6, 16, 52, 37, 2, 97, 0], "author_detail": {"name": "Michel de Pracontal"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/france/060416/essai-de-rennes-22-un-mort-pour-une-molecule-poubelle"}], "published": "2016-04-06T18:52:37+02:00", "authors": [{"name": "Michel de Pracontal"}], "summary_detail": {"value": "L'essai clinique de Rennes, qui a entra\u00een\u00e9 la mort d'un volontaire sain et de lourdes s\u00e9quelles chez quatre autres, \u00e9tait inutile et dangereux : il a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur une mol\u00e9cule sans int\u00e9r\u00eat th\u00e9rapeutique d\u00e9montr\u00e9, avec un protocole n'offrant pas assez de s\u00e9curit\u00e9 aux volontaires, et pourtant valid\u00e9 par les autorit\u00e9s r\u00e9glementaires. Deuxi\u00e8me volet de notre enqu\u00eate.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/france"}, {"label": null, "term": "Essai clinique", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/essai-clinique"}, {"label": null, "term": "M\u00e9decine", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/medecine"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/france/060416/essai-de-rennes-22-un-mort-pour-une-molecule-poubelle/commentaires", "title_detail": {"value": "Essai de Rennes (2/2): un mort pour une \u00abmol\u00e9cule poubelle\u00bb", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Michel de Pracontal"}, "617908 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Extractivisme: jusqu\u2019o\u00f9 surexploiter la nature?", "id": "617908 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Forer du p\u00e9trole \u00e0 3 km sous le niveau de la mer, faire exploser le sommet des montagnes pour en extraire charbon et minerais, creuser la roche m\u00e8re \u00e0 la recherche d\u2019hydrocarbures : ces techniques extr\u00eames fondent un syst\u00e8me de pr\u00e9dation des ressources naturelles sans limite apparente, explique la journaliste et militante Anna Bednik.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/070416/extractivisme-jusqu-ou-surexploiter-la-nature", "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 59, 30, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Jade Lindgaard"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/070416/extractivisme-jusqu-ou-surexploiter-la-nature"}], "published": "2016-04-07T18:59:30+02:00", "authors": [{"name": "Jade Lindgaard"}], "summary_detail": {"value": "Forer du p\u00e9trole \u00e0 3 km sous le niveau de la mer, faire exploser le sommet des montagnes pour en extraire charbon et minerais, creuser la roche m\u00e8re \u00e0 la recherche d\u2019hydrocarbures : ces techniques extr\u00eames fondent un syst\u00e8me de pr\u00e9dation des ressources naturelles sans limite apparente, explique la journaliste et militante Anna Bednik.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "Culture-Id\u00e9es", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees"}, {"label": null, "term": "Anna Bednik", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/anna-bednik"}, {"label": null, "term": "Anthropoc\u00e8ne", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/anthropocene"}, {"label": null, "term": "Ecologie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/ecologie"}, {"label": null, "term": "Energies fossiles", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/energies-fossiles"}, {"label": null, "term": "extractivisme", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/extractivisme"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/070416/extractivisme-jusqu-ou-surexploiter-la-nature/commentaires", "title_detail": {"value": "Extractivisme: jusqu\u2019o\u00f9 surexploiter la nature?", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Jade Lindgaard"}, "615664 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Le pouvoir marocain tente d'\u00e9teindre le feu qui couve parmi les mouvements sociaux", "id": "615664 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "En apparence, rien ne bouge au Maroc. Pourtant, une r\u00e9elle culture de la manifestation se dessine dans le pays, jusque dans les endroits les plus recul\u00e9s. Le probl\u00e8me reste leur coordination et leur implication politique.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-pouvoir-marocain-tente-deteindre-le-feu-qui-couve-parmi-les-mouvements-sociaux", "published_parsed": [2016, 4, 7, 17, 2, 25, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Ilhem Rachidi"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-pouvoir-marocain-tente-deteindre-le-feu-qui-couve-parmi-les-mouvements-sociaux"}], "published": "2016-04-07T19:02:25+02:00", "authors": [{"name": "Ilhem Rachidi"}], "summary_detail": {"value": "En apparence, rien ne bouge au Maroc. Pourtant, une r\u00e9elle culture de la manifestation se dessine dans le pays, jusque dans les endroits les plus recul\u00e9s. Le probl\u00e8me reste leur coordination et leur implication politique.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "International", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/international"}, {"label": null, "term": "d\u00e9mocratie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/democratie"}, {"label": null, "term": "Maghreb", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/maghreb"}, {"label": null, "term": "manifestations", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/manifestations"}, {"label": null, "term": "Maroc", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/maroc"}, {"label": null, "term": "mouvement du 20-F\u00e9vrier", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/mouvement-du-20-fevrier"}, {"label": null, "term": "mouvements sociaux", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/mouvements-sociaux"}, {"label": null, "term": "r\u00e9pression", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/repression"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-pouvoir-marocain-tente-deteindre-le-feu-qui-couve-parmi-les-mouvements-sociaux/commentaires", "title_detail": {"value": "Le pouvoir marocain tente d'\u00e9teindre le feu qui couve parmi les mouvements sociaux", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Ilhem Rachidi"}, "618103 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Mediafact : les intox sur l'assurance ch\u00f4mage", "id": "618103 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Les n\u00e9gociations sur l'assurance ch\u00f4mage, entam\u00e9es fin f\u00e9vrier, se poursuivent. Apr\u00e8s l'examen houleux des annexes d\u00e9di\u00e9es aux intermittents et techniciens, les partenaires sociaux s'attaquent au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, dans une ambiance plus que tendue. Boussole de toutes les discussions, dont d\u00e9coulera logiquement le montant des allocations ch\u00f4mage : le d\u00e9ficit de l'Unedic. Mais contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, le montant des allocations vers\u00e9es n'en est pas la cause principale.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/mediafact-les-intox-sur-lassurance-chomage", "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 53, 17, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Mathilde Goanec"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/mediafact-les-intox-sur-lassurance-chomage"}], "published": "2016-04-07T18:53:17+02:00", "authors": [{"name": "Mathilde Goanec"}], "summary_detail": {"value": "Les n\u00e9gociations sur l'assurance ch\u00f4mage, entam\u00e9es fin f\u00e9vrier, se poursuivent. Apr\u00e8s l'examen houleux des annexes d\u00e9di\u00e9es aux intermittents et techniciens, les partenaires sociaux s'attaquent au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, dans une ambiance plus que tendue. Boussole de toutes les discussions, dont d\u00e9coulera logiquement le montant des allocations ch\u00f4mage : le d\u00e9ficit de l'Unedic. Mais contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, le montant des allocations vers\u00e9es n'en est pas la cause principale.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/france"}, {"label": null, "term": "allocations ch\u00f4mage", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/allocations-chomage"}, {"label": null, "term": "assurance ch\u00f4mage", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/assurance-chomage"}, {"label": null, "term": "ch\u00f4mage", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/chomage"}, {"label": null, "term": "Mediafact", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/mediafact"}, {"label": null, "term": "RSA", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/rsa"}, {"label": null, "term": "RSS", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/rss"}, {"label": null, "term": "UNEDIC", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/unedic"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/mediafact-les-intox-sur-lassurance-chomage/commentaires", "title_detail": {"value": "Mediafact : les intox sur l'assurance ch\u00f4mage", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Mathilde Goanec"}, "618038 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Le patronat h\u00e9berge discr\u00e8tement Emmanuel Macron", "id": "618038 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Emmanuel Macron \u00e0 l'universit\u00e9 d'\u00e9t\u00e9 2015 du Medef. \u00a9 Reuters En annon\u00e7ant la cr\u00e9ation de son mouvement \u00ab En marche \u00bb, le ministre de l'\u00e9conomie a omis de pr\u00e9ciser que l'adresse l\u00e9gale de son association \u00e9tait le domicile priv\u00e9 du directeur de l'un des principaux clubs patronaux.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/le-patronat-heberge-discretement-emmanuel-macron", "published_parsed": [2016, 4, 7, 10, 5, 25, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Laurent Mauduit"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/le-patronat-heberge-discretement-emmanuel-macron"}], "published": "2016-04-07T12:05:25+02:00", "authors": [{"name": "Laurent Mauduit"}], "summary_detail": {"value": "Emmanuel Macron \u00e0 l'universit\u00e9 d'\u00e9t\u00e9 2015 du Medef. \u00a9 Reuters En annon\u00e7ant la cr\u00e9ation de son mouvement \u00ab En marche \u00bb, le ministre de l'\u00e9conomie a omis de pr\u00e9ciser que l'adresse l\u00e9gale de son association \u00e9tait le domicile priv\u00e9 du directeur de l'un des principaux clubs patronaux.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/france"}, {"label": null, "term": "Emmanuel Macron", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/emmanuel-macron"}, {"label": null, "term": "En marche", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/en-marche"}, {"label": null, "term": "Institut Montaigne", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/institut-montaigne"}, {"label": null, "term": "Laurent Bigorgne", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/laurent-bigorgne"}, {"label": null, "term": "V\u00e9ronique Bolhuis", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/veronique-bolhuis"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/le-patronat-heberge-discretement-emmanuel-macron/commentaires", "title_detail": {"value": "Le patronat h\u00e9berge discr\u00e8tement Emmanuel Macron", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Laurent Mauduit"}, "617958 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Les grandes villes d\u2019Europe veulent dire leur mot dans la crise des r\u00e9fugi\u00e9s", "id": "617958 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Elles sont aux premi\u00e8res loges de la crise migratoire qui bouscule l\u2019Europe. Les grandes villes, d'Ath\u00e8nes \u00e0 Amsterdam, r\u00e9clament davantage de moyens. Ce sont elles qui innovent, pour r\u00e9pondre \u00e0 des d\u00e9fis gigantesques. Exemples \u00e0 Barcelone (Espagne), Malm\u00f6 (Su\u00e8de) et Mannheim (Allemagne).", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/les-grandes-villes-d-europe-veulent-dire-leur-mot-dans-la-crise-des-refugies", "published_parsed": [2016, 4, 7, 6, 9, 8, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Ludovic Lamant"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/les-grandes-villes-d-europe-veulent-dire-leur-mot-dans-la-crise-des-refugies"}], "published": "2016-04-07T08:09:08+02:00", "authors": [{"name": "Ludovic Lamant"}], "summary_detail": {"value": "Elles sont aux premi\u00e8res loges de la crise migratoire qui bouscule l\u2019Europe. Les grandes villes, d'Ath\u00e8nes \u00e0 Amsterdam, r\u00e9clament davantage de moyens. Ce sont elles qui innovent, pour r\u00e9pondre \u00e0 des d\u00e9fis gigantesques. Exemples \u00e0 Barcelone (Espagne), Malm\u00f6 (Su\u00e8de) et Mannheim (Allemagne).", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "International", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/international"}, {"label": null, "term": "Ada Colau", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/ada-colau"}, {"label": null, "term": "Ath\u00e8nes", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/athenes"}, {"label": null, "term": "Barcelone", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/barcelone"}, {"label": null, "term": "Bruxelles", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/bruxelles"}, {"label": null, "term": "Commission europ\u00e9enne", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/commission-europeenne"}, {"label": null, "term": "Dimitris Avramopoulos", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/dimitris-avramopoulos"}, {"label": null, "term": "Eurocities", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/eurocities"}, {"label": null, "term": "europe", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/europe"}, {"label": null, "term": "Giorgos Kaminis", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/giorgos-kaminis"}, {"label": null, "term": "migrants", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/migrants"}, {"label": null, "term": "r\u00e9fugi\u00e9s", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/refugies"}, {"label": null, "term": "villes", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/villes"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/les-grandes-villes-d-europe-veulent-dire-leur-mot-dans-la-crise-des-refugies/commentaires", "title_detail": {"value": "Les grandes villes d\u2019Europe veulent dire leur mot dans la crise des r\u00e9fugi\u00e9s", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Ludovic Lamant"}, "618026 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Le \u00abnon\u00bb des Pays-Bas \u00abattriste\u00bb Juncker", "id": "618026 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Nouveau d\u00e9saveu pour Jean-Claude Juncker, qui avait promis \u00e0 son arriv\u00e9e \u00e0 la t\u00eate d'une \u00ab commission de la derni\u00e8re chance \u00bb de r\u00e9sorber le foss\u00e9 entre les citoyens et le projet europ\u00e9en. Les N\u00e9erlandais qui sont all\u00e9s aux urnes se sont massivement oppos\u00e9s, mercredi 6 avril, \u00e0 un accord entre l\u2019UE et l\u2019Ukraine. Et l'abstention est tr\u00e8s forte.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-non-des-pays-bas-attriste-juncker", "published_parsed": [2016, 4, 7, 11, 30, 46, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Ludovic Lamant"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-non-des-pays-bas-attriste-juncker"}], "published": "2016-04-07T13:30:46+02:00", "authors": [{"name": "Ludovic Lamant"}], "summary_detail": {"value": "Nouveau d\u00e9saveu pour Jean-Claude Juncker, qui avait promis \u00e0 son arriv\u00e9e \u00e0 la t\u00eate d'une \u00ab commission de la derni\u00e8re chance \u00bb de r\u00e9sorber le foss\u00e9 entre les citoyens et le projet europ\u00e9en. Les N\u00e9erlandais qui sont all\u00e9s aux urnes se sont massivement oppos\u00e9s, mercredi 6 avril, \u00e0 un accord entre l\u2019UE et l\u2019Ukraine. Et l'abstention est tr\u00e8s forte.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "International", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/international"}, {"label": null, "term": "Bruxelles", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/bruxelles"}, {"label": null, "term": "d\u00e9mocratie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/democratie"}, {"label": null, "term": "Emile Roemer", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/emile-roemer"}, {"label": null, "term": "europe", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/europe"}, {"label": null, "term": "Geert Wilders", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/geert-wilders"}, {"label": null, "term": "libre-\u00e9change", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/libre-echange"}, {"label": null, "term": "Mark Rutte", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/mark-rutte"}, {"label": null, "term": "Pays-Bas", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/pays-bas"}, {"label": null, "term": "r\u00e9f\u00e9rendum", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/referendum"}, {"label": null, "term": "UE", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/ue"}, {"label": null, "term": "Ukraine", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/ukraine"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/international/070416/le-non-des-pays-bas-attriste-juncker/commentaires", "title_detail": {"value": "Le \u00abnon\u00bb des Pays-Bas \u00abattriste\u00bb Juncker", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Ludovic Lamant"}, "617916 at https://www.mediapart.fr/": {"title": "Chez Renault, vanter Merci patron! peut conduire au licenciement", "id": "617916 at https://www.mediapart.fr/", "summary": "Ing\u00e9nieur prestataire au technocentre Renault de Guyancourt, Henri a voulu faire la promotion de Merci patron ! aupr\u00e8s des syndicats. Il leur a envoy\u00e9 un mail transmis \u00e0 la direction par un corbeau, qui a demand\u00e9 sa t\u00eate \u00e0 son employeur.", "link": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/chez-renault-vanter-merci-patron-peut-conduire-au-licenciement", "published_parsed": [2016, 4, 7, 16, 54, 56, 3, 98, 0], "author_detail": {"name": "Rachida El Azzouzi"}, "links": [{"type": "text/html", "rel": "alternate", "href": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/chez-renault-vanter-merci-patron-peut-conduire-au-licenciement"}], "published": "2016-04-07T18:54:56+02:00", "authors": [{"name": "Rachida El Azzouzi"}], "summary_detail": {"value": "Ing\u00e9nieur prestataire au technocentre Renault de Guyancourt, Henri a voulu faire la promotion de Merci patron ! aupr\u00e8s des syndicats. Il leur a envoy\u00e9 un mail transmis \u00e0 la direction par un corbeau, qui a demand\u00e9 sa t\u00eate \u00e0 son employeur.", "type": "text/html", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "tags": [{"label": null, "term": "France", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/france"}, {"label": null, "term": "Economie", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/economie"}, {"label": null, "term": "licenciement", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/licenciement"}, {"label": null, "term": "loi sur le travail", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/loi-sur-le-travail"}, {"label": null, "term": "Merci patron!", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/merci-patron"}, {"label": null, "term": "Nuit debout", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/nuit-debout"}, {"label": null, "term": "Renault", "scheme": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/renault"}], "comments": "https://www.mediapart.fr/journal/france/070416/chez-renault-vanter-merci-patron-peut-conduire-au-licenciement/commentaires", "title_detail": {"value": "Chez Renault, vanter Merci patron! peut conduire au licenciement", "type": "text/plain", "base": "https://www.mediapart.fr/", "language": null}, "guidislink": false, "author": "Rachida El Azzouzi"}}