{"tag:www.liberation.fr,2016-11-29:/1442631": {"updated_parsed": [2016, 3, 29, 15, 11, 13, 1, 89, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-29T17:11:13+02:00", "summary": "Les textes sacr\u00e9s monoth\u00e9istes contiennent tous\u00a0des appels au\u00a0meurtre. Le\u00a0panth\u00e9isme des\u00a0Grecs \u00e9tait beaucoup plus accueillant.  Pour\u00a0eux,  les\u00a0barbares \u00e9taient ceux qui parlaient une langue incompr\u00e9hensible, sans connotation p\u00e9jorative.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-29:/1442631", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Les textes sacr\u00e9s monoth\u00e9istes contiennent tous\u00a0des appels au\u00a0meurtre. Le\u00a0panth\u00e9isme des\u00a0Grecs \u00e9tait beaucoup plus accueillant.  Pour\u00a0eux,  les\u00a0barbares \u00e9taient ceux qui parlaient une langue incompr\u00e9hensible, sans connotation p\u00e9jorative.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/29/avant-la-barbarie_1442631?xtor=rss-450", "title": "Avant la barbarie", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/29/avant-la-barbarie_1442631?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/789104-postel.jpg?modified_at=1459266781&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/png", "length": "57866"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Avant la barbarie", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-31:/1443130": {"updated_parsed": [2016, 3, 31, 17, 11, 5, 3, 91, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-31T19:11:05+02:00", "summary": "Tout comme \u00abHouse of Cards\u00bb, la s\u00e9rie de\u00a0Canal + \u00abBaron noir\u00bb donne \u00e0 voir un\u00a0monde politique o\u00f9 l\u2019id\u00e9al a disparu. A\u00a0la\u00a0diff\u00e9rence de\u00a0la\u00a0s\u00e9rie am\u00e9ricaine, il\u00a0y\u00a0subsiste une\u00a0volont\u00e9 qui\u00a0r\u00e9siste m\u00eame\u00a0quand tout\u00a0va mal.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-31:/1443130", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Tout comme \u00abHouse of Cards\u00bb, la s\u00e9rie de\u00a0Canal + \u00abBaron noir\u00bb donne \u00e0 voir un\u00a0monde politique o\u00f9 l\u2019id\u00e9al a disparu. A\u00a0la\u00a0diff\u00e9rence de\u00a0la\u00a0s\u00e9rie am\u00e9ricaine, il\u00a0y\u00a0subsiste une\u00a0volont\u00e9 qui\u00a0r\u00e9siste m\u00eame\u00a0quand tout\u00a0va mal.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/31/le-gout-du-politique_1443130?xtor=rss-450", "title": "Le go\u00fbt du politique", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/31/le-gout-du-politique_1443130?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/864638-0104.jpg?modified_at=1459502251&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "97488"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Le go\u00fbt du politique", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1435101": {"updated_parsed": [2016, 2, 22, 16, 41, 4, 0, 53, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-02-22T17:41:04+01:00", "summary": "Dans les\u00a0pays o\u00f9\u00a0l\u2019acc\u00e8s \u00e0\u00a0l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 l\u2019emploi est beaucoup plus difficile pour les populations d\u2019origine immigr\u00e9e, les flux de d\u00e9part pour le jihad sont plus \u00e9lev\u00e9s.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1435101", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Dans les\u00a0pays o\u00f9\u00a0l\u2019acc\u00e8s \u00e0\u00a0l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 l\u2019emploi est beaucoup plus difficile pour les populations d\u2019origine immigr\u00e9e, les flux de d\u00e9part pour le jihad sont plus \u00e9lev\u00e9s.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/22/le-cout-inhumain-de-l-inegalite_1435101?xtor=rss-450", "title": "Le co\u00fbt inhumain de l\u2019in\u00e9galit\u00e9", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/22/le-cout-inhumain-de-l-inegalite_1435101?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/619462-caricature-de-pierre-yves-geoffard.jpg?modified_at=1456160475&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/png", "length": "20899"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Le co\u00fbt inhumain de l\u2019in\u00e9galit\u00e9", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-13:/1439346": {"updated_parsed": [2016, 3, 13, 16, 11, 21, 6, 73, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-13T17:11:21+01:00", "summary": "Qui est le plus fou : Cyril Hanouna, ses\u00a0chroniqueurs, les m\u00e9dias qui racontent ses histoires de nouilles ? Peu\u00a0importe, les audiences sont bonnes.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-13:/1439346", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Qui est le plus fou : Cyril Hanouna, ses\u00a0chroniqueurs, les m\u00e9dias qui racontent ses histoires de nouilles ? Peu\u00a0importe, les audiences sont bonnes.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/13/pour-comprendre-le-hanounagate-par-daniel-schneidermann_1439346?xtor=rss-450", "title": "Pour comprendre le\u00a0Hanounagate par Daniel Schneidermann", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/13/pour-comprendre-le-hanounagate-par-daniel-schneidermann_1439346?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/859618-563786973.jpg?modified_at=1457945651&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "319356"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Pour comprendre le\u00a0Hanounagate par Daniel Schneidermann", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-10:/1438794": {"updated_parsed": [2016, 3, 12, 13, 33, 48, 5, 72, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-12T14:33:48+01:00", "summary": "Alors que la\u00a0loi\u00a0\u00abtravail\u00bb est\u00a0pr\u00e9sent\u00e9e comme une\u00a0solution pour l\u2019\u00abemploi\u00bb, ces\u00a0deux termes rel\u00e8vent pourtant de\u00a0deux logiques bien diff\u00e9rentes.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-10:/1438794", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Alors que la\u00a0loi\u00a0\u00abtravail\u00bb est\u00a0pr\u00e9sent\u00e9e comme une\u00a0solution pour l\u2019\u00abemploi\u00bb, ces\u00a0deux termes rel\u00e8vent pourtant de\u00a0deux logiques bien diff\u00e9rentes.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/10/sacrifier-le-travail-a-l-emploi-par-michael-foessel_1438794?xtor=rss-450", "title": "Sacrifier le travail \u00e0\u00a0l\u2019emploi\u00a0? par Micha\u00ebl Foessel", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/10/sacrifier-le-travail-a-l-emploi-par-michael-foessel_1438794?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/858811-comite-de-mobilisation.jpg?modified_at=1457636139&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "5985510"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Sacrifier le travail \u00e0\u00a0l\u2019emploi\u00a0? par Micha\u00ebl Foessel", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443918": {"updated_parsed": [2016, 4, 4, 15, 41, 7, 0, 95, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-04-04T17:41:07+02:00", "summary": "Ils sont le plus souvent cr\u00e9\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s de sous-traitance, assortis de salaires baiss\u00e9s de 10 %.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443918", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Ils sont le plus souvent cr\u00e9\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s de sous-traitance, assortis de salaires baiss\u00e9s de 10 %.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/04/04/aux-etats-unis-seuls-les-emplois-precaires-ou-atypiques-croissent_1443918?xtor=rss-450", "title": "Aux Etats-Unis, seuls\u00a0les\u00a0emplois pr\u00e9caires ou\u00a0atypiques croissent", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/04/04/aux-etats-unis-seuls-les-emplois-precaires-ou-atypiques-croissent_1443918?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Aux Etats-Unis, seuls\u00a0les\u00a0emplois pr\u00e9caires ou\u00a0atypiques croissent", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1435106": {"updated_parsed": [2016, 2, 22, 16, 41, 7, 0, 53, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-02-22T17:41:07+01:00", "summary": "Entre oscars et primaires am\u00e9ricaines, aveu d\u2019une pr\u00e9f\u00e9rence pour Clooney, fac\u00e9tieux d\u00e9mocrate et soutien de Hillary, au d\u00e9triment du DiCaprio \u00e9colo.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1435106", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Entre oscars et primaires am\u00e9ricaines, aveu d\u2019une pr\u00e9f\u00e9rence pour Clooney, fac\u00e9tieux d\u00e9mocrate et soutien de Hillary, au d\u00e9triment du DiCaprio \u00e9colo.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/22/george-leonardo-et-moi_1435106?xtor=rss-450", "title": "George, Leonardo et\u00a0moi", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/22/george-leonardo-et-moi_1435106?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/853897-cast-member-clooney-attends-the-premiere-of-hail-caesar-in-los-angeles.jpg?modified_at=1456158430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "93386"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "George, Leonardo et\u00a0moi", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-21:/1441054": {"updated_parsed": [2016, 3, 21, 16, 51, 5, 0, 81, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-21T17:51:05+01:00", "summary": "Cette mobilisation autour de la loi El\u00a0Khomri r\u00e9v\u00e8le la vivacit\u00e9 de la recherche en \u00e9conomie.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-21:/1441054", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Cette mobilisation autour de la loi El\u00a0Khomri r\u00e9v\u00e8le la vivacit\u00e9 de la recherche en \u00e9conomie.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/la-loi-travail-fait-debat-chez-les-economistes_1441054?xtor=rss-450", "title": "La loi travail fait d\u00e9bat chez les \u00e9conomistes", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/la-loi-travail-fait-debat-chez-les-economistes_1441054?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "La loi travail fait d\u00e9bat chez les \u00e9conomistes", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-28:/1442458": {"updated_parsed": [2016, 3, 28, 15, 21, 22, 0, 88, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-03-28T17:21:22+02:00", "summary": "Amiti\u00e9s \u00e9mues au Manneken-Pis, embl\u00e8me farceur endeuill\u00e9 qui doit continuer \u00e0 arroser les macabres jihadistes comme les\u00a0pompeux cornichons.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-28:/1442458", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Amiti\u00e9s \u00e9mues au Manneken-Pis, embl\u00e8me farceur endeuill\u00e9 qui doit continuer \u00e0 arroser les macabres jihadistes comme les\u00a0pompeux cornichons.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/28/pisser-haut-pour-se-tenir-chaud_1442458?xtor=rss-450", "title": "Pisser haut pour se tenir chaud", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/28/pisser-haut-pour-se-tenir-chaud_1442458?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Pisser haut pour se tenir chaud", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443923": {"updated_parsed": [2016, 4, 4, 15, 41, 19, 0, 95, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-04-04T17:41:19+02:00", "summary": "Le mauvais temps n\u2019a pas eu raison de la mise en\u00a0cause de Hollande et de sa loi travail\u2026 Quand les\u00a0d\u00e9fil\u00e9s pr\u00e9f\u00e8rent le soleil, esp\u00e9r\u00e9 ce mardi.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443923", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Le mauvais temps n\u2019a pas eu raison de la mise en\u00a0cause de Hollande et de sa loi travail\u2026 Quand les\u00a0d\u00e9fil\u00e9s pr\u00e9f\u00e8rent le soleil, esp\u00e9r\u00e9 ce mardi.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/04/04/la-manif-sort-de-la-pluie_1443923?xtor=rss-450", "title": "La manif sort de la pluie", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/04/04/la-manif-sort-de-la-pluie_1443923?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "La manif sort de la pluie", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1434903": {"updated_parsed": [2016, 2, 21, 17, 1, 10, 6, 52, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-02-21T18:01:10+01:00", "summary": "Suite \u00e0 l\u2019\u00e9mission \u00abCash Investigation\u00bb sur les pesticides et la contestation des chiffres avanc\u00e9s, r\u00e9flexion sur les manipulations de l\u2019information \u00abpour la cause\u00bb.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1434903", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Suite \u00e0 l\u2019\u00e9mission \u00abCash Investigation\u00bb sur les pesticides et la contestation des chiffres avanc\u00e9s, r\u00e9flexion sur les manipulations de l\u2019information \u00abpour la cause\u00bb.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/21/investigation-mentir-utile_1434903?xtor=rss-450", "title": "Investigation\u00a0: mentir utile\u00a0?", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/21/investigation-mentir-utile_1434903?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/853688-france-environment-pollution-government.jpg?modified_at=1456081998&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "3918282"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Investigation\u00a0: mentir utile\u00a0?", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-14:/1439537": {"updated_parsed": [2016, 3, 14, 16, 41, 18, 0, 74, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-14T17:41:18+01:00", "summary": "Un gouvernement de droite n\u2019aurait jamais os\u00e9 un\u00a0projet si brutal que la \u00abloi El\u00a0Khomri\u00bb. Bient\u00f4t un CDI plus pr\u00e9caire qu\u2019un CDD\u00a0?", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-14:/1439537", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Un gouvernement de droite n\u2019aurait jamais os\u00e9 un\u00a0projet si brutal que la \u00abloi El\u00a0Khomri\u00bb. Bient\u00f4t un CDI plus pr\u00e9caire qu\u2019un CDD\u00a0?", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/14/loi-travail-une-radicalisation-neoliberale_1439537?xtor=rss-450", "title": "Loi travail : une radicalisation n\u00e9olib\u00e9rale", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/14/loi-travail-une-radicalisation-neoliberale_1439537?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/859952-prodlibe-valls.jpg?modified_at=1458111721&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2615894"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Loi travail : une radicalisation n\u00e9olib\u00e9rale", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-14:/1439541": {"updated_parsed": [2016, 3, 14, 16, 41, 23, 0, 74, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-03-14T17:41:23+01:00", "summary": "Accus\u00e9 d\u2019avoir \u00e9voqu\u00e9 le \u00abcourage\u00bb des tueurs islamistes, le\u00a0fondateur d\u2019Action directe devrait lui aussi avoir le droit d\u2019exprimer sa vision d\u2019un monde terroris\u00e9.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-14:/1439541", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Accus\u00e9 d\u2019avoir \u00e9voqu\u00e9 le \u00abcourage\u00bb des tueurs islamistes, le\u00a0fondateur d\u2019Action directe devrait lui aussi avoir le droit d\u2019exprimer sa vision d\u2019un monde terroris\u00e9.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/14/jean-marc-rouillan-assigne-a-repentance_1439541?xtor=rss-450", "title": "Jean-Marc Rouillan assign\u00e9 \u00e0\u00a0repentance", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/14/jean-marc-rouillan-assigne-a-repentance_1439541?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Jean-Marc Rouillan assign\u00e9 \u00e0\u00a0repentance", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-08:/1438306": {"updated_parsed": [2016, 3, 8, 16, 11, 13, 1, 68, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-08T17:11:13+01:00", "summary": "Entre des \u00e9tudiants oublieux de leur pass\u00e9 et\u00a0la\u00a0Silicon Valley qui fait appel \u00e0 des auteurs de\u00a0science-fiction pour pr\u00e9voir l\u2019avenir, toute approche critique du pr\u00e9sent au regard de l\u2019histoire semble impossible.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-08:/1438306", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Entre des \u00e9tudiants oublieux de leur pass\u00e9 et\u00a0la\u00a0Silicon Valley qui fait appel \u00e0 des auteurs de\u00a0science-fiction pour pr\u00e9voir l\u2019avenir, toute approche critique du pr\u00e9sent au regard de l\u2019histoire semble impossible.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/08/failles-spatio-memorielles_1438306?xtor=rss-450", "title": "Failles spatio-m\u00e9morielles", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/08/failles-spatio-memorielles_1438306?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Failles spatio-m\u00e9morielles", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-21:/1441058": {"updated_parsed": [2016, 3, 21, 16, 51, 11, 0, 81, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-03-21T17:51:11+01:00", "summary": "La l\u00e9gislation vogue vers l\u2019imprescriptibilit\u00e9. ADN et Internet aidant, l\u2019oubli est aussi fini que l\u2019amnistie est morte.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-21:/1441058", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "La l\u00e9gislation vogue vers l\u2019imprescriptibilit\u00e9. ADN et Internet aidant, l\u2019oubli est aussi fini que l\u2019amnistie est morte.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/21/victimes-et-coupables-a-perpetuite_1441058?xtor=rss-450", "title": "Victimes et coupables \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/03/21/victimes-et-coupables-a-perpetuite_1441058?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Victimes et coupables \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443682": {"updated_parsed": [2016, 4, 3, 16, 21, 9, 6, 94, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-04-03T18:21:09+02:00", "summary": "Depuis le 31 mars et la manifestation contre la loi El\u00a0Khomri, des protestataires occupent la place de\u00a0la\u00a0R\u00e9publique \u00e0 Paris. Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon est mont\u00e9 sur\u00a0sc\u00e8ne lors de cette premi\u00e8re \u00abNuit debout\u00bb. Bient\u00f4t\u00a0des\u00a0\u00abIndign\u00e9s\u00bb en France ?", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443682", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Depuis le 31 mars et la manifestation contre la loi El\u00a0Khomri, des protestataires occupent la place de\u00a0la\u00a0R\u00e9publique \u00e0 Paris. Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon est mont\u00e9 sur\u00a0sc\u00e8ne lors de cette premi\u00e8re \u00abNuit debout\u00bb. Bient\u00f4t\u00a0des\u00a0\u00abIndign\u00e9s\u00bb en France ?", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/03/frederic-lordon-a-la-republique-mine-de-rien_1443682?xtor=rss-450", "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon \u00e0 la\u00a0R\u00e9publique, mine de rien", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/03/frederic-lordon-a-la-republique-mine-de-rien_1443682?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/864650-prodlibe.jpg?modified_at=1459700808&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "2278229"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon \u00e0 la\u00a0R\u00e9publique, mine de rien", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-29:/1442633": {"updated_parsed": [2016, 3, 30, 9, 14, 2, 2, 90, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-03-30T11:14:02+02:00", "summary": "L\u2019Europe a b\u00e2ti un de ses \u00abhotspots\u00bb pour r\u00e9fugi\u00e9s  sur l\u2019\u00eele grecque de L\u00e9ros, \u00e0 l\u2019endroit m\u00eame o\u00f9 s\u2019\u00e9levait, il y a peu, un gla\u00e7ant h\u00f4pital psychiatrique. Accueillir\u00a0 les demandeurs d\u2019asile dans un ancien asile :  le\u00a0symbole n\u2019a rien d\u2019anodin.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-29:/1442633", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "L\u2019Europe a b\u00e2ti un de ses \u00abhotspots\u00bb pour r\u00e9fugi\u00e9s  sur l\u2019\u00eele grecque de L\u00e9ros, \u00e0 l\u2019endroit m\u00eame o\u00f9 s\u2019\u00e9levait, il y a peu, un gla\u00e7ant h\u00f4pital psychiatrique. Accueillir\u00a0 les demandeurs d\u2019asile dans un ancien asile :  le\u00a0symbole n\u2019a rien d\u2019anodin.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/29/l-europe-terre-d-asiles_1442633?xtor=rss-450", "title": "L\u2019Europe, terre d\u2019asiles", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/29/l-europe-terre-d-asiles_1442633?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/863828-refugees-and-migrants-line-up-for-food-distribution-at-a-temporary-refugee-camp-on-the-greek-island-.jpg?modified_at=1459267042&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "240141"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "L\u2019Europe, terre d\u2019asiles", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-23:/1435329": {"updated_parsed": [2016, 2, 23, 16, 11, 13, 1, 54, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-02-23T17:11:13+01:00", "summary": "Crise de l\u2019euro, accueil des r\u00e9fugi\u00e9s, absence de politique sociale et de politique ext\u00e9rieure : le bilan de l\u2019Union europ\u00e9enne est lamentable.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-23:/1435329", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Crise de l\u2019euro, accueil des r\u00e9fugi\u00e9s, absence de politique sociale et de politique ext\u00e9rieure : le bilan de l\u2019Union europ\u00e9enne est lamentable.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/23/l-europe-cette-usine-a-gaz-dysfonctionnante_1435329?xtor=rss-450", "title": "L\u2019Europe, cette\u00a0usine \u00e0 gaz dysfonctionnante", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/23/l-europe-cette-usine-a-gaz-dysfonctionnante_1435329?xtor=rss-450", "type": "text/html"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "L\u2019Europe, cette\u00a0usine \u00e0 gaz dysfonctionnante", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-24:/1435574": {"updated_parsed": [2016, 2, 24, 18, 11, 14, 2, 55, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Chroniques", "scheme": null}], "updated": "2016-02-24T19:11:14+01:00", "summary": "Un ou deux souvenirs en\u00a0hommage \u00e0 l\u2019auteur du\u00a0\u00abNom de la rose\u00bb.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-24:/1435574", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "Un ou deux souvenirs en\u00a0hommage \u00e0 l\u2019auteur du\u00a0\u00abNom de la rose\u00bb.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/24/umberto-eco-le-gai-savoir_1435574?xtor=rss-450", "title": "Umberto Eco, le gai savoir", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/chroniques/2016/02/24/umberto-eco-le-gai-savoir_1435574?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/853680-umberto-eco-6014jpg.jpg?modified_at=1456339344&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "896087"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "Umberto Eco, le gai savoir", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-23:/1435327": {"updated_parsed": [2016, 2, 23, 16, 11, 10, 1, 54, 0], "guidislink": false, "author_detail": {"name": "Liberation.fr"}, "tags": [{"label": null, "term": "Id\u00e9es", "scheme": null}], "updated": "2016-02-23T17:11:10+01:00", "summary": "L\u2019histoire n\u2019a pas pris fin en 1990, et c\u2019est tant mieux. L\u2019\u00e9puisement du socialisme ou la d\u00e9sh\u00e9rence du capitalisme ne signifient pas que nous renoncions \u00e0\u00a0imaginer d\u2019autres mondes possibles.", "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-23:/1435327", "authors": [{"name": "Liberation.fr"}], "summary_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/html", "value": "L\u2019histoire n\u2019a pas pris fin en 1990, et c\u2019est tant mieux. L\u2019\u00e9puisement du socialisme ou la d\u00e9sh\u00e9rence du capitalisme ne signifient pas que nous renoncions \u00e0\u00a0imaginer d\u2019autres mondes possibles.", "language": "fr"}, "link": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/23/la-fin-des-ideologies_1435327?xtor=rss-450", "title": "La fin des id\u00e9ologies ?", "links": [{"rel": "alternate", "href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/02/23/la-fin-des-ideologies_1435327?xtor=rss-450", "type": "text/html"}, {"rel": "enclosure", "href": "http://md1.libe.com/photo/691932-young-members-of-the-project-zirkus-ueberwindet-grenzen-bounces-on-trampoline-onto-east-side-gallery.jpg?modified_at=1415809292&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "type": "image/jpeg", "length": "134293"}], "title_detail": {"base": "http://rss.liberation.fr/rss/44/", "type": "text/plain", "value": "La fin des id\u00e9ologies ?", "language": "fr"}, "author": "Liberation.fr"}}