{"tag:www.liberation.fr,2016-34-25:/1441788": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T14:34:41+01:00", "title": "Les intermittents \u00abpi\u00e9g\u00e9s\u00bb par le Medef\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A l'occasion d'une r\u00e9union avec les syndicats, jeudi, le Mouvement des entreprises de France a demand\u00e9 d'\u00e9conomiser 185\u00a0millions\u00a0d'euros par an, tout en appelant l\u2019Etat \u00e0 la rescousse. Un \u00abchantage\u00bb pour la CGT, mais aussi pour FO.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/les-intermittents-pieges-par-le-medef_1441788?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862972--.jpg?modified_at=1458916758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4597852", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-25:/1441788"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-31:/1443082": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T14:56:22+02:00", "title": "Yannick Agnel ne d\u00e9fendra pas son titre olympique \u00e0 Rio, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/yannick-agnel-ne-defendra-pas-son-titre-olympique-a-rio-en-42-secondes_1443082?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864352--.jpg?modified_at=1459422843&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2090991", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-31:/1443082"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T07:23:43+01:00", "title": "Missiles\u00a0: la Cor\u00e9e du Nord aggrave son cas", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le r\u00e9gime de Pyongyang a tir\u00e9 ce vendredi deux missiles moyenne port\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/missiles-la-coree-du-nord-aggrave-son-cas_1440421?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860816-ecran-de-television-a-la-gare-de-seoul-retransmettant-le-tir-d-un-missile-nord-coreen-le-4-mars-2016.jpg?modified_at=1458336006&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68620", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-02:/1443544": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-02T12:46:56+02:00", "title": "Attentat d\u00e9jou\u00e9 en France : un troisi\u00e8me homme inculp\u00e9 en Belgique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un troisi\u00e8me homme a \u00e9t\u00e9 inculp\u00e9 en Belgique pour \u00abparticipation aux activit\u00e9s d\u2019un groupe terroriste\u00bb dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur un projet d\u2019attentat \u00abimminent\u00bb d\u00e9jou\u00e9 en France, a annonc\u00e9 samedi le parquet f\u00e9d\u00e9ral belge.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/02/attentat-dejoue-en-france-un-troisieme-homme-inculpe-en-belgique_1443544?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864975-des-voitures-de-police-a-bruxelles-le-31-mars-2016.jpg?modified_at=1459593604&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "157814", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-02:/1443544"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441482": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T13:50:19+01:00", "title": "Ce que les t\u00e9l\u00e9s US ont retenu de la visite de Barack Obama \u00e0 Cuba", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/ce-que-les-teles-us-ont-retenu-de-la-visite-de-barack-obama-a-cuba_1441482?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862052-obama_cuba.jpg?modified_at=1458662827&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3855153", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441482"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441776": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T16:47:52+01:00", "title": "Un soldat isra\u00e9lien arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00abex\u00e9cut\u00e9\u00bb un assaillant palestinien d\u00e9sarm\u00e9 et bless\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une vid\u00e9o publi\u00e9e sur Youtube montre un soldat isra\u00e9lien tirer une balle dans la t\u00eate d'un Palestinien allong\u00e9 au sol, d\u00e9sarm\u00e9, et bless\u00e9 apr\u00e8s avoir attaqu\u00e9 au couteau des soldats, touchant l'un d'eux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/un-soldat-israelien-arrete-apres-avoir-execute-un-assaillant-palestinien-desarme-et-blesse_1441776?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/840732-un-garde-frontiere-israelien-a-hebron-en-cisjordanie-occupee-le-5-janvier-2016.jpg?modified_at=1458808517&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "138788", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441776"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-21:/1441016": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T14:42:28+01:00", "title": "Cinq campagnes marquantes contre le racisme dans le monde", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/cinq-campagnes-marquantes-contre-le-racisme-dans-le-monde_1441016?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861670-racisme.jpg?modified_at=1458568641&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "600857", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-21:/1441016"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-31:/1443012": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T09:06:55+02:00", "title": "Accus\u00e9e de collaboration nazie, l'agence AP se d\u00e9fend", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une historienne allemande affirme que l'agence de presse a \u00e9t\u00e9 un outil de propagande du r\u00e9gime entre 1935 et 1941, ce qui lui aurait permis de maintenir sa pr\u00e9sence en Allemagne.", "@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/accusee-de-collaboration-nazie-l-agence-ap-se-defend_1443012?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-31:/1443012"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444111": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-05T17:55:22+02:00", "title": "Facebook lance la reconnaissance d\u2019objet pour les d\u00e9ficients visuels", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le r\u00e9seau social lance ce mardi une nouvelle fonctionnalit\u00e9 permettant de d\u00e9crire le contenu des photos publi\u00e9es sur son r\u00e9seau pour les malvoyants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/05/facebook-lance-la-reconnaissance-d-objet-pour-les-deficients-visuels_1444111?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865840-a-facebook-logo-is-pictured-on-an-apple-s-ipad-in-bordeaux-southwestern-france.jpg?modified_at=1459871648&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2067684", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444111"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-25:/1442120": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T18:32:40+01:00", "title": "Le PDG de PSA Carlos Tavares double son salaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/le-pdg-de-psa-carlos-tavares-double-son-salaire_1442120?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/854280-carlos-tavares-president-du-directoire-de-de-psa-peugeot-citroen-lors-de-l-inauguration-d-une-nouvel.jpg?modified_at=1458927788&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "90514", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-25:/1442120"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-02:/1443592": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-02T21:20:35+02:00", "title": "Journ\u00e9e sous tension \u00e0 Bruxelles et Molenbeek", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A la suite des \u00e9chauffour\u00e9es la semaine derni\u00e8re \u00e0 Bruxelles, alors que des identitaires ont d\u00e9fil\u00e9 place de la Bourse, la manifestation pr\u00e9vue ce samedi \u00e0 Molenbeek a \u00e9t\u00e9 interdite. Un important dispositif policier a \u00e9t\u00e9 mis en place. Qui n'a pas emp\u00each\u00e9 les incidents.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/02/journee-sous-tension-a-bruxelles-et-molenbeek_1443592?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865061-molenbeek.jpg?modified_at=1459622552&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2080270", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-02:/1443592"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441777": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T20:37:25+01:00", "title": "Un kamikaze de Bruxelles avait lou\u00e9 une planque pour les commandos du 13 Novembre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/un-kamikaze-de-bruxelles-avait-loue-une-planque-pour-les-commandos-du-13-novembre_1441777?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862684-000_914hp.jpg?modified_at=1458834433&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "636617", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441777"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-29:/1442596": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-29T14:33:19+02:00", "title": "Non, les joueuses de tennis ne sont pas plus inconstantes que les joueurs", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une \u00e9tude statistique montre que si diff\u00e9rence il y a, elle est circonscrite aux tournois du Grand Chelem, o\u00f9 le format en cinq sets favorise la logique pour les matchs masculins.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/29/non-les-joueuses-de-tennis-ne-sont-pas-plus-inconstantes-que-les-joueurs_1442596?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/780956-roland-garros-serena-williams-prete-pour-tout.jpg?modified_at=1459253260&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5501839", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-29:/1442596"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443643": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-03T12:33:25+02:00", "title": "Dopage\u00a0: un docteur Mabuse britannique\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abSunday Times\u00bb a recueilli en cam\u00e9ra cach\u00e9e les confessions d'un m\u00e9decin qui aurait fourni 150 sportifs de haut niveau en produits interdits, dont des footballeurs, cyclistes ou tennismen.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/03/dopage-un-docteur-mabuse-britannique_1443643?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865131-video-times.jpg?modified_at=1459675648&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "76221", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443643"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441755": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T15:44:05+01:00", "title": "Syrie : l\u2019arm\u00e9e entre dans Palmyre contr\u00f4l\u00e9e par l\u2019EI", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019arm\u00e9e syrienne, appuy\u00e9e par l\u2019aviation russe, est entr\u00e9e jeudi dans la ville antique de Palmyre contr\u00f4l\u00e9e depuis pr\u00e8s d\u2019un an par le groupe extr\u00e9miste Etat islamique (EI), rapporte l\u2019Observatoire syrien des droits de l\u2019Homme (OSDH) et une source militaire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/syrie-l-armee-entre-dans-palmyre-controlee-par-l-ei_1441755?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861805-la-ville-de-palmyre-en-syrie-en-mars-2014.jpg?modified_at=1458846910&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "205189", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441755"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-26:/1442241": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-26T13:09:03+01:00", "title": "A Bordeaux, une comp\u00e9tition pour changer de regard sur le handicap au travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La 9eme \u00e9dition des Abilympics se tient depuis vendredi \u00e0  Bordeaux. Quelque 600 candidats de 35 nationalit\u00e9s diff\u00e9rentes s\u2019affrontent dans ce championnat du monde des m\u00e9tiers des handicap\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/26/a-bordeaux-une-competition-pour-changer-de-regard-sur-le-handicap-au-travail_1442241?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863285-img_4258.jpg?modified_at=1458994127&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1928132", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-26:/1442241"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440632": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T19:29:47+01:00", "title": "Delphine Batho :\u00abLes citoyens n\u2019en peuvent plus des pesticides\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s l'adoption en deuxi\u00e8me lecture \u00e0 l'Assembl\u00e9 nationale du projet de loi sur la biodiversit\u00e9, la d\u00e9put\u00e9e PS et ancienne ministre de l\u2019Ecologie Delphine Batho revient sur les principaux enjeux du texte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/delphine-batho-les-citoyens-n-en-peuvent-plus-des-pesticides_1440632?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860941-des-abeilles-entrent-et-sortent-des-cadres-de-ruche-le-31-mai-2012-a-pont-de-claix-isere.jpg?modified_at=1458305842&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "166048", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440632"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-28:/1442435": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-28T16:07:50+02:00", "title": "\u00abL\u2019autisme est un sympt\u00f4me, ce n\u2019est pas une maladie \u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant la Journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l'autisme le 2 avril, des associations d\u00e9noncent \u00abl'inertie des pouvoirs publics\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/28/l-autisme-est-un-symptome-ce-n-est-pas-une-maladie_1442435?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863571-social-autisme-sante-handicap-aba.jpg?modified_at=1459174045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2969804", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-28:/1442435"}, "tag:next.liberation.fr,2016-20-06:/1444360": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-06T13:24:24+02:00", "title": "Wajdi Mouawad au sommet de la Colline", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'auteur d'\u00abIncendies\u00bb et metteur en sc\u00e8ne canadien a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 cet apr\u00e8s-midi \u00e0 la direction du prestigieux th\u00e9\u00e2tre parisien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/wajdi-mouawad-au-sommet-de-la-colline_1444360?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/837665-france-culture-theatre-festival-avignon.jpg?modified_at=1459941456&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2402470", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-20-06:/1444360"}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-19:/1440718": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T11:37:31+01:00", "title": "La librairie o\u00f9 il fait bon manger", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Salon du livre oblige, on vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Mille feuilles, une librairie-resto-salon-de-th\u00e9 avec vue panoramique \u00e0 Bi\u00e8vres (91).", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/la-librairie-ou-il-fait-bon-manger_1440718?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861208-la-librairie-ou-il-fait-bon-manger.jpg?modified_at=1458383888&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "226246", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-19:/1440718"}, "tag:next.liberation.fr,2016-35-29:/1442134": {"category": {"@term": "Sc\u00e8nes"}, "updated": "2016-03-29T16:35:13+02:00", "title": "Trois solos de Jan\u00a0Fabre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le th\u00e9\u00e2tre de la Bastille a eu l'id\u00e9e de r\u00e9unir trois cr\u00e9ations du plasticien, qui seront donn\u00e9es cet \u00e9t\u00e9 en Gr\u00e8ce, o\u00f9 il dirige d\u00e9sormais le festival d'Ath\u00e8nes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/theatre/2016/03/29/trois-solos-de-jan-fabre_1442134?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863727-preparatio-mortis-fabre.jpg?modified_at=1459246552&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3694760", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-35-29:/1442134"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444208": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-05T18:48:55+02:00", "title": "Nous refusons d\u2019oublier les lyc\u00e9ennes nig\u00e9rianes otages de Boko Haram", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 14 avril 2014, Boko Haram enlevait 276 lyc\u00e9ennes \u00e0 Chibok, dans le nord-est du Nigeria. Certaines ont r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019enfuir mais 219 sont rest\u00e9es aux mains de ce groupe terroriste. Plusieurs personnalit\u00e9s se mobilisent pour elles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/05/nous-refusons-d-oublier-les-lyceennes-nigerianes-otages-de-boko-haram_1444208?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/802291-des-membres-du-mouvement-bring-back-our-girls-rendez-nous-nos-filles-militent-le-8-juillet-2015-pour.jpg?modified_at=1440661518&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "139926", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444208"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443642": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-04T10:43:06+02:00", "title": "\u00abRepixel Find a Cat\u00bb\u00a0: il n'y a pas un chat ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il n'y a pas d'enjeu, ni de score \u00e0 battre, ni m\u00eame de risque d'\u00e9chec. On balaie l'\u00e9cran de notre curseur jusqu'\u00e0 trouver un \u0153il en amande ou des oreilles pointues.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/04/repixel-find-a-cat-il-n-y-a-pas-un-chat_1443642?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865183-repixel-find-a-cat.jpg?modified_at=1459689868&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "55374", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443642"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-29:/1442737": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T22:27:08+02:00", "title": "Geoffroy Didier candidat \u00e0 la primaire de la droite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00abJe suis candidat \u00e0 la primaire de la droite\u00bb, annonce dans \u00abDirect Matin\u00bb le leader de la Droite Forte et vice-pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Ile-de-France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/geoffroy-didier-candidat-a-la-primaire-de-la-droite_1442737?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863905-000_688ym.jpg?modified_at=1459283151&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "10462254", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-29:/1442737"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-02:/1443536": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-02T10:55:05+02:00", "title": "Centrafrique : \u00abl'honneur de la France serait engag\u00e9\u00bb d\u00e9clare Fran\u00e7ois Hollande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident s'exprimait vendredi apr\u00e8s que la justice fran\u00e7aise a re\u00e7u un dossier faisant \u00e9tat de violences sexuelles provoqu\u00e9es par des soldats de l'op\u00e9ration \u00abSangaris\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/02/centrafrique-l-honneur-de-la-france-serait-engage-declare-francois-hollande_1443536?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/758278--.jpg?modified_at=1430493656&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "130300", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-02:/1443536"}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-23:/1438245": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T14:30:14+01:00", "title": "L\u2019Ukraine toute crue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sasha Kurmaz est \u00e0 la fois, photographe, vid\u00e9aste et activiste \u00e0 ses heures. Le corps fait partie de ses obsessions.\nLa preuve en sept images.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/l-ukraine-toute-crue_1438245?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857986-ukraine.jpg?modified_at=1458739454&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2349727", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-23:/1438245"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-31:/1443145": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T18:07:13+02:00", "title": "Dans les cort\u00e8ges, les manifestants parlent d\u2019une seule voix contre le projet de loi Travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/dans-les-corteges-les-manifestants-parlent-d-une-seule-voix-contre-le-projet-de-loi-travail_1443145?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864354-prodlibe-manif-31.jpg?modified_at=1459432813&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2821650", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-31:/1443145"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440545": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:42:13+01:00", "title": "L'homme tu\u00e9 mardi \u00e0 Bruxelles serait l'un des logisticiens des attentats de Paris", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Alg\u00e9rien Mohamed Belka\u00efd serait l'homme qui a apport\u00e9 un soutien logistique aux commandos des attentats du 13 novembre \u00e0 Paris sous la fausse identit\u00e9 de Samir Bouzid.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/l-homme-tue-mardi-a-bruxelles-serait-l-un-des-logisticiens-des-attentats-de-paris_1440545?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/833070-image-fournie-par-la-police-belge-le-5-decembre-2015-composee-de-photos-prises-par-des-cameras-de-su.jpg?modified_at=1458316860&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "191240", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440545"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-18T14:23:03+01:00", "title": "Pourquoi Manchester City est un bon tirage pour le PSG (ou pas)", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Parisiens affronteront en quart de finale de la Ligue des champions un club anglais riche en stars mais en bout de cycle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/18/pourquoi-manchester-city-est-un-bon-tirage-pour-le-psg-ou-pas_1440510?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860950-aguero.jpg?modified_at=1458307145&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1193103", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510"}, "tag:next.liberation.fr,2016-26-24:/1441708": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-24T15:26:09+01:00", "title": "Ivo Van Hove, Krystian Lupa, Angelica Liddell \u00e0 la 70e \u00e9dition du Festival d'Avignon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Festival a d\u00e9voil\u00e9 sa programmation qui devrait \u00e9quilibrer valeurs s\u00fbres et nouvelles t\u00eates en un vaste tour d'horizon politique de Beyrouth au Chili en passant par la Syrie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/ivo-van-hove-krystian-lupa-angelica-liddell-a-la-70e-edition-du-festival-d-avignon_1441708?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/798325-130721_rdl_0023jpg.jpg?modified_at=1458829565&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1919708", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-26-24:/1441708"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-01:/1443290": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T13:15:50+02:00", "title": "Nouvelles accusations de p\u00e9dophilie dans le dioc\u00e8se de Lyon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/nouvelles-accusations-de-pedophilie-dans-le-diocese-de-lyon_1443290?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861079-12.jpg?modified_at=1459510348&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6975383", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-01:/1443290"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442603": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T14:39:42+02:00", "title": "Nouveau cas de cruaut\u00e9 dans un abattoir fran\u00e7ais des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'association de d\u00e9fense des animaux L214 a diffus\u00e9 mardi des vid\u00e9os montrant des mauvais traitements inflig\u00e9s \u00e0 des animaux \u00e0 l'abattoir intercommunal du Pays de Soule, lequel a \u00e9t\u00e9 imm\u00e9diatement ferm\u00e9 \u00e0 titre conservatoire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/nouveau-cas-de-cruaute-dans-un-abattoir-francais-des-pyrenees-atlantiques_1442603?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863776-4891667_3_834e_l-association-l214-a-publie-une-nouvelle_513363b5bb939d08d108b7b26add813e.jpg?modified_at=1459255148&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "44321", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442603"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441897": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T11:29:33+01:00", "title": "Projet d'attentat en France: l'homme interpell\u00e9 condamn\u00e9 avec Abaaoud en 2015", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les policiers de la DGSI ont effectu\u00e9 mardi une \u00abinterpellation importante\u00bb qui a permis de \u00abmettre en \u00e9chec un projet d\u2019attentat en France conduit \u00e0 un stade avanc\u00e9\u00bb, a annonc\u00e9 jeudi Bernard Cazeneuve.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/projet-d-attentat-en-france-l-homme-interpelle-condamne-avec-abaaoud-en-2015_1441897?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862825-358347-un-vehicule-de-la-police-a-marseille.jpg?modified_at=1458858045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "42782", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441897"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-31:/1443049": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T13:28:53+02:00", "title": "L'Allemagne va continuer \u00e0 broyer les poussins m\u00e2les", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La fin de cette pratique, r\u00e9clam\u00e9e par la gauche et les Verts mais d\u00e9fendue par la droite, n'est toujours pas d'actualit\u00e9, alors que des alternatives existent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/l-allemagne-va-continuer-a-broyer-les-poussins-males_1443049?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864360-hen-s-are-pictured-at-a-chicken-farm-in-the-western-town-of-wuppertal.jpg?modified_at=1459423618&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "308278", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-31:/1443049"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-05:/1444130": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T14:37:45+02:00", "title": "Retraites compl\u00e9mentaires : un accord sign\u00e9 en octobre va p\u00e9naliser les retrait\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Conseil d'orientitation des retraites estime que cet accord pourrait impliquer 16% de perte pour les travailleurs n\u00e9s autour de 1975 \u00e0 18% pour ceux n\u00e9s apr\u00e8s 1990, une fois arriv\u00e9s \u00e0 la retraite.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/retraites-complementaires-un-accord-signe-en-octobre-va-penaliser-les-retraites_1444130?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/852398-travailler-plus-longtemps-et-aligner-les-regimes-prives-et-publics-de-retraite-sont-les-deux-axes-pr.jpg?modified_at=1459859880&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "89763", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-05:/1444130"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-28:/1442415": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-28T13:17:05+02:00", "title": "Qatar\u00a0: Al-Jezira touch\u00e9e par l'aust\u00e9rit\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La cha\u00eene d'information de Doha va supprimer 500\u00a0postes, quelques semaines apr\u00e8s avoir annonc\u00e9 la fermeture de sa version am\u00e9ricaine.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/28/qatar-al-jezira-touchee-par-l-austerite_1442415?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863554-al-jazeera-to-shut-down-it-s-american-tv-operation.jpg?modified_at=1459163820&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "939420", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-28:/1442415"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443315": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T15:57:26+02:00", "title": "Loi Travail : Manuel Valls \u00abpr\u00eat \u00e0 regarder\u00bb les propositions de l\u2019Unef", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/loi-travail-manuel-valls-pret-a-regarder-les-propositions-de-l-unef_1443315?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864079-000_arp4380904.jpg?modified_at=1459345358&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1822291", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443315"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T07:14:40+01:00", "title": "En Ukraine, ni guerre ni paix pour les habitants de l'ancienne ligne de front", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un an apr\u00e8s les accords Minsk\u00a02, les habitants de Jovanka, un village coinc\u00e9 entre soldats ukrainiens et forces prorusses, ne comprennent pas pourquoi les tirs continuent ni pourquoi ils ne peuvent circuler librement entre les deux zones de l'est ukrainien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/en-ukraine-ni-guerre-ni-paix-pour-les-habitants-de-l-ancienne-ligne-de-front_1440268?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860685-people-stand-in-a-line-to-pass-through-a-checkpoint-near-artemivsk.jpg?modified_at=1458232998&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1610645", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-01:/1443277": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T12:05:02+02:00", "title": "Les plus beaux couples fran\u00e7ais en danse sur glace", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/les-plus-beaux-couples-francais-en-danse-sur-glace_1443277?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/726842-gabriella-papadakis-et-guillaume-cizeron-en-competition-pour-le-titre-de-champion-du-monde-de-danse-.jpg?modified_at=1427460914&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113766", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-01:/1443277"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444060": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T10:08:20+02:00", "title": "Thr\u00e9ard sur Panama Papers\u00a0: \u00abDemain on va faire quoi, le listing des gens qui ont le sida\u00a0?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/threard-sur-panama-papers-demain-on-va-faire-quoi-le-listing-des-gens-qui-ont-le-sida_1444060?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865661-threard.jpg?modified_at=1459843962&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "655611", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444060"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443632": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T17:21:02+02:00", "title": "Ga\u00ebl Brustier\u00a0: \u00ab\"Nuit debout\" ne se r\u00e9sume pas \u00e0 une somme de forces organis\u00e9es\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chercheur en science politique au Cevipol et membre de l\u2019Observatoire des radicalit\u00e9s politiques de la Fondation Jean-Jaur\u00e8s, Ga\u00ebl Brustier a beaucoup travaill\u00e9 sur les \u00abindignados\u00bb espagnols et sur le d\u00e9bouch\u00e9 Podemos. Samedi, il \u00e9tait place de la R\u00e9publique au milieu des \u00abnoctambules\u00bb parisiens.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/gael-brustier-nuit-debout-ne-se-resume-pas-a-une-somme-de-forces-organisees_1443632?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865115-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459688851&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4678164", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443632"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-29:/1442623": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T16:36:54+02:00", "title": "Attentats de Bruxelles\u00a0: la une de \u00abCharlie Hebdo\u00bb \u00e0 base de Stromae et de membres d\u00e9chiquet\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La couverture du dernier \u00abCharlie Hebdo\u00bb, sign\u00e9e Riss, montre la popstar Stromae entour\u00e9 de membres d\u00e9chiquet\u00e9s de victimes des attentats de Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/attentats-de-bruxelles-la-une-de-charlie-hebdo-a-base-de-stromae-et-de-membres-dechiquetes_1442623?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863802-charlie-hebdo-belgique-detail.jpg?modified_at=1459262144&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "136723", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-29:/1442623"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441300": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:06:30+01:00", "title": "Avions, m\u00e9tros, trains\u2026 les attentats ont perturb\u00e9 le trafic belge et europ\u00e9en", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les transports ont subi de nombreux d\u00e9sagr\u00e9ments ce mardi apr\u00e8s les explosions \u00e0 Bruxelles, certains \u00e9tant supprim\u00e9s, ralentis ou d\u00e9tourn\u00e9s \u00e0 cause des mesures de s\u00e9curit\u00e9. La situation revenait lentement \u00e0 la normale en d\u00e9but de soir\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/avions-metros-trains-les-attentats-ont-perturbe-le-trafic-belge-et-europeen_1441300?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/725005-la-tour-de-controle-de-l-aeroport-de-roissy-charles-de-gaulle-le-17-septembre-2014.jpg?modified_at=1458665981&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "57087", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441300"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-05:/1444070": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-05T20:18:29+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb\u00a0: accul\u00e9, le Premier ministre islandais d\u00e9missionne", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un consortium d'investigation international divulgue depuis dimanche soir des informations sur un scandale fiscal d'ampleur internationale, d\u00e9sormais connu sous le nom de \u00abPanama Papers\u00bb. \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur ces r\u00e9v\u00e9lations.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/panama-papers-accule-le-premier-ministre-islandais-demissionne_1444070?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865593-people-demonstrate-against-iceland-s-prime-minister-gunnlaugsson-in-reykjavik.jpg?modified_at=1459850739&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6906184", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-05:/1444070"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-01:/1443319": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:59:25+02:00", "title": "L'enfant comorien retenu \u00e0 Roissy a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le gar\u00e7on de 8 ans \u00e9tait retenu dans la zone d'attente de l'a\u00e9roport depuis presque deux semaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/l-enfant-comorien-retenu-a-roissy-a-ete-libere_1443319?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864761-france-aviation-strike-eu.jpg?modified_at=1459522658&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "737827", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-01:/1443319"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-30:/1442784": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T10:45:09+02:00", "title": "\u00abInd\u00e9cent\u00bb, \u00abill\u00e9gitime\u00bb, \u00abinsupportable\u00bb\u00a0: les r\u00e9actions \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration de Tavares", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/indecent-illegitime-insupportable-les-reactions-a-la-remuneration-de-tavares_1442784?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/801759--.jpg?modified_at=1444114444&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7560315", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-30:/1442784"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-28:/1442409": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-28T11:55:46+02:00", "title": "Un coureur cycliste belge d\u00e9c\u00e8de sur Gand-Wevelgem", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/28/un-coureur-cycliste-belge-decede-sur-gand-wevelgem_1442409?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863544-000_952a4.jpg?modified_at=1459158836&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1233399", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-28:/1442409"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-30:/1442859": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T15:40:46+02:00", "title": "Pr\u00e9paration perturb\u00e9e pour les Bleus avant l\u2019Euro", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/preparation-perturbee-pour-les-bleus-avant-l-euro_1442859?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864083-610575635.jpg?modified_at=1459346461&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2018278", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-30:/1442859"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-29:/1442615": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-29T16:21:52+02:00", "title": "Obama avec un tee-shirt du Che\u00a0? Apprenez \u00e0 ne pas tomber dans le panneau", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La semaine derni\u00e8re, D\u00e9sintox proposait un article p\u00e9dago pour discerner les fausses images et les fausses vid\u00e9os. Passons aux travaux pratiques \u00e0 partir d'un exemple simple.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/29/obama-avec-un-tee-shirt-du-che-apprenez-a-ne-pas-tomber-dans-le-panneau_1442615?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863799-obamache.jpg?modified_at=1459261088&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "246170", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-29:/1442615"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-02:/1443562": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-02T16:16:28+02:00", "title": "Pour relancer sa campagne, Fran\u00e7ois Fillon \u00abvient casser la baraque\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les \u00abrelais\u00bb d\u00e9partementaux de l'ancien Premier ministre et une soixantaine de parlementaires \u00e9taient r\u00e9unis \u00e0 Paris autour du candidat \u00e0 la primaire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/02/pour-relancer-sa-campagne-francois-fillon-vient-casser-la-baraque_1443562?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865010-prodlibe.jpg?modified_at=1459605727&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2396177", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-02:/1443562"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-23:/1441418": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T09:02:46+01:00", "title": "J'ai test\u00e9 les fictions en r\u00e9alit\u00e9 virtuelle... j\u2019adore", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Comme nombre d\u2019entre vous, la plong\u00e9e au c\u0153ur de l'image en 3D, je n\u2019ai fait qu\u2019en entendre parler. Jusqu\u2019\u00e0 hier o\u00f9 j\u2019\u00e9tais invit\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir la s\u00e9lection du Kaleidoscope World Tour 2016 qui s\u2019arr\u00eatait pour un soir \u00e0 Berlin. Ma premi\u00e8re exp\u00e9rience : une claque !", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/j-ai-teste-les-fictions-en-realite-virtuelle-j-adore_1441418?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862260-000_8s8iz.jpg?modified_at=1458722592&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "54042", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-23:/1441418"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-05:/1444049": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T09:16:15+02:00", "title": "Myriam El Khomri ne pense pas avoir besoin du 49.3", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/myriam-el-khomri-ne-pense-pas-avoir-besoin-du-493_1444049?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864211-000_8v65x.jpg?modified_at=1459362989&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2082536", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-05:/1444049"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441202": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T12:54:05+01:00", "title": "Peut-on vraiment renforcer la s\u00e9curit\u00e9 en France\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A\u00e9roports, trains, m\u00e9tros... le ministre de l'Int\u00e9rieur a annonc\u00e9 le d\u00e9ploiement de policiers et gendarmes suppl\u00e9mentaires. Mais comment renforcer des dispositifs de surveillance d\u00e9j\u00e0 pouss\u00e9s au maximum\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/peut-on-vraiment-renforcer-la-securite-en-france_1441202?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/846371-000_679k7.jpg?modified_at=1453833738&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "89003", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441202"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441798": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T19:31:11+01:00", "title": "Loi travail\u00a0: \u00e0\u00a0Paris, gros cort\u00e8ge et manif sauvage", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs dizaines de milliers de personnes ont march\u00e9 dans le pays ce jeudi, jour de la pr\u00e9sentation du projet en Conseil des ministres. Une derni\u00e8re r\u00e9p\u00e9tition mouvement\u00e9e avant la grosse mobilisation du 31\u00a0mars.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/loi-travail-a-paris-gros-cortege-et-manif-sauvage_1441798?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862742-manif-tour-eiffel.jpg?modified_at=1458843414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6205834", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441798"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-05:/1444137": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T15:03:17+02:00", "title": "La manifestation des lyc\u00e9ens contre la loi travail, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/la-manifestation-des-lyceens-contre-la-loi-travail-en-42-secondes_1444137?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865780-000_arp4382331.jpg?modified_at=1459862070&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3605188", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-05:/1444137"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-26:/1442243": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T15:59:59+01:00", "title": "Bruxelles : un suspect identifi\u00e9 comme le 3\u00e8me homme de l'a\u00e9roport", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les enqu\u00eateurs tentent de v\u00e9rifier cette identification, selon le parquet belge.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/bruxelles-un-suspect-identifie-comme-le-3eme-homme-de-l-aeroport_1442243?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863279-des-belges-reunis-sur-la-place-de-la-bourse-a-bruxelles-en-hommage-aux-victimes-des-attentats-le-25-.jpg?modified_at=1459070705&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "239792", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-26:/1442243"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-06:/1444352": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T12:16:00+02:00", "title": "Nuit Debout / Jour Couch\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En + grand", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/nuit-debout-jour-couche_1444352?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866039-nuit-debout-jour-couche.jpg?modified_at=1459974020&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "512270", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-06:/1444352"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-31:/1443053": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T16:54:39+02:00", "title": "Pr\u00e9sident de r\u00e9gion, Xavier Bertrand s'augmente (par ailleurs) de 4 000 euros", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ayant abandonn\u00e9 son mandat de d\u00e9put\u00e9-maire pour respecter son principe de non-cumul des mandats, le nouveau pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Hauts-de-France avait perdu une partie de ses indemnit\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/president-de-region-xavier-bertrand-s-augmente-par-ailleurs-de-4-000-euros_1443053?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859438--.jpg?modified_at=1459420973&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5392206", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-31:/1443053"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-02:/1443542": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-02T14:21:55+02:00", "title": "Un charnier de 42 victimes de l\u2019EI d\u00e9couvert \u00e0 Palmyre, en Syrie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les corps de civils et militaires ex\u00e9cut\u00e9s par le groupe jihadiste Etat islamique  a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans la ville syrienne de Palmyre reconquise par l\u2019arm\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/02/un-charnier-de-42-victimes-de-l-ei-decouvert-a-palmyre-en-syrie_1443542?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864971-une-rue-de-palmyre-en-syrie-le-31-mars-2016.jpg?modified_at=1459597804&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "149728", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-02:/1443542"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441677": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T10:21:15+01:00", "title": "Un cas de vache folle confirm\u00e9 dans les Ardennes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il s\u2019agit du \u00abtroisi\u00e8me cas isol\u00e9 d\u2019ESB de ce type d\u00e9tect\u00e9 en Europe depuis 2015\u00bb, selon le minist\u00e8re de l'Agriculture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/un-cas-de-vache-folle-confirme-dans-les-ardennes_1441677?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862566-une-vache-de-race-limousine-fait-la-toilette-de-son-veau-ne-la-veille-de-facon-tradionnelle-dans-un-.jpg?modified_at=1458808803&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "302908", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441677"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443994": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-04T21:30:06+02:00", "title": "L'Etat va racheter une partie des licences des taxis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le gouvernement en a arr\u00eat\u00e9 le principe dans une \u00abfeuille de route pour l'avenir du secteur\u00bb remise lundi aux repr\u00e9sentants de la profession. Ses modalit\u00e9s d\u00e9finitives seront connues \u00e0 l'\u00e9t\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/04/l-etat-va-racheter-une-partie-des-licences-des-taxis_1443994?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861789-prodlibe-taxi.jpg?modified_at=1459798081&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4389990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443994"}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-05:/1444057": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T09:49:32+02:00", "title": "Tavares juge sa r\u00e9mun\u00e9ration \u00abtout \u00e0 fait normale\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/tavares-juge-sa-remuneration-tout-a-fait-normale_1444057?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865656-000_87219.jpg?modified_at=1459843170&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5711982", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-05:/1444057"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-06:/1444364": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T16:44:02+02:00", "title": "La s\u00e9gr\u00e9gation, pratique courante dans les h\u00f4pitaux isra\u00e9liens", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une enqu\u00eate de la radio publique Kol Isra\u00ebl r\u00e9v\u00e8le que la plupart des grands h\u00f4pitaux du pays pratiqueraient la s\u00e9paration entre les patients juifs et arabes musulmans ou chr\u00e9tiens.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/la-segregation-pratique-courante-dans-les-hopitaux-israeliens_1444364?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866101-cribs-for-newborn-babies-are-seen-through-an-window-at-a-nursery-in-hadassah-ein-kerem-medical-cente.jpg?modified_at=1459953742&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1424644", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-06:/1444364"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T09:54:43+01:00", "title": "XVIe arrondissement : le retour des vrais bourgeois", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Oppos\u00e9 \u00e0 un centre d'accueil pour SDF, Goasguen tente de masquer une manifestation d\u2019\u00e9go\u00efsme bourgeois caricaturale, en accusant en retour les \u00abbobos\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/xvie-arrondissement-le-retour-des-vrais-bourgeois_1440441?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860571-paris16.jpg?modified_at=1458215627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2608287", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T09:54:03+01:00", "title": "Livre virgule", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En g\u00e9ant ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/livre-virgule_1440446?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860864-livre-virgule.jpg?modified_at=1458377594&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "667867", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-29:/1442550": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T09:40:58+02:00", "title": "Des webs\u00e9ries qui s\u2019envoient en l\u2019air", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une s\u00e9lection de webs\u00e9ries dont l\u2019action se d\u00e9roule dans l\u2019espace.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/des-webseries-qui-s-envoient-en-l-air_1442550?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863689-des-webseries-qui-s-envoient-en-l-air.jpg?modified_at=1459237422&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "107835", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-29:/1442550"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-03:/1443727": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T19:23:26+02:00", "title": "Faire vivre l'\u00e9galit\u00e9 citoyenne, une urgence d\u00e9mocratique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'actualit\u00e9 fourmille d'exemples de contestations collectives, et de volont\u00e9 des citoyens de tous \u00e2ges et de toutes conditions sociales de prendre part au d\u00e9bat public. Il est urgent de prendre acte de ce qui n'est rien de moins qu'une richesse d\u00e9mocratique. Agathe Cag\u00e9, politiste, pr\u00e9sidente du think tank Cartes sur table, en fait ici l'analyse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/faire-vivre-l-egalite-citoyenne-une-urgence-democratique_1443727?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865319--.jpg?modified_at=1459715176&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122176", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-03:/1443727"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444341": {"title": "Zika\u00a0: \u00abLa lutte contre les moustiques \u00e0 l\u2019origine de ces \u00e9pid\u00e9mies n\u2019est pas efficace\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/zika-la-lutte-contre-les-moustiques-a-l-origine-de-ces-epidemies-n-est-pas-efficace_1444341?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "95374", "@href": "http://md1.libe.com/photo/849993-un-moustique-aedes-vecteur-du-zika-photographie-dans-un-laboratoire-de-recherche-a-salvador-le-7-fev.jpg?modified_at=1460027820&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T13:17:22+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444341", "summary": {"@type": "html", "#text": "Arnaud Fontanet est responsable de l\u2019unit\u00e9 d\u2019\u00e9pid\u00e9miologie des maladies \u00e9mergentes \u00e0 l\u2019Institut Pasteur et professeur au Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers. En pointe dans la lutte contre Zika, il dresse un bilan."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-25:/1441984": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T13:15:41+01:00", "title": "Sivens\u00a0: R\u00e9mi Fraisse avait les mains en l'air quand il a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9, selon des t\u00e9moins", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon de nouveaux \u00e9l\u00e9ments de l'enqu\u00eate r\u00e9v\u00e9l\u00e9s par Mediapart, le militant \u00e9cologiste tu\u00e9 en octobre 2014 sur le site contest\u00e9 du barrage de Sivens dans le Tarn \u00e9tait en position de d\u00e9fense avant d'\u00eatre tu\u00e9 par une grenade tir\u00e9e par un gendarme.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/sivens-remi-fraisse-avait-les-mains-en-l-air-quand-il-a-ete-tue-selon-des-temoins_1441984?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/820506-000_par8311799.jpg?modified_at=1458908112&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4795969", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-25:/1441984"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440565": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T18:30:50+01:00", "title": "De la coca\u00efne et du Prozac dans les saumons de Seattle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des scientifiques am\u00e9ricains ont retrouv\u00e9 pas moins de 81 sources m\u00e9dicamenteuses dans les tissus organiques de saumons p\u00each\u00e9s dans le Puget Sound, sur la c\u00f4te pacifique des Etats-Unis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/de-la-cocaine-et-du-prozac-dans-les-saumons-de-seattle_1440565?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861038-des-saumons-peches-en-alaska-image-d-illustration.jpg?modified_at=1458322283&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2386910", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440565"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-30:/1442766": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T08:50:36+02:00", "title": "Hulot candidat en 2017\u00a0? \u00abAujourd'hui, la r\u00e9ponse est non\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/hulot-candidat-en-2017-aujourd-hui-la-reponse-est-non_1442766?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863947-000_6d5uv.jpg?modified_at=1459321624&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7011207", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-30:/1442766"}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-30:/1442983": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-03-30T23:37:57+02:00", "title": "Les toiles audibles du soliste Yochko Seffer", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Jusqu\u2019au samedi 2 avril 2016, le saxophoniste qui \u00e9branla la sc\u00e8ne du jazz europ\u00e9en d\u2019un free jazz tonitruant, illumine la coquette Galerie H\u00e9l\u00e8ne Nougaro, \u00e0 l\u2019ombre de l\u2019\u00e9glise Saint S\u00e9verin. Yochko\nSeffer, musicien, expose les toiles de Yochko, peintre et sculpteur. L\u2019improvisateur n\u2019a jamais couru apr\u00e8s la gloire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/musique/2016/03/30/les-toiles-audibles-du-soliste-yochko-seffer_1442983?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864254-les-toiles-audibles-du-soliste-yochko-seffer.jpg?modified_at=1459405414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "182978", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-30:/1442983"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441459": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-23T13:00:44+01:00", "title": "Quand le hashtag #StopIslam appara\u00eet en t\u00eate sur Twitter", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Qu'il ait \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par ce que l\u2019on nomme la \u00ab fachosph\u00e8re \u00bb ou simplement par des internautes lambdas, il faut s\u2019attarder un instant sur cette mont\u00e9e qui est une manifestation num\u00e9rique de l\u2019islamophobie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/23/quand-le-hashtag-stopislam-apparait-en-tete-sur-twitter_1441459?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862314-des-attentats-et-des-mots.jpg?modified_at=1458734408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "174372", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441459"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T11:54:01+01:00", "title": "56Kast #70 : Encyclop\u00e9die en ligne cherche contributrices motiv\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Natacha Rault pr\u00e9sente le cours en ligne qu\u2019elle co-anime pour apprendre aux internautes \u00e0 contribuer \u00e0 Wikip\u00e9dia. Au sein de l\u2019universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, elle organise aussi des ateliers pour enrichir les biographies de femmes de Suisse romande.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/56kast-70-encyclopedie-en-ligne-cherche-contributrices-motivees_1440254?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860877-56kast-70-wikimooc.jpg?modified_at=1458294554&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "180301", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-29:/1442583": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T21:11:34+02:00", "title": "Gr\u00e8ve \u00e0 la SNCF jeudi en ordre dispers\u00e9\u00a0: des pr\u00e9avis CGT, SUD et FO", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La circulation sur les r\u00e9seaux de TER, Transilien et Intercit\u00e9 sera perturb\u00e9e jeudi, suite \u00e0 un appel \u00e0 la gr\u00e8ve contre la loi travail, mais le trafic devrait \u00eatre \u00abquasi normal\u00bb pour les TGV, a indiqu\u00e9 mardi la direction de la SNCF.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/greve-a-la-sncf-jeudi-en-ordre-disperse-des-preavis-cgt-sud-et-fo_1442583?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858525-les-syndicats-cgt-sud-et-fo-appellent-les-agents-sncf-a-faire-greve-et-a-rejoindre-le-31-mars-2016-l.jpg?modified_at=1459278008&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "210998", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-29:/1442583"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-05:/1432879": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-04-05T09:18:29+02:00", "title": "Guerre et gay dans les montagnes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019Inde et le Pakistan s\u2019\u00e9charpent \u00e0 intervalles r\u00e9guliers depuis sept d\u00e9cennies \u00e0 plus de trois mille m\u00e8tres d\u2019altitude. \u00c0 cause du Cachemire...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/04/05/guerre-et-gay-dans-les-montagnes_1432879?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851132-2775666803_2e43075c65_o.jpg?modified_at=1459840479&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "471461", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-05:/1432879"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-22:/1441335": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T19:35:14+01:00", "title": "Explosions \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles\u00a0: \u00abLes deux bruits \u00e9taient tr\u00e8s diff\u00e9rents\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un Italien, qui \u00e9tait pr\u00e9sent \u00e0 Bruxelles-Zaventem \u00e0 proximit\u00e9 des attentats mardi matin, raconte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/explosions-a-l-aeroport-de-bruxelles-les-deux-bruits-etaient-tres-differents_1441335?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862156-bruxelles-aeoport.jpg?modified_at=1458671543&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1189914", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-22:/1441335"}, "tag:next.liberation.fr,2016-12-30:/1442818": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-30T16:12:48+02:00", "title": "A Aix-en-Provence, P\u00e2ques est cadeau", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque semaine, l'actualit\u00e9 de la grande musique en petites formes. Cette semaine, sp\u00e9cial festival de P\u00e2ques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/30/a-aix-en-provence-paques-est-cadeau_1442818?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864070-trio.jpg?modified_at=1459342967&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2822397", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-12-30:/1442818"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-31:/1443051": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T00:36:01+02:00", "title": "Loi travail : une mobilisation presque multipli\u00e9e par deux depuis le 9 mars", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/loi-travail-une-mobilisation-presque-multipliee-par-deux-depuis-le-9-mars_1443051?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864462-prodlibe-manif-31.jpg?modified_at=1459438911&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2858501", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-31:/1443051"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-19:/1440778": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T23:08:39+01:00", "title": "L'Angleterre d\u00e9croche son Grand Chelem face \u00e0 la France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le XV tricolore s'incline 21-31 pour le dernier match du Tournoi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/l-angleterre-decroche-son-grand-chelem-face-a-la-france_1440778?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861292-598420091.jpg?modified_at=1458422837&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86034", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-19:/1440778"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-27:/1442330": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-27T15:12:07+02:00", "title": "Avec Jean, au c\u0153ur des manifestations lyc\u00e9ennes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Mon p\u00e8re est un soixante-huitard qui a gard\u00e9 ses id\u00e9es. D\u00e8s qu\u2019il y a une forme de soul\u00e8vement de la jeunesse ou du peuple, il est tr\u00e8s nostalgique et excit\u00e9. Il se sent tellement impliqu\u00e9 qu\u2019il m\u2019a lui-m\u00eame r\u00e9veill\u00e9 \u00e0 6 heures du matin afin que j\u2019aille bloquer mon lyc\u00e9e. C\u2019est un peu particulier ...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/27/avec-jean-au-coeur-des-manifestations-lyceennes_1442330?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863432-le-mouvement-lyceen-entre-conscient-et-immature.jpg?modified_at=1459084508&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "477496", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-27:/1442330"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-29:/1442582": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T15:44:33+02:00", "title": "A quoi vont ressembler les sept places parisiennes r\u00e9am\u00e9nag\u00e9es\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le conseil de Paris a vot\u00e9 ce mardi le vaste projet de r\u00e9am\u00e9nagement de sept places embl\u00e9matiques parisiennes. Le but\u00a0: remettre l'usage pi\u00e9tonnier et cycliste au c\u0153ur de la ville.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/a-quoi-vont-ressembler-les-sept-places-parisiennes-reamenagees_1442582?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863741-la-nouvelle-place-de-la-nation.jpg?modified_at=1459248975&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "147368", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-29:/1442582"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-01:/1443323": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T17:14:41+02:00", "title": "Myriam El Khomri se dit \u00e0 \u00abl'\u00e9coute\u00bb mais ne c\u00e8de rien", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En marge de sa visite dans une usine du Rh\u00f4ne, la ministre du Travail a comment\u00e9 les manifestations de la veille contre sa loi en des termes tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9raux, se gardant de faire toute annonce.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/myriam-el-khomri-se-dit-a-l-ecoute-mais-ne-cede-rien_1443323?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864764-hribes_160401_elkhomry_libe_0071.jpg?modified_at=1459523579&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3879562", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-01:/1443323"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441672": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-24T16:39:19+01:00", "title": "NBA : James Harden, d\u00e9fense reproch\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tirs du parking, contres ravageurs et flops comiques... Dix-septi\u00e8me tour d'horizon des parquets am\u00e9ricains, de la c\u00f4te Atlantique au littoral Pacifique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/24/nba-james-harden-defense-reprochee_1441672?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862574-philadelphia-76ers-v-houston-rockets.jpg?modified_at=1458810455&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "952418", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441672"}, "tag:next.liberation.fr,2016-18-07:/1443844": {"title": "Au nom du p\u00e8re, du fils et de la patate", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/04/07/au-nom-du-pere-du-fils-et-de-la-patate_1443844?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "136217", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866175-pierrot-patateokjpg.jpg?modified_at=1460021925&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T10:18:38+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-18-07:/1443844", "summary": {"@type": "html", "#text": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, le\u00e7on de pluches pour recettes de pommes de terre transg\u00e9n\u00e9rationnelles."}, "category": {"@term": "Food"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-06:/1444335": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T10:51:28+02:00", "title": "Une bi\u00e8re aux origines du monde", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Et si, en d\u00e9capsulant une bi\u00e8re au Tchad, on remontait au premier homme ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/une-biere-aux-origines-du-monde_1444335?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866021-une-biere-aux-origines-du-monde.jpg?modified_at=1459934029&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "28171", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-06:/1444335"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1444586": {"title": "L'Angola, miracle \u00e9conomique qui tourne au cauchemar", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-angola-miracle-economique-qui-tourne-au-cauchemar_1444586?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1451036", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866366-a-general-view-luanda-angola-s-capital.jpg?modified_at=1460041019&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T16:57:32+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1444586", "summary": {"@type": "html", "#text": "Deuxi\u00e8me producteur d'or noir en Afrique, le pays subit de plein fouet l\u2019impact de l\u2019effondrement du prix du baril, et demande de l'aide au FMI."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444069": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T20:10:26+02:00", "title": "Pr\u00e8s de 24 000 jeunes ont d\u00e9fil\u00e9 contre la loi El Khomri", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/pres-de-24-000-jeunes-ont-defile-contre-la-loi-el-khomri_1444069?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865700-prodlibe-manif-loi-travail.jpg?modified_at=1459868300&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1140641", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444069"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441198": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T11:46:15+01:00", "title": "Cazeneuve : 1\u00a0600 policiers et gendarmes suppl\u00e9mentaires d\u00e9ploy\u00e9s en France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/cazeneuve-1-600-policiers-et-gendarmes-supplementaires-deployes-en-france_1441198?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861963-000_8z80e.jpg?modified_at=1458644026&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3174293", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441198"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-20:/1440784": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T00:01:01+01:00", "title": "Mourad, SDF c\u0153ur tendre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Yousra est partie en maraude avec l\u2019association La Rue Tourne et a rencontr\u00e9 Mourad, un SDF qui a install\u00e9 son abri de fortune dans le X\u00e8me arrondissement de Paris\u2026", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/mourad-sdf-coeur-tendre_1440784?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861304-mourad-sdf-au-coeur-tendre.jpg?modified_at=1458428407&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "75289", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-20:/1440784"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-26:/1442238": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T12:33:25+01:00", "title": "Proc\u00e8s D\u00fcndar: Erdogan furieux de la pr\u00e9sence de diplomates \u00e9trangers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs diplomates europ\u00e9ens ont assist\u00e9 au d\u00e9but de l\u2019audience vendredi du proc\u00e8s de deux journalistes, avant que le huis-clos ne soit impos\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/proces-dundar-erdogan-furieux-de-la-presence-de-diplomates-etrangers_1442238?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858492-000_874ld.jpg?modified_at=1457550365&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3380424", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-26:/1442238"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-05:/1444089": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T11:47:54+02:00", "title": "L\u2019impact de Panama Papers dans le monde, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/l-impact-de-panama-papers-dans-le-monde-en-42-secondes_1444089?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865716--.jpg?modified_at=1459851011&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1107108", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-05:/1444089"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-31:/1443029": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T10:34:19+02:00", "title": "Sept petits bonheurs", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "S\u00e9ries Mania\u00a0nous g\u00e2te avec sa s\u00e9lection de webs\u00e9ries", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/sept-petits-bonheurs_1443029?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864312-sept-petits-bonheurs.jpg?modified_at=1459414125&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "164887", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-31:/1443029"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441939": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-25T10:11:03+01:00", "title": "La France donneuse de le\u00e7ons", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Antoine Glaser dresse un portrait acerbe de la diplomatie et des lobbys hexagonaux en Afrique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/25/la-france-donneuse-de-lecons_1441939?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862881--.jpg?modified_at=1458897043&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "74935", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441939"}, "tag:www.liberation.fr,2015-56-18:/1414347": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T18:38:44+01:00", "title": "13 Novembre\u00a0: qui sont les assaillants et ce que l'on sait des attentats", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'enqu\u00eate a permis de pr\u00e9ciser le r\u00f4les des neuf personnes ayant sem\u00e9 la mort dans les rues de Paris le 13 novembre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2015/11/18/13-novembre-qui-sont-les-assaillants-et-ce-que-l-on-sait-des-attentats_1414347?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/827903-lib-2015-11-18-paris-rue-bichat-voltaire-zoom-web.jpg?modified_at=1451483286&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "330974", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2015-56-18:/1414347"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-06:/1444356": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-06T14:11:16+02:00", "title": "Radio France c\u00e8de \u00e0 la pub", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le d\u00e9cret autorisant la maison ronde \u00e0 ouvrir France Inter, France Info et France Bleu aux annonces commerciales a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9. Il impose une limite de dix-sept\u00a0minutes par jour en moyenne trimestrielle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/06/radio-france-cede-a-la-pub_1444356?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/806365-radio-france.jpg?modified_at=1441809739&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5928568", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-06:/1444356"}, "tag:next.liberation.fr,2016-11-04:/1442795": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-04-04T08:11:37+02:00", "title": "Les sites de rencontres, un parcours d'obstacles pour les handicap\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Etre r\u00e9duit \u00e0 son handicap, faire l'objet de moqueries ou d'insultes\u2026 Telles sont les r\u00e9actions que re\u00e7oivent souvent les personnes en situation de handicap quand elles s'inscrivent sur un site ou une appli pour faire des rencontres. \u00abLib\u00e9ration\u00bb a recueilli le t\u00e9moignages de plusieurs d'entre elles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/sexe/2016/04/04/les-sites-de-rencontres-un-parcours-d-obstacles-pour-les-handicapes_1442795?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864617-handicap-rencontre.jpg?modified_at=1459500939&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "15855678", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-11-04:/1442795"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1441967": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T11:54:43+01:00", "title": "L\u2019attentat d\u00e9jou\u00e9 en r\u00e9gion parisienne, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/l-attentat-dejoue-en-region-parisienne-en-42-secondes_1441967?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862926-000_931wc.jpg?modified_at=1458904031&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3125495", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1441967"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-28:/1442420": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T13:00:34+02:00", "title": "Cinq ans pour restaurer la cit\u00e9 antique de Palmyre ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au lendemain de la reprise de la ville par les forces pro-r\u00e9gime, le chef des Antiquit\u00e9s de Syrie attend d\u00e9j\u00e0 l'aval de l'Unesco pour lancer le chantier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/cinq-ans-pour-restaurer-la-cite-antique-de-palmyre_1442420?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/779309-tourists-take-pictures-at-the-ancient-palmyra-theater-in-the-historical-city-of-palmyra.jpg?modified_at=1432806438&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "215391", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-28:/1442420"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441187": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T10:46:31+01:00", "title": "Les images amateur de l'explosion dans le m\u00e9tro de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/les-images-amateur-de-l-explosion-dans-le-metro-de-bruxelles_1441187?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862024-000_900g5.jpg?modified_at=1458655276&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "683268", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441187"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441758": {"category": {"@term": "\u00c9crans"}, "updated": "2016-03-24T15:30:35+01:00", "title": "Festival S\u00e9ries Mania : l\u2019A.C.S. remettra un prix", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Festival S\u00e9ries Mania, pour sa septi\u00e8me \u00e9dition, lance le prix A.C.S. de la meilleure s\u00e9rie am\u00e9ricaine. Il sera d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 l\u2019une des nouveaut\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 Paris dans le cadre de la section am\u00e9ricaine de la s\u00e9lection.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/ecrans/2016/03/24/festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix_1441758?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862664-festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix.jpg?modified_at=1458830619&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163140", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441758"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-18:/1440466": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T18:27:39+01:00", "title": "Beyonc\u00e9 choisit une mannequin en fauteuil comme \u00e9g\u00e9rie de ses produits d\u00e9riv\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Jillian Mercado, Am\u00e9ricaine d'origine dominicaine atteinte d'une dystrophie musculaire, avait auparavant pos\u00e9 pour une campagne Diesel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/beyonce-choisit-une-mannequin-en-fauteuil-comme-egerie-de-ses-produits-derives_1440466?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860890-lacoste-men-s-underwear-loungewear-launch-event.jpg?modified_at=1458301012&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2448247", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-18:/1440466"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-04:/1443934": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T18:27:54+02:00", "title": "Panama Papers, Jacques Cheminade et Petit Journal : le point sur l'actu", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous \u00eates sortis toute la journ\u00e9e pour profiter de ce doux soleil printanier et avez manqu\u00e9 les actualit\u00e9s de ce lundi ? Ne vous inqui\u00e9tez pas, on vous r\u00e9sume l'essentiel ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/panama-papers-jacques-cheminade-et-petit-journal-le-point-sur-l-actu_1443934?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865355-france2012-elections-sp-cheminade-radio.jpg?modified_at=1459780652&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6588295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-04:/1443934"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-31:/1443015": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T09:20:36+02:00", "title": "St\u00e9phane Le Foll : \u00abRien ne nous emp\u00eachera de prolonger l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/stephane-le-foll-rien-ne-nous-empechera-de-prolonger-l-etat-d-urgence_1443015?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/823059--.jpg?modified_at=1446490215&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2638268", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-31:/1443015"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-31:/1441469": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-31T18:11:20+02:00", "title": "Trouve-t-on vraiment \u00e0 Sevran une population \u00e0 90% d'origine \u00e9trang\u00e8re\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00abLe Figaro\u00bb puis Europe\u00a01 ont donn\u00e9 cette statistique. Elle n'est \u00e9tay\u00e9e par rien. Et que veut-elle dire\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/31/trouve-t-on-vraiment-a-sevran-une-population-a-90-d-origine-etrangere_1441469?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/820954-000_par7756916.jpg?modified_at=1459440640&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "96152", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-31:/1441469"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-26:/1442176": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-26T10:26:55+01:00", "title": "Proc\u00e8s Redoine Fa\u00efd : le journaliste et le truand", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le documentariste J\u00e9r\u00f4me Pierrat, sp\u00e9cialiste du grand banditisme, a t\u00e9moign\u00e9 sur ses liens avec le braqueur \u00e0 qui il a consacr\u00e9 un livre et un film, au moment m\u00eame de la fusillade de Villiers-sur-Marne. Couverture orchestr\u00e9e par le malfrat ou preuve que Redoine Fa\u00efd n'\u00e9tait pas impliqu\u00e9 ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/26/proces-redoine-faid-le-journaliste-et-le-truand_1442176?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/606777-des-officiers-de-police-enquetent-le-13-avril-2013-pres-de-la-porte-de-la-prison-de-sequedin-detruit.jpg?modified_at=1458985721&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "60492", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-26:/1442176"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T13:09:15+01:00", "title": "Code du travail : \u00e0 l'Assembl\u00e9e, la majorit\u00e9 pr\u00e9pare un autre compromis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant la pr\u00e9sentation du projet de loi travail en Conseil des ministres mercredi, les d\u00e9put\u00e9s PS sont pr\u00eats \u00e0 batailler notamment sur l'encadrement des licenciements.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/code-du-travail-a-l-assemblee-la-majorite-prepare-un-autre-compromis_1440474?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859628-christophe-sirugue-le-20-novembre-2013-a-paris.jpg?modified_at=1458303325&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "120763", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443300": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T14:25:18+02:00", "title": "La r\u00e9ouverture de l\u2019a\u00e9roport de Bruxelles-Zaventem retard\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/la-reouverture-de-l-aeroport-de-bruxelles-zaventem-retardee_1443300?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862156-bruxelles-aeoport.jpg?modified_at=1458984967&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1189914", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443300"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-20:/1440818": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T12:33:02+01:00", "title": "Alain Mabanckou comme un paon ou un cygne noir au Coll\u00e8ge de France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019\u00e9crivain et enseignant franco-congolais, n\u00e9 \u00e0 Pointe-Noire, auteur de \u00abM\u00e9moires de porc-\u00e9pic\u00bb, vient d\u2019entrer dans la prestigieuse institution.  Sap\u00e9 tel un paon au milieu d\u2019un lac cygnes noirs il s'est \u00e9cri\u00e9 : \u00abqu\u2019est-ce que je fais l\u00e0 ? \u00bb", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/alain-mabanckou-comme-un-paon-ou-un-cygne-noir-au-college-de-france_1440818?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861424-000_par8225946.jpg?modified_at=1458497218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9762463", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-20:/1440818"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-03:/1443706": {"category": {"@term": "Soci\u00e9t\u00e9"}, "updated": "2016-04-03T18:52:25+02:00", "title": "Foncez \"Dans l'atelier\"", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une exposition, c\u2019est une histoire de rencontre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/societe/2016/04/03/foncez-dans-l-atelier_1443706?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865261-foncez-dans-l-atelier.jpg?modified_at=1459703088&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1283293", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-03:/1443706"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-01:/1443261": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T12:15:04+02:00", "title": "56Kast #72\u00a0: le code fait la loi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Tristan Nitot revient sur l'affaire Apple vs FBI, qui illustre la fameuse phrase du juriste Lawrence Lessig, \u00abCode Is Law\u00bb. Dans le potager du web, on cultive la mode des jeux \u00abidle\u00bb, qui se jouent tout seuls dans un onglet de navigateur.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/56kast-72-le-code-fait-la-loi_1443261?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864636-56kast-72-le-code-fait-la-loi.jpg?modified_at=1459502179&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "227112", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-01:/1443261"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-25:/1441922": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T09:22:28+01:00", "title": "Jug\u00e9es pour diffamation, deux figures anti-\u00abth\u00e9orie du genre\u00bb noient le poisson", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En pleine pol\u00e9mique sur les ABCD de l'\u00e9galit\u00e9, Farida Belghoul et Dalila Hassan avaient tourn\u00e9 une vid\u00e9o accusant une institutrice. Lors de l'audience, \u00e0 Tours, elles ont tent\u00e9 de minimiser leur r\u00f4le.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/jugees-pour-diffamation-deux-figures-anti-theorie-du-genre-noient-le-poisson_1441922?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862799-sans-titrejpg.jpg?modified_at=1458894138&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4561597", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-25:/1441922"}, "tag:next.liberation.fr,2016-01-25:/1442208": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-26T00:15:42+01:00", "title": "Expo \u00e0 emporter et \u00e9lectro d'bal ce week-end de l'autre c\u00f4t\u00e9 du p\u00e9riph", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "la To-Do-List du week-end en banlieue: repartez d'une expo avec une \u0153uvre sous le bras, f\u00eatez le printemps \u00e0 la Ferme du bonheur et regardez danser des chevaux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/25/expo-a-emporter-et-electro-d-bal-ce-week-end-de-l-autre-cote-du-periph_1442208?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863245-d832929454d06770d2ee1c4c69fc7531.jpg?modified_at=1458981632&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "293299", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-01-25:/1442208"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-25:/1441914": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T07:35:37+01:00", "title": "Bruxelles : six interpellations en lien avec les attentats", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Accus\u00e9es de laxisme dans la lutte antiterroriste apr\u00e8s les attentats de mardi, les autorit\u00e9s belges ont proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 six interpellations jeudi soir, dans l'enqu\u00eate sur les attentats.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/bruxelles-six-interpellations-en-lien-avec-les-attentats_1441914?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862563-000_9018m.jpg?modified_at=1458808413&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "105809", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-25:/1441914"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-01:/1443303": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T14:32:45+02:00", "title": "Allemagne\u00a0: d\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien chef de la diplomatie Genscher", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019ancien ministre allemand des Affaires \u00e9trang\u00e8res Hans-Dietrich Genscher, qui joua un r\u00f4le cl\u00e9 dans la r\u00e9unification de son pays en 1990, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 jeudi soir \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 89 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/allemagne-deces-de-l-ancien-chef-de-la-diplomatie-genscher_1443303?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864705-000_996oq.jpg?modified_at=1459515283&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3202237", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-01:/1443303"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443882": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T16:38:49+02:00", "title": "\u00abHello, ici John Doe, \u00eates vous int\u00e9ress\u00e9s par des donn\u00e9es ?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Comment Bastian Obermayer et Frederik Obermaier, journalistes du S\u00fcddeutsche Zeitung, se sont retrouv\u00e9s avec 2,6 t\u00e9rabyte de donn\u00e9es et ont fait \u00e9clater l'affaire des \u00abPanama Papers\u00bb. Tout commence, il y a un an, par une source anonyme\u2026", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/hello-ici-john-doe-etes-vous-interesses-par-des-donnees_1443882?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865477-panama.jpg?modified_at=1459780378&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "102372", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443882"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-29:/1442654": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-29T18:09:49+02:00", "title": "Canal+ : Bruno Gaccio et le patron du \u00abZapping\u00bb dans le collimateur de Vincent Bollor\u00e9 ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Journalistes, producteurs, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s syndicaux... Le Canard Encha\u00een\u00e9 r\u00e9v\u00e8le la \u00abliste noire\u00bb de Vincent Bollor\u00e9, qui semble d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 faire (encore) le m\u00e9nage dans les effectifs de la cha\u00eene payante.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/29/canal-bruno-gaccio-et-le-patron-du-zapping-dans-le-collimateur-de-vincent-bollore_1442654?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863829-zapping-canal.jpg?modified_at=1459267145&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "35850", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-29:/1442654"}, "tag:next.liberation.fr,2016-56-28:/1442466": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-28T18:56:59+02:00", "title": "Jim Harrison ne mangera plus de t\u00eate de veau", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'auteur des \u00abAventures d'un gourmand vagabond\u00bb, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 samedi, maniait aussi bien le crayon que le tire-bouchon et la fourchette.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/28/jim-harrison-ne-mangera-plus-de-tete-de-veau_1442466?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863601-culture-litterature-portrait.jpg?modified_at=1459185559&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2354624", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-56-28:/1442466"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-01:/1443140": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T12:12:17+02:00", "title": "Trump \u00e0 la faute, Sanders a\u00e9rien... une semaine de primaires am\u00e9ricaines", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/trump-a-la-faute-sanders-aerien-une-semaine-de-primaires-americaines_1443140?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864648-gop-presidential-candidate-donald-trump-campaigns-near-green-bay-wisconsin.jpg?modified_at=1459503858&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1090129", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-01:/1443140"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-18T16:08:22+01:00", "title": "Victoria Vanneau : \u00abPourquoi la violence conjugale \u00e9chapperait-elle aux sanctions p\u00e9nales ?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019historienne du droit Victoria Vanneau montre comment, ces deux derniers si\u00e8cles, les juges sont peu \u00e0 peu parvenus \u00e0 s\u2019immiscer dans ce qu\u2019on a longtemps consid\u00e9r\u00e9 comme des \u00abaffaires de couple\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/18/victoria-vanneau-pourquoi-la-violence-conjugale-echapperait-elle-aux-sanctions-penales_1440532?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/606101-violence_conjugale-thiri__3jpg.jpg?modified_at=1458313689&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2542666", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-23:/1441530": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-03-23T17:44:46+01:00", "title": "L'auberge espagnolaise", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\"Avec Marine, nous sommes re\u00e7ues amicalement par un vieux couple d'Argentins dans cette somptueuse maison. Quand nous expliquons cela le soir \u00e0 un mec qui se dit p\u00e8lerin...\" De Barcelone \u00e0 Lisbonne, un beau voyage intime \u00e0 travers la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique. Par une des finalistes du concours Lib\u00e9 Apaj 2015.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/03/23/l-auberge-espagnolaise_1441530?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862427-lorraine-martin.jpg?modified_at=1458751168&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "893765", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-23:/1441530"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-31:/1443141": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T19:04:40+02:00", "title": "Les troublantes auditions de Reda Kriket", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lors de ses cent quarante-quatre heures de garde \u00e0 vue, le suspect d'Argenteuil a d\u00e9sign\u00e9 un myst\u00e9rieux commanditaire libyen, dont le nom de guerre serait Abou Badr.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/les-troublantes-auditions-de-reda-kriket_1443141?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862926-000_931wc.jpg?modified_at=1459369310&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3125495", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-31:/1443141"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-03:/1443584": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-03T08:32:05+02:00", "title": "\u00abNaviguer \u00e0 deux, comme en couple, c'est parfois p\u00e9nible\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Adrien Hardy au d\u00e9part de la transat AG2R-La mondiale, \u00e9voque la sp\u00e9cificit\u00e9 de cette course, qui se dispute en double.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/03/naviguer-a-deux-comme-en-couple-c-est-parfois-penible_1443584?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/179586-adrien-hardy-vainqueur-de-la-3e-etape-de-la-solitaire-du-figaro-le-11-aout-2010-a-kinsale-en-irlande.jpg?modified_at=1459616173&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "41326", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-03:/1443584"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-24:/1441718": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T13:02:44+01:00", "title": "Salah Abdeslam veut \u00abpartir en France le plus vite possible\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/salah-abdeslam-veut-partir-en-france-le-plus-vite-possible_1441718?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862630-000_arp4380385.jpg?modified_at=1458821377&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6802365", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-24:/1441718"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-30:/1442921": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T20:14:28+02:00", "title": "Hollande et la SNCF pi\u00e9g\u00e9s par la lib\u00e9ralisation du rail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le gendarme du rail vient de refuser la nomination de Jean-Pierre Farandou \u00e0 la t\u00eate de SNCF\u00a0R\u00e9seau. Cette candidature \u00e9tait pourtant propos\u00e9e par l'Elys\u00e9e sur recommandation de la direction du groupe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/hollande-et-la-sncf-pieges-par-la-liberalisation-du-rail_1442921?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/830189--.jpg?modified_at=1459361618&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140676", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-30:/1442921"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-30:/1442823": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T14:12:25+02:00", "title": "Justice\u00a0: des bugs provoquent le report du nouveau syst\u00e8me d'\u00e9coutes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le projet de loi antiterroriste devait rendre obligatoire le recours \u00e0 la plateforme nationale des interceptions judiciaires, \u00e0 partir du 1er\u00a0janvier\u00a02017. Les s\u00e9nateurs veulent repousser d'un an cette date.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/justice-des-bugs-provoquent-le-report-du-nouveau-systeme-d-ecoutes_1442823?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864049--.jpg?modified_at=1459339779&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2164634", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-30:/1442823"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-26:/1442263": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T17:53:10+01:00", "title": "Mick Jagger aux Cubains : \u00abNous voil\u00e0 enfin\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Malgr\u00e9 un Keith Richards fatigu\u00e9, les Rolling Stones, premier groupe de rock majeur \u00e0 jouer dans l'\u00eele communiste, ont fait un tabac \u00e0 la Havane vendredi, devant pr\u00e8s de 500 000 spectateurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/mick-jagger-aux-cubains-nous-voila-enfin_1442263?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863217-le-chanteur-des-rolling-stones-mick-jagger-sur-scene-lors-du-concert-a-la-havane-le-25-mars-2016.jpg?modified_at=1459011175&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "154864", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-26:/1442263"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-31:/1443004": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T07:46:54+02:00", "title": "Loi travail, Reda Kriket, travail forc\u00e9 au Qatar... l'essentiel de l'actu ce matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/loi-travail-reda-kriket-travail-force-au-qatar-l-essentiel-de-l-actu-ce-matin_1443004?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864225-le-procureur-de-paris-francois-molins-a-son-arrivee-devant-la-presse-au-palais-de-justice-de-paris-l.jpg?modified_at=1459435514&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "81546", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-31:/1443004"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440529": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:25:27+01:00", "title": "\u00abSi vous condamnez, il ne sera plus possible \u00e0 un \u00e9crivain de nommer ses personnages\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'\u00e9crivain Edouard Louis \u00e9tait assign\u00e9 vendredi pour \u00abatteinte \u00e0 la pr\u00e9somption d\u2019innocence\u00bb apr\u00e8s avoir d\u00e9peint dans son dernier roman le personnage d'un certain \u00abReda\u00bb, un homme qui l\u2019aurait viol\u00e9 et menac\u00e9 d\u2019un revolver en 2012. R\u00e9cit d'audience.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/si-vous-condamnez-il-ne-sera-plus-possible-a-un-ecrivain-de-nommer-ses-personnages_1440529?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/626561-13235_louisedouard13johnfoley.jpg?modified_at=1406715964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "830084", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440529"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-28:/1442521": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T22:09:43+02:00", "title": "Coups de feu au Congr\u00e8s \u00e0 Washington, un suspect en garde \u00e0 vue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/coups-de-feu-au-congres-a-washington-un-suspect-en-garde-a-vue_1442521?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863648-shots-fired-at-us-capitol-visitors-center.jpg?modified_at=1459195752&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "729710", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-28:/1442521"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-06:/1444289": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-06T07:13:25+02:00", "title": "Le voile, pas plus ali\u00e9nant que la minijupe, par Esther Benbassa", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En activant une pol\u00e9mique sur la \u00abmode islamique\u00bb, la ministre des Droits des femmes, Laurence Rossignol, oublie que le droit de disposer librement de son corps s\u2019applique \u00e0 toutes les femmes. Quelle que soit leur confession.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/06/le-voile-pas-plus-alienant-que-la-minijupe-par-esther-benbassa_1444289?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865947-865827-photo20160405sign_000229_262.jpg?modified_at=1459919581&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "87147", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-06:/1444289"}, "tag:next.liberation.fr,2016-00-20:/1440354": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-20T11:00:04+01:00", "title": "La carotte toujours au poil", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Voil\u00e0 un l\u00e9gume humble qui autorise toutes les audaces avec un peu de curiosit\u00e9 pour les cuisines venues d'ailleurs et de savoureux mariages entre \u00e9pices et ingr\u00e9dients.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/20/la-carotte-toujours-au-poil_1440354?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861343-carottes.jpg?modified_at=1458467929&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2180557", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-00-20:/1440354"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441384": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T22:37:50+01:00", "title": "Etats-Unis : l\u2019a\u00e9roport de Denver partiellement \u00e9vacu\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La police enqu\u00eate sur \u00abune possible menace sur la s\u00e9curit\u00e9\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/etats-unis-l-aeroport-de-denver-partiellement-evacue_1441384?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862217-controle-des-passagers-avant-l-enregistrement-a-l-aeroport-de-denver-etats-unis-le-22-novembre-2010.jpg?modified_at=1458682811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "202731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441384"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-28:/1442401": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-28T14:18:42+02:00", "title": "Pourquoi les centristes ont-ils besoin de la primaire ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le bureau politique de LR se r\u00e9unit, mardi, pour d\u00e9cider de la place \u00e0 accorder \u00e0 l'UDI en\u00a02017. Le parti de Jean-Christophe Lagarde s'\u00e9tait pourtant prononc\u00e9 contre la d\u00e9signation d'un candidat commun\u00a0: un refus loin d'\u00eatre d\u00e9finitif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/28/pourquoi-les-centristes-ont-ils-besoin-de-la-primaire_1442401?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863546--.jpg?modified_at=1459160020&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6361291", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-28:/1442401"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-05:/1444092": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T13:09:46+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb : les escapades offshore de proches du FN", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon \u00able Monde\u00bb, Jean-Marie Le Pen et Fr\u00e9d\u00e9ric Chatillon auraient tous deux eu recours \u00e0 des montages sophistiqu\u00e9s pour faire sortir des fonds de France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/panama-papers-les-escapades-offshore-de-proches-du-fn_1444092?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/703235-politique-fn-election-presidentielle.jpg?modified_at=1459857369&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "897050", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-05:/1444092"}, "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-17T23:04:48+01:00", "title": "Marathon th\u00e9\u00e2tral ou rando en for\u00eat ? La To-Do-List du week-end en banlieue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce week-end, mieux vaut \u00eatre endurant pour sortir dans Paris extra-muros...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/17/marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue_1440427?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860831-marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue.jpg?modified_at=1458282759&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113606", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444511": {"title": "Ligue des champions: le PSG conc\u00e8de un nul 2-2 face \u00e0 City", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/06/ligue-des-champions-le-psg-concede-un-nul-2-2-face-a-city_1444511?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "179811", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866218-le-milieu-de-terrain-offensif-de-manchester-city-kevin-de-bruyne-auteur-du-premier-but-face-au-psg-l.jpg?modified_at=1459975809&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T22:53:10+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444511", "summary": {"@type": "html", "#text": "En encaissant deux buts \u00e0 domicile au match aller, le club parisien ne s'est pas facilit\u00e9 la t\u00e2che."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-03:/1443762": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T21:34:20+02:00", "title": "Ali, 12 ans, venu du Pakistan : \u00abI\u2019m in Germany!\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il a d\u00e9j\u00e0 travers\u00e9 une dizaine de pays et connu plus de gal\u00e8res que n\u2019en connaitra jamais un\nvoyageur europ\u00e9en. Ces pays, il les a travers\u00e9s \u00ab ill\u00e9galement \u00bb, sans tampon sur son passeport \u00e0 montrer fi\u00e8rement \u00e0 son entourage. Ali est pakistanais, il voyage accompagn\u00e9 de son oncle, de sa tante, de son fr\u00e8re et de sa s\u0153ur. Son p\u00e8re a quitt\u00e9 le Pakistan il y a plus de deux ans. Deux ans durant lesquels ses enfants ne l\u2019ont pas vu. C\u2019est pour cette raison qu\u2019Ali est aussi impatient.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/ali-12-ans-venu-du-pakistan-i-m-in-germany_1443762?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865313-i-m-in-germany.jpg?modified_at=1459714422&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5142762", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-03:/1443762"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-26:/1442209": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T09:23:57+01:00", "title": "Birmanie : Suu Kyi furieuse d'\u00eatre interview\u00e9e par une \u00abmusulmane\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Interview\u00e9e en 2013 sur les violences antimusulmanes en Birmanie, la \u00abdame de Rangoun\u00bb se serait plainte que la journaliste \u00e9tait musulmane, raconte un biographe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/birmanie-suu-kyi-furieuse-d-etre-interviewee-par-une-musulmane_1442209?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/824730-myanmar-pro-democracy-leader-aung-san-suu-kyi-waves-at-supporters-as-she-visits-polling-stations-at-.jpg?modified_at=1446999795&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "594841", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-26:/1442209"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-26:/1442218": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T10:40:22+01:00", "title": "L'a\u00e9roport de Bruxelles restera ferm\u00e9 lundi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Zaventem devrait rouvrir mardi, une semaine apr\u00e8s l'attentat qui l'a frapp\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/l-aeroport-de-bruxelles-restera-ferme-lundi_1442218?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862156-bruxelles-aeoport.jpg?modified_at=1458984967&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1189914", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-26:/1442218"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-30:/1442809": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-30T16:27:59+02:00", "title": "Mode islamique\u00a0: tous voiles dehors", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La ministre Laurence Rossignol a jug\u00e9 \u00abirresponsable\u00bb de commercialiser de tels v\u00eatements. De nombreuses enseignes vendent d\u00e9j\u00e0 ce type de produits \u00e0 l'\u00e9tranger et sur Internet.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/30/mode-islamique-tous-voiles-dehors_1442809?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864023-burkini.jpg?modified_at=1459348061&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "201467", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-30:/1442809"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-03:/1443671": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-04-03T16:27:52+02:00", "title": "Quais du polar, une ambiance beaucoup moins noire que les romans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le festival lyonnais du roman policier a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/04/03/quais-du-polar-une-ambiance-beaucoup-moins-noire-que-les-romans_1443671?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/717528--.jpg?modified_at=1424372474&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1330418", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-03:/1443671"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-01:/1443424": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T18:43:11+02:00", "title": "Loi travail, violences polici\u00e8res, Hedi Slimane... l'essentiel de l'actualit\u00e9 du jour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/loi-travail-violences-policieres-hedi-slimane-l-essentiel-de-l-actualite-du-jour_1443424?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864079-000_arp4380904.jpg?modified_at=1459345358&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1822291", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-01:/1443424"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-25:/1441902": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-25T00:01:52+01:00", "title": "C\u2019\u00e9tait le 19 mars 1962, la guerre d\u2019Alg\u00e9rie s\u2019achevait", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La signature des accords d\u2019\u00c9vian mettait fin \u00e0 huit ann\u00e9es de ce que l\u2019\u00c9tat Fran\u00e7ais appelait, depuis 1954, \u00ables \u00e9v\u00e9nements\u00bb. Refoulant pendant de nombreuses d\u00e9cennies \u00abcette guerre sans nom\u00bb pour enfin la reconna\u00eetre comme telle en 1999.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/25/c-etait-le-19-mars-1962-la-guerre-d-algerie-s-achevait_1441902?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862853-guerre-d-algerie-conference-d-evian-fln.jpg?modified_at=1458891006&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "115448", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-25:/1441902"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T10:09:41+01:00", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 : Bruno Le Roux d\u00e9nonce \u00abune double erreur du S\u00e9nat\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/decheance-de-nationalite-bruno-le-roux-denonce-une-double-erreur-du-senat_1440447?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/810261-photo-bertrand-guay-afp.jpg?modified_at=1458292941&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1466090", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-30:/1442800": {"category": {"@term": "Le P'tit Lib\u00e9"}, "updated": "2016-03-31T14:38:06+02:00", "title": "Le P'tit Lib\u00e9\u00a0: pourquoi les gens manifestent contre la loi travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que les d\u00e9bats sur le projet de loi travail agitent une partie de la soci\u00e9t\u00e9, \u00able P'tit Lib\u00e9\u00bb revient sur les raisons de la col\u00e8re et explique notamment aux plus jeunes comment fonctionne une entreprise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/le-p-tit-libe/2016/03/30/le-p-tit-libe-pourquoi-les-gens-manifestent-contre-la-loi-travail_1442800?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864005-visuel-appel-p-tit-libe-loi-travail.jpg?modified_at=1459331240&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140051", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-30:/1442800"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-31:/1443126": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T17:34:55+02:00", "title": "Turquie : 4 policiers tu\u00e9s dans un attentat \u00e0 la bombe \u00e0 Diyarbakir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/turquie-4-policiers-tues-dans-un-attentat-a-la-bombe-a-diyarbakir_1443126?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-31:/1443126"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441349": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-23T07:06:22+01:00", "title": "Face \u00e0 Apple, le FBI teste la parade", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'entreprise pourrait ne plus \u00eatre forc\u00e9e de contourner la s\u00e9curit\u00e9 de l'iPhone dans l'enqu\u00eate sur la tuerie de San Bernardino. L'agence f\u00e9d\u00e9rale aurait trouv\u00e9 un moyen de d\u00e9bloquer le smartphone. Le d\u00e9bat sur les technologies de chiffrement, lui, continue de plus belle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/23/face-a-apple-le-fbi-teste-la-parade_1441349?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/853391-le-departement-americain-de-la-justice-veut-forcer-apple-a-aider-les-enqueteurs-a-debloquer-l-iphone.jpg?modified_at=1458677203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "29518", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441349"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-26:/1442228": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T11:15:07+01:00", "title": "Obama : stigmatiser les musulmans fait le jeu des jihadistes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a \u00e0 nouveau condamn\u00e9 implicitement des propositions de candidats r\u00e9publicains \u00e0 la Maison Blanche.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/obama-stigmatiser-les-musulmans-fait-le-jeu-des-jihadistes_1442228?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862526-le-president-des-etats-unis-barack-obama-a-buenos-aires-le-23-mars-2016.jpg?modified_at=1458987287&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "117130", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-26:/1442228"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-01:/1433420": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-04-01T10:51:40+02:00", "title": "La Valette se r\u00e9veille", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cap en M\u00e9diterran\u00e9e sur la capitale europ\u00e9enne de la culture en 2018.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/04/01/la-valette-se-reveille_1433420?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851776-next77_03extras_voyage03.jpg?modified_at=1455528967&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "753287", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-01:/1433420"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-04:/1443875": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-04T15:55:40+02:00", "title": "Benjamin Lemoine : \u00abEn voulant plaire aux march\u00e9s financiers, l\u2019Etat fait de leurs priorit\u00e9s les siennes\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans son dernier ouvrage, le sociologue Benjamin Lemoine montre comment la France a abandonn\u00e9 sciemment \u00e0 la finance le contr\u00f4le de sa dette. Cette histoire, aujourd\u2019hui pr\u00e9sent\u00e9e comme une loi \u00e9conomique, se r\u00e9v\u00e8le \u00e9minemment politique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/04/benjamin-lemoine-en-voulant-plaire-aux-marches-financiers-l-etat-fait-de-leurs-priorites-les-siennes_1443875?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864839-dessin-dettejpg.jpg?modified_at=1459777867&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6194516", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-04:/1443875"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-30:/1442909": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T20:35:40+02:00", "title": "Occupation de la tour Mirabeau\u00a0: \u00ables sans-papiers d\u00e9termin\u00e9s\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Collectifs, syndicalistes et militants r\u00e9clament \u00abun large processus de r\u00e9gularisations\u00bb. Ils occupent la Direction g\u00e9n\u00e9rale du travail, \u00e0 Paris, depuis mardi, et devaient \u00eatre re\u00e7us au minist\u00e8re ce mercredi, dans la soir\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/occupation-de-la-tour-mirabeau-les-sans-papiers-determines_1442909?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864211-000_8v65x.jpg?modified_at=1459362989&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2082536", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-30:/1442909"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442869": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T16:31:19+02:00", "title": "\u00abEchec cinglant\u00bb, \u00abr\u00e9forme mal engag\u00e9e\u00bb\u00a0: les r\u00e9actions \u00e0 l'abandon de la r\u00e9forme constitutionnelle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/echec-cinglant-reforme-mal-engagee-les-reactions-a-l-abandon-de-la-reforme-constitutionnelle_1442869?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864095-000_arp4205159.jpg?modified_at=1459348973&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3440993", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442869"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-05:/1444112": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-05T15:07:47+02:00", "title": "\u00abLa m\u00e8re des hommes oiseaux\u00bb, on en voit de toutes les couleurs", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A-t-on besoin de comprendre quand il suffit de s\u2019\u00e9merveiller ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/05/la-mere-des-hommes-oiseaux-on-en-voit-de-toutes-les-couleurs_1444112?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865744-the-mother-of-bird-men-jo99.jpg?modified_at=1459856372&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "447678", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-05:/1444112"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-25:/1441884": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T09:05:04+01:00", "title": "D\u00e9c\u00e8s \u00e0 66 ans de l'acteur am\u00e9ricain Garry Shandling", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Star des s\u00e9ries \u00abIt\u2019s Garry Shandling\u2019s Show\u00bb et \u00abThe Larry Sanders Show\u00bb, le com\u00e9dien am\u00e9ricain est mort \u00e0 Los Angeles d'une crise cardiaque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/deces-a-66-ans-de-l-acteur-americain-garry-shandling_1441884?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862809-the-paley-center-for-media-announces-judd-apatow-as-recipient-of-2014-paleyfest-icon-award.jpg?modified_at=1458851973&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "787798", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-25:/1441884"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-01:/1442853": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-04-01T15:23:28+02:00", "title": "Au Qu\u00e9bec, Marine Le Pen un peu plus ignor\u00e9e qu'elle ne le dit", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La pr\u00e9sidente du Front national assure que si elle n'a pas rencontr\u00e9 de politiques canadiens, c'est qu'elle n'en avait pas exprim\u00e9 le souhait. Voire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/04/01/au-quebec-marine-le-pen-un-peu-plus-ignoree-qu-elle-ne-le-dit_1442853?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864731-000_8y568.jpg?modified_at=1459517210&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "62605", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-01:/1442853"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-06:/1444369": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T13:24:07+02:00", "title": "Ligue des champions\u00a0: les quarts de finale difficiles du PSG", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/ligue-des-champions-les-quarts-de-finale-difficiles-du-psg_1444369?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866056-544350613.jpg?modified_at=1459943446&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2230445", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-06:/1444369"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-04:/1443927": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T19:23:13+02:00", "title": "Nadine Morano, candidate autoproclam\u00e9e pour la d\u00e9fense des racines chr\u00e9tiennes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ex-ministre a peu de chances de se qualifier pour la primaire \u00e0 droite. Elle lance pourtant sa campagne ce lundi dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/nadine-morano-candidate-autoproclamee-pour-la-defense-des-racines-chretiennes_1443927?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/814886-france-s-member-of-the-european-parliament-morano-waiting-for-the-start-of-a-voting-session-at-the-e.jpg?modified_at=1459790526&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1497141", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-04:/1443927"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-05:/1421131": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-04-05T09:09:17+02:00", "title": "Une recharge smartphone sans \u00e9lectricit\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "C\u00f4t\u00e9 mat\u00e9riel, les baroudeurs appr\u00e9cieront le MyFC PowerTrek, autonome ou presque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/04/05/une-recharge-smartphone-sans-electricite_1421131?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/836521-fc-power-trek.jpg?modified_at=1450256402&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "644786", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-05:/1421131"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441412": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:42:43+01:00", "title": "Comment les attentats peuvent booster la candidature de Trump", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le milliardaire r\u00e9publicain \u00abest peut-\u00eatre \u00e0 une attaque terroriste majeure de la pr\u00e9sidence\u00bb, s'inqui\u00e8te un analyste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/comment-les-attentats-peuvent-booster-la-candidature-de-trump_1441412?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862238-donald-trump-lors-d-une-conference-devant-l-aipac-le-21-mars-2016-a-washington.jpg?modified_at=1458724387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "110154", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441412"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-01:/1443252": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T12:37:27+02:00", "title": "Qu'est donc Miitomo, le premier \u00abjeu\u00bb de Nintendo sur smartphones ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'\u00e9diteur de jeux vid\u00e9o japonais se lance dans le mobile avec une application ludique, dont le v\u00e9ritable objectif est de fid\u00e9liser une nouvelle client\u00e8le. Un virage strat\u00e9gique qui ne remet pas en question son c\u0153ur de m\u00e9tier, au contraire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/qu-est-donc-miitomo-le-premier-jeu-de-nintendo-sur-smartphones_1443252?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864637-miitomo-vie-trepidante.jpg?modified_at=1459502194&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "298912", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-01:/1443252"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-19:/1440465": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-19T11:28:04+01:00", "title": "CaribeWave : les geeks et le tsunami", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans le cadre d'une simulation d'alerte au tsunami dans les Cara\u00efbes, une brochette de geeks, bidouilleurs et hackers s\u2019attachent \u00e0 cartographier la r\u00e9gion et optimiser le r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9communications en situation de crise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/19/caribewave-les-geeks-et-le-tsunami_1440465?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860990-caribe.jpg?modified_at=1458317964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "422804", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-19:/1440465"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442579": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T16:26:34+02:00", "title": "Agression homophobe au Maroc\u00a0: quatre mois ferme pour la victime", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u00e9but mars, deux hommes ont \u00e9t\u00e9 lynch\u00e9s dans leur appartement de Beni Mellal, au Maroc, pays o\u00f9 l'homosexualit\u00e9 est p\u00e9nalement r\u00e9pr\u00e9hensible. Victimes, ces hommes ont n\u00e9anmoins \u00e9t\u00e9 poursuivis par la justice.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/agression-homophobe-au-maroc-quatre-mois-ferme-pour-la-victime_1442579?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863733-capture.jpg?modified_at=1459248466&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "247087", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442579"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-31:/1443081": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-31T14:59:34+02:00", "title": "Si j'avais \u00e9t\u00e9 un homme \u00e0 Beni Mellal", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au d\u00e9but du mois de mars, dans le centre du Maroc, deux homosexuels ont \u00e9t\u00e9 sauvagement agress\u00e9s par un groupe d'hommes. Ils ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s par la police alors que les responsables des violences \u00e9taient laiss\u00e9s libres. L'une des victimes a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e \u00e0 quatre mois de prison ferme. Deux des agresseurs ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s \u00e0 deux mois de prison avec sursis. La deuxi\u00e8me victime doit \u00eatre jug\u00e9e le 4 avril.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/31/si-j-avais-ete-un-homme-a-beni-mellal_1443081?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864380-863733-capture.jpg?modified_at=1459429051&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "98428", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-31:/1443081"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-04:/1443812": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T10:29:17+02:00", "title": "\u00abUn scandale\u00bb, \u00abdu teasing\u00bb\u00a0: \u00abPanama papers\u00bb fait r\u00e9agir les politiques", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/un-scandale-du-teasing-panama-papers-fait-reagir-les-politiques_1443812?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/808564-000_par7927525.jpg?modified_at=1447924963&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3590261", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-04:/1443812"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444525": {"title": "Au secours, ma belle-m\u00e8re vote Trump", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/au-secours-ma-belle-mere-vote-trump_1444525?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "48679", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866241-au-secours-ma-belle-mere-vote-trump.jpg?modified_at=1460008320&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T02:16:17+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444525", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le weekend dernier, j\u2019ai appris que la m\u00e8re de mon mari avait vot\u00e9 Trump \u00e0 la Primaire R\u00e9publicaine. Les \u00e9lecteurs du milliardaire, sont en majorit\u00e9 des hommes d\u2019\u00e2ge moyen, blancs, issus de la classe populaire, mais il compte aussi des femmes...  je suis rest\u00e9 sans voix."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444505": {"title": "\u00abPanama Papers\u00bb : Eva Joly lance une p\u00e9tition pour sanctionner les banques", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/panama-papers-eva-joly-lance-une-petition-pour-sanctionner-les-banques_1444505?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "201344", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865773-plusieurs-societes-europeennes-dont-des-banques-trempent-dans-le-scandale-panama-papers.jpg?modified_at=1460044207&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T21:21:05+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444505", "summary": {"@type": "html", "#text": "A travers cette p\u00e9tition, Eva Joly souhaite \u00abcr\u00e9er un nouveau rapport de force\u00bb et demande la constitution d\u2019une \u00e9quipe pour enqu\u00eater exclusivement sur le scandale soulev\u00e9 par les Panama Papers"}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-35-31:/1443128": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-31T19:35:13+02:00", "title": "Mort de l'architecte Zaha Hadid, star et pionni\u00e8re", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'architecte britannique d'origine irakienne avait acquis une renomm\u00e9e mondiale.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/31/mort-de-l-architecte-zaha-hadid-star-et-pionniere_1443128?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864501-guests-walk-inside-the-maxxi-museum-of-contemporary-art-and-architecture-in-rome.jpg?modified_at=1459445393&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "93269", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-35-31:/1443128"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-26:/1442270": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T18:23:58+01:00", "title": "L'ancienne porte-parole du tribunal de La Haye d\u00e9tenue sous haute surveillance", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Florence Hartmann avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e par les gardes du TPIY alors qu\u2019elle \u00e9tait venue assister au jugement prononc\u00e9 contre Radovan Karadzic.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/l-ancienne-porte-parole-du-tribunal-de-la-haye-detenue-sous-haute-surveillance_1442270?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863069-la-francaise-florence-hartmann-ancienne-porte-parole-du-tribunal-penal-international-pour-l-ex-yougo.jpg?modified_at=1459013103&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163106", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-26:/1442270"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443453": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-04-01T19:57:03+02:00", "title": "Le proviseur \u00abagress\u00e9\u00bb pour tout le monde... Sauf pour lui", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le responsable d'un lyc\u00e9e parisien s'est vu bousculer, vendredi matin, alors qu'il emp\u00eachait des individus cagoul\u00e9s de bloquer l'acc\u00e8s \u00e0 son \u00e9tablissement. Il y a perdu une dent, ce qui a conduit plusieurs personnalit\u00e9s \u00e0 d\u00e9noncer une \u00abagression\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/04/01/le-proviseur-agresse-pour-tout-le-monde-sauf-pour-lui_1443453?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864871-paulbert.jpg?modified_at=1459533419&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "331915", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443453"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-07:/1444518": {"title": "Brassard noir sur blouson rouge et gilet jaune", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/07/brassard-noir-sur-blouson-rouge-et-gilet-jaune_1444518?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "202398", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866228-brassard-noir-sur-gilets-jaunes.jpg?modified_at=1460008222&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T00:01:50+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-07:/1444518", "summary": {"@type": "html", "#text": "Situ\u00e9e en plein milieu du quartier populaire d\u2019Asni\u00e8res les Courtilles, \u00e0 la limite de la ville de Gennevilliers (92), la r\u00e9gie de quartier d\u2019Asni\u00e8res est la seule association d\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique (IAE) implant\u00e9e dans la ville."}, "category": {"@term": "Blogs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-30:/1442906": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T19:09:10+02:00", "title": "Migrants\u00a0: nouvelle \u00e9vacuation du plus grand campement parisien", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Mercredi \u00e0 l'aube, pr\u00e8s d'un millier de personnes qui campaient dans des conditions extr\u00eamement pr\u00e9caires sous le m\u00e9tro a\u00e9rien, aux confins des\u00a0Xe et XIXe\u00a0arrondissements, a \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9 par les gendarmes mobiles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/migrants-nouvelle-evacuation-du-plus-grand-campement-parisien_1442906?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864169-000_9737o.jpg?modified_at=1459357625&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3699455", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-30:/1442906"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-01:/1443225": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T07:51:30+02:00", "title": "Br\u00e9sil, loi travail, Hedi Slimane... l'essentiel de l'actu ce vendredi matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/bresil-loi-travail-hedi-slimane-l-essentiel-de-l-actu-ce-vendredi-matin_1443225?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/804014-french-designer-hedi-slimane-appears-at-the-end-of-his-springsummer-2013-women-s-ready-to-wear-fashi.jpg?modified_at=1452691182&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1983783", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-01:/1443225"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-21:/1440944": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T09:10:00+01:00", "title": "Hamon, \u00abprobablement candidat\u00bb s'il y a une primaire \u00e0 gauche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/hamon-probablement-candidat-s-il-y-a-une-primaire-a-gauche_1440944?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861551-000_par8257071.jpg?modified_at=1458548231&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4241027", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-21:/1440944"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1441406": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T07:37:33+01:00", "title": "A La Havane, Obama s\u00e9duit en d\u00e9fendant la d\u00e9mocratie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au dernier jour de sa visite historique, Barack Obama a prononc\u00e9 mardi un plaidoyer en faveur du respect des droits de l'Homme, avant d'assister \u00e0 un match de base-ball avec Raul Castro.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/a-la-havane-obama-seduit-en-defendant-la-democratie_1441406?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862216-les-presidents-barack-obama-et-raul-castro-au-match-de-baseball-opposant-cuba-aux-tampa-bay-rays-a-l.jpg?modified_at=1458725713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "145232", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1441406"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444033": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-05T09:08:43+02:00", "title": "Basket universitaire\u00a0: Villanova triomphe au terme d'une finale de l\u00e9gende", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Malgr\u00e9 son statut de favori, North Carolina n'a rien pu faire face \u00e0 l'efficacit\u00e9 offensive et l'intensit\u00e9 d\u00e9fensive des Wildcats, champions pour la deuxi\u00e8me fois de leur histoire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/05/basket-universitaire-villanova-triomphe-au-terme-d-une-finale-de-legende_1444033?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865629-ncaa-men-s-final-four-national-championship-villanova-v-north-carolina.jpg?modified_at=1459836990&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2669806", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444033"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-21:/1440964": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T14:21:31+01:00", "title": "Un des complices des attentats de Paris identifi\u00e9 comme Najim Laachraoui", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Connu sous la fausse identit\u00e9 de Soufiane Kayal, il avait \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9 en septembre \u00e0 la fronti\u00e8re hongroise en compagnie de Salah Abdeslam et Mohamed Belka\u00efd, et avait lou\u00e9 une maison pr\u00e8s de Namur, qui a servi \u00e0 pr\u00e9parer les attentats du 13 novembre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/un-des-complices-des-attentats-de-paris-identifie-comme-najim-laachraoui_1440964?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/828625-evacuation-d-une-victime-le-14-novembre-2016-au-cafe-la-belle-equipe-a-paris.jpg?modified_at=1458555018&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "168131", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-21:/1440964"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-30:/1442756": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T07:33:49+02:00", "title": "\u00abPrintemps r\u00e9publicain\u00bb ou \u00abR\u00e9publique identitaire\u00bb?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "De quoi le \u00abPrintemps r\u00e9publicain\u00bb est-il le nom? Le mouvement qui vient d\u2019\u00eatre lanc\u00e9 est-il de nature \u00e0 r\u00e9enchanter la gauche en ouvrant un renouveau des possibles pour le progressisme du XXIe si\u00e8cle ou s\u2019agit-il d\u2019une \u00e9ni\u00e8me expression de la r\u00e9tractation de l\u2019ordre politique autour d\u2019un noyau dur identitaire?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/printemps-republicain-ou-republique-identitaire_1442756?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863934-printemps-republicain-ou-republique-identitaire.jpg?modified_at=1459316057&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "54353", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-30:/1442756"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-02:/1443146": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-04-02T14:30:39+02:00", "title": "L'\u0153il de Moscou", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La 11e Photobiennale de Moscou (jusqu'au 19 juin) rassemble des photographies du d\u00e9but de l'\u00e8re sovi\u00e9tique \u00e0 aujourd'hui. La jeune g\u00e9n\u00e9ration, elle, scrute la puissance pass\u00e9e et future de la Russie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/02/l-oeil-de-moscou_1443146?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864643-dsc02845.jpg?modified_at=1459504454&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2545222", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-02:/1443146"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-22:/1441358": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T20:10:32+01:00", "title": "Une journ\u00e9e d'horreur \u00e0 Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/une-journee-d-horreur-a-bruxelles_1441358?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862122-bruxelles-secours.jpg?modified_at=1458668503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1228561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-22:/1441358"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-29:/1442622": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T16:53:46+02:00", "title": "Comment les identitaires belges instrumentalisent le milieu du foot", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le rassemblement d'extr\u00eame droite dimanche devant le m\u00e9morial aux victimes des attentats a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les liens entre les mouvements nationalistes et les groupes de supporteurs de club de foot.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/comment-les-identitaires-belges-instrumentalisent-le-milieu-du-foot_1442622?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863804-right-wing-demonstrators-protest-against-wave-of-terrorism-in-front-of-the-old-stock-exchange-in-bru.jpg?modified_at=1459263020&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "351669", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-29:/1442622"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-31:/1443021": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-31T10:22:55+02:00", "title": "Mort du prix Nobel de litt\u00e9rature hongrois Imre Kert\u00e9sz", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "R\u00e9compens\u00e9 par le Nobel en 2002, ce rescap\u00e9 des camps de concentration a notamment publi\u00e9 \u00abEtre sans destin\u00bb en 1975.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/31/mort-du-prix-nobel-de-litterature-hongrois-imre-kertesz_1443021?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864293-imre-kertesz-1992.jpg?modified_at=1459441111&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "677472", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-31:/1443021"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-19T09:49:25+01:00", "title": "Gaye Petek: \u00abl'int\u00e9gration, un chemin \u00e0 deux\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00abToute ma vie, j\u2019ai voulu aider les gens \u00e0 \u00e9chapper \u00e0 l\u2019enfermement identitaire\u00bb, dit cette militante f\u00e9ministe et la\u00efque. Apr\u00e8s un passage au Haut commissariat aux r\u00e9fugi\u00e9s, Gaye Pete cr\u00e9\u00e9e en 1984, l\u2019association de poids ELELE (la main dans la main en turc) qui \u0153uvre \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des migrants venus de Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/gaye-petek-l-integration-un-chemin-a-deux_1440473?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860918-gayepetek.jpg?modified_at=1458300877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-31:/1443101": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-31T18:08:19+02:00", "title": "Good Morning Africa (6/7). Aux urnes, les diasporas!", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En Afrique, comme dans le reste du monde, le vote \u00e0 distance repr\u00e9sente aujourd\u2019hui la norme. Sur 55 pays que compte le continent, 42 permettent \u00e0 leurs citoyens \u00e0 l\u2019\u00e9tranger de participer aux \u00e9lections, alors qu\u2019ils n\u2019\u00e9taient que 5 avant 1990. Le vote \u00e0 distance est encore peu \u00e9tudi\u00e9, mais d\u00e9j\u00e0 encombr\u00e9 d\u2019id\u00e9es re\u00e7ues.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/31/good-morning-africa-67-aux-urnes-les-diasporas_1443101?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/846536-que-veulent-dire-les-noms-des-pays-africains.jpg?modified_at=1453915936&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "195908", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-31:/1443101"}, "tag:next.liberation.fr,2016-44-31:/1443153": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-31T18:44:16+02:00", "title": "D\u00e9c\u00e8s de l'architecte Zaha Hadid, prix Pritzker 2004", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La premi\u00e8re femme \u00e0 avoir re\u00e7u le prix Pritzker est connue pour avoir con\u00e7u, entre autres, les op\u00e9ras de Canton en Chine et de Cardiff au Pays de Galles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/31/deces-de-l-architecte-zaha-hadid-prix-pritzker-2004_1443153?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864484-000_989eh.jpg?modified_at=1459442579&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7984949", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-44-31:/1443153"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444331": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T14:28:15+02:00", "title": "Barricades de nuit boulevard Saint-Germain", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A Paris, plus de 150 personnes, dont certaines venues de Nuit Debout place de la R\u00e9publique, se sont mobilis\u00e9es pour demander la lib\u00e9ration des personnes interpell\u00e9es lors de la manifestation \u00e9tudiante du mardi matin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/barricades-de-nuit-boulevard-saint-germain_1444331?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866088-capture-tweet-barricade.jpg?modified_at=1459949827&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "51131", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444331"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-19:/1440769": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T20:55:04+01:00", "title": "Arnaud D\u00e9mare, la fin d\u2019une parenth\u00e8se", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En remportant Milan-San Remo, Arnaud D\u00e9mare a mis fin \u00e0 vingt-et-un ans d\u2019insucc\u00e8s fran\u00e7ais sur la classique italienne. Signe d'une g\u00e9n\u00e9ration qui reprend pied sur les podiums du cyclisme.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/arnaud-demare-la-fin-d-une-parenthese_1440769?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861279-000_8x0nc.jpg?modified_at=1458417287&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "128928", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-19:/1440769"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444071": {"category": {"@term": "\u00c9crans"}, "updated": "2016-04-05T10:55:21+02:00", "title": "Festival S\u00e9ries Mania : le jury de la comp\u00e9tition internationale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La septi\u00e8me \u00e9dition du festival S\u00e9ries Mania se tiendra du 15 au 24 avril \u00e0 Paris et accueillera, pour la premi\u00e8re fois, un jury prestigieux qui aura pour mission de r\u00e9compenser \u00ab le meilleur des s\u00e9ries internationales, pr\u00e9sent\u00e9es en exclusivit\u00e9 lors du festival, et pour la majorit\u00e9 avant leur diffusion dans leur pays d\u2019origine \u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/ecrans/2016/04/05/festival-series-mania-le-jury-de-la-competition-internationale_1444071?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865679-festival-series-mania-le-jury-de-la-competition-internationale.jpg?modified_at=1459846752&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86744", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444071"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442625": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T17:39:50+02:00", "title": "Maltraitance en s\u00e9rie dans les abattoirs", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une nouvelle vid\u00e9o d\u00e9nonce des conditions d'abattage cruelles dans un \u00e9tablissement du Pays basque. Le ministre de l'Agriculture ordonne  l'inspection de tous les abattoirs de France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/maltraitance-en-serie-dans-les-abattoirs_1442625?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863820-captl214.jpg?modified_at=1459265982&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "449174", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442625"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-25:/1442099": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T17:56:54+01:00", "title": "Les Rolling Stones, en cinq concerts d\u2019exception", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/les-rolling-stones-en-cinq-concerts-d-exception_1442099?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/814799-british-veteran-rockers-the-rolling-stones-open-their-north-american-zip-code-tour-in-san-diego-cali.jpg?modified_at=1444143951&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1970720", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-25:/1442099"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-03:/1443789": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-04-03T22:28:14+02:00", "title": "Apollinaire, apatride et pervers : portrait du mal-aim\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans un ouvrage intitul\u00e9 \u201cApollinaire et les femmes\u201d, Alexandre Dupouy, bibliophile sp\u00e9cialis\u00e9 dans les curiosa, comble une lacune immense : il n\u2019y avait jusqu\u2019ici jamais eu de biographie portant sur la vie intime du po\u00e8te\u2026 fils d'une aristocrate polonaise et prostitu\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/04/03/apollinaire-apatride-et-pervers-portrait-du-mal-aime_1443789?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865346-apollinaire-apatride-et-pervers-portrait-du-mal-aime.jpg?modified_at=1459748840&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "252833", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-03:/1443789"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-06:/1444350": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T12:12:26+02:00", "title": "Nuit Debout, en cinq villes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/nuit-debout-en-cinq-villes_1444350?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866043-000_9d9p3.jpg?modified_at=1459938399&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8832024", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-06:/1444350"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-30:/1442819": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T18:17:22+02:00", "title": "Abdellah Ta\u00efa : \u00abLe probl\u00e8me de l'homophobie au Maroc n'est pas religieux mais politique\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon l'\u00e9crivain, premier Marocain \u00e0 avoir r\u00e9v\u00e9l\u00e9 publiquement son homosexualit\u00e9, l'homophobie \u00e9crasante dans ce pays est plus une volont\u00e9 politique qu'une r\u00e9alit\u00e9 impuls\u00e9e par la religion musulmane.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/abdellah-taia-le-probleme-de-l-homophobie-au-maroc-n-est-pas-religieux-mais-politique_1442819?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864078-abdellah-taia.jpg?modified_at=1459353574&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7686787", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-30:/1442819"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-05:/1444053": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-05T09:38:28+02:00", "title": "\u00abPost-d\u00e9mocratie\u00bb, un concept qui traduit le malaise citoyen", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apparu dans les ann\u00e9es 2000 dans le monde anglo-saxon, le terme revient dans le d\u00e9bat pour obliger \u00e0 repenser un syst\u00e8me essouffl\u00e9. Philosophes et historiens en discutent la pertinence.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/05/post-democratie-un-concept-qui-traduit-le-malaise-citoyen_1444053?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865650-865498-02359646jpg.jpg?modified_at=1459841888&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "131264", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-05:/1444053"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-05:/1444219": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-05T19:35:35+02:00", "title": "Alexandre de Juniac tire sa r\u00e9v\u00e9rence chez Air France-KLM", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Renouvel\u00e9 \u00e0 la t\u00eate du transporteur a\u00e9rien il y a moins d'un an, il a annonc\u00e9 mardi \u00e0 la surprise g\u00e9n\u00e9rale son d\u00e9part d'ici l'\u00e9t\u00e9. Un retrait qui pourrait contribuer \u00e0 d\u00e9bloquer les n\u00e9gociations avec les pilotes toujours dans l'impasse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/05/alexandre-de-juniac-tire-sa-reverence-chez-air-france-klm_1444219?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/433270-photo20120622airfrance.jpg?modified_at=1459877558&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "67440", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-05:/1444219"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444433": {"title": "Comptes offshore: la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale tenue de s'expliquer \u00e0 Bercy", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/comptes-offshore-la-societe-generale-tenue-de-s-expliquer-a-bercy_1444433?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "924734", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866135-oudea.jpg?modified_at=1459959522&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:21:38+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-06:/1444433", "summary": {"@type": "html", "#text": "Mis en cause dans les Panama Papers pour avoir aid\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ations de pr\u00e8s d'un millier de soci\u00e9t\u00e9s offshore, les dirigeants de la banque ont \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9s par le ministre des Finances Michel Sapin."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1443807": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T09:54:04+02:00", "title": "La derni\u00e8re chanson de Renaud \u00abaurait pu \u00eatre \u00e9crite pour moi\u00bb, lance Fillon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/la-derniere-chanson-de-renaud-aurait-pu-etre-ecrite-pour-moi-lance-fillon_1443807?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/816888--.jpg?modified_at=1447323361&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2696452", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1443807"}, "tag:next.liberation.fr,2016-26-28:/1442424": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-28T16:26:57+02:00", "title": "\u00abGame of Thrones\u00bb\u00a0: en attendant l'hiver", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les nouvelles bandes-annonces de la saison\u00a06, qui doit d\u00e9buter le 24 avril, alimentent les sp\u00e9culations sur le sc\u00e9nario et ses rebondissements.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/28/game-of-thrones-en-attendant-l-hiver_1442424?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863556-capture-d-ecran-2016-03-28-a-134138.jpg?modified_at=1459175747&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "248722", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-26-28:/1442424"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444035": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T07:41:56+02:00", "title": "Euro 2016, Panama Papers, loi Travail, LCI... l'essentiel de l'actu de ce mardi matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Politique, \u00e9conomie, international : voici l'essentiel des informations \u00e0 retenir en ce matin du 5 avril 2016.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/euro-2016-panama-papers-loi-travail-lci-l-essentiel-de-l-actu-de-ce-mardi-matin_1444035?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865599-les-forces-de-l-ordre-au-secours-de-supporteurs-dans-une-fan-zone-lors-d-une-simulation-d-attentat-p.jpg?modified_at=1459808105&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "176765", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444035"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-28:/1442386": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-28T06:09:00+02:00", "title": "2 - Retour \u00e0 Aubervilliers 4 chemins", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Samia, webmarketing. Mehdi, agent chargement a\u00e9roport. Fabien, manager magasin de costume. Samuel, guichetier \u00e0 la Poste. S\u00e9bastien, chef produit informatique. Al Zidor, vendeur produits pour handicap\u00e9s aux CE. Ramdane, taxi parisien. Micha\u00ebl et Micha\u00ebl S\u00e9bastien...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/28/2-retour-a-aubervilliers-4-chemins_1442386?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863509-2-retour-a-aubervilliers-4-chemins.jpg?modified_at=1459146259&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "114759", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-28:/1442386"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-05:/1444043": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T10:50:40+02:00", "title": "Pascal Boniface : \u00able monde occidental a perdu le monopole de la puissance\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019\u00e9galit\u00e9 des Etats est inscrite dans les principes des relations internationales, mais qu\u2019en est-il dans la r\u00e9alit\u00e9. Le directeur de l\u2019Institut de relations internationales et strat\u00e9giques revient sur la place des grandes puissances face \u00e0 l\u2019\u00e9mergence d\u2019autres puissances pas forc\u00e9ment \u00e9tatiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/pascal-boniface-le-monde-occidental-a-perdu-le-monopole-de-la-puissance_1444043?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865665-iris-pascal-boniface.jpg?modified_at=1459844837&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "93328", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-05:/1444043"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-28:/1442412": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-28T12:10:08+02:00", "title": "T\u00e9l\u00e9vision n\u00b0 7 : Repenser le r\u00e9cit avec les s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sorti le 24 mars, le nouveau num\u00e9ro de la revue annuelle T\u00e9l\u00e9vision s'applique \u00e0 repenser le r\u00e9cit s\u00e9riel \u00e0 l'heure de l'hyperfeuilleton et de l'anthologie saisonni\u00e8re. Une approche narratologique passionnante, tant elle couvre un large spectre de modalit\u00e9s narratives : de la mythologie tentaculaire des X-Files au discours homil\u00e9tique d'Ainsi soient-ils, de la narration r\u00e9trospective d'How I Met Your Mother au flashback, au trauma et \u00e0 la r\u00e9p\u00e9tition narrative des s\u00e9ries am\u00e9ricaines contemporaine", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/28/television-n-7-repenser-le-recit-avec-les-series-televisees_1442412?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863547-television-n-7-repenser-le-recit-avec-les-series-televisees.jpg?modified_at=1459232107&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "203843", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-28:/1442412"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-31:/1443148": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-31T18:27:43+02:00", "title": "Imre Kert\u00e9sz\u00a0: post-scriptum", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019\u00e9crivain hongrois, rescap\u00e9 d'Auschwitz, prix Nobel de litt\u00e9rature en 2002, s\u2019est \u00e9teint jeudi, chez lui \u00e0 Budapest, \u00e0 86\u00a0ans. Retour sur l'\u0153uvre de cet auteur majeur de l'Holocauste, reconnu sur le tard.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/31/imre-kertesz-post-scriptum_1443148?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864293-imre-kertesz-1992.jpg?modified_at=1459441111&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "677472", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-31:/1443148"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-30:/1442767": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T09:02:28+02:00", "title": "Le grand d\u00e9tournement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En grand ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/le-grand-detournement_1442767?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863946-le-grand-detournement.jpg?modified_at=1459345687&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "321478", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-30:/1442767"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-04:/1443853": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T13:25:23+02:00", "title": "\u00abNuit debout\u00bb, mode d'emploi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Objectifs, organisation, ambition..., comment se structurent les \u00abindign\u00e9s de R\u00e9publique\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/nuit-debout-mode-d-emploi_1443853?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865114-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459680117&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3052138", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-04:/1443853"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-26:/1442205": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-26T09:46:29+01:00", "title": "March Madness : Syracuse et Notre Dame, invit\u00e9s parmi les cadors", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les deux universit\u00e9s de la r\u00e9gion des Grands Lacs d\u00e9fieront notamment les quatre t\u00eates de s\u00e9rie du tournoi final de la NCAA. Star de la prochaine draft NBA, Brandon Ingram a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/26/march-madness-syracuse-et-notre-dame-invites-parmi-les-cadors_1442205?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863243-gonzaga-v-syracuse.jpg?modified_at=1458980244&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1810859", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-26:/1442205"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-31:/1443058": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-31T17:39:33+02:00", "title": "NBA : Giannis Antetokounmpo, un Grec sauce grand meneur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tirs du parking, contres ravageurs et flops comiques... Dix-huiti\u00e8me tour d'horizon des parquets am\u00e9ricains, de la c\u00f4te Atlantique au littoral Pacifique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/31/nba-giannis-antetokounmpo-un-grec-sauce-grand-meneur_1443058?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864393-milwaukee-bucks-v-washington-wizards.jpg?modified_at=1459431524&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8687439", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-31:/1443058"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441040": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T09:44:41+02:00", "title": "Primaire \u00e0 gauche, l'heure des d\u00e9bats", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 16 avril, au Th\u00e9\u00e2tre de la porte Saint-Martin, Lib\u00e9ration organise une journ\u00e9e de d\u00e9bats sur les enjeux de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \u00e0 gauche.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/primaire-a-gauche-l-heure-des-debats_1441040?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861930-prodlibe-primaires.jpg?modified_at=1458641994&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "549930", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441040"}, "tag:next.liberation.fr,2016-23-29:/1438301": {"category": {"@term": "Lifestyle"}, "updated": "2016-03-29T10:23:33+02:00", "title": "Le rebond libanais", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Faute de d\u00e9bouch\u00e9s \u00e0 domicile, les cr\u00e9ateurs beyrouthins exportent leur production. La France figure parmi \nles destinations qui comptent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/vous/2016/03/29/le-rebond-libanais_1438301?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858084-next78_03extras_joaillerie01.jpg?modified_at=1457453531&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "149657", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-23-29:/1438301"}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-23:/1438056": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T13:37:17+01:00", "title": "D\u00e9tours vers le futur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "De l\u2019argent\u00e9, des vestes port\u00e9es \u00e0 m\u00eame le buste, des \u00e9paules d\u00e9nud\u00e9es\u2026 Jeux de contrastes fa\u00e7on clin d\u2019\u0153il aux 90\u2019s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/detours-vers-le-futur_1438056?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857762-mode-jupe-jean.jpg?modified_at=1458724742&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1179324", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-23:/1438056"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441190": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:13:05+01:00", "title": "Sc\u00e8nes de d\u00e9solation \u00e0 Zaventem et \u00e0 Bruxelles, au moins 26 morts", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au moins onze personnes sont mortes dans l'explosion \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem, ce matin \u00e0 Bruxelles, et au moins quinze dans l'explosion dans le m\u00e9tro de Maalbeck, dans le centre de la capitale belge, selon un bilan provisoire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/scenes-de-desolation-a-zaventem-et-a-bruxelles-au-moins-26-morts_1441190?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861939-683344-01-06.jpg?modified_at=1458644452&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1826503", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441190"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-23:/1441480": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T14:59:44+01:00", "title": "Pendant ce temps-l\u00e0, Sarkozy d\u00e9taille ses go\u00fbts t\u00e9l\u00e9visuels", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ex-pr\u00e9sident a accord\u00e9 une interview \u00e0 \u00abTV Magazine\u00bb, premi\u00e8re diffusion de la presse fran\u00e7aise, d\u00e9tenu par le groupe Figaro. Il y confie sa passion pour les s\u00e9ries, le cin\u00e9ma d'Arte et L'Equipe 21. Et ce, au lendemain de la validation des \u00e9coutes de Paul Bismuth.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/pendant-ce-temps-la-sarkozy-detaille-ses-gouts-televisuels_1441480?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862364-563787943.jpg?modified_at=1458741580&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4952010", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-23:/1441480"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-04:/1443936": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T19:13:53+02:00", "title": "T\u00e9moins de brutalit\u00e9s polici\u00e8res lors des manifs\u00a0? Envoyez vos vid\u00e9os", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que plusieurs vid\u00e9os ont mis en \u00e9vidence des brutalit\u00e9s polici\u00e8res lors des derni\u00e8res manifestations contre la loi travail, nous vous invitons \u00e0 transmettre \u00e0 Lib\u00e9ration les images d'interventions violentes des forces de l'ordre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/temoins-de-brutalites-policieres-lors-des-manifs-envoyez-vos-videos_1443936?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865248-000_990gg-2.jpg?modified_at=1459700585&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "197041", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-04:/1443936"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-29:/1442718": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T20:35:59+02:00", "title": "2017, le petit pas de plus de Nicolas Hulot\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le m\u00e9diatique \u00e9colo pr\u00e9pare le lancement d'une plateforme avec notamment des personnalit\u00e9s comme l'essayiste Pierre Rabhi et le sociologue Edgar Morin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/2017-le-petit-pas-de-plus-de-nicolas-hulot_1442718?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863882-hulot.jpg?modified_at=1459275931&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "817155", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-29:/1442718"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1442024": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T15:54:14+01:00", "title": "Candidature de Fran\u00e7ois Hollande en 2017, ce que la gauche en pense", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/candidature-de-francois-hollande-en-2017-ce-que-la-gauche-en-pense_1442024?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/416417-pari-gagne.jpg?modified_at=1336153234&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "149012", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1442024"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441717": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-24T13:30:39+01:00", "title": "\u00abVache folle\u00bb ardennaise: ce qu'il faut savoir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelles cons\u00e9quences pour le consommateur et le cheptel fran\u00e7ais apr\u00e8s la d\u00e9couverte de ce cas isol\u00e9?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/vache-folle-ardennaise-ce-qu-il-faut-savoir_1441717?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862636-vache-folle-depistage.jpg?modified_at=1458822611&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "539996", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441717"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441175": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T09:51:52+01:00", "title": "Les images de l'explosion \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/les-images-de-l-explosion-a-l-aeroport-de-bruxelles_1441175?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861906-explosion.jpg?modified_at=1458637503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "798676", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441175"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-25:/1441919": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T08:52:31+01:00", "title": "L'Insee revoit \u00e0 la hausse la croissance pour 2015", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Insee a r\u00e9vis\u00e9 \u00e0 la hausse la croissance de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise en 2015, \u00e0 1,2 %, alors que le gouvernement s'\u00e9tait fix\u00e9 pour objectif une hausse de 1 % du produit int\u00e9rieur brut.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/l-insee-revoit-a-la-hausse-la-croissance-pour-2015_1441919?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/813279-france-economy-consumer-insee-index.jpg?modified_at=1443709032&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1616947", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-25:/1441919"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-07:/1444585": {"title": "En Chine, des robots serveurs licenci\u00e9s pour incomp\u00e9tence", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/en-chine-des-robots-serveurs-licencies-pour-incompetence_1444585?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "248230", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866298-robots-serveur-restaurant-chine.jpg?modified_at=1460027522&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T14:43:32+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-07:/1444585", "summary": {"@type": "html", "#text": "Deux restaurants de Canton ont ferm\u00e9 et un troisi\u00e8me se d\u00e9barrasse de son personnel m\u00e9canique, trop b\u00eate pour comprendre les clients et incapables de transporter une soupe proprement."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441758": {"category": {"@term": "Images"}, "updated": "2016-03-24T15:30:35+01:00", "title": "Festival S\u00e9ries Mania : l\u2019A.C.S. remettra un prix", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Festival S\u00e9ries Mania, pour sa septi\u00e8me \u00e9dition, lance le prix A.C.S. de la meilleure s\u00e9rie am\u00e9ricaine. Il sera d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 l\u2019une des nouveaut\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 Paris dans le cadre de la section am\u00e9ricaine de la s\u00e9lection.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/images/2016/03/24/festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix_1441758?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862664-festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix.jpg?modified_at=1458847767&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163140", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441758"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-01:/1443326": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T18:32:22+02:00", "title": "La mobilisation contre la loi travail fait h\u00e9siter le gouvernement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La forte mobilisation, ce jeudi, contre la loi Travail a-t-elle chang\u00e9 la donne\u00a0? Face \u00e0 la col\u00e8re de la rue, le gouvernement \u2013\u00a0d\u00e9j\u00e0 affaibli par sa marche arri\u00e8re sur le projet de r\u00e9forme constitutionnelle\u00a0\u2013 semble d\u00e9sormais avancer \u00e0 t\u00e2tons.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/la-mobilisation-contre-la-loi-travail-fait-hesiter-le-gouvernement_1443326?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862761-mc-hl-manifloitravail3-32.jpg?modified_at=1459528319&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6285772", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-01:/1443326"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-31:/1443206": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T22:01:56+02:00", "title": "Affaire de pr\u00eatre p\u00e9dophile \u00e0 Lyon\u00a0: un nouveau suspect", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que l\u2019archev\u00eaque de Lyon est accus\u00e9 d\u2019avoir couvert des actes de p\u00e9dophilie, un nouveau pr\u00eatre lyonnais est cibl\u00e9 par une enqu\u00eate pour agression sexuelle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/affaire-de-pretre-pedophile-a-lyon-un-nouveau-suspect_1443206?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860661-affaire-de-pretre-pedophile-de-lyon-un-nouveau-suspect.jpg?modified_at=1459500903&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "126752", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-31:/1443206"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444565": {"title": "Samsung\u00a0: des lentilles connect\u00e9es \u00e9quip\u00e9es d'un appareil photo", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/samsung-des-lentilles-connectees-equipees-d-un-appareil-photo_1444565?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "8480406", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860076-hal-2001.jpg?modified_at=1460027911&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T13:10:53+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444565", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le groupe sud-cor\u00e9en a brevet\u00e9 un projet de lentilles de contact intelligentes pendant que Google y travaille \u00e9galement."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-19:/1440771": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T13:47:15+01:00", "title": "Pr\u00e9sidentielle sous tension dans un Congo priv\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les autorit\u00e9s expliquent avoir coup\u00e9s les t\u00e9l\u00e9communications \u00abpour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et de s\u00fbret\u00e9 nationales\u00bb, mais les opposants \u00e0 Denis Sassou Nguesso, qui brigue un nouveau mandat, d\u00e9noncent une \u00abfraude\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/presidentielle-sous-tension-dans-un-congo-prive-de-telecommunications_1440771?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861281-des-partisans-du-president-congolais-denis-sassou-nguesso-lors-d-un-de-ses-meetings-le-18-mars-2016-.jpg?modified_at=1458463818&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122507", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-19:/1440771"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-05:/1444009": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-05T12:00:43+02:00", "title": "Cha\u00eene d'info publique : non de nom", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si on devait situer l\u2019avanc\u00e9e du projet de cha\u00eene d\u2019information en continu que France T\u00e9l\u00e9visions et Radio France doivent lancer en commun en septembre, on h\u00e9siterait entre \u00abc\u2019est pas gagn\u00e9\u00bb et \u00ab\u00e7a promet\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/05/chaine-d-info-publique-non-de-nom_1444009?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/806030--.jpg?modified_at=1441728799&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "49070", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-05:/1444009"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-31:/1443070": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T14:02:40+02:00", "title": "Abandon de la r\u00e9forme constitutionnelle : une \u00abresponsabilit\u00e9 collective\u00bb pour la gauche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/abandon-de-la-reforme-constitutionnelle-une-responsabilite-collective-pour-la-gauche_1443070?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864351-000_888ih.jpg?modified_at=1459421749&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68302", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-31:/1443070"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441662": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:33:08+01:00", "title": "Les vieux, la pub et la politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ils ont plus de 60 ans, sont surinform\u00e9s, sont la cible des marques mais pas des partis. Ils pourraient pourtant former un tr\u00e8s bon barrage contre le FN.", "@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/les-vieux-la-pub-et-la-politique_1441662?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441662"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-06:/1444291": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-06T07:25:30+02:00", "title": "Voile: se mettre du co\u0302te\u0301 de celles qui n\u2019ont pas le choix, par Martine Storti", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le port du voile et la \u00abmode islamique\u00bb doivent pouvoir \u00eatre critiqu\u00e9s. Si pour certaines, c\u2019est un acte volontaire, il peut aussi signifier pour d\u2019autres enfermement et s\u00e9gr\u00e9gation entre les sexes.", "@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/06/voile-se-mettre-du-cote-de-celles-qui-n-ont-pas-le-choix-par-martine-storti_1444291?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-06:/1444291"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-29:/1442554": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T10:43:06+02:00", "title": "A la mairie de Paris, le bourgmestre de Bruxelles marque les liens de \u00abdeux villes attaqu\u00e9es\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Invit\u00e9 par Anne Hidalgo \u00e0 s'exprimer devant le Conseil de Paris, Yvan Mayeur, applaudi debout, a soulign\u00e9 qu'il n'y avait \u00abpas de situation sociale ou culturelle qui puisse justifier de tuer\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/a-la-mairie-de-paris-le-bourgmestre-de-bruxelles-marque-les-liens-de-deux-villes-attaquees_1442554?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863711-000_961w4.jpg?modified_at=1459243224&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113156", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-29:/1442554"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-29:/1442537": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T07:47:23+02:00", "title": "FBI vs Apple, pirates, Pakistan, Cuba : l'actualit\u00e9 de ce mardi matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/fbi-vs-apple-pirates-pakistan-cuba-l-actualite-de-ce-mardi-matin_1442537?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/804273-an-apple-logo-hangs-above-the-entrance-to-the-apple-store-on-5th-avenue-in-the-manhattan-borough-of-.jpg?modified_at=1456239700&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "129946", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-29:/1442537"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-21:/1441075": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-21T19:00:54+01:00", "title": "Dix-sept ans \u00e0 la t\u00eate d'Axa et puis s'en va", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Patron du deuxi\u00e8me assureur europ\u00e9en, Henri de\u00a0Castries a annonc\u00e9 lundi qu'il quitterait l'entreprise le 1er\u00a0septembre. Devenu administrateur de HSBC, la City londonienne suppute son arriv\u00e9e \u00e0 la t\u00eate du g\u00e9ant bancaire britannique secou\u00e9 par de nombreux scandales.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/21/dix-sept-ans-a-la-tete-d-axa-et-puis-s-en-va_1441075?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861794-castries.jpg?modified_at=1458583249&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "993566", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-21:/1441075"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-06:/1444359": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T13:45:46+02:00", "title": "\u00abFoot et \u00e9vasion fiscale, les deux sports nationaux en Argentine\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident Mauricio Macri, \u00e9lu en novembre sur un programme anticorruption, est cit\u00e9 dans les Panama Papers. Comme des dizaines de figures de la politique, des affaires... et Lionel Messi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/foot-et-evasion-fiscale-les-deux-sports-nationaux-en-argentine_1444359?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866045-000_mvd6757660.jpg?modified_at=1459943138&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6685476", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-06:/1444359"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441252": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:42:38+01:00", "title": "Explosions \u00e0 Bruxelles : \u00abOn dirait que depuis les attentats en France, \u00e7a n\u2019arr\u00eate plus\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la capitale belge aux rues quasi d\u00e9sertes, les habitants sont sid\u00e9r\u00e9s et inquiets pour l'avenir apr\u00e8s les attentats dans le m\u00e9tro et l'a\u00e9roport.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/explosions-a-bruxelles-on-dirait-que-depuis-les-attentats-en-france-ca-n-arrete-plus_1441252?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862058-prodlibe-attentats-bruxelles.jpg?modified_at=1458660430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2978780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441252"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-21:/1441009": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T13:44:49+01:00", "title": "Cache-cache en kit", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "en plus grand ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/cache-cache-en-kit_1441009?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861645-cache-cache-en-kit.jpg?modified_at=1458564826&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "560840", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-21:/1441009"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444557": {"title": "Happening d'Attac devant un b\u00e2timent de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/happening-d-attac-devant-un-batiment-de-la-societe-generale_1444557?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "123478", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866287-attac_sg.jpg?modified_at=1460023007&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T11:53:46+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444557", "summary": {"@type": "html", "#text": "Eclabouss\u00e9e par le scandale Panama Papers, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'elle a apport\u00e9 son aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'un millier de soci\u00e9t\u00e9s offshore, la banque fran\u00e7aise a re\u00e7u la \u00abvisite\u00bb d'altermondialistes jeudi matin."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-19:/1440499": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T10:12:17+01:00", "title": "Trois questions sur la nouvelle saison de Formule 1", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/trois-questions-sur-la-nouvelle-saison-de-formule-1_1440499?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860968-renault.jpg?modified_at=1458311600&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6669986", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-19:/1440499"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-18:/1440525": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T19:39:24+01:00", "title": "L\u2019UE et la Turquie concluent un accord pour renvoyer les migrants \u00abill\u00e9gaux\u00bb qui arrivent en Gr\u00e8ce", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Amnesty d\u00e9nonce la \u00abvision de plombiers\u00bb de dirigeants europ\u00e9ens \u00abobnubil\u00e9s par l\u2019id\u00e9e de couper les flux\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/l-ue-et-la-turquie-concluent-un-accord-pour-renvoyer-les-migrants-illegaux-qui-arrivent-en-grece_1440525?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860974-le-president-francais-francois-hollande-g-rencontre-le-premier-ministre-turc-ahmet-davutoglu-d-et-le.jpg?modified_at=1458321615&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113316", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-18:/1440525"}, "tag:next.liberation.fr,2016-11-19:/1440741": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T15:13:08+01:00", "title": "On a rencontr\u00e9 un empereur de chine", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plus grand march\u00e9 d\u2019antiquit\u00e9s du monde, les Puces de Saint-Ouen (93) abritent pas moins de 1.700 marchands. Christophe Zaragoza est l\u2019un d\u2019eux. Il s\u2019est install\u00e9 au march\u00e9 Dauphine il y a un peu plus d'un an, o\u00f9 il tient la boutique \u00ab Pass\u00e9 inoxydable \u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/on-a-rencontre-un-empereur-de-chine_1440741?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861238-on-a-rencontre-un-empereur-de-chine.jpg?modified_at=1458496620&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "438156", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-11-19:/1440741"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-02:/1443296": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-02T09:35:03+02:00", "title": "Punir la consultation des sites jihadistes, quatre\u00a0ans d'obsession de la droite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u00e9fendu sans succ\u00e8s par les d\u00e9put\u00e9s LR, un amendement au projet de loi antiterroriste visant \u00e0 cr\u00e9er un d\u00e9lit de \u00abconsultation habituelle\u00bb des sites d'apologie du terrorisme a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 au S\u00e9nat. Un d\u00e9bat r\u00e9current depuis l'affaire Merah.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/02/punir-la-consultation-des-sites-jihadistes-quatre-ans-d-obsession-de-la-droite_1443296?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864829-picture-illustration-taken-in-zenica-shows-man-typing-on-a-keyboard-in-front-of-a-computer-screen-on.jpg?modified_at=1459526066&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "102461", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-02:/1443296"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440922": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-21T00:01:43+01:00", "title": "Pierre Joxe : \u00abQuand l\u2019histoire coloniale p\u00e8se sur le pr\u00e9sent, mieux vaut la conna\u00eetre\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ancien ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Pierre Joxe travaille aujourd\u2019hui comme avocat des mineurs. Pour le Bondy Blog, il met son expertise au service d\u2019un d\u00e9cryptage exceptionnel. Expliciter l\u2019h\u00e9ritage colonial de la France, pour mieux comprendre l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence et les dissensions qui, parfois, troublent les consciences dans notre pays.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/21/pierre-joxe-quand-l-histoire-coloniale-pese-sur-le-present-mieux-vaut-la-connaitre_1440922?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861541-000_par8062184.jpg?modified_at=1458544755&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "52009", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440922"}, "tag:next.liberation.fr,2016-01-01:/1443269": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-01T15:01:42+02:00", "title": "Hedi Slimane, les raisons d'un d\u00e9part", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le d\u00e9part d'Hedi Slimane de la maison Saint Laurent, annonc\u00e9 ce matin, aurait \u00e9t\u00e9 act\u00e9 il y a un an. Il illustre une fois de plus l'intransigeance du styliste fran\u00e7ais.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/01/hedi-slimane-les-raisons-d-un-depart_1443269?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864692-hedi-slimane-saint-laurent.jpg?modified_at=1459508268&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "99824", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-01-01:/1443269"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-25:/1441925": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T09:20:00+01:00", "title": "Le moral des m\u00e9nages diminue de nouveau en mars", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le moral des m\u00e9nages, calcul\u00e9 sur la base de soldes d\u2019opinion, a perdu un point par rapport \u00e0 f\u00e9vrier, et atteint son plus bas niveau depuis ao\u00fbt 2015, selon l'Insee.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/le-moral-des-menages-diminue-de-nouveau-en-mars_1441925?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/752761-le-moral-des-menages-francais-en-leger-recul-en-mai-1-point-en-lien-avec-de-fortes-craintes-sur-leur.jpg?modified_at=1458893897&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "36200", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-25:/1441925"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-25:/1442095": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T18:45:13+01:00", "title": "Apr\u00e8s les violences polici\u00e8res, des lyc\u00e9ens laissent \u00e9clater leur col\u00e8re", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une manifestation a d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9, ce vendredi \u00e0 Paris. Des jeunes ont notamment lanc\u00e9 des projectiles sur les forces de l'ordre et ont vol\u00e9 des produits dans un supermarch\u00e9 Franprix.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/apres-les-violences-policieres-des-lyceens-laissent-eclater-leur-colere_1442095?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863135-000_934su.jpg?modified_at=1458927858&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "969158", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-25:/1442095"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-31:/1443104": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T17:32:34+02:00", "title": "Sid\u00e9rurgie: Cameron pas chaud pour la nationalisation", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s l'annonce du groupe indien Tata Steel de vendre toutes ses usines au Royaume-Uni, l'opposition r\u00e9clame une mobilisation forte de l'Etat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/siderurgie-cameron-pas-chaud-pour-la-nationalisation_1443104?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864445-tata.jpg?modified_at=1459438229&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "265606", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-31:/1443104"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1440965": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T11:02:37+01:00", "title": "\u00abUn soulagement\u00bb, \u00abon en fait un peu trop\u00bb\u00a0: l'arrestation d'Abdelslam divise les \u00e9lus", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/un-soulagement-on-en-fait-un-peu-trop-l-arrestation-d-abdelslam-divise-les-elus_1440965?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858140-000_6d59t.jpg?modified_at=1457459004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4263915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1440965"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-30:/1442893": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-30T17:18:53+02:00", "title": "Nabil Mouline : \u00abLe califat demeure une source de fiert\u00e9 pour les musulmans\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Consid\u00e9r\u00e9 comme la m\u00e8re des institutions politico-religieuses de l\u2019islam, ce mod\u00e8le est d\u00e9natur\u00e9 et d\u00e9tourn\u00e9 par l\u2019islamisme et le jihadisme. Sa puissance symbolique est utilis\u00e9e pour attirer et mobiliser de nouveaux adh\u00e9rents.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/30/nabil-mouline-le-califat-demeure-une-source-de-fierte-pour-les-musulmans_1442893?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863813-islam-the-rightly-guided-caliphs-turkish-miniature-16th-c.jpg?modified_at=1459351067&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "10578941", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-30:/1442893"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-30:/1442667": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-30T13:04:23+02:00", "title": "Non, les jihadistes de retour de Syrie ne sont pas \u00abaccueillis \u00e0 bras ouverts\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Nicolas Dupont-Aignan a d\u00e9clar\u00e9, dimanche sur BFMTV, que les Fran\u00e7ais partis faire le jihad n'\u00e9taient pas emprisonn\u00e9s \u00e0 leur retour. C'est faux, \u00e9videmment.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/30/non-les-jihadistes-de-retour-de-syrie-ne-sont-pas-accueillis-a-bras-ouverts_1442667?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864035-000_par8258462.jpg?modified_at=1459335747&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5917736", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-30:/1442667"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-07:/1444619": {"title": "C\u00e9cile Duflot\u00a0: \u00abJ\u2019ai eu le courage de faire ce qui aurait d\u00fb \u00eatre fait par d\u2019autres avant\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/cecile-duflot-j-ai-eu-le-courage-de-faire-ce-qui-aurait-du-etre-fait-par-d-autres-avant_1444619?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3330022", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866393-prodlibe-duflot.jpg?modified_at=1460043604&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T17:40:10+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-07:/1444619", "summary": {"@type": "html", "#text": "Huit mois apr\u00e8s l'entr\u00e9e en vigueur de l'encadrement des loyers \u00e0 Paris, \u00abLib\u00e9ration\u00bb interroge l'ancienne ministre du Logement \u00e0 l'origine de cette mesure, alors que Hollande fait vendredi un d\u00e9placement sur le th\u00e8me de l'habitat."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440980": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-21T11:30:52+01:00", "title": "Voyage au bout du lit", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ces six derniers mois, je n\u2019ai jamais dormi plus de dix jours au m\u00eame endroit. De l\u2019exil \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de tout r\u00e9inventer, le sommeil devient le symbole d\u2019une m\u00e9tamorphose plan\u00e9taire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/voyage-au-bout-du-lit_1440980?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/651506-femme-plossu.jpg?modified_at=1402256063&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "536127", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440980"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443672": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T18:33:23+02:00", "title": "A Rennes, un syndicaliste frapp\u00e9 \u00e0 terre par des policiers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un homme de 60 ans envisage de porter plainte pour violences polici\u00e8res  apr\u00e8s les manifestations contre la loi travail jeudi \u00e0 Rennes qui avaient tourn\u00e9 \u00e0 l'affrontement avec les forces de l'ordre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/a-rennes-un-syndicaliste-frappe-a-terre-par-des-policiers_1443672?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865248-000_990gg-2.jpg?modified_at=1459700585&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "197041", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443672"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-06:/1444315": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T09:31:20+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Panama Papers, \u00abde la diffamation par amalgame\u00bb pour Louis Aliot", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/panama-papers-de-la-diffamation-par-amalgame-pour-louis-aliot_1444315?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/666331--.jpg?modified_at=1406663912&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1697648", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-06:/1444315"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441170": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T22:58:24+01:00", "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles\u00a0: ce que l'on sait", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une trentaine de personnes sont mortes et plus de 200 ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es dans des explosions qui ont frapp\u00e9 l'a\u00e9roport international de Bruxelles et son m\u00e9tro, mardi matin. Les attentats ont \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9s par l'Etat islamique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-ce-que-l-on-sait_1441170?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862186-prodlibe-people-gather-around-a-memorial-in-brussels-following-bomb-attacks-in-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458680773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8404387", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441170"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T10:37:36+01:00", "title": "La Cor\u00e9e du Nord publie une vid\u00e9o du \u00abcrime\u00bb de l'\u00e9tudiant am\u00e9ricain condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pyongyang a publi\u00e9 des images de vid\u00e9osurveillance montrant un \u00e9tudiant am\u00e9ricain en train de prendre une affiche politique dans un h\u00f4tel, un \u00abcrime\u00bb qui lui a valu une condamnation \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/la-coree-du-nord-publie-une-video-du-crime-de-l-etudiant-americain-condamne-a-15-ans-de-travaux-forc_1440453?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860874-coree-du-nord-etudiant.jpg?modified_at=1458293775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "165053", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441520": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T18:07:10+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles : le choc de la photo", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un clich\u00e9 pris \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem mardi matin par une journaliste g\u00e9orgienne et montrant deux femmes choqu\u00e9es et ensanglant\u00e9es a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 partout sur Internet, jusqu'\u00e0 se hisser en une des journaux de la presse mondiale. L'image, forte mais crue, a soulev\u00e9 de nombreuses interrogations, voire un certain rejet de la part d'internautes choqu\u00e9s. Explications.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-le-choc-de-la-photo_1441520?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862428-lesoir.jpg?modified_at=1458815614&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78129", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441520"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444566": {"title": "Arnaud Esquerre : \u00abLes r\u00e9cits extraterrestres seraient une variation moderne des histoires de fant\u00f4mes\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/arnaud-esquerre-les-recits-extraterrestres-seraient-une-variation-moderne-des-histoires-de-fantomes_1444566?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "686892", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866121-05748_agence-martiennejpg.jpg?modified_at=1460023940&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T12:12:50+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444566", "summary": {"@type": "html", "#text": "Depuis les ann\u00e9es 70, le Centre national d\u2019\u00e9tudes spatiales recueille les r\u00e9cits d\u2019ovnis. En d\u00e9cortiquant leur structure, le sociologue interroge: ces histoires fantastiques sont-elles la derni\u00e8re incertitude que nos soci\u00e9t\u00e9s rationnelles se permettent encore?"}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441425": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T16:09:54+01:00", "title": "Violences polici\u00e8res\u00a0: de Paris \u00e0 Ferguson, qui sont les Michael Brown fran\u00e7ais\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A l'occasion de la diffusion du documentaire de la militante antiraciste Rokhaya Diallo \u00abDe Paris \u00e0 Ferguson : coupables d'\u00eatre noirs\u00bb, ce soir sur France \u00d4, voici l'histoire de douze hommes noirs ou arabes d\u00e9c\u00e9d\u00e9s pendant ou apr\u00e8s leur interpellation par les forces de police fran\u00e7aises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/violences-policieres-de-paris-a-ferguson-qui-sont-les-michael-brown-francais_1441425?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862369-immigration-sans-papiers-manifestation.jpg?modified_at=1458745738&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3167453", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441425"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-21:/1440611": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T09:07:29+01:00", "title": "Sur les traces du p\u00e8re Bernard P.", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s avoir reconnu des abus sexuels sur de jeunes scouts, le p\u00e8re Bernard P. est relev\u00e9 de ses fonctions \u00e0\u00a0Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon (M\u00e9tropole de Lyon) en 1991. De\u00a01991 \u00e0\u00a02015, pendant pr\u00e8s de vingt-cinq\u00a0ans, il continue d'exercer dans plusieurs paroisses \u00e0 l'autre bout du dioc\u00e8se, o\u00f9 il reste en contact avec des enfants. Notre journaliste Bernadette Sauvaget et notre photographe Marion Parent sont parties sur ses traces.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/sur-les-traces-du-pere-bernard-p_1440611?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861068-01.jpg?modified_at=1458494392&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2473394", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-21:/1440611"}, "tag:next.liberation.fr,2016-52-24:/1441077": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-24T12:52:16+01:00", "title": "Vans, la m\u00e9moire qui planche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La marque californienne de baskets qui a f\u00eat\u00e9 ses 50 ans \u00e0 Londres, ce week-end, a su rester fid\u00e8le aux skateurs qui ont fait son succ\u00e8s. Et ils le lui rendent bien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/vans-la-memoire-qui-planche_1441077?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862270-9-robin-bolian-vans-50th-hov-cjoe-hart.jpg?modified_at=1458820289&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "782797", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-52-24:/1441077"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-05:/1444292": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-04-05T23:38:47+02:00", "title": "La diff\u00e9rence homme-femme au Japon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il existe au Japon une tradition d\u2019histoires dr\u00f4les visant \u00e0 faire douter de ses certitudes. Qu\u2019est-ce qui est vrai ? Existe-t-il une diff\u00e9rence homme-femme ? La r\u00e9ponse avec Daisuke Ichiba, actuellement expos\u00e9 \u00e0 la Halle St Pierre, artiste visionnaire et spectral.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/04/05/la-difference-homme-femme-au-japon_1444292?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865950-la-difference-homme-femme-au-japon.jpg?modified_at=1459920834&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "51571", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-05:/1444292"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-30:/1442920": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-30T19:57:10+02:00", "title": "Avis de temp\u00eate sur l'acier britannique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Indien Tata Steel a annonc\u00e9, mardi, la revente de l'ensemble de ses usines de production outre-Manche, faisant craindre la disparition de 15\u00a0000\u00a0emplois, notamment au pays de Galles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/30/avis-de-tempete-sur-l-acier-britannique_1442920?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864180-000_979z3.jpg?modified_at=1459360602&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4195244", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-30:/1442920"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-20:/1440896": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T20:00:45+01:00", "title": "A l'UDI, les multiples raisons du non \u00e0 la primaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les adh\u00e9rents du parti centriste ont vot\u00e9 \u00e0 67% contre une participation \u00e0 la comp\u00e9tition \u00e0 droite. Mais les diff\u00e9rentes chapelles n'en tirent pas les m\u00eames conclusions.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/a-l-udi-les-multiples-raisons-du-non-a-la-primaire_1440896?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861449-prodlibe-lagarde.jpg?modified_at=1458499926&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1547548", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-20:/1440896"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441455": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T19:46:38+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles, les derni\u00e8res avanc\u00e9es de l'enqu\u00eate", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les fr\u00e8res El-Bakraoui ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s comme deux des kamikazes des attaques terroristes de mardi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-les-dernieres-avancees-de-l-enquete_1441455?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862373-prodlibe.jpg?modified_at=1458743509&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2680262", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441455"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441419": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T11:35:35+01:00", "title": "Antiterrorisme: Hillary Clinton fustige l'Europe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La candidate \u00e0 l'investiture d\u00e9mocrate a vivement critiqu\u00e9 l'Union europ\u00e9enne pour la d\u00e9sorganisation et les retards de leur r\u00e9ponse aux menaces jihadistes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/antiterrorisme-hillary-clinton-fustige-l-europe_1441419?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862307-prodlibe-60-metrook.jpg?modified_at=1458762721&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2354011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441419"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-05:/1444146": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T15:51:44+02:00", "title": "Deux semaines de brutalit\u00e9s polici\u00e8res", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lib\u00e9ration lance un appel \u00e0 tous ceux qui filment les interventions brutales des forces de police pendant et en marge des manifestations contre la loi travail et a compil\u00e9 les premi\u00e8res vid\u00e9os.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/deux-semaines-de-brutalites-policieres_1444146?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865719-prodlibe-manif-loi-travail.jpg?modified_at=1459868268&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1258536", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-05:/1444146"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-23:/1441552": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T17:45:02+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles : l\u2019enqu\u00eate avance", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-l-enquete-avance_1441552?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862246-prodlibe-bruxelles-mercredi-matin-818b3107.jpg?modified_at=1458716376&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3011637", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-23:/1441552"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-30:/1442817": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T12:50:47+02:00", "title": "Latifa Ibn Ziaten, \u00abfemme courageuse\u00bb honor\u00e9e aux Etats-Unis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/latifa-ibn-ziaten-femme-courageuse-honoree-aux-etats-unis_1442817?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864034-us-secretary-of-state-john-kerry-presents-the-2016-secretary-of-states-international-women-of-courag.jpg?modified_at=1459335667&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3746763", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-30:/1442817"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-30:/1442959": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T12:23:24+02:00", "title": "Poser pour une photo avec son preneur d'otage : mais pourquoi\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La photo a fait le tour de la Toile\u00a0: un des deux derniers otages retenus par le pirate de l'air dans l'avion d'EgyptAir, Ben Innes, a eu la dr\u00f4le d'id\u00e9e d'immortaliser ce moment et de l'exp\u00e9dier sur Whatsapp et Instagram. Making-of (en vid\u00e9o).", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/poser-pour-une-photo-avec-son-preneur-d-otage-mais-pourquoi_1442959?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864206-selfie.jpg?modified_at=1459365305&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "570413", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-30:/1442959"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-03:/1443670": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T17:50:16+02:00", "title": "Jacob Zuma remboursera mais ne d\u00e9missionnera pas", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident sud-africain, reconnu coupable d'avoir d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent public \u00e0 des fins personnelles, a r\u00e9agi par un simple mea culpa.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/jacob-zuma-remboursera-mais-ne-demissionnera-pas_1443670?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865221-000_9a22k.jpg?modified_at=1459698349&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1343332", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-03:/1443670"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-07:/1444580": {"title": "La petite entreprise Macron agace ses coll\u00e8gues", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/la-petite-entreprise-macron-agace-ses-collegues_1444580?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1571902", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866331-macron2.jpg?modified_at=1460031169&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T13:02:41+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-07:/1444580", "summary": {"@type": "html", "#text": "A Metz o\u00f9 l\u2019ex\u00e9cutif re\u00e7oit ce jeudi Angela Merkel et ses ministres, le solo du locataire de Bercy s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440728": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T13:02:47+01:00", "title": "Coupe du monde de ski alpin: tripl\u00e9 fran\u00e7ais et 1er succ\u00e8s pour Fanara", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/coupe-du-monde-de-ski-alpin-triple-francais-et-1er-succes-pour-fanara_1440728?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861221-000_arp4379001.jpg?modified_at=1458388896&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3584954", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440728"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-29:/1442693": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-29T19:58:27+02:00", "title": "\u00abNous sommes incapables de tuer les animaux sans les faire souffrir\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En r\u00e9action \u00e0 une nouvelle vid\u00e9o choc montrant des s\u00e9vices envers les animaux avant leur mise \u00e0 mort, le ministre de l'Agriculture St\u00e9phane Le Foll a ordonn\u00e9 des inspections dans tous les abattoirs d'ici un mois. Mais pour la porte-parole de l'association L214, qui a diffus\u00e9 cette vid\u00e9o, celui-ci doit aller plus loin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/29/nous-sommes-incapables-de-tuer-les-animaux-sans-les-faire-souffrir_1442693?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863869-000_8f5gt.jpg?modified_at=1459274271&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "139469", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-29:/1442693"}, "tag:next.liberation.fr,2016-07-24:/1441775": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-24T17:07:57+01:00", "title": "La \u00abFrench pause\u00bb, c'est 52 minutes, soupe comprise", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A midi, les Fran\u00e7ais consacrent en moyennent 10 euros \u00e0 leur repas, qu'ils prennent le plus souvent dans les murs de leur entreprise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/24/la-french-pause-c-est-52-minutes-soupe-comprise_1441775?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862695-cantine.jpg?modified_at=1458835958&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9100093", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-07-24:/1441775"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443868": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T15:34:49+02:00", "title": "L\u00e9galiser le cannabis, mortel tabou", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que le d\u00e9put\u00e9 socialiste Patrick Mennucci a annonc\u00e9 vouloir rouvrir le dossier de la l\u00e9galisation du cannabis, apr\u00e8s un nouveau r\u00e8glement de comptes qui a fait trois morts \u00e0 Marseille, il serait temps d'envisager s\u00e9rieusement des solutions pertinentes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/legaliser-le-cannabis-mortel-tabou_1443868?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/829263-01_braultweb_19jpg.jpg?modified_at=1459775460&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1947455", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443868"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-26:/1442258": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T16:23:49+01:00", "title": "Au Congo, l'\u00e9lection du pr\u00e9sident sortant toujours contest\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quatre candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle du 20 mars ont appel\u00e9 les Congolais \u00e0 contester cette \u00e9lection par des actions pacifiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/au-congo-l-election-du-president-sortant-toujours-contestee_1442258?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861109-000_arp4353313.jpg?modified_at=1458325776&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1579915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-26:/1442258"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-06:/1444294": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T07:39:40+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Etats-Unis : de Cruz \u00e0 Sanders, les outsiders se d\u00e9marquent dans le Wisconsin", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/etats-unis-de-cruz-a-sanders-les-outsiders-se-demarquent-dans-le-wisconsin_1444294?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863533-bernie-sanders-holds-campaign-rally-in-madison-wisconsin.jpg?modified_at=1459156359&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1291787", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-06:/1444294"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441747": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-24T17:39:21+01:00", "title": "Bernard Cazeneuve s'enfonce dans le \u00abDarknet\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la foul\u00e9e des attentats de Bruxelles, le ministre de l'Int\u00e9rieur a mis en accusation, \u00e0 l'Assembl\u00e9e et au S\u00e9nat, le \u00abDarknet\u00bb et les \u00abmessages chiffr\u00e9s\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/bernard-cazeneuve-s-enfonce-dans-le-darknet_1441747?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832077-000_664z6.jpg?modified_at=1458837504&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7001550", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441747"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-29:/1442557": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T10:10:50+02:00", "title": "Les passagers d'Egyptair lib\u00e9r\u00e9s \u00e0 Chypre quittent l'avion", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/les-passagers-d-egyptair-liberes-a-chypre-quittent-l-avion_1442557?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863699-photo201603297fcb17e7-4783-4d0b-a742-ccb33656bbfe.jpg?modified_at=1459239376&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "784352", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-29:/1442557"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-31:/1442999": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T09:14:40+02:00", "title": "Maltraitance : \u00abLa v\u00e9rit\u00e9 c\u2019est qu\u2019il se passait des choses anormales dans cette classe\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Relax\u00e9e en premi\u00e8re instance, une institutrice de maternelle comparaissait en appel mercredi \u00e0 Limoges, accus\u00e9e de mauvais traitements sur ses \u00e9l\u00e8ves.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/maltraitance-la-verite-c-est-qu-il-se-passait-des-choses-anormales-dans-cette-classe_1442999?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/602158-image-generique-illustration-proces-a-la-barre.jpg?modified_at=1387374672&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "225379", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-31:/1442999"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443243": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T09:57:44+02:00", "title": "Un Pakistanais fascine Twitter en racontant sa captivit\u00e9 chez les talibans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un Pakistanais lib\u00e9r\u00e9 en mars apr\u00e8s cinq ans de captivit\u00e9 aux mains de talibans a captiv\u00e9 les internautes cette semaine en faisant sur Twitter un r\u00e9cit partiel de son \u00e9preuve et de ses retrouvailles avec son \u00e9pouse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/un-pakistanais-fascine-twitter-en-racontant-sa-captivite-chez-les-talibans_1443243?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/701282-still-image-taken-from-a-video-shows-pakistani-taliban-fighters-holding-weapons-as-they-receive-trai.jpg?modified_at=1418743226&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "149279", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-01:/1443243"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-25:/1441936": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-25T10:04:57+01:00", "title": "Felwine Sarr : \u00abL\u2019Afrique n\u2019a personne \u00e0 rattraper\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "De plus en plus, notre syst\u00e8me capitaliste semble atteindre ses propres limites. Une croissance infinie dans un monde fini ne serait qu\u2019un mythe. Face \u00e0 cette impasse, un \u00e9conomiste s\u00e9n\u00e9galais propose que l\u2019Afrique apparaisse enfin comme une alternative, plut\u00f4t que comme une \u00e9ternelle subalterne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/25/felwine-sarr-l-afrique-n-a-personne-a-rattraper_1441936?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862876-862693-jua-kali-install_01ok5jpg.jpg?modified_at=1458896563&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "403415", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-25:/1441936"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-28:/1442446": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T17:40:26+02:00", "title": "A Bruxelles, les victimes cosmopolites d'une ville-monde", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'identification des\u00a035\u00a0personnes qui ont perdu la vie dans les attentats est presque termin\u00e9e. Elle refl\u00e8te l'extr\u00eame diversit\u00e9 de la capitale belge.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/a-bruxelles-les-victimes-cosmopolites-d-une-ville-monde_1442446?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863574-000_917sk.jpg?modified_at=1459179611&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2090812", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-28:/1442446"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441707": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T12:00:03+01:00", "title": "La \u00abperp\u00e9tuit\u00e9 r\u00e9elle\u00bb, nouveau cheval de bataille de la droite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/la-perpetuite-reelle-nouveau-cheval-de-bataille-de-la-droite_1441707?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/843117-nkm.jpg?modified_at=1458818386&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12851392", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441707"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444044": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T08:48:17+02:00", "title": "Un timelapse de la Terre film\u00e9 depuis l'ISS", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/un-timelapse-de-la-terre-filme-depuis-l-iss_1444044?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865643-timelapse.jpg?modified_at=1459840128&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "674448", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-05:/1444044"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T14:30:12+01:00", "title": "La carri\u00e8re politique de Dilma Rousseff en cinq dates", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/la-carriere-politique-de-dilma-rousseff-en-cinq-dates_1440514?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/815647-brazil-s-president-dilma-rousseff-delivers-a-speech-during-a-ceremony-at-the-planalto-palace-in-bras.jpg?modified_at=1444383447&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2310820", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-30:/1442748": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T08:07:14+02:00", "title": "D\u00e9c\u00e8s du chroniqueur gastronomique Jean-Pierre Coffe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Rendu c\u00e9l\u00e8bre par ses sorties m\u00e9diatiques (\u00abc'est de la merde !\u00bb), Jean-Pierre Coffe \u00e9tait \u00e2g\u00e9 de 78 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/deces-du-chroniqueur-gastronomique-jean-pierre-coffe_1442748?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863923-le-chroniqueur-gastronomique-jean-pierre-coffe-le-22-septembre-2013-a-paris.jpg?modified_at=1459321204&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "77939", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-30:/1442748"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-24:/1441690": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-24T12:34:35+01:00", "title": "Non, la loi travail n'introduit pas \u00able fait religieux\u00bb dans l'entreprise", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La droite et le FN tournent en boucle sur un article du pr\u00e9ambule de la loi travail, qui laisserait la porte ouverte au communautarisme. En r\u00e9alit\u00e9, il n'apporte rien de nouveau par rapport aux textes actuels", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/24/non-la-loi-travail-n-introduit-pas-le-fait-religieux-dans-l-entreprise_1441690?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/711219-code-du-travail.jpg?modified_at=1456939868&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4311254", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-24:/1441690"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-28:/1442444": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-28T18:24:12+02:00", "title": "Paris-Bruxelles\u00a0: le point sur les enqu\u00eates", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Moins d'une semaine apr\u00e8s les attentats, les principaux complices des auteurs restent introuvables. Des proches de Reda Kriket, arr\u00eat\u00e9 en r\u00e9gion parisienne dans un dossier disjoint, ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s en Belgique et aux Pays-Bas.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/28/paris-bruxelles-le-point-sur-les-enquetes_1442444?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863593-000_931we.jpg?modified_at=1459182044&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2864830", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-28:/1442444"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-06:/1444357": {"title": "Apr\u00e8s deux ans et demi de d\u00e9bats, la p\u00e9nalisation des clients vot\u00e9e", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/apres-deux-ans-et-demi-de-debats-la-penalisation-des-clients-votee_1444357?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "10975610", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866151-000_9e62u-1.jpg?modified_at=1459961373&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:02:48+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-06:/1444357", "summary": {"@type": "html", "#text": "Abrogation du d\u00e9lit de racolage passif, p\u00e9nalisation du client... Apr\u00e8s de nombreux aller-retours entre Assembl\u00e9e nationale et S\u00e9nat depuis 2013, la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la \u00ablutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel\u00bb vient d'\u00eatre adopt\u00e9e."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441501": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-23T15:34:53+01:00", "title": "Dopage d'Etat en Russie\u00a0: au tour de la natation\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abTimes\u00bb publie une enqu\u00eate accablante. Apr\u00e8s les athl\u00e8tes, les nageurs pourraient-ils se voir interdits de JO\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/23/dopage-d-etat-en-russie-au-tour-de-la-natation_1441501?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860503-la-russe-yulia-efimova-victorieuse-du-100-m-brasse-aux-mondiaux-de-kazan-verifie-son-chrono-le-4-aou.jpg?modified_at=1458756917&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "138780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441501"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-20:/1440797": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-20T10:06:22+01:00", "title": "F1 : Rosberg d\u00e9croche le premier Grand Prix de la saison", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Allemand s'impose devant Lewis Hamilton et Sebastian Vettel \u00e0 Melbourne dans un GP marqu\u00e9 par l'accident spectaculaire impliquant Alonso et Gutierrez.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/20/f1-rosberg-decroche-le-premier-grand-prix-de-la-saison_1440797?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861331-rosberg.jpg?modified_at=1458464775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "951080", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-20:/1440797"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-30:/1442903": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T18:38:07+02:00", "title": "Royaume-Uni\u00a0: pourquoi Cameron augmente le Smic de\u00a07,5%", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vendredi, le salaire minimum va conna\u00eetre une hausse sans pr\u00e9c\u00e9dent outre-Manche. Un geste r\u00e9el du Premier ministre britannique, mais non sans arri\u00e8re-pens\u00e9es politiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/royaume-uni-pourquoi-cameron-augmente-le-smic-de-75_1442903?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864144-000_8z041.jpg?modified_at=1459355772&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4101464", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-30:/1442903"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-03:/1430806": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T12:21:09+02:00", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: des\u00a0volte-face \u00e0 n'en plus finir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis l'annonce de Fran\u00e7ois Hollande devant le congr\u00e8s, le 16 novembre, l'ex\u00e9cutif a pass\u00e9 son temps \u00e0 souffler le chaud et le froid sur cette mesure. Avant de finalement d\u00e9cider de renoncer.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/02/03/decheance-de-nationalite-des-volte-face-a-n-en-plus-finir_1430806?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/844181-renoncez-a-la-decheance-pour-l-indignite.jpg?modified_at=1454524690&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "126941", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-03:/1430806"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T15:29:57+01:00", "title": "Clinton sur un nuage, Rubio abandonne... Une semaine de primaires am\u00e9ricaines", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/clinton-sur-un-nuage-rubio-abandonne-une-semaine-de-primaires-americaines_1440227?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860695-presidential-candidate-sen-marco-rubio-r-fl-holds-primary-night-gathering-in-miami.jpg?modified_at=1458239895&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "433846", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227"}, "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-18T15:20:31+01:00", "title": "Banerjee, d\u00e9tective de r\u00eave", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tous les vendredis, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur l'actualit\u00e9 du livre jeunesse. Aujourd'hui, \u00ab le Dernier songe de Lord Scriven\u00bb, un petit polar bien ficel\u00e9, qui n\u2019est pas sans rappeler les aventures de Sherlock Holmes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/18/banerjee-detective-de-reve_1440517?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860954-le-dernier-songe-de-lord-scriven-751875.jpg?modified_at=1458307773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "70708", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441160": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T14:14:32+01:00", "title": "De toutes fa\u00e7ons, mes parents, c'est trop des cons", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La parentophobie, \u00e7a existe ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/de-toutes-facons-mes-parents-c-est-trop-des-cons_1441160?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861887-de-toutes-facons-mes-parents-c-est-trop-des-cons.jpg?modified_at=1458652430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "156137", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441160"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-21:/1441020": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T16:54:04+01:00", "title": "\u00abC'est vous qui voyez, Docteur\u2026\u00bb, raison m\u00e9dicale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Jean-Marc Geidel livre une chronique charmante, dr\u00f4le, de deux m\u00e9decins en banlieue parisienne, avant qu'ils ne plient bagages.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/c-est-vous-qui-voyez-docteur-raison-medicale_1441020?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861713-docteur.jpg?modified_at=1458575531&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78361", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-21:/1441020"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-23:/1441569": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-23T19:25:33+01:00", "title": "Egalit\u00e9 des gains dans le tennis\u00a0: faut-il rejouer le match des sexes ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les couillus se bercent sans doute d\u2019illusions en imaginant que les dollars ind\u00fbment - selon eux- gagn\u00e9s par les femmes termineraient dans leur poche si l\u2019\u00e9galit\u00e9 n\u2019\u00e9tait pas de mise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/23/egalite-des-gains-dans-le-tennis-faut-il-rejouer-le-match-des-sexes_1441569?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862456-000_par7566881.jpg?modified_at=1458760522&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4278179", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-23:/1441569"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441264": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T16:54:06+01:00", "title": "L'ancien maire de Toronto Rob Ford est mort d'un cancer", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ancien maire haut en couleur de la plus grande ville du Canada \u00e9tait atteint d'une tumeur de l'abdomen. Il est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 46 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/l-ancien-maire-de-toronto-rob-ford-est-mort-d-un-cancer_1441264?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862063-toronto-city-council-meets-to-limit-powers-of-embattled-mayor-rob-ford.jpg?modified_at=1458660625&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1695568", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441264"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-24:/1441660": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:28:21+01:00", "title": "Kamel Daoud ou le principe de d\u00e9radicalisation", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Malheur sur nous ! Les lanceurs de fatwas et les censeurs \u00e9m\u00e9rites, les seconds couteaux et les jaloux ont marqu\u00e9 un point : Kamel Daoud se retire du journalisme. Les attaques contre l\u2019\u00e9crivain rel\u00e8vent du terrorisme intellectuel, tout comme ce qu\u2019en Europe, on appelle le \u00abpolitiquement correct\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/kamel-daoud-ou-le-principe-de-deradicalisation_1441660?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/690646-000_par8013570.jpg?modified_at=1415184239&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5195364", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-24:/1441660"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-23:/1441509": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T16:04:28+01:00", "title": "Manuel Valls et la rh\u00e9torique de la \u00abguerre\u00bb contre le terrorisme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/manuel-valls-et-la-rhetorique-de-la-guerre-contre-le-terrorisme_1441509?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862382-000_8z6eo.jpg?modified_at=1458745746&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4206415", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-23:/1441509"}, "tag:next.liberation.fr,2016-10-27:/1442349": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-27T20:22:14+02:00", "title": "Jim Harrison, une force de la litt\u00e9rature", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'\u00e9crivain po\u00e8te et essayiste est mort \u00e0 78 ans samedi dans sa maison de l'Arizona.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/27/jim-harrison-une-force-de-la-litterature_1442349?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863502-jim-harrison.jpg?modified_at=1459116212&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1744497", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-10-27:/1442349"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444543": {"title": "De la casse dans des lyc\u00e9es des Hauts-de-Seine", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/de-la-casse-dans-des-lycees-des-hauts-de-seine_1444543?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "132050", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866301-lycee_feu_levallois.jpg?modified_at=1460025337&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T14:38:38+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-07:/1444543", "summary": {"@type": "html", "#text": "Affrontements entre jeunes et policiers, ce jeudi matin \u00e0 Clichy-la-Garenne, des sc\u00e8nes de vandalisme sans lien apparent avec la mobilisation contre la loi travail. Une vingtaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es dans le d\u00e9partement."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-04:/1443861": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T13:47:53+02:00", "title": "Paris-T\u00e9h\u00e9ran : les h\u00f4tesses d'Air France ne seront pas oblig\u00e9es de voler vers l'Iran", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une pol\u00e9mique interne a entach\u00e9 la reprise des vols depuis Paris vers T\u00e9h\u00e9ran, pr\u00e9vue pour le 17 avril, apr\u00e8s l'envoi par la direction d'un m\u00e9mo demandant au personnel naviguant de porter le voile \u00e0 l'arriv\u00e9e \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/paris-teheran-les-hotesses-d-air-france-ne-seront-pas-obligees-de-voler-vers-l-iran_1443861?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865432-8226843.jpg?modified_at=1459770347&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "42992", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-04:/1443861"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-06:/1444427": {"title": "Natation\u00a0: Agnel rep\u00each\u00e9 pour le 200 m\u00e8tres nage libre", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/06/natation-agnel-repeche-pour-le-200-metres-nage-libre_1444427?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "57440", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866133--.jpg?modified_at=1459958895&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:09:28+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-06:/1444427", "summary": {"@type": "html", "#text": "Fin du suspense pour le nageur fran\u00e7ais\u00a0: sa F\u00e9d\u00e9ration lui a \u00abr\u00e9serv\u00e9\u00bb une place s'il souhaite d\u00e9fendre son titre olympique sur la distance \u00e0 Rio."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-20:/1440860": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T18:08:00+01:00", "title": "Petite histoire du commerce", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quand le commerce se raconte, se montre et quand on \u00e9coute les t\u00e9moins", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/petite-histoire-du-commerce_1440860?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861414-petite-histoire-du-commerce.jpg?modified_at=1458496759&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "613539", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-20:/1440860"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T10:45:32+01:00", "title": "Michel Sapin : \u00abL\u2019investissement des entreprises reprend\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/michel-sapin-l-investissement-des-entreprises-reprend_1440456?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/811924-photo-eric-piermont-afp.jpg?modified_at=1458295167&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3661561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-21:/1441081": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T18:56:21+01:00", "title": "Obama \u00e0 Cuba, attentats du 13 Novembre, affaire Kerviel... l'essentiel de l'actualit\u00e9 du jour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si jamais vous n'avez pas suivi l'actualit\u00e9 du jour (ce qui n'est pas grave), en voici les principaux \u00e9l\u00e9ments.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/obama-a-cuba-attentats-du-13-novembre-affaire-kerviel-l-essentiel-de-l-actualite-du-jour_1441081?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861790-000_mvd6756598.jpg?modified_at=1458582899&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4387348", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-21:/1441081"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-31:/1442683": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T12:48:06+02:00", "title": "\u00abPinkwashing\u00bb: une blogueuse malade du cancer poursuivie par une association", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans un article publi\u00e9 sur son blog, Manuela Wyler s'interroge sur l'opacit\u00e9 des comptes de certaines associations qui financent la lutte contre le cancer du sein. Mise en cause, l'une d'entre elles la poursuit en diffamation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/pinkwashing-une-blogueuse-malade-du-cancer-poursuivie-par-une-association_1442683?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864347-fmc1.jpg?modified_at=1459421043&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "101925", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-31:/1442683"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440682": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-18T22:00:29+01:00", "title": "Laurent Berger plaide pour une \u00abconfrontation constructive\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la CFDT, \u00e9tait au Murat, lundi 14 mars, pour l\u2019enregistrement de l\u2019\u00e9mission du Bondy Blog Caf\u00e9. Au programme, loi travail, ch\u00f4mage des jeunes et traitement des r\u00e9fugi\u00e9s, entre autres.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/18/laurent-berger-plaide-pour-une-confrontation-constructive_1440682?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861158-laurent-berger-les-syndicats-doivent-rentrer-en-confrontation-constructive-avec-les-patrons.jpg?modified_at=1458377021&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "127554", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440682"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-28:/1442009": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-28T11:41:11+02:00", "title": "Publications scientifiques, on vaut mieux que \u00e7a\u00a0!", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec la future loi num\u00e9rique, les chercheurs auront la possibilit\u00e9 de d\u00e9poser leurs articles dans une archive ouverte, \u00e9chappant ainsi \u00e0 la mainmise des \u00e9diteurs priv\u00e9s sur leurs travaux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/28/publications-scientifiques-on-vaut-mieux-que-ca_1442009?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/614153-000_nic6286601.jpg?modified_at=1458918269&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1642695", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-28:/1442009"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441249": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T15:55:15+01:00", "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles : le d\u00e9roulement de la journ\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-le-deroulement-de-la-journee_1441249?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862047-000_arp4380013.jpg?modified_at=1458659096&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1959593", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441249"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-03:/1443639": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T11:02:27+02:00", "title": "\u00ab Arrogant comme un Fran\u00e7ais en Afrique \u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Questions \u00e0... Antoine Glaser, qui vient de publier aux \u00e9ditions Fayard un nouveau livre sur les relations franco-africaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/arrogant-comme-un-francais-en-afrique_1443639?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865126-arrogant-comme-un-francais-en-afrique.jpg?modified_at=1459749015&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3628387", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-03:/1443639"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441240": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:07:25+01:00", "title": "Obama tend la main au peuple cubain et tord le bras \u00e0 Castro", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'op\u00e9ration s\u00e9duction du pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui effectuait une visite historique sur l'\u00eele, a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un tweet qui a agac\u00e9 et un restaurant populaire. Lors du discours officiel retransmis \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 nationale, il a vant\u00e9 la \u00abd\u00e9mocratie\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/obama-tend-la-main-au-peuple-cubain-et-tord-le-bras-a-castro_1441240?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862052-obama_cuba.jpg?modified_at=1458662827&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3855153", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441240"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-18:/1440531": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:35:03+01:00", "title": "Projet EuropaCity : premi\u00e8re passe d'armes sur la place publique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Envisag\u00e9 depuis 2007 par le groupe Auchan sur le triangle de Gonesse (Val-d'Oise), le gigantesque projet de commerces, h\u00f4tellerie, loisirs et spectacles a affront\u00e9 jeudi sa premi\u00e8re s\u00e9ance de d\u00e9bat public. Devant une salle partag\u00e9e entre protection de l'environnement et promesse  d'emplois.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/projet-europacity-premiere-passe-d-armes-sur-la-place-publique_1440531?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/678656-la-banderole-d-opposants-au-projet-europacity-a-gonesse.jpg?modified_at=1458325758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66884", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-18:/1440531"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-28:/1442400": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T11:27:50+02:00", "title": "Sanders, l'\u00e9pine dans le pied de Clinton", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le bras de fer aux primaires d\u00e9mocrates nuit \u00e0 la popularit\u00e9 de l'ex-premi\u00e8re dame, pourtant quasiment assur\u00e9e d'obtenir l'investiture, sauf d\u00e9faite surprise dans l'Etat de New York mi-avril.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/sanders-l-epine-dans-le-pied-de-clinton_1442400?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863533-bernie-sanders-holds-campaign-rally-in-madison-wisconsin.jpg?modified_at=1459156359&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1291787", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-28:/1442400"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-04:/1443885": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T15:55:00+02:00", "title": "Jacques Cheminade, en cinq citations", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/jacques-cheminade-en-cinq-citations_1443885?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865467-france2012-elections-sp-cheminade.jpg?modified_at=1459778270&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2713808", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-04:/1443885"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-25:/1441928": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T09:33:21+01:00", "title": "Christian Estrosi d\u00e9missionnera de son mandat de d\u00e9put\u00e9 la semaine prochaine", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/christian-estrosi-demissionnera-de-son-mandat-de-depute-la-semaine-prochaine_1441928?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/835028-dernier-jour-de-campagnge-de-christian-estrosi.jpg?modified_at=1450116487&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4773353", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-25:/1441928"}, "tag:next.liberation.fr,2016-35-29:/1442570": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-29T11:12:03+02:00", "title": "Quel Grand Paris de la culture ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La question sera au menu de la Nuit des d\u00e9bats samedi 2 avril \u00e0 Saint-Denis. L'occasion de rappeler que de l'autre c\u00f4t\u00e9 du p\u00e9riph' se trouvent pr\u00e8s de 800 lieux de diffusion du spectacle vivant souvent m\u00e9connus.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/29/quel-grand-paris-de-la-culture_1442570?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863728-quel-grand-paris-de-la-culture.jpg?modified_at=1459245520&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "635817", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-35-29:/1442570"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-27:/1442320": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-27T11:41:19+02:00", "title": "Embrouilles et v\u00e9rit\u00e9s se perdent dans les d\u00e9bats sur l'esclavage", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019esclavage transatlantique est de plus en plus connu que ce soit par les chercheurs ou le grand\npublic. La base de donn\u00e9es slavevoyages.org o\u00f9 les nombreux sites web d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la question montrent un int\u00e9r\u00eat grandissant pour ce sujet.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/embrouilles-et-verites-se-perdent-dans-les-debats-sur-l-esclavage_1442320?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863410-esclavages.jpg?modified_at=1459071820&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "404230", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-27:/1442320"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444546": {"title": "P\u00e9nalisation des clients: le socialisme \u00abpunitif\u00bb, par Ruwen Ogien", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/penalisation-des-clients-le-socialisme-punitif-par-ruwen-ogien_1444546?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "77654", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866265-le-socialisme-punitif.jpg?modified_at=1460018811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T10:38:37+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444546", "summary": {"@type": "html", "#text": "La p\u00e9nalisation des clients des travailleurs sexuels, vot\u00e9e le 6 avril par l'Assembl\u00e9e nationale, est inefficace et absurde, mais surtout elle consacre un socialisme ubuesque qui, au lieu de viser \u00e0 \u00e9tendre les libert\u00e9s et les droits individuels et collectifs, accorde toute son \u00e9nergie \u00e0 les limiter."}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442567": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T11:39:38+02:00", "title": "Egyptair : \u00abIl y a toujours une femme derri\u00e8re une affaire comme \u00e7a\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/egyptair-il-y-a-toujours-une-femme-derriere-une-affaire-comme-ca_1442567?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863721-000_961or.jpg?modified_at=1459244755&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1801425", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442567"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-19:/1440702": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T11:26:25+01:00", "title": "March Madness\u00a0: flop\u00e9e de surprises au premier tour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le tournoi final de NCAA a vu se qualifier de nombreuses \u00e9quipes d\u00e9consid\u00e9r\u00e9es, dont Middle Tennessee, qui a terrass\u00e9 Michigan State, l'un des favoris.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/march-madness-flopee-de-surprises-au-premier-tour_1440702?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861183-middle-tennessee-v-michigan-state.jpg?modified_at=1458376017&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2401983", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-19:/1440702"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444449": {"title": "Vers une exclusion des enfants dyslexiques du champ du handicap\u00a0?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/vers-une-exclusion-des-enfants-dyslexiques-du-champ-du-handicap_1444449?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "7049310", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866367-000_85162.jpg?modified_at=1460037949&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T18:12:39+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1444449", "summary": {"@type": "html", "#text": "Dyslexiques et autres dyspraxiques ou dyscalculiques sont reconnus comme handicap\u00e9s depuis 2005. Mais \u00e0 l'\u00e9cole, on pousse de plus en plus les familles vers un accompagnement de droit commun, dont les r\u00e9ponses ne sont, pour les parents, pas \u00e0 la hauteur des troubles des enfants."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-31:/1443098": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T18:05:13+02:00", "title": "A Grenoble, des \u00absocialistes depuis toujours\u00bb ne voteront plus Fran\u00e7ois Hollande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs milliers de personnes ont d\u00e9fil\u00e9 dans la ville is\u00e9roise contre le projet de loi travail. En marge du cort\u00e8ge, des vitrines de banques et d'agences immobili\u00e8res ont \u00e9t\u00e9 souffl\u00e9es par des individus.", "@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/a-grenoble-des-socialistes-depuis-toujours-ne-voteront-plus-francois-hollande_1443098?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-31:/1443098"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-04:/1443843": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-04T13:19:17+02:00", "title": "Quarante ans d'Apple, ferez-vous le Jobs\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 1er avril 1976, trois jeunes Am\u00e9ricains officialisaient la cr\u00e9ation de leur petite soci\u00e9t\u00e9, Apple Computer Company. Pourquoi ce nom\u00a0? D'o\u00f9 vient le logo de la pomme croqu\u00e9e\u00a0? On r\u00e9vise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/04/quarante-ans-d-apple-ferez-vous-le-jobs_1443843?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/853091-apple.jpg?modified_at=1459768726&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7205525", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-04:/1443843"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441302": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:54:03+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles\u00a0: l'Europe plus vuln\u00e9rable que jamais face \u00e0 l'EI", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00ab2015 a \u00e9t\u00e9 difficile, je crains que 2016 ne soit terrible\u00bb, confie \u00e0 l'AFP un responsable fran\u00e7ais de la lutte antiterroriste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-de-bruxelles-l-europe-plus-vulnerable-que-jamais-face-a-l-ei_1441302?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862032-000_arp4380063.jpg?modified_at=1458666567&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2862537", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441302"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-29:/1442672": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T19:23:24+02:00", "title": "EgyptAir, abattoirs, loi travail\u2026 ce qu'il fallait retenir de l'actu ce mardi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous n'avez pas suivi l'actu\u00a0? Rattrapage ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/egyptair-abattoirs-loi-travail-ce-qu-il-fallait-retenir-de-l-actu-ce-mardi_1442672?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863795-000_963or.jpg?modified_at=1459260261&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6790148", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-29:/1442672"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-22:/1441262": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:02:20+01:00", "title": "A Roissy\u00a0: \u00abApr\u00e8s ce qu'on a v\u00e9cu en novembre, plus rien ne peut me choquer\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le renforcement du dispositif de s\u00e9curit\u00e9 dans l'a\u00e9roport rassure professionnels et voyageurs, qui, de toute mani\u00e8re, tentent de garder leur sang-froid.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/a-roissy-apres-ce-qu-on-a-vecu-en-novembre-plus-rien-ne-peut-me-choquer_1441262?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832440-000_679kg.jpg?modified_at=1458662778&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6822476", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-22:/1441262"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-01:/1443283": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T12:44:23+02:00", "title": "La r\u00e9volte tr\u00e8s s\u00e9lective de la jeunesse", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il faut tristement se rendre \u00e0 l\u2019\u00e9vidence elle ne s\u2019est pas ni soulev\u00e9e contre la loi sur la proc\u00e9dure p\u00e9nale qui donne pourtant les pleins pouvoirs \u00e0 l\u2019ex\u00e9cutif, ni contre l\u2019\u00c9tat d\u2019urgence, ni contre la loi sur le renseignement int\u00e9rieur de juin 2015, qui a donn\u00e9 naissance \u00e0 un Big Brother camembert.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/la-revolte-tres-selective-de-la-jeunesse_1443283?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864689-la-revolte-tres-selective-de-la-jeunesse.jpg?modified_at=1459507788&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "160789", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-01:/1443283"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-02:/1443537": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-02T11:31:08+02:00", "title": "Violences polici\u00e8res au lyc\u00e9e Bergson : un policier renvoy\u00e9 au tribunal", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le gardien de la paix, mis en examen jeudi \u00e0 l'IGPN, sera jug\u00e9 en mai pour violences volontaires par personne d\u00e9positaire de l\u2019autorit\u00e9 publique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/02/violences-policieres-au-lycee-bergson-un-policier-renvoye-au-tribunal_1443537?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864341-des-photos-accrochees-le-25-mars-2016-a-la-grille-du-lycee-henri-bergson-a-paris-pres-duquel-un-lyce.jpg?modified_at=1459588803&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "109979", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-02:/1443537"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-04:/1443872": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T17:26:14+02:00", "title": "Les \u00abPanama papers\u00bb en sept d\u00e9finitions", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour tout comprendre des r\u00e9v\u00e9lations dans l'affaire d'\u00e9vasion fiscale, quelques explications n\u00e9cessaires.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/les-panama-papers-en-sept-definitions_1443872?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865489-panama2.jpg?modified_at=1459783290&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9271709", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-04:/1443872"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-26:/1442212": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T14:15:38+01:00", "title": "L'Egypte inculpe deux femmes dans l'affaire de l'\u00e9tudiant italien assassin\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Giulio Regeni, un doctorant italien de 28 ans, avait \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 mort d\u00e9but f\u00e9vrier au Caire. L'Egypte affirme qu'un gang criminel est responsable mais l'Italie ne se satisfait pas de ses explications.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/l-egypte-inculpe-deux-femmes-dans-l-affaire-de-l-etudiant-italien-assassine_1442212?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862886-des-manifestants-tiennent-un-drapeau-italien-arborant-des-photos-de-giulio-regeni-le-25-fevrier-2016.jpg?modified_at=1459007104&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "149679", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-26:/1442212"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-06:/1444214": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-06T14:53:13+02:00", "title": "Datajournalisme\u00a0: extension du domaine de la fuite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Comme avant eux les LuxLeaks ou les SwissLeaks, les Panama Papers t\u00e9moignent de la mani\u00e8re dont l'exp\u00e9rience WikiLeaks a percol\u00e9 dans l'\u00e9cosyst\u00e8me journalistique. M\u00eame si la question des crit\u00e8res et des limites de la transparence reste tr\u00e8s discut\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/06/datajournalisme-extension-du-domaine-de-la-fuite_1444214?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866029-icij-the-world-s-whistleblower.jpg?modified_at=1459948250&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3301363", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-06:/1444214"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-30:/1442760": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T07:54:49+02:00", "title": "Camp de migrants \u00e9vacu\u00e9, bac, Birmanie, Jean-Pierre Coffe : l'actualit\u00e9 de ce matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/camp-de-migrants-evacue-bac-birmanie-jean-pierre-coffe-l-actualite-de-ce-matin_1442760?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863936-000_925ml.jpg?modified_at=1459316962&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6059821", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-30:/1442760"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440498": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-03-18T18:48:22+01:00", "title": "Rone, Fran\u00e7oiz Breut, Parquet Courts : la playlist du cahier musique de Lib\u00e9 du 19 mars 2016", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/03/18/rone-francoiz-breut-parquet-courts-la-playlist-du-cahier-musique-de-libe-du-19-mars-2016_1440498?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860932-playlist1903.jpg?modified_at=1458303919&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "222107", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440498"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-06:/1444493": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T20:18:21+02:00", "title": "Les Pays-Bas au bord du \"Nederxit\"?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "REUTERS/Michael KoorenMon article sur le r\u00e9f\u00e9rendum n\u00e9erlandais est ici. Bonne lecture !", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/les-pays-bas-au-bord-du-nederxit_1444493?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866191-les-pays-bas-au-bord-du-nederxit.jpg?modified_at=1459967310&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "137181", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-06:/1444493"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-05:/1444101": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-04-05T13:02:51+02:00", "title": "Non, le tr\u00e9sorier de campagne d'Hollande n'est pas impliqu\u00e9 dans les Panama Papers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'extr\u00eame droite v\u00e9hicule cette intox depuis lundi. Le nom de Jean-Jacques Augier avait bien \u00e9t\u00e9 cit\u00e9 par \u00able Monde\u00bb, mais en 2013 dans une affaire similaire dite des \u00aboffshore leaks\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/04/05/non-le-tresorier-de-campagne-d-hollande-n-est-pas-implique-dans-les-panama-papers_1444101?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/507328-j-j-augier.jpg?modified_at=1459854114&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69455", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-05:/1444101"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-21:/1440985": {"category": {"@term": "Le P'tit Lib\u00e9"}, "updated": "2016-03-25T12:24:44+01:00", "title": "Semaine de la presse \u00e0 l'\u00e9cole : visitez une r\u00e9daction avec le P'tit Lib\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u00e9couvrez les m\u00e9tiers du journalisme et l'organisation d'une r\u00e9daction avec le P'tit Lib\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/le-p-tit-libe/2016/03/21/semaine-de-la-presse-a-l-ecole-visitez-une-redaction-avec-le-p-tit-libe_1440985?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862929-visuel-photo-p-tit-libe-semaine-de-la-presse.jpg?modified_at=1458904619&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "38940", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-21:/1440985"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-01:/1443247": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T10:07:08+02:00", "title": "H\u00e9bergement des SDF : Anne Hidalgo encourage \u00able dialogue\u00bb avec le 16e arrondissement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/hebergement-des-sdf-anne-hidalgo-encourage-le-dialogue-avec-le-16e-arrondissement_1443247?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851936-000_669u4.jpg?modified_at=1455555364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4790960", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-01:/1443247"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-07:/1444660": {"title": "\u00abPanama Papers\u00bb, transfert d'Abdeslam, Podemos : l'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce jeudi", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/panama-papers-transfert-d-abdeslam-podemos-l-essentiel-de-l-actualite-de-ce-jeudi_1444660?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "121444", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866327-le-nouveau-premier-ministre-islandais-sigurdur-ingi-johannsson-g-du-parti-du-progres-et-le-ministre-.jpg?modified_at=1460042715&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T18:24:23+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-07:/1444660", "summary": {"@type": "html", "#text": "Vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actualit\u00e9 du jour ? On vous aide \u00e0 vous rattraper."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-10-02:/1443285": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-04-02T13:10:51+02:00", "title": "L'asperge, pointe de vert et s\u00e9duction", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Verte ou blanche, la haute tige printani\u00e8re est un rite des premiers beaux jours et autorise un pl\u00e9iade de recettes faciles et rapides.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/04/02/l-asperge-pointe-de-vert-et-seduction_1443285?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864828-asperges.jpg?modified_at=1459530468&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1243335", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-10-02:/1443285"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440340": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-21T10:58:11+01:00", "title": "D\u00e9coration du fr\u00e8re Bartolone : \u00abValeurs actuelles\u00bb caresse les\u00a0\u00abantisyst\u00e8me\u00bb dans le sens du poil", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'hebdo d'extr\u00eame droite a publi\u00e9 un article sur la d\u00e9coration par Claude Bartolone de son fr\u00e8re\u2026 sans donner toutes les informations.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/21/decoration-du-frere-bartolone-valeurs-actuelles-caresse-les-antisysteme-dans-le-sens-du-poil_1440340?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861571--.jpg?modified_at=1458554094&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6253853", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440340"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-26:/1442198": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-27T11:46:27+02:00", "title": "Primaires d\u00e9mocrates: Sanders remporte trois victoires face \u00e0 Clinton", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/primaires-democrates-sanders-remporte-trois-victoires-face-a-clinton_1442198?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863355-le-senateur-americain-bernie-sanders-lors-d-un-meeting-le-25-mars-2016-a-seattle.jpg?modified_at=1459072203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "132805", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-26:/1442198"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-05:/1444086": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T11:36:55+02:00", "title": "Amoureux de Panama", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En plus grand L\u00c0", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/amoureux-de-panama_1444086?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865699-amoureux-de-panama.jpg?modified_at=1459869136&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "481988", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-05:/1444086"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442621": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T16:12:02+02:00", "title": "Estrosi profite des questions au gouvernement pour faire ses adieux \u00e0 l'Assembl\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/estrosi-profite-des-questions-au-gouvernement-pour-faire-ses-adieux-a-l-assemblee_1442621?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863800-000_arp4357464.jpg?modified_at=1459261081&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2923462", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442621"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-06:/1444376": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T15:48:59+02:00", "title": "Poutine s'offre une garde pr\u00e9torienne", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Kremlin annonce la cr\u00e9ation d'une force pr\u00e9sidentielle personnelle. Un nouvel outil r\u00e9pressif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/poutine-s-offre-une-garde-pretorienne_1444376?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866073-000_9d56p.jpg?modified_at=1459950448&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6187555", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-06:/1444376"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441461": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T13:15:38+01:00", "title": "Minute de silence \u00e0 Bruxelles: \u00abCe sont des innocents qui sont morts\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La petite foule r\u00e9unie place de la Bourse, au c\u0153ur de la capitale belge, s\u2019est tue le temps d'un hommage \u00e9mu aux victimes des attentats du 22 mars, qui ont fait au moins 31 morts et 200 bless\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/minute-de-silence-a-bruxelles-ce-sont-des-innocents-qui-sont-morts_1441461?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862329-818b3437ok.jpg?modified_at=1458736347&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2354799", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441461"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-27:/1441944": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-27T10:02:40+02:00", "title": "\u00abFaire de l\u2019islam l\u2019ennemi absolu, c\u2019est organiser le marketing de Daech\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis le 13 Novembre, l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence restreint les libert\u00e9s publiques, sans grand r\u00e9sultat pour notre s\u00e9curit\u00e9. Le gouvernement devrait utiliser les salafistes dans la lutte contre le djihad, plut\u00f4t que les poursuivre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/27/faire-de-l-islam-l-ennemi-absolu-c-est-organiser-le-marketing-de-daech_1441944?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/843428-societe-securite-etat-urgence.jpg?modified_at=1458932774&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7068610", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-27:/1441944"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-05:/1444129": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T11:13:20+02:00", "title": "La plan\u00e8te grossit, le diab\u00e8te aussi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour la premi\u00e8re fois, l\u2019Organisation mondiale de sant\u00e9 dresse un bilan du diab\u00e8te dans le monde, avec pr\u00e8s de 3 millions de morts pr\u00e9matur\u00e9es par an, et un doublement des cas en trente ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/la-planete-grossit-le-diabete-aussi_1444129?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865799-000_hkg7458338.jpg?modified_at=1459866136&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3303021", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-05:/1444129"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-01:/1443455": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T21:37:57+02:00", "title": "Centrafrique\u00a0: si les faits sont confirm\u00e9s, \u00abl\u2019honneur de la France serait engag\u00e9\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Fran\u00e7ois Hollande a d\u00e9clar\u00e9 vendredi \u00e0 Washington que si les all\u00e9gations \u00abd\u2019abus sexuels innommables\u00bb visant des soldats fran\u00e7ais engag\u00e9s en Centrafrique \u00e9taient confirm\u00e9es, \u00abc\u2019est l\u2019honneur de la France qui serait engag\u00e9\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/centrafrique-si-les-faits-sont-confirmes-l-honneur-de-la-france-serait-engage_1443455?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864866-le-president-francois-hollande-a-washington-le-1er-avril-2016.jpg?modified_at=1459540044&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113452", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-01:/1443455"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-21:/1441136": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T07:25:09+01:00", "title": "La mission militaire de l'UE \u00e0 Bamako repousse une attaque, un assaillant tu\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019h\u00f4tel attaqu\u00e9 \u00e9tait situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du Radisson Blu, frapp\u00e9 le 20 novembre dernier par un attentat jihadiste ayant fait 20 morts.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/la-mission-militaire-de-l-ue-a-bamako-repousse-une-attaque-un-assaillant-tue_1441136?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861856-bamako.jpg?modified_at=1458592486&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4123234", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-21:/1441136"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T14:47:20+01:00", "title": "La r\u00e9alit\u00e9 virtuelle au cas par casque", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec l'annonce de Sony sur la date de lancement et le prix de son Playstation VR, on connait maintenant mieux les trois principaux acteurs de la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle en 2016. Comparatif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/la-realite-virtuelle-au-cas-par-casque_1440031?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860332-playstation-vr.jpg?modified_at=1458145740&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "59731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-22:/1441322": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:57:31+01:00", "title": "La cour d'appel d'Orl\u00e9ans oppos\u00e9e au \u00absexe neutre\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Elle a d\u00e9bout\u00e9 un sexag\u00e9naire ne se sentant ni homme ni femme qui avait obtenu en premi\u00e8re instance le droit de se d\u00e9clarer de sexe neutre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-cour-d-appel-d-orleans-opposee-au-sexe-neutre_1441322?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/849267-a-gender-neutral-bathroom-is-seen-at-the-university-of-california-irvine.jpg?modified_at=1454687657&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2100484", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-22:/1441322"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-03:/1443656": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-03T14:36:20+02:00", "title": "\u00abPapa's Bakeria\u00bb, c'est pas de la tarte", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pourquoi le remplissage de notre tarte aux cerises fait-il le m\u00eame bruit qu\u2019un milk-shake sirot\u00e9 \u00e0 la paille\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/03/papa-s-bakeria-c-est-pas-de-la-tarte_1443656?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865135-papa-s-bakeria.jpg?modified_at=1459686976&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "245835", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-03:/1443656"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-27:/1442296": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-27T06:00:00+02:00", "title": "1 - Amiti\u00e9 Franco-allemande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un dimanche matin, \u00abnotre unique dimanche matin ensemble dans une salle de bain, n'est il pas, Veronica ?\u00bb avec Veronica Heilbrunner. \u00a9 Bruno Levy", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/27/1-amitie-franco-allemande_1442296?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863366-veronika-heilbrunner.jpg?modified_at=1459080229&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "166354", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-27:/1442296"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440520": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T09:37:08+01:00", "title": "Mais quel est le dernier pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e0 \u00eatre all\u00e9 \u00e0 Cuba ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En se rendant \u00e0 La Havane ce dimanche, Barack Obama deviendra le premier pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e0 fouler le sol cubain depuis... depuis... Calvin Coolidge en 1928.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/mais-quel-est-le-dernier-president-americain-a-etre-alle-a-cuba_1440520?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860964-calvin-coolidge.jpg?modified_at=1458310426&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "124602", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440520"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1440276": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-23T19:37:49+01:00", "title": "[Audio] 56Kast #71 \u2013 Neutralit\u00e9 du Net\u00a0: mais o\u00f9 est pass\u00e9 le respect\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Adrienne Alix de la Quadrature du Net pr\u00e9sente la campagne \u00abRespect My Net\u00bb pour signaler les entorses des fournisseurs d'acc\u00e8s \u00e0 la neutralit\u00e9 du Net. Par ailleurs, la Google Car se cogne et les scientifiques se bastonnent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/23/audio-56kast-71-neutralite-du-net-mais-ou-est-passe-le-respect_1440276?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860634-56kast-71-respect-my-net.jpg?modified_at=1458226138&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "129112", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1440276"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441191": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-22T11:07:56+01:00", "title": "Donald Trump, le faux proph\u00e8te", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si le candidat r\u00e9publicain arrivait \u00e0 la Maison Blanche, il ne pourrait pas appliquer son programme flou et contradictoire. Face \u00e0 l\u2019immense d\u00e9ception de ses \u00e9lecteurs, il aurait alors besoin de boucs \u00e9missaires. Robert Littell s\u2019inqui\u00e8te de l\u2019avenir des musulmans, Latinos et autres minorit\u00e9s am\u00e9ricaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/22/donald-trump-le-faux-prophete_1441191?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860167-588222621.jpg?modified_at=1458111542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "437004", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441191"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441691": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T11:07:30+01:00", "title": "Apr\u00e8s deux r\u00e9f\u00e9rendums, la Nouvelle-Z\u00e9lande garde son drapeau... actuel", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le peuple kiwi a parl\u00e9 : il a choisi \u00e0 56% de ne pas changer d'\u00e9tendard, apr\u00e8s plusieurs mois de processus r\u00e9f\u00e9rendaire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/apres-deux-referendums-la-nouvelle-zelande-garde-son-drapeau-actuel_1441691?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856521-referendum-nouvelle-zelande-drapeau.jpg?modified_at=1458821601&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3513345", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441691"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-28:/1442437": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-28T17:06:08+02:00", "title": "Oculus Rift, jour\u00a01", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les premiers exemplaires commerciaux du casque de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle devraient \u00eatre livr\u00e9s ce lundi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/28/oculus-rift-jour-1_1442437?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/841002-oculus-rift.jpg?modified_at=1459177552&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86381", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-28:/1442437"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-24:/1441797": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T18:03:00+01:00", "title": "La carri\u00e8re de Johan Cruyff en huit dates marquantes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/la-carriere-de-johan-cruyff-en-huit-dates-marquantes_1441797?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862646-1974-argentine.jpg?modified_at=1458827221&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2758170", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-24:/1441797"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440976": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T13:01:05+01:00", "title": "Face au terrorisme, le chef de l'arm\u00e9e de terre r\u00e9clame un \u00abv\u00e9ritable projet de soci\u00e9t\u00e9\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le g\u00e9n\u00e9ral Jean-Pierre Bosser veut rassembler autour des valeurs fran\u00e7aises pour contrer les campagnes de recrutement jihadistes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/face-au-terrorisme-le-chef-de-l-armee-de-terre-reclame-un-veritable-projet-de-societe_1440976?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861621-gal-bosser.jpg?modified_at=1458561387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3806155", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440976"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-04:/1443793": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-04T08:05:52+02:00", "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon \u00e0 la R\u00e9publique, mine de rien, par Daniel Schneidermann", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis le 31 mars et la manifestation contre la loi El Khomri, des protestataires occupent la place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris. Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon est mont\u00e9 sur sc\u00e8ne lors de cette premi\u00e8re \u00abNuit debout\u00bb. Bient\u00f4t des \u00abIndign\u00e9s\u00bb en France ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/04/frederic-lordon-a-la-republique-mine-de-rien-par-daniel-schneidermann_1443793?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865349-864650-prodlibe.jpg?modified_at=1459749905&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "49955", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-04:/1443793"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-04:/1443845": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T12:31:03+02:00", "title": "Championnat de France de natation\u00a0: ce qu'il faut retenir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/championnat-de-france-de-natation-ce-qu-il-faut-retenir_1443845?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865410--.jpg?modified_at=1459766893&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2993685", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-04:/1443845"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-04:/1443840": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T14:38:59+02:00", "title": "Pourquoi alourdir encore le travail du juge d'instruction\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La r\u00e9forme de la loi antiterroriste doit cr\u00e9er un d\u00e9bat artificiel sur l\u2019orientation des proc\u00e9dures p\u00e9nales dont l\u2019issue ne d\u00e9pend que du procureur, autorit\u00e9 hi\u00e9rarchis\u00e9e, sans ind\u00e9pendance statutaire et sans qu\u2019existe de recours contre ses d\u00e9cisions.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/pourquoi-alourdir-encore-le-travail-du-juge-d-instruction_1443840?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865399-000_8o8e2.jpg?modified_at=1459772399&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68987", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-04:/1443840"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-02:/1443307": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-02T13:45:21+02:00", "title": "Ces pays o\u00f9 l\u2019on pleure moins et V\u00e9ra, le \u00abpetit chat\u00bb de Nabokov : deux longs formats \u00e0 lire ce week-end", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque semaine, la r\u00e9daction du magazine \u00ab Books \u00bb, d\u00e9cortique les longs formats des revues et sites anglo-saxons. Morceaux choisis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/02/ces-pays-ou-l-on-pleure-moins-et-vera-le-petit-chat-de-nabokov-deux-longs-formats-a-lire-ce-week-end_1443307?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864738-vladimir-nabokov-mp04164.jpg?modified_at=1459519257&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1210753", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-02:/1443307"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-04:/1443901": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T16:51:13+02:00", "title": "Maroc : une \u00e9quipe du \u00abPetit Journal\u00bb travaillant sur l'agression homophobe de Beni Mellal arr\u00eat\u00e9e par la police", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/maroc-une-equipe-du-petit-journal-travaillant-sur-l-agression-homophobe-de-beni-mellal-arretee-par-l_1443901?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/812052-france2012-election-modem-bayrou-medias.jpg?modified_at=1443429786&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1270105", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-04:/1443901"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441210": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T13:51:28+01:00", "title": "\u00abComment voulez-vous contr\u00f4ler de tels flux dans les a\u00e9rogares ?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quels moyen pour am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans les a\u00e9roports avant l'embarquement\u00a0? Une question difficile et sans vraie bonne r\u00e9ponse, selon l'expert a\u00e9ronautique G\u00e9rard Arnoux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/comment-voulez-vous-controler-de-tels-flux-dans-les-aerogares_1441210?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861991-emergency-services-at-the-scene-of-explosions-at-zaventem-airport-near-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458649892&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "193689", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441210"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-06:/1444318": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-04-06T09:55:38+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Quand les accessoires connect\u00e9s prennent de l\u2019altitude", "summary": {"#text": "Du gilet avec airbag intelligent au masque connect\u00e9, petite revue des derniers produits high tech de montagne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/04/06/quand-les-accessoires-connectes-prennent-de-l-altitude_1444318?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865996-6861989587_c41d2ce7a5_b.jpg?modified_at=1459929166&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "319286", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-06:/1444318"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-30:/1442790": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-30T11:59:31+02:00", "title": "Le racisme anti-Noir n\u2019est l\u2019apanage d\u2019aucun parti politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La ministre en charge des Droits des femmes, Laurence Rossignol, a compar\u00e9 ce mercredi les femmes musulmanes qui choisissent de porter le voile \u00e0 des \u00abn\u00e8gres\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/30/le-racisme-anti-noir-n-est-l-apanage-d-aucun-parti-politique_1442790?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864007--.jpg?modified_at=1459331963&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3664011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-30:/1442790"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444506": {"title": "Canada : d\u00e9tenus lors d'un G20, ils pourront poursuivre la police", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/canada-detenus-lors-d-un-g20-ils-pourront-poursuivre-la-police_1444506?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "39224", "@href": "http://md1.libe.com/photo/166187-policiers-le-26-juin-2010-a-toronto.jpg?modified_at=1459971678&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T21:41:22+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-06:/1444506", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plus de 1 000 plaignants d\u00e9non\u00e7ent leur arrestation massive et leur d\u00e9tention dans des conditions d\u00e9plorables en marge du G20 de Toronto en 2010."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-20:/1440914": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T23:03:15+01:00", "title": "L\u00e9gislatives partielles: les R\u00e9publicains remportent trois scrutins", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Trois nouveaux \u00e9lus remplacent G\u00e9rald Darmanin, Xavier Bertrand et Val\u00e9rie P\u00e9cresse \u00e0 l'Assembl\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/legislatives-partielles-les-republicains-remportent-trois-scrutins_1440914?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861483-deux-candidats-les-republicains-elus-deputes-face-au-fn-dans-le-nord-et-l-aisne-lors-de-legislatives.jpg?modified_at=1458509105&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "82749", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-20:/1440914"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-20:/1440816": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T23:06:26+01:00", "title": "Proc\u00e8s Kerviel, \u00e9coutes de Sarkozy, d\u00e9ficit public... l'agenda de la semaine \u00e0 venir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/proces-kerviel-ecoutes-de-sarkozy-deficit-public-l-agenda-de-la-semaine-a-venir_1440816?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/844525-jerome-kerviel-et-son-avocat-benoit-pruvost-a-leur-arrivee-le-20-janvier-2016-au-palais-de-justice-a.jpg?modified_at=1455112521&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "90991", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-20:/1440816"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-22:/1441163": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T07:58:24+01:00", "title": "Ecoutes de Sarkozy, Bamako, d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 au S\u00e9nat : le point sur l'actu de ce mardi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/ecoutes-de-sarkozy-bamako-decheance-de-nationalite-au-senat-le-point-sur-l-actu-de-ce-mardi_1441163?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858391-nicolas-sarkozy-president-du-parti-les-republicains-le-9-mars-2016-a-paris.jpg?modified_at=1458663915&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "85375", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-22:/1441163"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441742": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-24T15:00:09+01:00", "title": "\u00abFive and a Feather\u00bb, sous la plume d\u2019Awa Ly", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00c0 l\u2019occasion de la sortie de son nouvel album, la sublime la chanteuse a commenc\u00e9 \u00e0 chant\u00e9 dans une chorale \u00e0 Bagneux et aujourd'hui elle rencontre Lansala Delcielo.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/24/five-and-a-feather-sous-la-plume-d-awa-ly_1441742?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862652-five-and-a-feather-sous-la-plume-d-awa-ly.jpg?modified_at=1458848402&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "357115", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441742"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-25:/1442113": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-25T18:47:03+01:00", "title": "D\u00e9sir\u00e9e Van Hoek, la face cach\u00e9e de Los Angeles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La photographe n\u00e9erlandaise a travaill\u00e9 pendant six ans sur le quartier de Skid Row \u00e0 Los Angeles. M\u00e9gapole des stars, la ville abrite aussi plus de 2000 d'une extr\u00eame pauvret\u00e9 vivant sur les trottoirs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/25/desiree-van-hoek-la-face-cachee-de-los-angeles_1442113?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863116-01.jpg?modified_at=1458926110&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "248553", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-25:/1442113"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1441024": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T15:58:45+01:00", "title": "Les Cubains priv\u00e9s d'images d'Obama", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les spectateurs et t\u00e9l\u00e9spectateurs ont attendu en vain, les premiers de pouvoir approcher la d\u00e9l\u00e9gation am\u00e9ricaine, les seconds de suivre la visite historique du pr\u00e9sident Barack Obama \u00e0 La\u00a0Havane.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/les-cubains-prives-d-images-d-obama_1441024?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861697-la-havane.jpg?modified_at=1458572230&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1439966", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1441024"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-25:/1441953": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T11:58:20+01:00", "title": "\u00abHistoria\u00bb et \u00abLa Recherche\u00bb vont sortir de leur dr\u00f4le de redressement judiciaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sophia Publications qui a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 un s\u00e9v\u00e8re plan social, est convoqu\u00e9 le 11 mai par le tribunal de commerce de Paris pour l'arr\u00eat du plan de continuation. Ce dernier avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9clench\u00e9 en janvier 2015, quelques semaines seulement apr\u00e8s l'entr\u00e9e de Claude Perdriel, le fondateur de \u00abl'Obs\u00bb, au capital.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/historia-et-la-recherche-vont-sortir-de-leur-drole-de-redressement-judiciaire_1441953?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862920--.jpg?modified_at=1458903483&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2380491", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-25:/1441953"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443884": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T16:41:29+02:00", "title": "Qui est Jacques Cheminade, lunaire candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour la troisi\u00e8me fois depuis 1995, le fondateur de Solidarit\u00e9 et Progr\u00e8s sera pr\u00e9sent dans la course \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, s'il r\u00e9colte les 500 parrainages n\u00e9cessaires.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/qui-est-jacques-cheminade-lunaire-candidat-a-la-presidentielle_1443884?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865355-france2012-elections-sp-cheminade-radio.jpg?modified_at=1459780652&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6588295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-04:/1443884"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-02:/1443569": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-02T16:42:07+02:00", "title": "Apr\u00e8s douze jours de fermeture, l'a\u00e9roport de Bruxelles-Zaventem devrait r\u00e9ouvrir dimanche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Frapp\u00e9 par des attentats meurtriers le 22 mars dernier, l\u2019a\u00e9roport international de Bruxelles doit rouvrir avec trois vols op\u00e9r\u00e9s par la compagnie Brussels Airlines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/02/apres-douze-jours-de-fermeture-l-aeroport-de-bruxelles-zaventem-devrait-reouvrir-dimanche_1443569?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865016-le-pdg-de-l-aeroport-de-bruxelles-arnaud-feist-lors-d-une-conference-de-presse-a-zaventem-en-belgiqu.jpg?modified_at=1459607703&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "80764", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-02:/1443569"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441414": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:38:04+01:00", "title": "Au B\u00e9nin, des \u00e9lections d\u00e9mocratiques... il y a 25 ans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abQuartier Latin\u00bb de l\u2019Afrique, occupe une place particuli\u00e8re dans l\u2019histoire de la d\u00e9mocratie en Afrique contemporaine. Le r\u00e9cent duel \u00e9lectoral qui a vu s\u2019affronter Lionel Zinsou et Patrice Talon s\u2019inscrit dans une tradition... vieille d\u2019un quart de si\u00e8cle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/au-benin-des-elections-democratiques-il-y-a-25-ans_1441414?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862258-000_8y6g9.jpg?modified_at=1458726769&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66795", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441414"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-06:/1444309": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T09:18:12+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "NDDL : S\u00e9gol\u00e8ne Royal pr\u00e9cise les modalit\u00e9s du r\u00e9f\u00e9rendum", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/nddl-segolene-royal-precise-les-modalites-du-referendum_1444309?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865993-000_81580.jpg?modified_at=1459928169&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4955533", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-06:/1444309"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1437440": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T11:06:43+01:00", "title": "B\u00e9nin : Zinsou, le candidat qui aimerait faire oublier la Fran\u00e7afrique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les B\u00e9ninois votent ce dimanche pour le deuxi\u00e8me tour de la pr\u00e9sidentielle. L'\u00e9conomiste Lionel Zinsou, proche de Laurent Fabius, affronte l'homme d'affaire Patrice Talon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/04/benin-zinsou-le-candidat-qui-aimerait-faire-oublier-la-francafrique_1437440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856986-benin-politics-vote.jpg?modified_at=1457106698&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "116242", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1437440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-03:/1443627": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T11:37:33+02:00", "title": "Deux pompiers bless\u00e9s apr\u00e8s l'explosion de camions-citernes pr\u00e8s de Bordeaux", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs camions ont explos\u00e9 ce dimanche matin \u00e0 Bassens, en Gironde, apr\u00e8s un incendie survenu dans une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transport de mati\u00e8res dangereuses.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/deux-pompiers-blesses-apres-l-explosion-de-camions-citernes-pres-de-bordeaux_1443627?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/825808-bordeaux-explosion-de-camions-citernes-apres-un-incendie-deux-pompiers-blesses.jpg?modified_at=1459677723&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "104217", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-03:/1443627"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-31:/1443113": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T17:16:14+02:00", "title": "Loi Travail : les d\u00e9bordements en marge des manifestations, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/loi-travail-les-debordements-en-marge-des-manifestations-en-42-secondes_1443113?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864381-prodlibe-manif-31.jpg?modified_at=1459432743&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6051391", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-31:/1443113"}, "tag:next.liberation.fr,2016-55-01:/1443278": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-01T12:55:48+02:00", "title": "Hedi Slimane chez Saint Laurent\u00a0: un coup de jeune et puis s'en va", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au sommet de sa gloire, le directeur artistique qui a donn\u00e9 un extraordinaire coup de fouet \u00e0 la maison de couture ne prolonge pas son contrat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/01/hedi-slimane-chez-saint-laurent-un-coup-de-jeune-et-puis-s-en-va_1443278?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/850987-saint-laurent-at-the-palladium-runway.jpg?modified_at=1459507536&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1161364", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-55-01:/1443278"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-22:/1441282": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:38:31+01:00", "title": "La Belgique, 20e pays touch\u00e9 par le terrorisme islamiste depuis le 13\u00a0novembre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Entre le Bataclan et Bruxelles, tous les autres continents ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s, des Etats-Unis \u00e0 l'Indon\u00e9sie en passant par l'Irak et le Nigeria, pour un bilan total de plus de 500 morts en quatre mois.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/la-belgique-20e-pays-touche-par-le-terrorisme-islamiste-depuis-le-13-novembre_1441282?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862111-visuel-appel.jpg?modified_at=1458664704&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "21997", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-22:/1441282"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-31:/1443019": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T09:53:20+02:00", "title": "Loi Travail : Myriam El Khomri souhaite \u00abclarifier les r\u00e8gles\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/loi-travail-myriam-el-khomri-souhaite-clarifier-les-regles_1443019?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863666-000_arp4380305.jpg?modified_at=1459231836&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "56771", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-31:/1443019"}, "tag:next.liberation.fr,2016-24-20:/1440931": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-21T08:02:07+01:00", "title": "Sexe en dormant, c'est possible", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Est-il possible d\u2019avoir une relation sexuelle en dormant, sans s\u2019en rendre compte ? Cela arrive. Si votre partenaire se caresse ou vous prend, en pleine nuit, avec des gestes de robot, c\u2019est peut-\u00eatre une ou un sexsomniaque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/20/sexe-en-dormant-c-est-possible_1440931?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861531-sexe-en-dormant-est-ce-possible.jpg?modified_at=1458543758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "96423", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-24-20:/1440931"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-24:/1441803": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T19:54:09+01:00", "title": "Trois quarts des Fran\u00e7ais pensent que Hollande ferait un mauvais pr\u00e9sident en\u00a02017", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "C'est presque un tout sauf Hollande qui se d\u00e9gage du barom\u00e8tre mensuel Viavoice sur la pr\u00e9sidentielle \u00e0 venir. Jupp\u00e9 reste favori, m\u00eame aupr\u00e8s des sympathisants de gauche, o\u00f9 aucun leadership ne se d\u00e9gage clairement.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/trois-quarts-des-francais-pensent-que-hollande-ferait-un-mauvais-president-en-2017_1441803?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862804-prodlibe-hollande.jpg?modified_at=1458849700&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5160541", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-24:/1441803"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-18:/1440616": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:03:29+01:00", "title": "Primaire\u00a0\u00e0 droite : les centristes n'iront pas", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sans surprise, les 23 000 adh\u00e9rents de l\u2019UDI, appel\u00e9s \u00e0 voter jusqu\u2019\u00e0 samedi, devraient ent\u00e9riner la d\u00e9cision de leur pr\u00e9sident, Jean-Christophe Lagarde, de ne pas participer \u00e0 la primaire de leur alli\u00e9 naturel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/primaire-a-droite-les-centristes-n-iront-pas_1440616?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/842982-lagarde-jc.jpg?modified_at=1457528646&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3696932", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-18:/1440616"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-04:/1443799": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T09:08:06+02:00", "title": "Avant la bataille de New York, le camp Clinton f\u00e9brile face \u00e0 Sanders", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toujours en t\u00eate dans la course \u00e0 l'investiture, Hillary Clinton montre des signes de nervosit\u00e9 alors que Bernie Sanders durcit la campagne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/avant-la-bataille-de-new-york-le-camp-clinton-febrile-face-a-sanders_1443799?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864252-la-candidate-democrate-aux-elections-presidentielles-americaines-hillary-clinton-lors-d-un-meeting-d.jpg?modified_at=1459372803&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69060", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-04:/1443799"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441185": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T16:40:20+01:00", "title": "13\u00a0novembre-22\u00a0mars\u00a0: que sait-on du milieu terroriste islamiste belge\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/13-novembre-22-mars-que-sait-on-du-milieu-terroriste-islamiste-belge_1441185?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861919-les-vitres-d-une-partie-de-l-aeroport-de-bruxelles-ont-ete-soufflees-lors-de-deux-attentats-le-22-ma.jpg?modified_at=1458645617&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "128472", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441185"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-22:/1441201": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T12:00:55+01:00", "title": "Valls : \u00abNous sommes en guerre\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/valls-nous-sommes-en-guerre_1441201?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861975-000_888i6.jpg?modified_at=1458645039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4511750", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-22:/1441201"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-22:/1441298": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:32:22+01:00", "title": "Le chagrin des Belges", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette Europe va-t-elle se laisser faire, renier ce qui la tient ensemble ? C\u2019est l\u2019heure du sursaut.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/le-chagrin-des-belges_1441298?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862215-prodlibe-attentats-de-bruxelles.jpg?modified_at=1458680914&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2343710", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-22:/1441298"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443914": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T18:34:16+02:00", "title": "Loi sur la p\u00e9dophilie \u00e0 l'\u00e9cole\u00a0: une atteinte \u00e0 la pr\u00e9somption d\u2019innocence\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un an apr\u00e8s l'affaire de p\u00e9dophilie \u00e0 Villefontaine, le Parlement s'appr\u00eate \u00e0 voter un projet de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer la communication entre la justice et l'\u00e9ducation nationale. Un texte qui inqui\u00e8te le Syndicat de la magistrature.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/loi-sur-la-pedophilie-a-l-ecole-une-atteinte-a-la-presomption-d-innocence_1443914?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/727896-000_par8128778.jpg?modified_at=1459787512&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4005132", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-04:/1443914"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-25:/1442109": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T19:13:04+01:00", "title": "Les connexions terroristes franco-belges", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Du 7 janvier 2015 aux attentats de Bruxelles, l\u2019\u00e9tude des parcours des jihadistes qui ont frapp\u00e9 la France et la Belgique en 2015 et 2016 montre une forte interaction entre les diff\u00e9rentes cellules.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/les-connexions-terroristes-franco-belges_1442109?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862284-collage.jpg?modified_at=1458728024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "159123", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-25:/1442109"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-28:/1442411": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T11:59:20+02:00", "title": "Le bilan des attentats de Bruxelles monte \u00e0 35 morts", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/le-bilan-des-attentats-de-bruxelles-monte-a-35-morts_1442411?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862122-bruxelles-secours.jpg?modified_at=1458668503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1228561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-28:/1442411"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441260": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:51:51+01:00", "title": "Arbitrage: enqu\u00eate sur un possible coup de pouce fiscal accord\u00e9 \u00e0 Tapie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Eric Woerth, alors ministre du Budget, aurait accord\u00e9 \u00abdes conditions tr\u00e8s favorables d'imposition\u00bb \u00e0 l'homme d'affaires sur les sommes touch\u00e9es lors de l'arbitrage controvers\u00e9 sur son litige avec le Cr\u00e9dit lyonnais", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/arbitrage-enquete-sur-un-possible-coup-de-pouce-fiscal-accorde-a-tapie_1441260?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832326-l-hommes-d-affaires-bernard-tapie-g-et-son-avocat-me-herve-temime-le-12-mars-2015-a-paris.jpg?modified_at=1458665709&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122097", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441260"}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444563": {"title": "D\u00e9couvrez en exclu le nouvel album de The Limi\u00f1anas", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/decouvrez-en-exclu-le-nouvel-album-de-the-liminanas_1444563?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "93720", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866356-liminanas.jpg?modified_at=1460036066&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T15:33:54+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444563", "summary": {"@type": "html", "#text": "Malamore, le 4e opus de la bande catalane, sort le 15 avril. Une nouvelle p\u00e9pite de ces chercheurs de pop psych\u00e9 cousue de fil d'or."}, "category": {"@term": "Musique"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-24:/1441696": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T11:01:47+01:00", "title": "R\u00e9forme constitutionnelle : \u00abDifficile au S\u00e9nat de bouger\u00bb sur l\u2019apatridie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/reforme-constitutionnelle-difficile-au-senat-de-bouger-sur-l-apatridie_1441696?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/794333--.jpg?modified_at=1458814955&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12674226", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-24:/1441696"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441357": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T20:08:46+01:00", "title": "Non, Marine Le Pen n\u2019a pas mis le drapeau allemand en solidarit\u00e9 avec les Belges", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plus de 5000 personnes ont partag\u00e9 le montage d'un internaute, faisant croire que la pr\u00e9sidente du FN avait affich\u00e9 le mauvais drapeau apr\u00e8s les attentats de Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/non-marine-le-pen-n-a-pas-mis-le-drapeau-allemand-en-solidarite-avec-les-belges_1441357?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862169-mlp.jpg?modified_at=1458673693&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "31850", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441357"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441764": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-24T16:43:17+01:00", "title": "Pour BeIn Sports, Vincent Bollor\u00e9 pr\u00eat \u00e0 casser la tirelire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'accord de distribution exclusive de l'antenne qatarie par Canal+ pourrait co\u00fbter 1,5 milliard d'euros \u00e0 la cha\u00eene crypt\u00e9e, selon BFM Business.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/pour-bein-sports-vincent-bollore-pret-a-casser-la-tirelire_1441764?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/668518-bein-sport-micro.jpg?modified_at=1458834013&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3399756", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441764"}, "tag:next.liberation.fr,2016-09-22:/1441014": {"category": {"@term": "Arts"}, "updated": "2016-03-22T16:09:22+01:00", "title": "J\u00e9r\u00e9mie Nassif \u00abComme au cin\u00e9ma je cherche \u00e0 cr\u00e9er une nouvelle r\u00e9alit\u00e9\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 photographe de plateau \u2013 certaines de ses photos donneront lieu \u00e0 un livre consacr\u00e9 \u00e0 \u00abMazeppa\u00bb, film de Bartabas et ses chevaux, Nassif, se consacre depuis quelques ann\u00e9es \u00e0 la photographie en autodidacte. Ses clich\u00e9s \u00e9voquent aussi l'estampe et la peinture. Pour \u00abLib\u00e9ration\u00bb, le photographe en commente quelques-uns.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/arts/2016/03/22/jeremie-nassif-comme-au-cinema-je-cherche-a-creer-une-nouvelle-realite_1441014?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861667-_mg_8458.jpg?modified_at=1458567768&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2670224", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-09-22:/1441014"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-04:/1443903": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T19:12:16+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb\u00a0: la France se r\u00e9jouit \u00e0 bon compte", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Fran\u00e7ois Hollande a promis des sanctions pour les fraudeurs et r\u00e9it\u00e9r\u00e9 sa volont\u00e9 de prot\u00e9ger les lanceurs d'alerte. Fa\u00e7on de faire oublier que le gouvernement n'est plus \u00e0 la pointe du combat en mati\u00e8re de lutte contre l'\u00e9vasion fiscale.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/panama-papers-la-france-se-rejouit-a-bon-compte_1443903?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865525-000_7b2k4.jpg?modified_at=1459789908&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "747617", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-04:/1443903"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-23:/1441550": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T19:10:15+01:00", "title": "Un \u00abaccident de clic\u00bb antis\u00e9mite au tribunal", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le tribunal de grande instance de Montpellier examinait mercredi les cas de deux membres de l'antenne h\u00e9raultaise du mouvement propalestinien Boycott d\u00e9sinvestissement sanctions, qui avaient repris en ao\u00fbt\u00a02014 sur Facebook un photomontage comparant les arm\u00e9es isra\u00e9lienne et nazie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/un-accident-de-clic-antisemite-au-tribunal_1441550?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862451-prodlibe-bds.jpg?modified_at=1458756603&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3248110", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-23:/1441550"}, "tag:next.liberation.fr,2016-38-04:/1443860": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-04-04T17:38:03+02:00", "title": "A la Philharmonie, John Cale fait r\u00e9sonner le Velvet Underground", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'accaparement de l'h\u00e9ritage du groupe par Lou Reed, John Cale a pu, \u00e0 l'occasion d'un concert unique, proposer sa vision radicale de l'album \u00e0 la banane et de \u00abWhite Light/White Heat\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/04/a-la-philharmonie-john-cale-fait-resonner-le-velvet-underground_1443860?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865491-john_cale_03042016_cdherouville-2.jpg?modified_at=1459786090&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2785280", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-38-04:/1443860"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-04:/1443783": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-04-04T06:00:00+02:00", "title": "4 - Sarah , fille de boxe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sarah Ourahmoune tente la s\u00e9lection \u00e0 Istanbul mi avril pour les Jeux Olympiques 2016. Tous les soutiens peuvent se faire entendre. http://www.carnetdesportive.com http://www.boxerinside.fr \u00a9 Bruno Levy", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/04/4-sarah-fille-de-boxe_1443783?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865339-sarah-ourahmoune.jpg?modified_at=1459748788&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "181376", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-04:/1443783"}, "tag:next.liberation.fr,2016-23-30:/1442797": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-30T12:23:05+02:00", "title": "Les trente gueulantes de Jean-Pierre Coffe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pourfendeur de la malbouffe, au bec fin et \u00e0 la langue bien pendue, imposa un nouveau style pour traiter de la cuisine \u00e0 partir de 1984 sur Canal +. Il est mort mardi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/30/les-trente-gueulantes-de-jean-pierre-coffe_1442797?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864025-portrait-medias-gastronomie.jpg?modified_at=1459333381&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9329971", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-23-30:/1442797"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-31:/1443152": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T19:14:46+02:00", "title": "Manifestations, Salah Abdeslam, Turquie, Imre Kert\u00e9sz... l'essentiel de l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/manifestations-salah-abdeslam-turquie-imre-kertesz-l-essentiel-de-l-actualite-de-la-journee_1443152?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/826956-salah-abdeslam-sur-l-appel-a-temoins-diffuse-le-15-novembre-2015-par-la-police-francaise.jpg?modified_at=1459489810&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "38726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-31:/1443152"}, "tag:next.liberation.fr,2016-29-23:/1438246": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T14:29:05+01:00", "title": "A corps et \u00e0 cru", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/a-corps-et-a-cru_1438246?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857996-ukraine-corps-nu.jpg?modified_at=1458739736&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2104371", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-29-23:/1438246"}, "tag:next.liberation.fr,2016-39-25:/1441954": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-03-25T12:39:02+01:00", "title": "Iggy Pop, Stuck in the sound, Pet Shop Boys : la playlist du cahier musique de Lib\u00e9 du 26 mars 2016", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/03/25/iggy-pop-stuck-in-the-sound-pet-shop-boys-la-playlist-du-cahier-musique-de-libe-du-26-mars-2016_1441954?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862927-playlist2603.jpg?modified_at=1458904265&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122173", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-39-25:/1441954"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-20:/1440857": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-20T18:14:20+01:00", "title": "Turquie: Galatasaray-Fenerbah\u00e7e report\u00e9, risque \u00abs\u00e9rieux\u00bb d\u2019attentat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le derby qui devait opposer dimanche soir les g\u00e9ants stambouliotes du football a \u00e9t\u00e9 report\u00e9, au lendemain d'un attentat qui a fait 4 morts \u00e0 Istanbul.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/20/turquie-galatasaray-fenerbahce-reporte-risque-serieux-d-attentat_1440857?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861409-des-policiers-turcs-patrouillent-dans-l-avenue-pietonne-istiklal-a-istanbul-au-lendemain-d-un-attent.jpg?modified_at=1458555911&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "177369", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-20:/1440857"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-25:/1441963": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T11:50:08+01:00", "title": "Microsoft muselle son robot \u00abTay\u00bb, devenu nazi en 24 heures", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un robot Microsoft dot\u00e9 d'une intelligence artificielle et capable de l'accro\u00eetre en interagissant avec les internautes a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 jeudi par le groupe informatique am\u00e9ricain apr\u00e8s avoir multipli\u00e9 les diatribes haineuses ou racistes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/microsoft-muselle-son-robot-tay-devenu-nazi-en-24-heures_1441963?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862915-images-article-2016-03-24-cespn6ewqaalifo.jpg?modified_at=1458902811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "21370", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-25:/1441963"}, "tag:www.liberation.fr,2015-16-17:/1411523": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-04-05T09:18:17+02:00", "title": "Les carnets de glace d\u2019Aurore Bagarry", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Entre exploration plastique et d\u00e9marche documentaire, la jeune photographe est partie \u00e0 l\u2019assaut des glaciers du Mont-Blanc.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2015/11/17/les-carnets-de-glace-d-aurore-bagarry_1411523?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/825071-32_s_trient2.jpg?modified_at=1447148595&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1454033", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2015-16-17:/1411523"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441309": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T07:06:42+01:00", "title": "\u00abDans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es, les chefs d'\u00e9tablissement n'en peuvent plus\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Philippe Tournier, du SNPDEN, le syndicat majoritaire des chefs d'\u00e9tablissement, d\u00e9nonce \u00abl'entassement\u00bb de dysfonctionnements du fait d'une accumulation d'injonctions, parfois contradictoires, du minist\u00e8re de l'Education.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/dans-les-colleges-et-lycees-les-chefs-d-etablissement-n-en-peuvent-plus_1441309?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862140-education-gouvernement-parents-securite.jpg?modified_at=1458725544&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1843280", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441309"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441846": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-24T20:20:11+01:00", "title": "Manifestation contre la r\u00e9forme du travail. Les jeunes sur le front", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/24/manifestation-contre-la-reforme-du-travail-les-jeunes-sur-le-front_1441846?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862775-mc-hl-manifloitravail3-45.jpg?modified_at=1458846045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6695992", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441846"}, "tag:next.liberation.fr,2016-56-30:/1441981": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-30T14:56:53+02:00", "title": "La playlist de Nili Hadida de Lilly\u00a0Wood &\u00a0The\u00a0Prick", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le duo fran\u00e7ais sera jeudi soir au Z\u00e9nith de Paris. La playlist de la chanteuse raconte la routine des tourn\u00e9es, \u00e0 l'image de celle qui s'ach\u00e8ve demain.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/30/la-playlist-de-nili-hadida-de-lilly-wood-the-prick_1441981?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864058-lilly-wood-and-the-prick.jpg?modified_at=1459342668&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "32673980", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-56-30:/1441981"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-28:/1442442": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T16:29:17+02:00", "title": "Bruxelles : soup\u00e7onn\u00e9 d'\u00eatre le complice de l'a\u00e9roport, Fay\u00e7al Cheffou a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/bruxelles-soupconne-d-etre-le-complice-de-l-aeroport-faycal-cheffou-a-ete-libere_1442442?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861896-bruxelles.jpg?modified_at=1458632948&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "604336", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-28:/1442442"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-18:/1440562": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T18:32:42+01:00", "title": "Migrants\u00a0: l'opposition turque outr\u00e9e par l'accord avec l'UE", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des partis politiques et des membres de la soci\u00e9t\u00e9 civile pointent un abandon des valeurs europ\u00e9ennes et des mesures tr\u00e8s difficiles \u00e0 mettre en oeuvre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/migrants-l-opposition-turque-outree-par-l-accord-avec-l-ue_1440562?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860766-syrian-refugee-camps-at-syria.jpg?modified_at=1458322322&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "412198", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-18:/1440562"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-04:/1443791": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-04T08:06:08+02:00", "title": "On tue l\u2019animal de fa\u00e7on massive et obsc\u00e8ne", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "V\u00e9g\u00e9tariens et carnivores \u00e9thiques doivent s\u2019allier pour repenser notre rapport pathologique \u00e0 l\u2019animal. Notre culture est sortie de la pr\u00e9dation pour entrer dans l\u2019extermination et le zoocide.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/04/on-tue-l-animal-de-facon-massive-et-obscene_1443791?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865348-865211-une-vie-de-poulet.jpg?modified_at=1459775080&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "212578", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-04:/1443791"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443838": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T14:03:02+02:00", "title": "\u00abPanama papers\u00bb, ce que l'on sait", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un consortium d\u2019investigation a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce dimanche un scandale fiscal d\u2019ampleur internationale. Plusieurs c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s ont notamment \u00e9t\u00e9 cit\u00e9es. Un parti politique fran\u00e7ais serait \u00e9galement concern\u00e9. \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur cette affaire de montages financiers \u00aboffshore\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/panama-papers-ce-que-l-on-sait_1443838?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865406--.jpg?modified_at=1459766356&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3808957", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443838"}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-18:/1440652": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-18T20:33:00+01:00", "title": "Ils ont \u00e9crit le Lib\u00e9 des \u00e9crivains", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Yann Rabanier a photographi\u00e9 les \u00e9crivains qui ont investi les colonnes du Lib\u00e9ration du 17 mars.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/18/ils-ont-ecrit-le-libe-des-ecrivains_1440652?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860349-libe-des-ecrivains.jpg?modified_at=1458329500&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "14590121", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-18:/1440652"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-24:/1441761": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T17:25:46+01:00", "title": "Le kamikaze du m\u00e9tro de Bruxelles \u00e9tait impliqu\u00e9 dans les attentats de Paris", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Khalid El Bakraoui, auteur de l'attentat-suicide dans le m\u00e9tro de Bruxelles mardi, \u00e9tait recherch\u00e9 dans l\u2019enqu\u00eate sur les attentats du 13\u00a0Novembre pour avoir lou\u00e9 sous un faux nom un logement \u00e0 Charleroi, utilis\u00e9 par certains assaillants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/le-kamikaze-du-metro-de-bruxelles-etait-implique-dans-les-attentats-de-paris_1441761?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862054-000_8z96x.jpg?modified_at=1458836542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1416579", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-24:/1441761"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441752": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T18:20:08+01:00", "title": "La manifestation contre la loi Travail d\u00e9g\u00e9n\u00e8re : une voiture br\u00fbl\u00e9e, plus de 20\u00a0interpellations", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/la-manifestation-contre-la-loi-travail-degenere-une-voiture-brulee-plus-de-20-interpellations_1441752?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862680-manif24deux.jpg?modified_at=1458833860&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5915194", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441752"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-30:/1442815": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T12:53:48+02:00", "title": "Cinq phrases \u00e0 retenir de l'intervention de Fran\u00e7ois Hollande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/cinq-phrases-a-retenir-de-l-intervention-de-francois-hollande_1442815?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864033-000_974uz.jpg?modified_at=1459335463&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2809793", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-30:/1442815"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-04:/1443971": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T20:29:39+02:00", "title": "A Marseille, \u00abnous sommes face \u00e0 un Everest de folie meurtri\u00e8re\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Entre samedi et lundi, quatre personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es dans la ville phoc\u00e9enne. Les enqu\u00eateurs parlent d'une guerre li\u00e9e au contr\u00f4le de territoires pour le trafic de stup\u00e9fiants et de vengeance.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/a-marseille-nous-sommes-face-a-un-everest-de-folie-meurtriere_1443971?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865566-000_9c1u8.jpg?modified_at=1459794561&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5514617", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-04:/1443971"}, "tag:next.liberation.fr,2016-23-24:/1441793": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-24T18:23:16+01:00", "title": "Olivier Py: en Avignon \u00abil y a du possible \u00e0 inventer\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le metteur en sc\u00e8ne et directeur du Festival pour la troisi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive commente la programmation de la 70e\u00a0\u00e9dition.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/olivier-py-en-avignon-il-y-a-du-possible-a-inventer_1441793?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/789700--.jpg?modified_at=1458840393&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5067408", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-23-24:/1441793"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-25:/1441929": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T09:34:57+01:00", "title": "Changez de sexe en vingt minutes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u2026 Et en huit \u00e9pisodes de la webs\u00e9rie Martin Sexe Faible", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/changez-de-sexe-en-vingt-minutes_1441929?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862866-changez-de-sexe-en-vingt-minutes.jpg?modified_at=1458895426&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "82232", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-25:/1441929"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-26:/1442015": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-26T10:50:04+01:00", "title": "Les bons plans restaus de Kafka, le cerveau qu'on op\u00e8re\u00a0: deux longs formats \u00e0 lire ce week-end", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque semaine, la r\u00e9daction du magazine \u00ab\u00a0Books \u00bb d\u00e9cortique les longs formats des revues et sites anglo-saxons. Morceaux choisis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/26/les-bons-plans-restaus-de-kafka-le-cerveau-qu-on-opere-deux-longs-formats-a-lire-ce-week-end_1442015?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862998-kafka.jpg?modified_at=1458918720&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "835661", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-26:/1442015"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-24:/1441889": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T22:12:08+01:00", "title": "Jeudi saint : le pape Fran\u00e7ois lave les pieds de migrants de diverses confessions", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans une courte hom\u00e9lie improvis\u00e9e, le pape a oppos\u00e9 ce geste de \u00abfraternit\u00e9\u00bb au \u00abgeste de guerre, de destruction\u00bb commis mardi \u00e0 Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/jeudi-saint-le-pape-francois-lave-les-pieds-de-migrants-de-diverses-confessions_1441889?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862817-000_929ij.jpg?modified_at=1458853907&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1637351", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-24:/1441889"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-30:/1442901": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T18:23:57+02:00", "title": "R\u00e9trop\u00e9dalage pr\u00e9sidentiel, pol\u00e9mique minist\u00e9rielle, mort de Coffe : l'actu de mercredi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce qu'il ne fallait pas manquer de l'actu de ce mercredi, c'est par ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/retropedalage-presidentiel-polemique-ministerielle-mort-de-coffe-l-actu-de-mercredi_1442901?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864027--.jpg?modified_at=1459353218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5742921", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-30:/1442901"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-27:/1442343": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T08:12:30+02:00", "title": "Pakistan: au moins 72 morts dans un attentat-suicide \u00e0 Lahore", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'attentat, revendiqu\u00e9 par une faction des talibans pakistanais, a frapp\u00e9 un parc bond\u00e9 o\u00f9 la minorit\u00e9 chr\u00e9tienne c\u00e9l\u00e9brait le dimanche de P\u00e2ques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/pakistan-au-moins-72-morts-dans-un-attentat-suicide-a-lahore_1442343?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863466-000_950y7.jpg?modified_at=1459096630&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "70310", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-27:/1442343"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-31:/1443105": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-31T17:39:49+02:00", "title": "Il faut en finir avec la psychiatrie fond\u00e9e sur la contention", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les abus constat\u00e9s r\u00e9cemment par Adeline Hazan, la Contr\u00f4leuse g\u00e9n\u00e9rale des lieux de privation de libert\u00e9s, \u00e0 l'h\u00f4pital psychiatrique de Bourg-en-Bresse, traduit une destruction g\u00e9n\u00e9rale, lente et progressive des soins en psychiatrie en France, au nom de l'efficacit\u00e9 \u00e9conomique et de la rigueur budg\u00e9taire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/31/il-faut-en-finir-avec-la-psychiatrie-fondee-sur-la-contention_1443105?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864413--.jpg?modified_at=1459435328&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "117548", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-31:/1443105"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-31:/1443044": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T12:10:04+02:00", "title": "Jean-Claude Mailly (FO) : \u00abObtenir le retrait du projet de loi Travail\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/jean-claude-mailly-fo-obtenir-le-retrait-du-projet-de-loi-travail_1443044?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/483449--.jpg?modified_at=1357642387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "89086", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-31:/1443044"}, "tag:next.liberation.fr,2016-04-04:/1443911": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-04T22:04:47+02:00", "title": "\u00abLes centres commerciaux sont des lieux culturels\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Qu'est-ce que le Grand Paris de la culture ? Une question discut\u00e9e quatre heures durant samedi 2 avril \u00e0 Saint-Denis \u00e0 l'occasion de la Nuit des d\u00e9bats initi\u00e9e par la Ville de Paris. Avec \u00e0 la clef des prises de position iconoclastes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/04/04/les-centres-commerciaux-sont-des-lieux-culturels_1443911?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865488-les-centres-commerciaux-sont-des-lieux-culturels.jpg?modified_at=1459782852&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "301208", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-04-04:/1443911"}, "tag:next.liberation.fr,2016-57-02:/1442913": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-02T11:57:26+02:00", "title": "A table photographes!", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le d\u00e9sopilant Max Siedentopf, photographe, vid\u00e9aste et collectionneur d\u2019images a fix\u00e9 une r\u00e8gle du jeu simple pour \u00abExtraordinaire\u00bb, le magazine qu\u2019il vient de lancer. Il a envoy\u00e9 \u00e0\u00a020\u00a0artistes aussi poilants que lui un sachet de couverts en plastique \u00e0 photographier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/02/a-table-photographes_1442913?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864165-ordinary-vendula-knopova.jpg?modified_at=1459357171&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1020180", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-57-02:/1442913"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-25:/1441956": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T11:16:39+01:00", "title": "L'heure d'\u00e9t\u00e9, toute une histoire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le passage \u00e0 l\u2019heure d\u2019\u00e9t\u00e9 est en fait une id\u00e9e bien ancienne jusqu'\u00e0 son \u00e9tablissement sous la forme que nous connaissons il y a quarante ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/l-heure-d-ete-toute-une-histoire_1441956?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862907-heure.jpg?modified_at=1458900738&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1544638", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-25:/1441956"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1443400": {"title": "Paris en ligne: \u00abInch'Allah, ils vont marquer en deuxi\u00e8me mi-temps\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/07/paris-en-ligne-inch-allah-ils-vont-marquer-en-deuxieme-mi-temps_1443400?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1996089", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865798-sidi-bouzid-epicentre-de-la-revolte-tunisienne-illustration-vie-quotidienne.jpg?modified_at=1459872857&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T10:29:30+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1443400", "summary": {"@type": "html", "#text": "Un site de paris sportifs bas\u00e9 \u00e0 Malte permet aux Tunisiens de miser en euros sur les championnats de foot europ\u00e9ens. De nombreux hommes y sont accros. En esp\u00e9rant gagner de l'argent ou pour d\u00e9fier l'ennui."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-07:/1444636": {"title": "Quatre choses que vous ignoriez sur les drapeaux du monde", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/quatre-choses-que-vous-ignoriez-sur-les-drapeaux-du-monde_1444636?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3026120", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866416-flag.jpg?modified_at=1460045308&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T18:05:27+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-07:/1444636", "summary": {"@type": "html", "#text": "Il n'existe pas de drapeaux violet, le plus vieux drapeau est danois... Et plein d'autres choses que vous ignoriez sur les drapeaux."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-06:/1444283": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T11:16:11+02:00", "title": "Le \u00abstand-up\u00bb de Redoine Fa\u00efd aux assises", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Interrog\u00e9 toute la journ\u00e9e de mardi devant la cour d'assises de Paris, Redoine Fa\u00efd n'a pas flanch\u00e9. Fid\u00e8le \u00e0 son style baroque, le braqueur multir\u00e9cidiviste continue \u00e0 nier toute implication dans le casse rat\u00e9 qui a caus\u00e9 la mort d'une polici\u00e8re en 2010.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/le-stand-up-de-redoine-faid-aux-assises_1444283?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866016-000_8d2ji.jpg?modified_at=1459932509&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2780016", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-06:/1444283"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-01:/1443238": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T10:09:19+02:00", "title": "Bons baisers de Pyongyang au\u00a0sommet sur la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La Cor\u00e9e du Nord a tir\u00e9 ce vendredi un missile de courte port\u00e9e au moment ou se tient \u00e0 Washington une r\u00e9union sur les menaces atomiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/bons-baisers-de-pyongyang-au-sommet-sur-la-securite-nucleaire_1443238?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864609-kcna-file-picture-shows-north-korean-leader-kim-jong-un-watching-the-ballistic-rocket-launch-drill-o.jpg?modified_at=1459497923&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "77243", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-01:/1443238"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-04:/1443866": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T14:27:42+02:00", "title": "Cinq moments marquants \u00e0 Nuit Debout", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/cinq-moments-marquants-a-nuit-debout_1443866?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865442-000_9b091.jpg?modified_at=1459773187&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2652819", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-04:/1443866"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-18:/1440550": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T22:18:23+01:00", "title": "Salah Abdeslam arr\u00eat\u00e9 en Belgique avec quatre autres personnes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le suspect-cl\u00e9 des attentats de Paris, en fuite depuis plus de quatre mois, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9  apr\u00e8s une brusque acc\u00e9l\u00e9ration de sa traque ces derniers jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/salah-abdeslam-arrete-en-belgique-avec-quatre-autres-personnes_1440550?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861057-bruxelles.jpg?modified_at=1458322481&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12209434", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-18:/1440550"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-04:/1443915": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T18:55:17+02:00", "title": "Ram\u00f3n Fonseca, pourfendeur des autocrates et d\u00e9fenseur de leurs int\u00e9r\u00eats", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ecrivain r\u00e9put\u00e9, le cofondateur du cabinet d'avocats \u00e0 Panam\u00e1 d\u00e9non\u00e7ait dans son roman \u00abMister Politicus\u00bb, en 2012, la corruption et les d\u00e9rives autoritaires des chefs d'Etat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/ramon-fonseca-pourfendeur-des-autocrates-et-defenseur-de-leurs-interets_1443915?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865511-rfm.jpg?modified_at=1459788904&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "64135", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-04:/1443915"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-01:/1443318": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:43:23+02:00", "title": "Courir Pour Elles retire sa plainte contre une bloggeuse malade du cancer", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019association  qui \u0153uvre pour la pr\u00e9vention des cancers f\u00e9minins par l'activit\u00e9 physique avait d\u00e9cid\u00e9 de porter plainte contre Manuela Wyler apr\u00e8s un article de blog qu\u2019elle jugeait diffamatoire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/courir-pour-elles-retire-sa-plainte-contre-une-bloggeuse-malade-du-cancer_1443318?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864750-couverture-du-livre-de-manuela-wyler-fuck-my-cancer-aux-editions-fayard.jpg?modified_at=1459520656&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "157672", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-01:/1443318"}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-24:/1441807": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-24T18:49:10+01:00", "title": "Silence on joue ! \u00abPokk\u00e9n Tournament\u00bb, \u00abThe Deadly Tower of Monsters\u00bb, \u00abThe Culling\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, des chimpanz\u00e9s mutants, des pok\u00e9mons et du battle royale.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/silence-on-joue-pokken-tournament-the-deadly-tower-of-monsters-the-culling_1441807?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862725-pokken-tournament.jpg?modified_at=1458841568&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "223040", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-24:/1441807"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-25:/1441978": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T12:52:41+01:00", "title": "Projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Argenteuil\u00a0: des explosifs et des fusils d'assaut retrouv\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La perquisition antiterroriste men\u00e9e jeudi soir \u00e0 Argenteuil dans un appartement a permis de d\u00e9couvrir des armes et des explosifs \u00e0 l'adresse d'un suspect interpell\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/projet-d-attentat-dejoue-a-argenteuil-des-explosifs-et-des-fusils-d-assaut-retrouves_1441978?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862940-policiers-et-experts-lors-d-une-perquisition-le-24-mars-2016-a-argenteuil.jpg?modified_at=1458906736&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "133627", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-25:/1441978"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-31:/1443060": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-31T13:16:05+02:00", "title": "Yannick Agnel, vrai faux troisi\u00e8me ou faux vrai deuxi\u00e8me?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le champion olympique du 200 m pourrait ne pas pouvoir d\u00e9fendre son titre \u00e0 Rio. Une histoire ubuesque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/31/yannick-agnel-vrai-faux-troisieme-ou-faux-vrai-deuxieme_1443060?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864352--.jpg?modified_at=1459422843&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2090991", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-31:/1443060"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441790": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T17:59:36+01:00", "title": "Le ch\u00f4mage bondit en f\u00e9vrier", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La baisse de janvier (-27 900 en cat\u00e9gorie\u00a0A), en partie inexpliqu\u00e9e, est enti\u00e8rement effac\u00e9e par la forte hausse du mois dernier (+\u00a038\u00a0400)", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/le-chomage-bondit-en-fevrier_1441790?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862709-les-chiffres-du-chomage-en-fevrier-2016.png?modified_at=1458838582&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "45155", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441790"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-05:/1331777": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-05T12:42:15+02:00", "title": "De l'art de choisir la bonne musique de campagne \u00e9lectorale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Donald Trump a diffus\u00e9 sans son accord une chanson du rappeur Everlast lors d'un meeting. Avant cela, il s'\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 fait r\u00e9primander par Adele ou encore Neil Young, mais il n'est pas le seul. Chronologie des bourdes musicales des politiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/de-l-art-de-choisir-la-bonne-musique-de-campagne-electorale_1331777?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861882-l-assemblee-ecoute-le-candidat-republicain-a-l-election-americaine-donald-trump-lors-de-la-conferenc.jpg?modified_at=1458611407&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "128402", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-05:/1331777"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-01:/1443267": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T12:17:44+02:00", "title": "Loi travail\u00a0: les opposants font nuit blanche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la foul\u00e9e des manifestations, jeudi, contre le projet de loi El Khomri, les participants se sont retrouv\u00e9s dans plusieurs grandes villes en France pour occuper l'espace public. Reportage place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/loi-travail-les-opposants-font-nuit-blanche_1443267?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864649-prodlibe.jpg?modified_at=1459504763&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2121000", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-01:/1443267"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-20:/1440752": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T09:02:58+01:00", "title": "En Hongrie, le m\u00e9decin de l\u2019ann\u00e9e est un immigr\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Arriv\u00e9 du Yemen il y a vingt ans, il a \u00e9t\u00e9 pl\u00e9biscit\u00e9 par les internautes hongrois dans un pays o\u00f9 le gouvernement ne cesse de montrer son hostilit\u00e9 aux migrants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/en-hongrie-le-medecin-de-l-annee-est-un-immigre_1440752?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861258-photo-adr-abdul_n.jpg?modified_at=1458407184&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "25759", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-20:/1440752"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-30:/1442773": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T09:39:33+02:00", "title": "SaturdayMan, ses aventures et les aventures de ses aventures", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019\u00e9difiante \u00e9pop\u00e9e d\u2019une webs\u00e9rie \u00ab\u00a0en devenir\u00a0\u00bb", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/saturdayman-ses-aventures-et-les-aventures-de-ses-aventures_1442773?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863958-saturdayman-ses-aventures-et-les-aventures-de-ses-aventures.jpg?modified_at=1459346690&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "233675", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-30:/1442773"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T09:39:45+01:00", "title": "Pour Benoist Apparu, Alain Jupp\u00e9 pr\u00e9pare une \u00abcampagne s\u00e9rieuse\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/pour-benoist-apparu-alain-juppe-prepare-une-campagne-serieuse_1440440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/795988-photo-francois-nascimbeni-afp.jpg?modified_at=1458291364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6030886", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-29:/1442545": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T09:08:10+02:00", "title": "Th\u00e9venoud, candidat aux l\u00e9gislatives en 2017", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/thevenoud-candidat-aux-legislatives-en-2017_1442545?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/676209-newly-named-french-junior-minister-for-foreign-trade-tourism-and-french-nationals-abroad-thevenoud-a.jpg?modified_at=1446664375&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "96875", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-29:/1442545"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441940": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T10:11:56+01:00", "title": "Pour Herv\u00e9 Morin, les frappes a\u00e9riennes \u00abne suffiront pas\u00bb face \u00e0 l\u2019Etat islamique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/pour-herve-morin-les-frappes-aeriennes-ne-suffiront-pas-face-a-l-etat-islamique_1441940?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/835876-morin-regionales-liberation.jpg?modified_at=1450051921&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3744879", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441940"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-30:/1442771": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T09:30:50+02:00", "title": "Nathalie Kosciusko-Morizet\u00a0: \u00abOn cherche \u00e0 \u00e9carter une sensibilit\u00e9 du parti\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/nathalie-kosciusko-morizet-on-cherche-a-ecarter-une-sensibilite-du-parti_1442771?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858140-000_6d59t.jpg?modified_at=1457459004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4263915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-30:/1442771"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-30:/1442873": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T17:43:06+02:00", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance\u00a0: un naufrage pour Hollande, une d\u00e9faite pour la droite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/decheance-un-naufrage-pour-hollande-une-defaite-pour-la-droite_1442873?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864124-000_9755i.jpg?modified_at=1459352137&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3634406", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-30:/1442873"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441194": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:20:40+01:00", "title": "Rester chez soi, rassurer ses\u00a0proches\u2026 les recommandations des autorit\u00e9s belges", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les attentats de mardi matin, la ville de Bruxelles est boucl\u00e9e et d'autres mesures ont \u00e9t\u00e9 prises. R\u00e9capitulatif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/rester-chez-soi-rassurer-ses-proches-les-recommandations-des-autorites-belges_1441194?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861953-683462-01-06.jpg?modified_at=1458644712&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "812277", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441194"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-01:/1443204": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T07:19:10+02:00", "title": "Carambar redevient tricolore", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pass\u00e9 en 2010 sous pavillon am\u00e9ricain, le caramel nordiste ainsi qu'une dizaine d'autres marques de confiserie \u00e0 l'image r\u00e9tro vont \u00eatre rachet\u00e9s par Eurazeo, une soci\u00e9t\u00e9 d'investissement fran\u00e7aise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/carambar-redevient-tricolore_1443204?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/504494-un-papier-de-carambar-deroule-avec-sa-blague.jpg?modified_at=1459457302&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "72494", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-01:/1443204"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-06:/1444330": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T10:25:42+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abExpression de l'hostilit\u00e9\u00bb, \u00abarroseur arros\u00e9\u00bb\u00a0: Nuit debout divise les politiques", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/expression-de-l-hostilite-arroseur-arrose-nuit-debout-divise-les-politiques_1444330?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859950-000_8n80w.jpg?modified_at=1458044357&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3491337", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-06:/1444330"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-01:/1443286": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T13:45:54+02:00", "title": "Libellules\u00a0: \u00abLa D\u00e9esse pr\u00e9cieuse et la Petite nymphe au corps de feu enflamment l\u2019imaginaire\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une vingtaine d'esp\u00e8ces de libellules, sur 89, sont menac\u00e9es ou quasi menac\u00e9es de disparition en France m\u00e9tropolitaine, principalement \u00e0 cause de la destruction des zones humides. L'entomologiste Xavier Houard souligne leur beaut\u00e9 et leur importance.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/libellules-la-deesse-precieuse-et-la-petite-nymphe-au-corps-de-feu-enflamment-l-imaginaire_1443286?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864698-agrion-joli-coenagrion-pulchellum.jpg?modified_at=1459520200&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "974564", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-01:/1443286"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-25:/1441904": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T12:45:20+01:00", "title": "\u00abDroit \u00e0 l\u2019oubli\u00bb\u00a0: la Cnil inflexible face \u00e0 Google", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le gendarme de la vie priv\u00e9e a rendu publique, jeudi, sa d\u00e9cision de sanctionner le g\u00e9ant du Net, qui n'applique pas le \u00abdroit au d\u00e9r\u00e9f\u00e9rencement\u00bb europ\u00e9en \u00e0 l'ensemble de son moteur de recherche. L'entreprise pr\u00e9voit de faire appel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/droit-a-l-oubli-la-cnil-inflexible-face-a-google_1441904?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/533512-la-ligue-des-cnil-europeennes-contre-google.jpg?modified_at=1458906777&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "32341", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-25:/1441904"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-01:/1443443": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T23:01:51+02:00", "title": "T\u00e9l\u00e9coms\u00a0: Bouygues-Orange, rupture de fian\u00e7ailles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Convoqu\u00e9s vendredi soir, les conseils d\u2019administration des deux groupes ont act\u00e9 l\u2019\u00e9chec de leur rapprochement.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/telecoms-bouygues-orange-rupture-de-fiancailles_1443443?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864861--.jpg?modified_at=1459531471&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "343891", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-01:/1443443"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-03:/1443655": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T13:11:46+02:00", "title": "Urvoas : la justice est \u00ab\u00e0 bout de souffle\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans un entretien au JDD, le ministre de la Justice Jean-Jacques Urvoas estime que son minist\u00e8re est dans un \u00e9tat financier d\u00e9plorable.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/urvoas-la-justice-est-a-bout-de-souffle_1443655?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865220-prodlibe-urvoas.jpg?modified_at=1459698286&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8475757", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-03:/1443655"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-05:/1444048": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T09:19:25+02:00", "title": "Edward Snowden ironise sur la d\u00e9fense des lanceurs d'alerte de Fran\u00e7ois Hollande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les Panama Papers, le Pr\u00e9sident affirme qu'il faut \u00abprot\u00e9ger les lanceurs d'alerte\u00bb. L'ex-contractuel de la NSA, \u00e0 qui la France a refus\u00e9 l'asile, a moyennement appr\u00e9ci\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/edward-snowden-ironise-sur-la-defense-des-lanceurs-d-alerte-de-francois-hollande_1444048?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/682759-grab-video-fournie-par-wikileaks-le-12-octobre-2013-d-edward-snowden-lors-d-un-diner-a-moscou-le-9-o.jpg?modified_at=1412924708&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "36770", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-05:/1444048"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-28:/1442464": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-28T17:37:34+02:00", "title": "Crowdsourcing ou donner de votre temps aux archives", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous avec eu une journ\u00e9e charg\u00e9e, vous rentrez chez vous et ne r\u00eavez que d\u2019une chose, vous relaxer. Quand certains prennent un bain moussant, lisent un bon livre dans le canap\u00e9 ou regardent une s\u00e9rie dans le lit, d\u2019autres enrichissent l\u2019encyclop\u00e9die en ligne Wikip\u00e9dia ou mettent leur savoir-faire \u00e0 contribution de projets initi\u00e9s par un organisme. Un d\u00e9lassement altruiste, qui fait la joie\nd\u2019institutions comme la Smithsonian Institution.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/28/crowdsourcing-ou-donner-de-votre-temps-aux-archives_1442464?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863588-crowdsourcing-et-si-vous-donniez-de-votre-temps-aux-archives.jpg?modified_at=1459231914&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "624032", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-28:/1442464"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-26:/1442013": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-26T13:27:35+01:00", "title": "Une faim de loup pour le gigot d'agneau", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quand le mouton passe \u00e0 la casserole pour P\u00e2ques, c'est bien plus qu'un plat de f\u00eate qui d\u00e9barque sur votre table. C'est une fable sur l'histoire de l'homme avec ses rites et ses recettes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/26/une-faim-de-loup-pour-le-gigot-d-agneau_1442013?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863164-gigot.jpg?modified_at=1458932140&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2693249", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-26:/1442013"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-24:/1441678": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T09:36:07+01:00", "title": "\u00abL\u2019\u00e9radication totale de Daech au Levant\u00bb, objectif de Jean-Yves Le Drian", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/l-eradication-totale-de-daech-au-levant-objectif-de-jean-yves-le-drian_1441678?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861621-gal-bosser.jpg?modified_at=1458561387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3806155", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-24:/1441678"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-24:/1441692": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T18:56:02+01:00", "title": "Quand \u00able Figaro\u00bb renvoie les femmes \u00e0 la maison", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le quotidien \u00e9tablit une curieuse corr\u00e9lation entre le ch\u00f4mage \u00e9lev\u00e9 et le taux d'emploi f\u00e9minin \u00e0 temps plein, avec cette conclusion : \u00abLes cr\u00e8ches nuisent au plein emploi\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/quand-le-figaro-renvoie-les-femmes-a-la-maison_1441692?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862727-femme-foyer.jpg?modified_at=1458842155&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1955323", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-24:/1441692"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440956": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T10:22:54+01:00", "title": "Hidalgo d\u00e9nonce une \u00abforme tr\u00e8s communautariste d'organisation\u00bb \u00e0 Molenbeek", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/hidalgo-denonce-une-forme-tres-communautariste-d-organisation-a-molenbeek_1440956?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851936-000_669u4.jpg?modified_at=1455555364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4790960", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440956"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-06:/1444401": {"title": "Laurence Engel d\u00e9croche la BNF", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/laurence-engel-decroche-la-bnf_1444401?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "66367", "@href": "http://md1.libe.com/photo/117377-france.jpg?modified_at=1389783047&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:48:59+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-06:/1444401", "summary": {"@type": "html", "#text": "Premi\u00e8re femme nomm\u00e9e \u00e0 ce poste, sur fond d'enjeux politiques, l'ex-directrice des affaires culturelles de la ville de Paris va remplacer Bruno Racine \u00e0 la t\u00eate de la Biblioth\u00e8que nationale de France."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-30:/1442834": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T20:26:12+02:00", "title": "Syrie\u00a0: Assad pour un gouvernement d\u2019union nationale, refus de l\u2019opposition", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident syrien Bachar al-Assad a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 mercredi son appel \u00e0 un gouvernement d\u2019union nationale rassemblant ses fid\u00e8les et l\u2019opposition, proposition aussit\u00f4t rejet\u00e9e par celle-ci qui r\u00e9clame un organe de transition o\u00f9 il n\u2019aurait aucun pouvoir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/syrie-assad-pour-un-gouvernement-d-union-nationale-refus-de-l-opposition_1442834?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864050-un-portrait-du-president-syrien-bachar-al-assad-a-damas-le-15-mars-2016.jpg?modified_at=1459361107&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "131969", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-30:/1442834"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-21:/1441079": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T18:55:41+01:00", "title": "L'Espagne enqu\u00eate sur l'accident d'autocar qui a tu\u00e9 13 \u00e9tudiantes \u00e9trang\u00e8res", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Premier ministre italien Matteo Renzi s\u2019est rendu lundi en Espagne \u00e0 la rencontre de familles de victimes de l\u2019accident d\u2019autocar qui a tu\u00e9 treize \u00e9tudiantes \u00e9trang\u00e8res de 19 \u00e0 25 ans, dont sept Italiennes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/l-espagne-enquete-sur-l-accident-d-autocar-qui-a-tue-13-etudiantes-etrangeres_1441079?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861791-les-enqueteurs-espagnols-tentaient-lundi-d-etablir-les-causes-de-l-accident-d-autocar-qui-a-tue-trei.jpg?modified_at=1458584564&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6973870", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-21:/1441079"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-31:/1443048": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T12:57:19+02:00", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance\u00a0: comment le gouvernement fait porter le chapeau de l'\u00e9chec \u00e0 la droite", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce jeudi, Manuel Valls en t\u00eate, les ministres ont pilonn\u00e9 les s\u00e9nateurs de l'opposition qui ont refus\u00e9 le compromis gauche-droite trouv\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e sur la r\u00e9vision constitutionnelle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/decheance-comment-le-gouvernement-fait-porter-le-chapeau-de-l-echec-a-la-droite_1443048?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864351-000_888ih.jpg?modified_at=1459421749&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68302", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-31:/1443048"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-04:/1443943": {"category": {"@term": "Mode"}, "updated": "2016-04-04T19:27:36+02:00", "title": "Anthony Vaccarello succ\u00e8de \u00e0 Hedi Slimane chez Yves Saint Laurent", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cuir, noir, asym\u00e9trie, glamour rock: le prisme du designer belge n'est pas antipodique de l'approche qui a tripl\u00e9 le chiffre d'affaires de la maison de couture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/mode/2016/04/04/anthony-vaccarello-succede-a-hedi-slimane-chez-yves-saint-laurent_1443943?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865533-vaccarello.jpg?modified_at=1459790719&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1590393", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-04:/1443943"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1444559": {"title": "\u00abL'Islande s'\u00e9tait relev\u00e9e, ce scandale tombe vraiment mal\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/l-islande-s-etait-relevee-ce-scandale-tombe-vraiment-mal_1444559?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "6906184", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865593-people-demonstrate-against-iceland-s-prime-minister-gunnlaugsson-in-reykjavik.jpg?modified_at=1460021517&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T11:33:22+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1444559", "summary": {"@type": "html", "#text": "Torfi Tulinius, universitaire et fin connaisseur de la politique de son pays, d\u00e9crypte la crise n\u00e9e des r\u00e9v\u00e9lations sur le compte offshore du Premier ministre, contraint \u00e0 la d\u00e9mission."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-05:/1444156": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T18:04:02+02:00", "title": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis, invit\u00e9 de \u00abMardi politique\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/jean-christophe-cambadelis-invite-de-mardi-politique_1444156?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859820-le-premier-secretaire-du-parti-socialiste-jean-christophe-cambadelis-le-7-mars-2016-a-paris.jpg?modified_at=1459766416&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66846", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-05:/1444156"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441560": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T19:17:36+01:00", "title": "Selon le pr\u00e9sident turc, un des kamikazes avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en 2015 en Turquie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Recep Tayyip Erdogan affirme que cet homme, dont il n'a pas pr\u00e9cis\u00e9 l'identit\u00e9, a \u00e9t\u00e9 expuls\u00e9 vers la Belgique, cette derni\u00e8re n'ayant pas ensuite identifi\u00e9 ses liens avec le terrorisme", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/selon-le-president-turc-un-des-kamikazes-avait-ete-arrete-en-2015-en-turquie_1441560?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860377-le-president-turc-recep-tayyip-erdogan-lors-d-un-discours-a-ankara-le-16-mars-2016.jpg?modified_at=1458755709&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "90141", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441560"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-01:/1443268": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T12:30:22+02:00", "title": "Un deuxi\u00e8me policier mis en cause pour violences ? Quelques indices pour aider l'IGPN", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon France Inter, l'IGPN tenterait d'identifier un deuxi\u00e8me policier soup\u00e7onn\u00e9 de violences au lyc\u00e9e Henri Bergson. Une vell\u00e9it\u00e9 qui interroge: des images partag\u00e9es par les lyc\u00e9ens le rendent facilement reconnaissable", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/un-deuxieme-policier-mis-en-cause-pour-violences-quelques-indices-pour-aider-l-igpn_1443268?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864221-capture.jpg?modified_at=1459365395&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "33464", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-01:/1443268"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-31:/1443038": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T11:41:14+02:00", "title": "Les d\u00e9buts de la journ\u00e9e de mobilisation contre la loi Travail, vus par nos t\u00e9l\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/les-debuts-de-la-journee-de-mobilisation-contre-la-loi-travail-vus-par-nos-teles_1443038?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862762-mc-hl-manifloitravail3-18.jpg?modified_at=1458845992&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5154648", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-31:/1443038"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-06:/1444319": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T09:47:49+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Sapin souhaite que les pays de l'OCDE consid\u00e8rent le Panama comme paradis fiscal", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/sapin-souhaite-que-les-pays-de-l-ocde-considerent-le-panama-comme-paradis-fiscal_1444319?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/811924-photo-eric-piermont-afp.jpg?modified_at=1458295167&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3661561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-06:/1444319"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-21:/1441036": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T17:19:30+01:00", "title": "Kerviel-Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, \u00e7a pourrait repartir pour un tour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La Cour de r\u00e9vision a sursis \u00e0 statuer lundi sur la requ\u00eate de l'ex-trader condamn\u00e9 en\u00a02010 \u00e0 verser 5\u00a0milliards d'euros de dommages et int\u00e9r\u00eats \u00e0 son ancien employeur.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/kerviel-societe-generale-ca-pourrait-repartir-pour-un-tour_1441036?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861723-prodlibe-kerviel.jpg?modified_at=1458577163&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3046381", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-21:/1441036"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-23:/1441060": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T17:51:32+01:00", "title": "Mahler \u00e0 Monaco, Satie insolite et solitaire, Louis Sclavis baroque", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque semaine, l'actualit\u00e9 de la grande musique trait\u00e9e en de petites formes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/mahler-a-monaco-satie-insolite-et-solitaire-louis-sclavis-baroque_1441060?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861797-sclavis.jpg?modified_at=1458601698&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1573033", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-23:/1441060"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443790": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T07:43:19+02:00", "title": "Paradis fiscaux, migrants, Sidaction... l'essentiel de l'actu ce lundi matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les principales informations \u00e0 retenir en ce matin du 4 avril 2016.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/paradis-fiscaux-migrants-sidaction-l-essentiel-de-l-actu-ce-lundi-matin_1443790?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865012-une-femme-et-son-enfant-arrivent-a-bord-d-un-bateau-des-gardes-cotes-grecs-au-port-de-mytilene-sur-l.jpg?modified_at=1459705505&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "126487", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443790"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-26:/1440278": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-26T17:29:30+01:00", "title": "56Kast #71 \u2013 Neutralit\u00e9 du Net : Mais o\u00f9 est pass\u00e9 le respect ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Adrienne Alix de la Quadrature du Net pr\u00e9sente la campagne \u00abRespect My Net\u00bb pour signaler les entorses des fournisseurs d'acc\u00e8s \u00e0 la neutralit\u00e9 du Net. Par ailleurs, la Google Car se cogne et les scientifiques se bastonnent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/26/56kast-71-neutralite-du-net-mais-ou-est-passe-le-respect_1440278?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863316-56kast-71-lois-antiterro-et-respect-my-net.jpg?modified_at=1459010841&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "87906", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-26:/1440278"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441891": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T22:31:54+01:00", "title": "Sylvie Leclerc condamn\u00e9e \u00e0 9 ans de prison pour le meurtre de son compagnon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pendant quatre jours d\u2019audience, cette femme jug\u00e9e pour avoir tu\u00e9 son compagnon en 2012, a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par ses d\u00e9fenseurs comme une nouvelle Jacqueline Sauvage.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/sylvie-leclerc-condamnee-a-9-ans-de-prison-pour-le-meurtre-de-son-compagnon_1441891?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862818-000_8y6ap.jpg?modified_at=1458854816&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4143036", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441891"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441447": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T11:56:10+01:00", "title": "Regardez ici le film de Rokhaya Diallo, \u00abDe Paris \u00e0 Ferguson : coupables d'\u00eatre noirs\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans ce documentaire diffus\u00e9 mercredi \u00e0 20h50 sur France \u00d4 que \u00abLib\u00e9ration\u00bb vous propose de visionner en avant-premi\u00e8re, la militante antiraciste Rokhaya Diallo enqu\u00eate sur une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d'activistes am\u00e9ricains en lutte contre le racisme institutionnel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/regardez-ici-le-film-de-rokhaya-diallo-de-paris-a-ferguson-coupables-d-etre-noirs_1441447?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862300-rokhaya.jpg?modified_at=1458730489&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "108389", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441447"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T13:25:47+01:00", "title": "Attentats de janvier 2015 : les quatre suspects arr\u00eat\u00e9s mardi ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les quatre personnes qui avaient \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue cette semaine dans l'enqu\u00eate sur les attentats de janvier 2015 \u00e0 Charlie Hebdo, Montrouge et l'Hypercacher, ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9es.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/attentats-de-janvier-2015-les-quatre-suspects-arretes-mardi-ont-ete-relaches_1440500?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/609591-la-brigade-criminelle-de-la-police-judiciaire-de-versailles-recherche-activement-le-16-mars-2016-un-.jpg?modified_at=1458124215&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "47027", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-04:/1444016": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T22:22:37+02:00", "title": "Panama Papers : les Islandais demandent massivement la d\u00e9mission de leur Premier ministre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Eclabouss\u00e9 par les r\u00e9v\u00e9lations d'un consortium d'investigation sur les avoirs de milliers de personnalit\u00e9s dans les paradis fiscaux, David Sigmundur Gunlaugsson refuse de d\u00e9missionner malgr\u00e9 une manifestation d'une ampleur jamais vue dans le pays.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/panama-papers-les-islandais-demandent-massivement-la-demission-de-leur-premier-ministre_1444016?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865593-people-demonstrate-against-iceland-s-prime-minister-gunnlaugsson-in-reykjavik.jpg?modified_at=1459801315&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6906184", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-04:/1444016"}, "tag:next.liberation.fr,2016-22-24:/1438267": {"category": {"@term": "Mode"}, "updated": "2016-03-24T10:22:08+01:00", "title": "L\u2019outdoor est in", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les marques de v\u00eatements techniques con\u00e7us pour le grand air et grand froid se repositionnent en misant sur le haut de gamme, le style et l\u2019urbain. Ca cartonne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/mode/2016/03/24/l-outdoor-est-in_1438267?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858023-next78_02sonar_outwear04.jpg?modified_at=1457447205&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1152990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-22-24:/1438267"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441440": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T10:56:27+01:00", "title": "Pour l\u2019ambassadeur de Belgique en France, \u00abil y a un \u00e9chec, sans aucun doute\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/pour-l-ambassadeur-de-belgique-en-france-il-y-a-un-echec-sans-aucun-doute_1441440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862058-prodlibe-attentats-bruxelles.jpg?modified_at=1458660430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2978780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-06:/1444274": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T07:20:34+02:00", "title": "R\u00e9serve citoyenne\u00a0: \u00abJ\u2019en ai assez de cette mascarade, j'abandonne\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Karine Miermont, \u00e9crivain, fait partie de ces 5000 citoyens volontaires pour intervenir dans les \u00e9tablissements scolaires pour parler des valeurs de la R\u00e9publique. Enthousiaste au d\u00e9but, elle explique aujourd'hui sa d\u00e9ception. Et sa \u00abd\u00e9mission\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/reserve-citoyenne-j-en-ai-assez-de-cette-mascarade-j-abandonne_1444274?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/836503-des-eleves-dans-une-classe-de-cm1-de-l-ecole-la-courbe-a-aytre-dans-le-sud-ouest-le-1er-septembre-20.jpg?modified_at=1450256116&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "168128", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-06:/1444274"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443395": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T17:25:41+02:00", "title": "Climat : S\u00e9gol\u00e8ne Royal ne veut qu'elle sur la photo", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La ministre de l'environnement aurait mis son veto \u00e0 la nomination de Laurence Tubiana, cheville ouvri\u00e8re de la COP 21, \u00e0 la t\u00eate de la Conventions de Nations unies sur le climat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/climat-segolene-royal-ne-veut-qu-elle-sur-la-photo_1443395?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/846106-royal-liberation.jpg?modified_at=1459524328&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3062565", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443395"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1440984": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T11:53:52+01:00", "title": "L'arriv\u00e9e d'Obama \u00e0 Cuba \u00e0 travers les t\u00e9l\u00e9s am\u00e9ricaines", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/l-arrivee-d-obama-a-cuba-a-travers-les-teles-americaines_1440984?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861598-000_mvd6756381.jpg?modified_at=1458558103&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9042634", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1440984"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-30:/1442814": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T12:30:34+02:00", "title": "Femmes d'Afrique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Questions \u00e0... Flore Hazoum\u00e9, r\u00e9dactrice en chef de \u00abFemmes d\u2019Afrique\u00bb, magazine ivoirien \u00e0 vocation panafricaine consacr\u00e9\naux africaines du XXIe si\u00e8cle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/30/femmes-d-afrique_1442814?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864028-femme-d-afrique.jpg?modified_at=1459348684&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "508557", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-30:/1442814"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-31:/1443089": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T18:44:16+02:00", "title": "Une mar\u00e9e noire contre l'offshore profond", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des ONG protestent contre la tenue en avril \u00e0 Pau d'un sommet mondial sur l'extraction du p\u00e9trole en eaux profondes, incompatible avec les objectifs de la COP21", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/une-maree-noire-contre-l-offshore-profond_1443089?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864397-_mg_8814.jpg?modified_at=1459432086&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9597295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-31:/1443089"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-23:/1441548": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T18:26:39+01:00", "title": "Bruxelles, loi travail, sexe neutre... le point sur l'actu de ce mercredi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce qu'il ne fallait pas manquer de l'actu ce mercredi, c'est par ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/bruxelles-loi-travail-sexe-neutre-le-point-sur-l-actu-de-ce-mercredi_1441548?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862477-prodlibe.jpg?modified_at=1458760713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3451196", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-23:/1441548"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-23:/1441216": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-23T09:48:31+01:00", "title": "Le printemps, c\u2019est maintenant", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Skier pendant les vacances de P\u00e2ques, une option \u00e0 \u00e9tudier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/23/le-printemps-c-est-maintenant_1441216?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862012-folie-2.jpg?modified_at=1458652942&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "448412", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-23:/1441216"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441299": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:32:15+01:00", "title": "L'organisation Etat islamique revendique les attentats de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le groupe EI, qui contr\u00f4le une partie de la Syrie et de l\u2019Irak, est responsable des attentats meurtriers qui ont fait une trentaine de morts mardi \u00e0 Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/l-organisation-etat-islamique-revendique-les-attentats-de-bruxelles_1441299?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861914-plusieurs-explosions-ont-secoue-bruxelles-mardi-22-mars-dans-l-aeroport-de-zaventem-ainsi-que-dans-l.jpg?modified_at=1458640562&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4668280", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441299"}, "tag:next.liberation.fr,2016-25-31:/1443109": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-31T18:25:30+02:00", "title": "\u00abHorror\u00bb, garanti sang pour sang", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 la Villette dans le cadre du festival 100%, la pi\u00e8ce de Jakop Ahlbom recr\u00e9e l\u2019atmosph\u00e8re des films d\u2019horreur, sous la forme d\u2019un hommage appuy\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/31/horror-garanti-sang-pour-sang_1443109?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864433-photo2016033163713457-7aac-4c24-b8ce-3989e082c00b.jpg?modified_at=1459441515&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2310308", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-25-31:/1443109"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441768": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-24T17:07:01+01:00", "title": "Renault: 7,2 millions d'euros sur la fiche de paie de Carlos Ghosn", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En 2015, le PDG de Renault a encore touch\u00e9 un salaire faramineux \u00e0 la t\u00eate du constructeur automobile fran\u00e7ais. Et c'est sans compter son double salaire chez Nissan.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/renault-72-millions-d-euros-sur-la-fiche-de-paie-de-carlos-ghosn_1441768?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862655-847787-le-patron-de-renault-carlos-ghosn-le-1er-fevrier-2016-lors-de-l-inauguration-de-la-1ere-usine.jpg?modified_at=1458835568&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1412565", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441768"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-27:/1442358": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T08:17:05+02:00", "title": "Pays-Bas: interpellation d\u2019un Fran\u00e7ais suspect\u00e9 de pr\u00e9parer un attentat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La police n\u00e9erlandaise a arr\u00eat\u00e9 dimanche un Fran\u00e7ais de 32 ans suspect\u00e9 d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans la pr\u00e9paration d\u2019un attentat avec l'homme arr\u00eat\u00e9 jeudi soir en r\u00e9gion parisienne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/pays-bas-interpellation-d-un-francais-suspecte-de-preparer-un-attentat_1442358?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863479-la-police-militaire-hollandaise-monte-la-garde-lors-d-une-patrouille-a-la-haye-le-23-mars-2016.jpg?modified_at=1459104609&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "167781", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-27:/1442358"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-03:/1443659": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-03T15:31:26+02:00", "title": "North Carolina et Villanova pour l'apoth\u00e9ose de la March Madness", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au terme de demi-finales sans suspens, le tournoi de NCAA s'ach\u00e8vera dans la nuit de lundi \u00e0 mardi sur un match entre les deux \u00e9quipes les plus r\u00e9guli\u00e8res et solides de la comp\u00e9tition.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/03/north-carolina-et-villanova-pour-l-apotheose-de-la-march-madness_1443659?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865168-ncaa-men-s-final-four-semifinal-villanova-v-oklahoma.jpg?modified_at=1459687007&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1424278", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-03:/1443659"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-29:/1442575": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-29T14:41:42+02:00", "title": "Les Bleus, \u00e9quipe la plus exp\u00e9riment\u00e9e de l'Euro 2016 ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pourtant assez jeunes, les Bleus sont ceux qui jouent le plus souvent dans les cinq principaux championnats europ\u00e9ens. De quoi en faire des favoris pour l'Euro ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/29/les-bleus-equipe-la-plus-experimentee-de-l-euro-2016_1442575?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863747-610575635.jpg?modified_at=1459250013&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1955165", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-29:/1442575"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1444409": {"title": "In\u00e9galit\u00e9s hommes-femmes\u00a0au travail\u00a0: rompre l'omerta sur l'identit\u00e9 des entreprises", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/inegalites-hommes-femmes-au-travail-rompre-l-omerta-sur-l-identite-des-entreprises_1444409?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "102151", "@href": "http://md1.libe.com/photo/842125-julien-bayou-porte-parole-d-europe-les-verts-eelv-le-13-decembre-2015-a-paris.jpg?modified_at=1459964627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T07:34:44+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1444409", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plusieurs \u00e9lus \u00e9cologistes ont d\u00e9pos\u00e9 un recours contre le minist\u00e8re des Droits des femmes devant le tribunal administratif. Ils r\u00e9clament que les noms des soci\u00e9t\u00e9s r\u00e9calcitrantes soient rendus publics. L'audience a lieu ce jeudi."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-31:/1443097": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-31T17:15:26+02:00", "title": "Tesla, le volt en poupe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le constructeur californien pr\u00e9sente ce jeudi la Model\u00a03, une compacte destin\u00e9e \u00e0 un plus large public que les Model\u00a0S et X.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/31/tesla-le-volt-en-poupe_1443097?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/737696-des-voitures-electriques-tesla-alignees-devant-un-concessionnaire-de-shanghai-le-17-mars-2015.jpg?modified_at=1459437317&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "65009", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-31:/1443097"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T22:30:16+01:00", "title": "Karim Benzema ou le choix de la voie loyale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "S'il doit son argent au foot, l'attaquant du Real a toujours rejet\u00e9 les compromissions du milieu et privil\u00e9gi\u00e9 ses amis d'enfance, m\u00eame les plus infr\u00e9quentables", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/karim-benzema-ou-le-choix-de-la-voie-loyale_1440392?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860774-stage-france.jpg?modified_at=1458245324&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2318418", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441193": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T11:18:20+01:00", "title": "Attentat \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles : \u00abC'\u00e9tait la d\u00e9solation\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le bilan provisoire de l'explosion qui a touch\u00e9 l'a\u00e9roport de Bruxelles ce matin vers 8 heures est d'au moins 11 morts.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentat-a-l-aeroport-de-bruxelles-c-etait-la-desolation_1441193?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861933-broken-windows-seen-at-the-scene-of-explosions-at-zaventem-airport-near-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458644884&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "802096", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441193"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-31:/1443099": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T16:15:51+02:00", "title": "L\u2019interview de Shimon Peres sur France Inter, en trois extraits", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/l-interview-de-shimon-peres-sur-france-inter-en-trois-extraits_1443099?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864405-000_937k1.jpg?modified_at=1459434216&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9287244", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-31:/1443099"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-04:/1443828": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T20:01:10+02:00", "title": "Les gardiens de prison ont la vie longue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une \u00e9tude sur les causes de d\u00e9c\u00e8s des surveillants p\u00e9nitentiaires r\u00e9v\u00e8le une sous-mortalit\u00e9 par rapport \u00e0 la population fran\u00e7aise en g\u00e9n\u00e9ral, mais un plus fort taux de suicide.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/les-gardiens-de-prison-ont-la-vie-longue_1443828?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865483--.jpg?modified_at=1459782141&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3147661", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-04:/1443828"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441072": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:10:51+01:00", "title": "Jeanne, au secours, Jean-Marie Le Pen lance son mouvement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pr\u00e9sent\u00e9e ce mardi, l'association \u00abJeanne, au secours\u00bb veut influer sur la ligne du FN. Elle organisera son propre rassemblement du 1er mai en hommage \u00e0 Jeanne d'Arc.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/jeanne-au-secours-jean-marie-le-pen-lance-son-mouvement_1441072?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862085-prodlibe-jean-marie-le-pen.jpg?modified_at=1458663037&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1000526", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441072"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1441052": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-21T18:17:46+01:00", "title": "Rideaux baiss\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Thibaut Derien a crois\u00e9 pendant plusieurs ann\u00e9es les devantures de vieilles boutiques ferm\u00e9es partout en France. Il les a photographi\u00e9es frontalement. Mises bout \u00e0 bout, elles dessinent une ville d\u00e9saffect\u00e9e imaginaire. Son livre \u00abJ'habite une ville fant\u00f4me\u00bb vient de para\u00eetre aux Editions du Petit Oiseau.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/21/rideaux-baisses_1441052?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861763-cafe-de-la-paix.jpg?modified_at=1458579867&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2897729", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1441052"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444160": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-05T18:08:42+02:00", "title": "Bollor\u00e9 et Berlusconi, l\u2019alliance de choc", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon \u00ables Echos\u00bb, Vivendi va racheter la t\u00e9l\u00e9vision payante du magnat italien et entrer au capital de son groupe audiovisuel, Mediaset, en \u00e9change d'une participation dans la maison m\u00e8re de Canal+.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/05/bollore-et-berlusconi-l-alliance-de-choc_1444160?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865838--.jpg?modified_at=1459870951&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4061879", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-05:/1444160"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-21:/1441131": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T20:27:37+01:00", "title": "Le renvoi des r\u00e9fugi\u00e9s: de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La fronti\u00e8re entre la Gr\u00e8ce et la Turquie est\nofficiellement ferm\u00e9e depuis hier, tant aux immigr\u00e9s \u00e9conomiques qu\u2019aux\ndemandeurs d\u2019asile. Tous ceux qui arrivent dans les \u00eeles grecques sont\nd\u00e9sormais cens\u00e9s \u00eatre renvoy\u00e9s manu militari vers les c\u00f4tes turques, en vertu\nde l\u2019accord conclu vendredi entre l\u2019Union europ\u00e9enne et Ankara, accord qui met\nfin au droit d\u2019asile en Europe, au moins temporairement. Mais \u00e7a, c\u2019est la\nth\u00e9orie.\n\u00b7    \nLes renvois ont-ils\ncommenc\u00e9s ?\nEvidemment, non. \u00ab L\u2019acco", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/le-renvoi-des-refugies-de-la-theorie-a-la-pratique_1441131?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861850-le-renvoi-des-refugies-de-la-theorie-a-la-pratique.jpg?modified_at=1458589070&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "210781", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-21:/1441131"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-04:/1443896": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T18:35:43+02:00", "title": "Comment \u00abNuit debout\u00bb a r\u00e9veill\u00e9 Periscope", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En filmant et diffusant en direct dimanche soir l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du mouvement place de la R\u00e9publique, R\u00e9mi Buisine a rencontr\u00e9 une audience record en France. De quoi doper l'appli, propri\u00e9t\u00e9 de Twitter.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/comment-nuit-debout-a-reveille-periscope_1443896?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865516-capture1.jpg?modified_at=1459787723&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "84494", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-04:/1443896"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-06:/1444367": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-06T14:26:27+02:00", "title": "WhatsApp annonce le chiffrement complet de ses messages", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Texte, vid\u00e9os, photos, appels... La messagerie instantan\u00e9e, filiale de Facebook, a termin\u00e9 de d\u00e9ployer la protection des communications de son milliard d\u2019utilisateurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/06/whatsapp-annonce-le-chiffrement-complet-de-ses-messages_1444367?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/847716-ap963992739205jpg.jpg?modified_at=1454262247&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5641915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-06:/1444367"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T14:23:13+01:00", "title": "Energies alternatives\u00a0: la Chine creuse l'\u00e9cart", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "S'il poursuit un d\u00e9veloppement des infrastructures, le 13e plan quinquennal de P\u00e9kin met le turbo sur les renouvelables.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/energies-alternatives-la-chine-creuse-l-ecart_1440472?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/453112-employees-work-on-solar-panel-production-line-at-solar-company-workshop-in-hefei.jpg?modified_at=1458307381&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "51686", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-05:/1444040": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T08:15:37+02:00", "title": "Remont\u00e9s contre les VTC, les taxis menacent de bloquer l'Euro 2016", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sident des Taxis de France, Ibrahima Sylla, a expliqu\u00e9 qu'il n'\u00e9tait pas satisfait de la proposition du gouvernement de racheter \u00e0 un prix garanti les licences des chauffeurs qui le souhaitent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/remontes-contre-les-vtc-les-taxis-menacent-de-bloquer-l-euro-2016_1444040?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861789-prodlibe-taxi.jpg?modified_at=1459798081&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4389990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-05:/1444040"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T11:47:52+01:00", "title": "Deux ans\u00a0de webs\u00e9ries \u00e7a se f\u00eate!", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Web S\u00e9ries Mag c\u00e9l\u00e8bre les web fictions depuis mars 2014.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/deux-ans-de-webseries-ca-se-fete_1440470?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860898-deux-ans.jpg?modified_at=1458377477&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "283263", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-21:/1440961": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T12:38:09+01:00", "title": "P\u00e9kin fait taire un journaliste critique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les autorit\u00e9s ont reconnu d\u00e9tenir Jia Jia, disparu depuis le\u00a015\u00a0mars. Son arrestation intervient apr\u00e8s la publication d'une lettre r\u00e9quisitoire appelant le pr\u00e9sident Xi Jinping \u00e0 d\u00e9missionner.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/pekin-fait-taire-un-journaliste-critique_1440961?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861607-jinping.jpg?modified_at=1458560279&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2122358", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-21:/1440961"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441182": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:01:21+01:00", "title": "Bruxelles : attention aux fausses vid\u00e9os", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs vid\u00e9os sur les attentats de Bruxelles circulent. Elles proviennent en fait d'attaques datant de 2011, \u00e0 Moscou et Minsk.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-attention-aux-fausses-videos_1441182?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861961-cctv-minsk.jpg?modified_at=1458643868&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66066", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441182"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-30:/1442865": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T17:14:46+02:00", "title": "2017\u00a0: Hulot plante une petite graine et attend", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le m\u00e9diatique \u00e9cologiste est sur le point de lancer un mouvement pour rassembler les forces vives de la soci\u00e9t\u00e9 civile, hors parti. Si cela prend, il pourrait in fine \u00eatre candidat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/2017-hulot-plante-une-petite-graine-et-attend_1442865?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864101-000_6d5ut.jpg?modified_at=1459349787&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4670802", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-30:/1442865"}, "tag:next.liberation.fr,2016-08-06:/1444394": {"title": "Do Disturb casse la baraque au Palais de Tokyo", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/do-disturb-casse-la-baraque-au-palais-de-tokyo_1444394?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "242817", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866096-do.jpg?modified_at=1459962357&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T19:08:25+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-08-06:/1444394", "summary": {"@type": "html", "#text": "La deuxi\u00e8me \u00e9dition du festival pluridisciplinaire d\u00e9tricote les codes et r\u00e9veille les neurones."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-25:/1441950": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-25T10:57:01+01:00", "title": "Michel Sapin : \u00abLes collectivit\u00e9s locales doivent participer aux efforts de la France\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/25/michel-sapin-les-collectivites-locales-doivent-participer-aux-efforts-de-la-france_1441950?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/818937-000_par8176244.jpg?modified_at=1445346324&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68760", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-25:/1441950"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-27:/1441962": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-27T16:43:34+02:00", "title": "Pisser haut pour se tenir chaud", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Amiti\u00e9s \u00e9mues au Manneken-Pis, embl\u00e8me farceur endeuill\u00e9 qui doit continuer \u00e0 arroser les macabres jihadistes comme les pompeux cornichons.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/27/pisser-haut-pour-se-tenir-chaud_1441962?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/672622-brussels-famous-manneken-pis-statue-is-seen-in-central-brussels.jpg?modified_at=1409148736&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "179946", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-27:/1441962"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-04:/1443784": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T07:23:42+02:00", "title": "Renvoi de migrants vers la Turquie\u00a0: deux bateaux ont quitt\u00e9 Lesbos", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/renvoi-de-migrants-vers-la-turquie-deux-bateaux-ont-quitte-lesbos_1443784?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865178-des-enfants-derriere-la-cloture-d-un-camp-de-migrants-le-3-avril-2016-a-mytilene-en-grece.jpg?modified_at=1459746603&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "282818", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-04:/1443784"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-20:/1440625": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T12:14:36+01:00", "title": "Elections au Kazakhstan: \u00abIls ont d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cid\u00e9 qui gagnera\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ex-r\u00e9publique sovi\u00e9tique, min\u00e9e par la crise \u00e9conomique et la corruption, vote ce dimanche pour les l\u00e9gislatives. Sans suspense possible au pays de l'autoritaire pr\u00e9sident Nazarba\u00efev.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/elections-au-kazakhstan-ils-ont-deja-decide-qui-gagnera_1440625?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861269-astana.jpg?modified_at=1458470085&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86294", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-20:/1440625"}, "tag:next.liberation.fr,2016-41-24:/1441576": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-24T12:41:23+01:00", "title": "A l'Assembl\u00e9e, la loi cr\u00e9ation en \u00e9quilibre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Assembl\u00e9e nationale a adopt\u00e9 en deuxi\u00e8me lecture mercredi le projet de loi sur la cr\u00e9ation et le patrimoine. Ce texte touche un peu ou beaucoup \u00e0 tous les secteurs de la culture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/a-l-assemblee-la-loi-creation-en-equilibre_1441576?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/643678--.jpg?modified_at=1399891764&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5809823", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-41-24:/1441576"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-24:/1441685": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T10:23:42+01:00", "title": "Xavier Bertrand : \u00abCe sera eux, ou nous\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/xavier-bertrand-ce-sera-eux-ou-nous_1441685?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/835711-000_arp4357412.jpg?modified_at=1450035453&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6500577", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-24:/1441685"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444143": {"title": "Encadrement des loyers : votre appartement est-il trop cher ?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/encadrement-des-loyers-votre-appartement-est-il-trop-cher_1444143?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "112783", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866099-visuel-appel-encadrementloyers.jpg?modified_at=1459952898&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T17:34:18+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444143", "summary": {"@type": "html", "#text": "Face \u00e0 la mauvaise volont\u00e9 de nombreux \u00e9lus locaux et du Premier ministre, une association lance une campagne publique pour une application du dispositif dans l'ensemble des communes concern\u00e9es."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441680": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T15:43:38+01:00", "title": "Radovan Karadzic condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison pour g\u00e9nocide", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A 70 ans, l'ancien psychiatre serbe de Sarajevo qui plaidait non coupable des crimes de guerre commis en son nom en Bosnie de 1992 \u00e0 1995, vient d'\u00eatre condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison par le Tribunal p\u00e9nal international pour l'ex-Yougoslavie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/radovan-karadzic-condamne-a-quarante-ans-de-prison-pour-genocide_1441680?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862667-000_9233r.jpg?modified_at=1458831093&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2015245", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441680"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-29:/1442560": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-29T10:45:49+02:00", "title": "Genevi\u00e8ve Fraisse: \u00abMaintenir les sexes \u00e0 la fronti\u00e8re du politique et de l\u2019histoire est une erreur\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Nos d\u00e9mocraties sont encore loin d\u2019avoir atteint l\u2019\u00abid\u00e9alement correct\u00bb en mati\u00e8re d\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes. La philosophe montre que, de Rousseau \u00e0 Slavoj Zizek, les sph\u00e8res publique et priv\u00e9e restent fortement marqu\u00e9es par la s\u00e9paration des genres.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/29/genevieve-fraisse-maintenir-les-sexes-a-la-frontiere-du-politique-et-de-l-histoire-est-une-erreur_1442560?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863704-863024-imagefinalecouleurjpg.jpg?modified_at=1459241136&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "865376", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-29:/1442560"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-01:/1443503": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-04-01T22:11:35+02:00", "title": "Et puis un jour, Mme Rossignol, on n\u2019arrivera plus \u00e0 se contenir", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les propos de la ministre des familles, de l\u2019enfance et des droits de femmes, Laurence Rossignol, sur RMC, mercredi 30 mars, ne pourraient \u00eatre qu\u2019un \u00abm\u00e9contentement\u00bb de plus, mais ne pas r\u00e9agir c\u2019est mourir. Par Mehdi Meklat et Badroudine Said Abdallah", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/01/et-puis-un-jour-mme-rossignol-on-n-arrivera-plus-a-se-contenir_1443503?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864959-000_8k50y.jpg?modified_at=1459583750&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3073687", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-01:/1443503"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-24:/1441673": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T09:25:04+01:00", "title": "La Syrie est en Europe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il nous incombe d\u2019\u00e9crire une nouvelle page de l'histoire, celle de notre lucidit\u00e9 face \u00e0 l\u2019engrenage de la surench\u00e8re s\u00e9curitaire et guerri\u00e8re afin de s\u2019en prendre aux vraies causes. Il ne s\u2019agit ni d\u2019un recul ni d\u2019une abdication, mais de la prise de conscience du fait que, depuis plus d\u2019un si\u00e8cle, la guerre, dans cette partie du monde comme dans d\u2019autres, n\u2019est pas la solution mais le probl\u00e8me.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/la-syrie-est-en-europe_1441673?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862563-000_9018m.jpg?modified_at=1458808413&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "105809", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-24:/1441673"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-03:/1443618": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T11:49:22+02:00", "title": "Trois morts dans une fusillade \u00e0 Marseille", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "C'est sans doute un r\u00e8glement de comptes qui s'est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 la cit\u00e9 Bassens, dans les quartiers nord. Cette fusillade porte \u00e0 dix le nombre de morts dans l\u2019agglom\u00e9ration depuis le d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/trois-morts-dans-une-fusillade-a-marseille_1443618?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865097-une-voiture-de-police-sur-les-lieux-d-une-fusillade-a-marseille-ou-trois-hommes-ont-ete-tues-le-3-av.jpg?modified_at=1459676955&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "147413", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-03:/1443618"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-06:/1444456": {"title": "Les Pays-Bas vers le \u00abNexit\u00bb\u00a0?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/les-pays-bas-vers-le-nexit_1444456?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "151306", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865980-le-chef-de-file-du-parti-d-extreme-droite-neerlandais-parti-de-la-liberte-geert-wilders-c-distribue-.jpg?modified_at=1460025135&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T09:23:22+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-06:/1444456", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le \u00abnon\u00bb massif mercredi au r\u00e9f\u00e9rendum sur l'accord d'association entre l'Union europ\u00e9enne et l'Ukraine a des allures de coup de tonnerre europ\u00e9en."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-25:/1441932": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-25T09:48:49+01:00", "title": "De la rage sans espoir au martyre : penser la complexit\u00e9 du jihadisme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les experts se d\u00e9chirent afin de comprendre les ph\u00e9nom\u00e8nes de radicalisation. Entre les th\u00e8ses de Gilles Kepel et celles d\u2019Olivier Roy, l\u2019anthropologue Alain Bertho ouvre une troisi\u00e8me voie, \u00e9voquant passion religieuse, \u00e9puisement du politique et r\u00e9volte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/25/de-la-rage-sans-espoir-au-martyre-penser-la-complexite-du-jihadisme_1441932?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862865-000_del6336497.jpg?modified_at=1458895649&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "77541", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-25:/1441932"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-25:/1442121": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T18:36:32+01:00", "title": "Attentats, R\u00e9mi Fraisse, Rolling Stones \u00e0 Cuba... l'essentiel de l'actu du jour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pas \u00e0 fond dans l'actu aujourd'hui\u00a0? C'est pas grave, on vous aide \u00e0 vous rattraper.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/attentats-remi-fraisse-rolling-stones-a-cuba-l-essentiel-de-l-actu-du-jour_1442121?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/838940-des-soutiens-de-remi-fraisse-tue-en-2014-sur-le-site-du-barrage-de-sivens-dans-le-tarn-manifestent-a.jpg?modified_at=1458927387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "255646", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-25:/1442121"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444606": {"title": "Seule une convergence r\u00e9publicaine peut sortir la France de l\u2019immobilisme", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/seule-une-convergence-republicaine-peut-sortir-la-france-de-l-immobilisme_1444606?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "65215", "@href": "http://md1.libe.com/photo/423383-france-s-outgoing-president-sarkozy-welcomes-his-successor-newly-elected-president-hollande-upon-his.jpg?modified_at=1337080074&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T15:53:01+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-07:/1444606", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le bipartisme gauche-droite fabriqu\u00e9 sur mesure par la Ve R\u00e9publique ne fonctionne plus alors que le paysage politique s\u2019organise en trois blocs : les souverainistes autour du Front national, une gauche antilib\u00e9rale et les mod\u00e9r\u00e9s. Peut-on sortir de l\u2019affrontement syst\u00e9matique ?"}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-22:/1441231": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T15:16:59+01:00", "title": "A Londres, renforcement policier dans certains lieux cl\u00e9s, Cameron \u00abchoqu\u00e9 et inquiet\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le chef de la police antiterroriste a cependant indiqu\u00e9 que le d\u00e9ploiement d\u2019officiers de police suppl\u00e9mentaires \u00e9tait une \u00abmesure de pr\u00e9caution\u00bb et pas une r\u00e9ponse \u00e0 une \u00abmenace sp\u00e9cifique\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/a-londres-renforcement-policier-dans-certains-lieux-cles-cameron-choque-et-inquiet_1441231?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862029-000_9005i.jpg?modified_at=1458655999&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7351139", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-22:/1441231"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T10:45:24+01:00", "title": "\u00abVovan\u00bb et \u00abLexus\u00bb, farceurs pr\u00e9sidentiels russes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vladimir Kouznetsov et Alexei Stolyarov pi\u00e8gent des chefs d'Etat. Ils se sont aussi fait passer pour Poutine aupr\u00e8s d'Elton John. Ils veulent faire rire, mais jamais aux d\u00e9pens du pouvoir russe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/vovan-et-lexus-farceurs-presidentiels-russes_1440442?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860875--.jpg?modified_at=1458294293&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "50008", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441269": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:41:11+01:00", "title": "Un cas de vache folle dans un \u00e9levage des Ardennes ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un cas potentiel d\u2019ESB est en cours d'examen dans un \u00e9levage de 400\u00a0vaches salers du Nord-Est, a indiqu\u00e9 mardi le minist\u00e8re de l'Agriculture, pr\u00e9cisant qu'une \u00e9ventuelle confirmation interviendra dans une dizaine de jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/un-cas-de-vache-folle-dans-un-elevage-des-ardennes_1441269?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862088-des-vaches-salers-image-d-illustration.jpg?modified_at=1458664789&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1732366", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441269"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-04:/1443888": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T19:33:21+02:00", "title": "Accord UE-Ankara sur les r\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: \u00abIl s'agit d'un marchandage assez ignoble\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Trois questions \u00e0 Genevi\u00e8ve Garrigos, pr\u00e9sidente d'Amnesty International France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/accord-ue-ankara-sur-les-refugies-il-s-agit-d-un-marchandage-assez-ignoble_1443888?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865514-000_9c15c.jpg?modified_at=1459791174&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1845601", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-04:/1443888"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-07:/1444575": {"title": "Maestro : le robot qui ne craint pas la radioactivit\u00e9", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/07/maestro-le-robot-qui-ne-craint-pas-la-radioactivite_1444575?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4850358", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866312-reportage-robot-maestro-et-systeme-operateur.jpg?modified_at=1460039198&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T16:15:29+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-07:/1444575", "summary": {"@type": "html", "#text": "Au Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique et aux \u00e9nergies alternatives (CEA) \u00e0 Marcoule dans le Gard, un bras robotis\u00e9 peut \u0153uvrer en toute radioactivit\u00e9. Il est dirig\u00e9 par des op\u00e9rateurs humains \u00e9quip\u00e9s de joysticks !"}, "category": {"@term": "Photo"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-24:/1441659": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:16:00+01:00", "title": "L\u2019insaisissable monsieur Gauchet", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Figure de la vie intellectuelle fran\u00e7aise, Marcel Gauchet s\u2019engage dans le d\u00e9bat public en publiant un livre et en signant le \u00abManifeste pour un Printemps r\u00e9publicain\u00bb. Philosophe \u00e0 la pens\u00e9e ondulante, est-il un vieux sage d\u00e9cryptant la crise morale et politique, ou un \u00abn\u00e9or\u00e9ac\u00bb qui ne dit pas son nom ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/l-insaisissable-monsieur-gauchet_1441659?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862542-marcel-gauchet-insaisissable.jpg?modified_at=1458803756&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "83408", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-24:/1441659"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441312": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-22T18:55:34+01:00", "title": "SFR mise sur le r\u00e9seau Sigfox pour connecter les objets", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A la diff\u00e9rence d'Orange et Bouygues, la filiale d'Altice rejoint le camp de la start-up toulousaine, nouvelle \u00e9toile de la French Tech. La bataille ne fait que commencer.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/22/sfr-mise-sur-le-reseau-sigfox-pour-connecter-les-objets_1441312?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/827556-logo-de-bouygues-et-sfr-le-1er-avril-a-dunkerque.jpg?modified_at=1447786214&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "91723", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441312"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-20:/1440859": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T18:22:27+01:00", "title": "Philippe Poutou sera le candidat du NPA \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ouvrier dans une usine Ford, il avait recueilli 1,15% des suffrages en 2012.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/philippe-poutou-sera-le-candidat-du-npa-a-la-presidentielle-de-2017_1440859?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861441-prodlibe-poutou.jpg?modified_at=1458499042&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "796117", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-20:/1440859"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-29:/1442564": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T11:01:36+02:00", "title": "\u00abUne centaine de Molenbeek en France\u00bb\u00a0: les r\u00e9actions aux propos de Kanner", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/une-centaine-de-molenbeek-en-france-les-reactions-aux-propos-de-kanner_1442564?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863712--.jpg?modified_at=1459243564&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7942415", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-29:/1442564"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-20:/1440786": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T20:10:37+01:00", "title": "\u00abSalah Abdeslam n'a pas de soutien de la communaut\u00e9 de Molenbeek\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'\u00e9lue \u00e9cologiste Sarah Turine, islamologue de formation, revient sur l'image dans la commune du dernier membre du commando des attentats de Paris, interpell\u00e9 vivant vendredi soir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/salah-abdeslam-n-a-pas-de-soutien-de-la-communaute-de-molenbeek_1440786?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861461-prodlibe-molenbeek.jpg?modified_at=1458501011&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2687620", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-20:/1440786"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-20:/1440800": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T10:10:28+01:00", "title": "Trait\u00e9s aux origines de la colonisation de la C\u00f4te d'Ivoire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plong\u00e9e dans un fonds d'archives historiques d'Abidjan, dont les tr\u00e9sors ont \u00e9t\u00e9 class\u00e9s au patrimoine \u00ab M\u00e9moire du monde \u00bb de l'UNESCO.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/traites-aux-origines-de-la-colonisation-de-la-cote-d-ivoire_1440800?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861335-les-traites-aux-origines-de-la-colonisation-de-la-cote-d-ivoire-1843-1893.jpg?modified_at=1458482347&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2520594", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-20:/1440800"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-18:/1440556": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T17:31:22+01:00", "title": "\u00abImmobilisme\u00bb, \u00abreculade\u00bb, \u00abjusqu'au bout\u00bb : les mots-cl\u00e9s des politiques sur la loi Travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/immobilisme-reculade-jusqu-au-bout-les-mots-cles-des-politiques-sur-la-loi-travail_1440556?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859910-photo-thomas-samson-afp.jpg?modified_at=1458319469&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1485503", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-18:/1440556"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-25:/1442119": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T19:14:32+01:00", "title": "Collision dans l'Allier: \u00abCette route, c'est la roulette russe\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une accident a provoqu\u00e9 la mort de 12 Portugais, jeudi soir dans l'Allier. L'accident s'est produit sur une route connue pour sa dangerosit\u00e9. Et que d\u00e9noncent les \u00e9lus depuis des ann\u00e9es.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/collision-dans-l-allier-cette-route-c-est-la-roulette-russe_1442119?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862856-le-minibus-accidente-le-25-mars-2016-a-montbeugny-pres-de-moulins-emmene-sur-une-remorque.jpg?modified_at=1458936609&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "143558", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-25:/1442119"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-26:/1442231": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-26T11:36:40+01:00", "title": "Dernier tour de rotatives pour \u00abThe Independent\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le quotidien britannique de centre gauche, qui est le moins diffus\u00e9 dans le pays, sera d\u00e9sormais disponible uniquement en ligne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/26/dernier-tour-de-rotatives-pour-the-independent_1442231?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863270-capture-d-ecran-2016-03-26-a-113709.jpg?modified_at=1458988578&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "474651", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-26:/1442231"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-29:/1442569": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-29T12:50:51+02:00", "title": "Ce diable de Christian Jeanpierre remplac\u00e9 par Gr\u00e9goire Margotton\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D'apr\u00e8s \u00abl'Equipe\u00bb, le journaliste foot vedette de Canal+ va prendre la place du commentateur de TF1 \u00e0 l'occasion de l'Euro. La premi\u00e8re cha\u00eene ne confirme pas.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/29/ce-diable-de-christian-jeanpierre-remplace-par-gregoire-margotton_1442569?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863739-margotton.jpg?modified_at=1459248591&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "997623", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-29:/1442569"}, "tag:next.liberation.fr,2016-47-25:/1442251": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-26T14:23:25+01:00", "title": "\u00abIl manque un imaginaire au Grand Paris\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s Herm\u00e8s, Chanel et BNP Paribas, Pantin accueillera dans quelques semaines un nouveau pensionnaire de marque, l'agence de pub BETC qui va dire adieu \u00e0 Paris intra-muros. On en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 son co-fondateur, R\u00e9mi Babinet, quelle image il avait du Grand Paris.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/25/il-manque-un-imaginaire-au-grand-paris_1442251?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863298-il-manque-un-imaginaire-au-grand-paris.jpg?modified_at=1458999819&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "229726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-47-25:/1442251"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-31:/1443028": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-31T10:37:30+02:00", "title": "Fran\u00e7ois Bayrou : \u00abLes choix et les non-choix de Fran\u00e7ois Hollande conduisent \u00e0 une impasse\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/31/francois-bayrou-les-choix-et-les-non-choix-de-francois-hollande-conduisent-a-une-impasse_1443028?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856591-bayrou.jpg?modified_at=1457013452&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3870689", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-31:/1443028"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1440946": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-21T12:17:55+01:00", "title": "March Madness : apr\u00e8s l'h\u00e9catombe, les favoris rebondissent", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le premier tour oubli\u00e9, les t\u00eates de s\u00e9rie ont repris la main dans le tournoi final de NCAA. Et Gonzaga montre toutes les limites du classement des \u00e9quipes op\u00e9r\u00e9 en amont de l'\u00e9v\u00e9nement.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/21/march-madness-apres-l-hecatombe-les-favoris-rebondissent_1440946?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861555-ncaa-basketball-tournament-second-round-gonzaga-v-utah.jpg?modified_at=1458550371&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1037019", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1440946"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-06:/1444501": {"title": "Le secteur agro-industriel br\u00e9silien veut la destitution de Dilma Rousseff", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/le-secteur-agro-industriel-bresilien-veut-la-destitution-de-dilma-rousseff_1444501?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2457988", "@href": "http://md1.libe.com/photo/704408-000_mvd6655249.jpg?modified_at=1420137414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T20:52:35+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-06:/1444501", "summary": {"@type": "html", "#text": "L\u2019agro-industrie repr\u00e9sentant 23% du PIB br\u00e9silien, cette prise de position ne va pas arranger les affaires de la pr\u00e9sidente du Br\u00e9sil."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441493": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T16:34:59+01:00", "title": "Le premier \u00absexe neutre\u00bb fran\u00e7ais redevient masculin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La cour d'appel d'Orl\u00e9ans a refus\u00e9 \u00e0 un sexag\u00e9naire d'\u00eatre un \u00abni-ni\u00bb \u00e0 l'Etat civil.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/le-premier-sexe-neutre-francais-redevient-masculin_1441493?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/819362-existrans-2015.jpg?modified_at=1458747297&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6468433", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441493"}, "tag:next.liberation.fr,2016-12-03:/1443644": {"category": {"@term": "Sc\u00e8nes"}, "updated": "2016-04-03T12:12:47+02:00", "title": "Jan Fabre d\u00e9missionne du Festival d'Ath\u00e8nes et d'Epidaure", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le chor\u00e9graphe et plasticien flamand, nomm\u00e9 en f\u00e9vrier dernier \u00e0 la t\u00eate du Festival, venait d'annoncer la programmation 100% belge pr\u00e9vue pour cet \u00e9t\u00e9, ce qui a d\u00e9clench\u00e9 la col\u00e8re du milieu artistique grec.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/theatre/2016/04/03/jan-fabre-demissionne-du-festival-d-athenes-et-d-epidaure_1443644?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865136-jan-fabre.jpg?modified_at=1459678156&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6091454", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-12-03:/1443644"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-05:/1444066": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T10:44:54+02:00", "title": "La droite \u00abdonne raison\u00bb \u00e0 Manuel Valls apr\u00e8s son avertissement sur le salafisme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/la-droite-donne-raison-a-manuel-valls-apres-son-avertissement-sur-le-salafisme_1444066?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/842933-cope.jpg?modified_at=1452763469&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4677486", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-05:/1444066"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440542": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:06:08+01:00", "title": "Jihadisme : Farouk Ben Abbes en garde \u00e0 vue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce Belge domicili\u00e9 \u00e0 Toulouse, figure de l'islam radical et proche des fr\u00e8res Clain, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 alors qu'il ne respectait pas son assignation \u00e0 r\u00e9sidence.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/jihadisme-farouk-ben-abbes-en-garde-a-vue_1440542?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860997-ben-abbes.jpg?modified_at=1458317160&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "40012", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440542"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441283": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:36:30+01:00", "title": "Les attentats \u00e0 Bruxelles, argument indigne des partisans du Brexit", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s deux attaques \u00e0 Bruxelles, des partisans de la sortie de la Grande-Bretagne de l'Union europ\u00e9enne n'ont pas molli sur les r\u00e9actions rapides.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/les-attentats-a-bruxelles-argument-indigne-des-partisans-du-brexit_1441283?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862101-tweet.jpg?modified_at=1458663786&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "103266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441283"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-29:/1442555": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T13:59:20+02:00", "title": "Un avion \u00e9gyptien d\u00e9tourn\u00e9 \u00e0 Chypre : le fil des \u00e9v\u00e9nements", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un avion de la compagnie EgyptAir transportant 81 passagers a atterri \u00e0 Larnaca, \u00e0 Chypre, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9tourn\u00e9. Le pirate de l'air a r\u00e9clam\u00e9 de voir son ex-femme chypriote, habitant pr\u00e8s de l'a\u00e9roport, avant d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/un-avion-egyptien-detourne-a-chypre-le-fil-des-evenements_1442555?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863715-avion-detourne.jpg?modified_at=1459246375&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5122114", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-29:/1442555"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-21:/1440988": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T13:20:15+01:00", "title": "Isra\u00ebl ach\u00e8ve ses exfiltrations de juifs y\u00e9m\u00e9nites", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les dix-sept membres restants de cette tr\u00e8s ancienne communaut\u00e9 qui voulaient fuir le pays ravag\u00e9 par la guerre sont arriv\u00e9s dans l'Etat h\u00e9breux dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi. La fin d'un exode d\u00e9but\u00e9 en 1949.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/israel-acheve-ses-exfiltrations-de-juifs-yemenites_1440988?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861627-a-yemeni-jewish-boy-walks-at-a-housing-compound-during-the-jewish-passover-holiday-in-sanaa.jpg?modified_at=1458561675&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2261194", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-21:/1440988"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-04:/1443924": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T18:47:05+02:00", "title": "Contre la loi travail, une semaine sociale sur tous les fronts", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Manifestations classiques et rassemblements \u00e0 l'appel du collectif \u00abNuit debout\u00bb\u00a0: \u00abLib\u00e9ration\u00bb dresse le programme des cinq prochains jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/contre-la-loi-travail-une-semaine-sociale-sur-tous-les-fronts_1443924?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865242-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459704004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "11255440", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-04:/1443924"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1438962": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-22T09:08:42+01:00", "title": "Nu comme un hiver...", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La rando naturiste se pratique aussi en montagne avec des raquettes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/22/nu-comme-un-hiver_1438962?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858990-capture-randonue.jpg?modified_at=1457698182&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1319985", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1438962"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-27:/1442303": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-27T09:51:00+02:00", "title": "Le r\u00e9gime syrien reprend \u00e0 l\u2019EI la cit\u00e9 antique de Palmyre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019arm\u00e9e syrienne, appuy\u00e9e par l\u2019alli\u00e9 russe, a repris dimanche le contr\u00f4le total de la cit\u00e9 antique de Palmyre apr\u00e8s en avoir chass\u00e9 les jihadistes du groupe Etat islamique, une victoire symbolique et strat\u00e9gique pour le r\u00e9gime de Bachar al-Assad.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/le-regime-syrien-reprend-a-l-ei-la-cite-antique-de-palmyre_1442303?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863314-des-membres-des-forces-pro-gouvernementales-syriennes-aux-abords-de-palmyre-le-26-mars-2016.jpg?modified_at=1459093506&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "120728", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-27:/1442303"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-06:/1444407": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T17:58:07+02:00", "title": "Les rebelles syriens en passe de lib\u00e9rer Dabiq, ville symbole de l'EI", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce gros bourg du nord du pays conquis par les jihadistes en\u00a02014 pourrait tomber aux mains de groupes mod\u00e9r\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/les-rebelles-syriens-en-passe-de-liberer-dabiq-ville-symbole-de-l-ei_1444407?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866131-syrian-oppositions-stage-attacks-against-daesh-terrorists-in-aleppo.jpg?modified_at=1459958247&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1196432", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-06:/1444407"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-30:/1442787": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T12:42:07+02:00", "title": "Quand des apparatchiks LR doutent de la victoire de Sarkozy", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A l'approche de\u00a02017, trois cadres importants du parti choisissent de d\u00e9missionner pour rejoindre de nouveaux pr\u00e9sidents de r\u00e9gion.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/quand-des-apparatchiks-lr-doutent-de-la-victoire-de-sarkozy_1442787?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864029-000_928fo.jpg?modified_at=1459334470&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1391754", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-30:/1442787"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-06:/1444358": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-06T15:03:31+02:00", "title": "Peintures rupestres en Egypte\u00a0: la patte du reptile", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des chercheurs fran\u00e7ais ont d\u00e9couvert que les minuscules traces de mains datant du n\u00e9olithique, dans la \u00abGrotte des B\u00eates\u00bb, n'appartenaient pas \u00e0 des b\u00e9b\u00e9s humains mais plus probablement \u00e0 des varans ou des crocodiles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/06/peintures-rupestres-en-egypte-la-patte-du-reptile_1444358?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866035-wadi-sura-ii-empreintes-reptiles-1-bis.jpg?modified_at=1459947125&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "177834", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-06:/1444358"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-25:/1442012": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T15:26:57+01:00", "title": "Le \u00abterrorisme nucl\u00e9aire\u00bb, menace bien r\u00e9elle selon l'AIEA", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/le-terrorisme-nucleaire-menace-bien-reelle-selon-l-aiea_1442012?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862985-aiea.jpg?modified_at=1458915957&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "16598369", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-25:/1442012"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-21:/1441037": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T17:24:30+01:00", "title": "Serge Dassault renvoy\u00e9 en proc\u00e8s pour blanchiment de fraude fiscale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le milliardaire est mis en cause dans une affaire de comptes cach\u00e9s au Liechtenstein et au Luxembourg, d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9s dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur un syst\u00e8me pr\u00e9sum\u00e9 d\u2019achats de voix lors des campagnes municipales de Corbeil-Essonnes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/serge-dassault-renvoye-en-proces-pour-blanchiment-de-fraude-fiscale_1441037?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861715-l-industriel-et-senateur-serge-dassault-pdg-du-groupe-dassault-le10-mars-2016-a-saint-cloud-en-banli.jpg?modified_at=1458575728&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "97267", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-21:/1441037"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440742": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T16:02:44+01:00", "title": "A Molenbeek, \u00abil \u00e9tait temps qu\u2019on l\u2019attrape\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les habitants de la commune bruxelloise ont assist\u00e9 vendredi soir \u00e0 l'arrestation de Salah Abdeslam.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/a-molenbeek-il-etait-temps-qu-on-l-attrape_1440742?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861242-000_8w6x3.jpg?modified_at=1458399045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140737", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440742"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440957": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T15:10:33+01:00", "title": "B\u00e9nin : Patrice Talon, un\u00a0nouveau pr\u00e9sident empoisonn\u00e9 par une affaire d'assassinat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'homme d'affaires qui a remport\u00e9 la pr\u00e9sidentielle de dimanche fait toujours l'objet d'une proc\u00e9dure judiciaire en France, soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir tent\u00e9 d'empoisonner son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Retour sur l'affaire qui a d\u00e9but\u00e9 en 2012.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/benin-patrice-talon-un-nouveau-president-empoisonne-par-une-affaire-d-assassinat_1440957?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861593-patrice-talon.jpg?modified_at=1458557326&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4704158", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440957"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-19:/1440706": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T16:50:51+01:00", "title": "Un crash en Russie fait 62 morts", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un Boeing en provenance de Duba\u00ef s'est \u00e9cras\u00e9 dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi. On ne conna\u00eet pas encore les raisons de l'accident, mais les conditions m\u00e9t\u00e9o \u00e9taient mauvaises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/un-crash-en-russie-fait-62-morts_1440706?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861191-000_8w78f.jpg?modified_at=1458378427&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5788417", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-19:/1440706"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-25:/1442020": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T16:23:08+01:00", "title": "Le num\u00e9ro deux de l'EI tu\u00e9 par les Etats-Unis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Etats-Unis affirment avoir tu\u00e9 Abdelrahmane al-Qadouli, consid\u00e9r\u00e9 comme le num\u00e9ro 2 du groupe Etat islamique, dans un raid a\u00e9rien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/le-numero-deux-de-l-ei-tue-par-les-etats-unis_1442020?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856376-le-pentagone-a-washington-les-etats-unis-ont-tue-abdelrahmane-al-qadouli-qu-ils-considerent-comme-le.jpg?modified_at=1458923105&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "155842", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-25:/1442020"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-30:/1442842": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-30T16:18:08+02:00", "title": "Le Conseil d'Etat r\u00e9anime la cha\u00eene Num\u00e9ro 23", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le plus haute juridiction administrative a annul\u00e9 une d\u00e9cision du CSA qui supprimait le droit de diffusion de la cha\u00eene dirig\u00e9e par Pascal Houzelot. Elle pourra continuer \u00e0 \u00e9mettre au-del\u00e0 du 30 juin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/30/le-conseil-d-etat-reanime-la-chaine-numero-23_1442842?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864089--.jpg?modified_at=1459347465&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5748404", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-30:/1442842"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-02:/1443035": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-02T15:55:23+02:00", "title": "Minijupe et tchador, un d\u00e9bat sur la virginit\u00e9, et des chanteurs itin\u00e9rants... la revue du Web arabophone", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Deuxi\u00e8me \u00e9pisode de notre revue de presse de la vie quotidienne vue par les sites d'informations en arabe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/02/minijupe-et-tchador-un-debat-sur-la-virginite-et-des-chanteurs-itinerants-la-revue-du-web-arabophone_1443035?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864542-revue-du-web-arabofun-2.jpg?modified_at=1459454096&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "121453", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-02:/1443035"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-30:/1442791": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T12:49:33+02:00", "title": "Hollande : \u00abJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 [...] de clore le d\u00e9bat constitutionnel\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Confirmant des informations de \u00abLib\u00e9ration\u00bb, le chef de l'Etat a annonc\u00e9 mercredi qu'il ne convoquera pas de Congr\u00e8s pour r\u00e9viser la Constitution et donc n'y inscrira pas l'\u00e9tat d'urgence et la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les terroristes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/hollande-j-ai-decide-de-clore-le-debat-constitutionnel_1442791?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863991-hollande.jpg?modified_at=1459329530&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1327778", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-30:/1442791"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-01:/1443253": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T13:07:44+02:00", "title": "Au PCF, \u00abl\u2019objectif n\u2019est pas un tour de piste \u00e0 la M\u00e9lenchon et puis s\u2019en va\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les communistes ne veulent pas de Hollande pour la pr\u00e9sidentielle. Reste \u00e0 s'accorder sur le mode d'emploi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/au-pcf-l-objectif-n-est-pas-un-tour-de-piste-a-la-melenchon-et-puis-s-en-va_1443253?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864696--.jpg?modified_at=1459508823&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "52461", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-01:/1443253"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-30:/1442732": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T07:16:11+02:00", "title": "Baccalaur\u00e9at : quels sont les r\u00e9sultats de votre lyc\u00e9e (en 2015) ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Retrouvez, lyc\u00e9e par lyc\u00e9e, les  taux de r\u00e9ussite au bac et des taux d'\u00e9l\u00e8ves poursuivant l'ensemble de leur scolarit\u00e9 dans le m\u00eame \u00e9tablissement, en valeur ajout\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/baccalaureat-quels-sont-les-resultats-de-votre-lycee-en-2015_1442732?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863897--.jpg?modified_at=1459279763&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6693342", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-30:/1442732"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-07:/1444626": {"title": "Le gouvernement lance une op\u00e9ration s\u00e9duction envers les banlieues et les jeunes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/le-gouvernement-lance-une-operation-seduction-envers-les-banlieues-et-les-jeunes_1444626?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2637443", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863611-kanner.jpg?modified_at=1460042351&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T17:19:51+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-07:/1444626", "summary": {"@type": "html", "#text": "Manuel Valls et ses ministres sont attendus \u00e0 Vaulx-en-Velin, mercredi prochain, pour un Comit\u00e9 interminist\u00e9riel consacr\u00e9 \u00e0 la politique de la ville et \u00e0 la jeunesse."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-25:/1441941": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T12:17:32+01:00", "title": "France: comment le nucl\u00e9aire se prot\u00e8ge de la menace terroriste", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "800 gendarmes sont r\u00e9partis sur les 19 centrales. Mais leur efficacit\u00e9 reste limit\u00e9e, estime Greenpeace.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/france-comment-le-nucleaire-se-protege-de-la-menace-terroriste_1441941?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/535763--.jpg?modified_at=1458904642&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "36718", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-25:/1441941"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441745": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T16:55:24+01:00", "title": "Mais o\u00f9 est donc pass\u00e9e C\u00e9cile Duflot ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La d\u00e9put\u00e9e de Paris a coup\u00e9 le son depuis des semaines\u00a0: elle pr\u00e9pare sa candidature, incertaine, \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/mais-ou-est-donc-passee-cecile-duflot_1441745?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862687--.jpg?modified_at=1458834851&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5627298", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441745"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-20:/1440828": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T18:11:06+01:00", "title": "Sven Mary, l\u2019avocat d\u2019Abdeslam inflexible devant la France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019avocat bruxellois est l\u2019un des p\u00e9nalistes les plus r\u00e9put\u00e9s de Belgique et un redoutable proc\u00e9durier,", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/sven-mary-l-avocat-d-abdeslam-inflexible-devant-la-france_1440828?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861380-sven-mary-l-avocat-belge-de-salah-abdeslam-a-son-arrivee-au-siege-de-la-police-judiciaire-federale-a.jpg?modified_at=1458483308&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122349", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-20:/1440828"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-24:/1441751": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T15:48:18+01:00", "title": "Quatre mois apr\u00e8s l\u2019assaut du Raid : un chien d\u00e9cor\u00e9, des familles oubli\u00e9es\u2026", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 18 novembre, l\u2019assaut \u00e9tait donn\u00e9 contre le terroriste Abdelhamid Abaaoud, \u00e0 Saint-Denis. Les habitants de l\u2019immeuble du 48 rue de la R\u00e9publique ont v\u00e9cu un enfer. Trois ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s par balle, tous ont perdu leurs logements et leurs affaires personnelles, sans parler du traitement inflig\u00e9 \u00e0 ceux qui \u00e9taient sans-papiers.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/quatre-mois-apres-l-assaut-du-raid-un-chien-decore-des-familles-oubliees_1441751?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/829187-000_was8983019.jpg?modified_at=1448289787&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8942837", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-24:/1441751"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-20:/1440854": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T20:13:50+01:00", "title": "Migrants : l'accord Turquie-UE est-il applicable\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A partir de ce dimanche soir, les personnes qui arrivent en Gr\u00e8ce peuvent th\u00e9oriquement \u00eatre renvoy\u00e9es en Turquie. Dans la pratique, c'est plus compliqu\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/migrants-l-accord-turquie-ue-est-il-applicable_1440854?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861465-prodlibe-idomeni.jpg?modified_at=1458501218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "18239553", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-20:/1440854"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-03:/1443621": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T11:08:41+02:00", "title": "Valls: \u00abPas d\u2019alternative \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 gauche\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au Journal du dimanche, le Premier ministre dit aussi qu'\u00abil va falloir tendre la main \u00e0 la droite\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/valls-pas-d-alternative-a-francois-hollande-a-gauche_1443621?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865129-prodlibe-valls.jpg?modified_at=1459674467&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2783513", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-03:/1443621"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-29:/1442551": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-30T18:39:06+02:00", "title": "Avion d'Egyptair d\u00e9tourn\u00e9 \u00e0 Chypre : le pirate de l'air arr\u00eat\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les passagers de l'avion d\u00e9tourn\u00e9 sur l'a\u00e9roport de Larnaca ont pu sortir sains et saufs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/avion-d-egyptair-detourne-a-chypre-le-pirate-de-l-air-arrete_1442551?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863696-larnaca.jpg?modified_at=1459238170&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1860153", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-29:/1442551"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-30:/1442839": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T14:28:17+02:00", "title": "Estrosi en cinq s\u00e9ances \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/estrosi-en-cinq-seances-a-l-assemblee-nationale_1442839?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864065-partis-ump-estrosi.jpg?modified_at=1459342710&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2644977", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-30:/1442839"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-06:/1444435": {"title": "Prostitution, \u00abPanama Papers\u00bb et loi travail : le point sur l'actualit\u00e9", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/prostitution-panama-papers-et-loi-travail-le-point-sur-l-actualite_1444435?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "8763780", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866105-000_9e62t.jpg?modified_at=1459954726&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:20:36+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-06:/1444435", "summary": {"@type": "html", "#text": "Vous n'avez pas suivi les infos ce mercredi ? Pas de probl\u00e8me, on vous r\u00e9sume l'essentiel ici."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441164": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T23:09:02+01:00", "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles : la police belge recherche l'un des auteurs pr\u00e9sum\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une trentaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es mardi \u00e0 Bruxelles, apr\u00e8s deux attentats. Deux explosions ont eu lieu \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem, une heure avant une autre explosion dans le m\u00e9tro de la capitale belge, \u00e0 la station Maalbeek.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-la-police-belge-recherche-l-un-des-auteurs-presumes_1441164?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862180-prodlibe-818b2924.jpg?modified_at=1458675649&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2638726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441164"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441911": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T07:11:55+01:00", "title": "Dans l'Allier, 12 morts dans la collision d'un minibus avec un poids lourd", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'accident a eu lieu sur une portion de la route Centre-Europe Atlantique, qui traverse la France d'est en ouest, connue pour sa dangerosit\u00e9. Les personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sont a priori toutes de nationalit\u00e9 portugaise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/dans-l-allier-12-morts-dans-la-collision-d-un-minibus-avec-un-poids-lourd_1441911?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862843--.jpg?modified_at=1458886298&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "131556", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-25:/1441911"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443713": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T19:21:48+02:00", "title": "\u00abIndign\u00e9s\u00bb de R\u00e9publique, Azerba\u00efdjan et justice : le point sur l'actu", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous \u00eates sortis toute la journ\u00e9e et n'avez rien suivi aux infos ce dimanche ? Vous avez bien fait, on vous r\u00e9sume l'essentiel ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/indignes-de-republique-azerbaidjan-et-justice-le-point-sur-l-actu_1443713?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865242-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459704004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "11255440", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-03:/1443713"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-26:/1442265": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-26T17:51:13+01:00", "title": "Tu n'as rien vu \u00e0 la gare de Bobigny", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "De 1941 \u00e0 1944, Bobigny, Drancy et Le Bourget servirent d'antichambre au camp d'Auschwitz pour 63.000 Juifs. Dimanche 27 mars, une visite comment\u00e9e est organis\u00e9e sur les traces de cette trag\u00e9die de l'Histoire. Nous nous sommes rendus \u00e0 la gare de Bobigny pour nous impr\u00e9gner de la m\u00e9moire des lieux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/26/tu-n-as-rien-vu-a-la-gare-de-bobigny_1442265?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863318-tu-n-as-rien-vu-a-la-gare-de-bobigny.jpg?modified_at=1459011518&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140925", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-26:/1442265"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-06:/1444398": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-06T16:39:14+02:00", "title": "Elections en Fran\u00e7afrique : la France doit en finir avec son soutien militaire aux dictatures", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que des \u00e9lections se tiennent dans plusieurs \u00e9tats de l\u2019ancien pr\u00e9 carr\u00e9 fran\u00e7ais, plusieurs associations et personnalit\u00e9s lancent un appel \u00e0 suspendre la coop\u00e9ration militaire et s\u00e9curitaire avec des r\u00e9gimes liberticides et criminels et \u00e0 cesser tout accueil des dictateurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/06/elections-en-francafrique-la-france-doit-en-finir-avec-son-soutien-militaire-aux-dictatures_1444398?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865662-des-femmes-de-djibouti-allongees-dans-les-locaux-de-l-association-femmes-solidaires-a-arcueil-au-sud.jpg?modified_at=1459846818&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "152132", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-06:/1444398"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-19:/1440723": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T11:51:01+01:00", "title": "La librairie o\u00f9 il fait bon manger", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Salon du Livre oblige, on vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Mille feuilles, une librairie-resto-salon-de-th\u00e9 avec vue panoramique \u00e0 Bi\u00e8vres (91).", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/la-librairie-ou-il-fait-bon-manger_1440723?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861211-la-librairie-ou-il-fait-bon-manger.jpg?modified_at=1458384789&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "226246", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-19:/1440723"}, "tag:next.liberation.fr,2016-31-05:/1444096": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-04-05T13:31:10+02:00", "title": "G\u00e9tatch\u00e8w M\u00e8kurya, dernier souffle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le formidable saxophoniste \u00e9thiopien, r\u00e9v\u00e9l\u00e9 sur le tard \u00e0 nos oreilles par les compilations \u00abEthiopiques\u00bb, est mort lundi \u00e0 81 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/05/getatchew-mekurya-dernier-souffle_1444096?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865742-getatchew-mekuria-banlieues-bleues-france-07042006.jpg?modified_at=1459856009&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3448255", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-31-05:/1444096"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-03:/1443689": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-04-03T19:57:56+02:00", "title": "Une nuit blanche avec les militants place de la R\u00e9publique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le collectif \u00abNuit Debout\u00bb, n\u00e9 de la lutte contre la loi travail, entame sa quatri\u00e8me nuit sur la place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris, et appelle au maintien de la mobilisation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/03/une-nuit-blanche-avec-les-militants-place-de-la-republique_1443689?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865283-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459706131&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9011552", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-03:/1443689"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-23:/1441517": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T17:58:59+01:00", "title": "Les frondeurs PS d\u00e9gainent leur r\u00e9forme du droit du travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant la pr\u00e9sentation du nouveau projet de loi El Khomri, dix frondeurs proposent leur alternative au projet du gouvernement. Des propositions que Lib\u00e9ration s'est procur\u00e9es en exclusivit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/les-frondeurs-ps-degainent-leur-reforme-du-droit-du-travail_1441517?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862384-capture.jpg?modified_at=1458747574&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "73844", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-23:/1441517"}, "tag:next.liberation.fr,2016-02-01:/1443282": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-04-01T15:02:46+02:00", "title": "Cassius, Keren Ann, Rendez-Vous, DMX Krew, KCKP\u00a0: la playlist du cahier musique de Lib\u00e9 du 2 avril 2016", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/01/cassius-keren-ann-rendez-vous-dmx-krew-kckp-la-playlist-du-cahier-musique-de-libe-du-2-avril-2016_1443282?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864719-playlist0104.jpg?modified_at=1459513696&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "175233", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-02-01:/1443282"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-29:/1442666": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T19:19:59+02:00", "title": "Accords et d\u00e9saccords sur la primaire \u00e0 gauche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si le \u00abpeuple de gauche\u00bb semble s\u00e9duit par l'id\u00e9e d'une primaire, l'organisation de ce scrutin est loin d'\u00eatre acquise en raison de diff\u00e9rends entre le PS et les autres partis, notamment les Verts et le PCF.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/accords-et-desaccords-sur-la-primaire-a-gauche_1442666?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863847-000_7m9n8.jpg?modified_at=1459271848&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "97308", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-29:/1442666"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-25:/1441930": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T11:51:17+01:00", "title": "Isra\u00ebl\u00a0: immense \u00e9moi apr\u00e8s l'\u00abex\u00e9cution\u00bb d'un Palestinien par un soldat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une vid\u00e9o diffus\u00e9e sur Internet montre un infirmier de l'arm\u00e9e tuer un agresseur qui semblait d\u00e9j\u00e0 ma\u00eetris\u00e9. L'ONU d\u00e9nonce une \u00abapparente ex\u00e9cution extrajudiciaire\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/israel-immense-emoi-apres-l-execution-d-un-palestinien-par-un-soldat_1441930?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862914-000_920ng.jpg?modified_at=1458906904&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6129964", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-25:/1441930"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-05:/1444222": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T19:51:25+02:00", "title": "\u00abOn voit la Canop\u00e9e des Halles depuis l\u2019espace\u00a0!\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En inaugurant l\u2019immense toit du nouveau Forum des Halles, la maire de Paris a signal\u00e9 qu\u2019on pouvait le distinguer sur les photos des spationautes. Une raison suppl\u00e9mentaire de se r\u00e9jouir dans ce \u00abjour de bonheur\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/on-voit-la-canopee-des-halles-depuis-l-espace_1444222?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865884-prodlibe-halles.jpg?modified_at=1459878661&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4590492", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-05:/1444222"}, "tag:next.liberation.fr,2016-59-27:/1442387": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-27T19:45:14+02:00", "title": "Doit-on militer pour le droit \u00e0 la \u00abpanne\u00bb?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans un vibrant plaidoyer en faveur des m\u00e2les pas dominants, le sexo-th\u00e9rapeute Alain H\u00e9ril \u00e9voque la difficult\u00e9 qu\u2019il y a pour les hommes \u00e0 devoir assurer leur statut de \u00abdur\u00bb \u00e0 force d\u2019\u00e9rections. Nous vivons dans une soci\u00e9t\u00e9 qui confond p\u00e9nis et phallus, dit-il.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/27/doit-on-militer-pour-le-droit-a-la-panne_1442387?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863510-doit-on-militer-pour-le-droit-a-la-panne.jpg?modified_at=1459143821&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "204429", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-59-27:/1442387"}, "tag:next.liberation.fr,2016-11-31:/1443147": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-31T19:11:15+02:00", "title": "Kim Kardashian et Emily Ratajkowski, ces seins sans sens...", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En s'affichant seins nus sur Instagram, les deux \u00e9g\u00e9ries ont fait le tour d'Internet. Au point d'en faire un geste f\u00e9ministe\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/sexe/2016/03/31/kim-kardashian-et-emily-ratajkowski-ces-seins-sans-sens_1443147?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864488-rata.jpg?modified_at=1459443782&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "134084", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-11-31:/1443147"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T11:48:23+01:00", "title": "Marionnette, la mati\u00e8re qui mue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Giboul\u00e9es, festival qui f\u00eate ses quarante ans, explore \u00e0 travers quinze cr\u00e9ations, le rapport corps et objet.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/marionnette-la-matiere-qui-mue_1440438?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860894-herbin_milieu.jpg?modified_at=1458298088&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3311648", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-26:/1442261": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T17:14:01+01:00", "title": "Bruxelles : l'identification des victimes quasi boucl\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vingt-quatre victimes auraient \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9es sur les 28 recens\u00e9es. Les autorit\u00e9s belges sous le feu des critiques privil\u00e9gient la certitude \u00e0 la rapidit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/bruxelles-l-identification-des-victimes-quasi-bouclee_1442261?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863306-un-homme-enveloppe-dans-un-drapeau-belge-tient-une-bougie-place-de-la-bourse-a-bruxelles-le-24-mars-.jpg?modified_at=1459008822&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "212470", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-26:/1442261"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-30:/1442895": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-30T18:32:09+02:00", "title": "Une mort digne des animaux d\u2019\u00e9levage, c\u2019est possible", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Devenir vegan n\u2019est pas la seule solution pour respecter les animaux. Autorisons plut\u00f4t les\u00a0\u00e9leveurs \u00e0 abattre les\u00a0b\u00eates dans leur ferme, loin des abattoirs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/30/une-mort-digne-des-animaux-d-elevage-c-est-possible_1442895?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863820-captl214.jpg?modified_at=1459355504&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "449174", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-30:/1442895"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-25:/1441999": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T14:50:41+01:00", "title": "Bruxelles : un homme interpell\u00e9 \u00e0 Schaerbeek", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une vaste op\u00e9ration polici\u00e8re a eu lieu vendredi dans cette commune de Bruxelles. Elle pourrait \u00eatre li\u00e9e au projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9, jeudi, en France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/bruxelles-un-homme-interpelle-a-schaerbeek_1441999?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863073-prodlibe-schaerbeek-belgique.jpg?modified_at=1458931317&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4126327", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-25:/1441999"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-30:/1442899": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T18:39:13+02:00", "title": "Pour lutter contre les blocus... des proviseurs bloquent leur lyc\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que les chefs d'\u00e9tablissement craignent de nouvelles violences lors de la mobilisation de jeudi, le rectorat de Paris leur rappelle l'obligation de continuit\u00e9 du service public.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/pour-lutter-contre-les-blocus-des-proviseurs-bloquent-leur-lycee_1442899?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864145-prodlibe-blocage.jpg?modified_at=1459355933&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5730406", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-30:/1442899"}, "tag:next.liberation.fr,2016-54-24:/1441435": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-24T09:54:19+01:00", "title": "Des \u0153ufs plein les meurettes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, une recette incontournable de la cuisine bourguignonne avec sauce au vin et jaune d'\u0153uf coulant.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/24/des-oeufs-plein-les-meurettes_1441435?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862432-oeuf-meurette.jpg?modified_at=1458809646&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78959", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-54-24:/1441435"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-29:/1442741": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-30T07:28:43+02:00", "title": "Pr\u00e9paration \u00e0 l\u2019Euro 2016 : la France bat la Russie 4 \u00e0 2", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quatre mois apr\u00e8s les attentats, les Bleus ont victorieusement retrouv\u00e9 le Stade de France.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/29/preparation-a-l-euro-2016-la-france-bat-la-russie-4-a-2_1442741?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863909-kingsley-coman-et-ses-coequipiers-celebrent-le-but-de-4-2-face-a-la-russie-au-stade-de-france-le-29-.jpg?modified_at=1459287005&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "109975", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-29:/1442741"}, "tag:next.liberation.fr,2016-50-19:/1434512": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-06T14:23:33+02:00", "title": "Blanche Gardin\u00a0: \u00abTout angle sur une trag\u00e9die n\u2019est pas dr\u00f4le\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019humoriste, ancienne du Jamel Comedy Club, pr\u00e9sente son nouveau spectacle de stand-up, l\u2019excellent \u00abJe parle toute seule\u00bb. Elle y \u00e9voque entre autres les rapports hommes-femmes, les attentats du 13\u00a0Novembre et les influences du com\u00e9dien am\u00e9ricain Louis\u00a0C.K.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/02/19/blanche-gardin-tout-angle-sur-une-tragedie-n-est-pas-drole_1434512?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/852878-photo20160218007206_001.jpg?modified_at=1455889791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "10789193", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-50-19:/1434512"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-23:/1441245": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T17:46:30+01:00", "title": "Quarante ans d'attentats meurtriers d'un bout \u00e0 l'autre de l'Europe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/quarante-ans-d-attentats-meurtriers-d-un-bout-a-l-autre-de-l-europe_1441245?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862150-spain-train-blast.jpg?modified_at=1458671943&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "860066", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-23:/1441245"}, "tag:next.liberation.fr,2016-00-04:/1443824": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-04-04T13:00:28+02:00", "title": "L'ultime tango de Gato Barbieri", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Symbole des temps h\u00e9ro\u00efques d\u2019un jazz engag\u00e9, le musicien argentin est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 83 ans des suites d\u2019une pneumonie aggrav\u00e9e. Il avait notamment compos\u00e9 la musique du sulfureux film de Bernardo Bertolucci avec Marlon Brando et Maria Schneider.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/04/l-ultime-tango-de-gato-barbieri_1443824?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865405-gato-barbieri-2015-latin-grammy-person-of-the-year.jpg?modified_at=1459767507&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3873927", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-00-04:/1443824"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-30:/1442862": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T17:46:39+02:00", "title": "Abandon de la d\u00e9ch\u00e9ance: \u00abHollande, c\u2019est l\u2019amateurisme et le chaos\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que Fran\u00e7ois Hollande et ses soutiens socialistes attribuent \u00e0 \u00abune partie de l'opposition\u00bb l'abandon de la r\u00e9vision de la constitution, le parti Les R\u00e9publicains leur renvoie la responsabilit\u00e9 de cet \u00ab\u00e9chec\u00bb. D'autres en revanche se f\u00e9licitent de cette d\u00e9cision.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/abandon-de-la-decheance-hollande-c-est-l-amateurisme-et-le-chaos_1442862?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864046-le-president-francois-hollande-a-l-elysee-a-paris-le-30-mars-2016.jpg?modified_at=1459349024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "108176", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-30:/1442862"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-06:/1444406": {"title": "800 heures de fran\u00e7ais disparues \u00e0 l'\u00e9cole\u00a0? Vallaud-Belkacem veut tacler Sarkozy\u2026 et rate son coup", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/04/06/800-heures-de-francais-disparues-a-l-ecole-vallaud-belkacem-veut-tacler-sarkozy-et-rate-son-coup_1444406?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4389891", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866145-education-sport-gouvernement-colleges-lycees.jpg?modified_at=1459960523&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T18:35:39+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-06:/1444406", "summary": {"@type": "html", "#text": "La ministre de l'Education nationale s'est attaqu\u00e9e \u00e0 une tribune de Nicolas Sarkozy pleine \u00abd'\u00e9normit\u00e9s\u00bb en l'accusant d'\u00eatre responsable d'une situation qu'il critique aujourd'hui. Une fois n'est pas coutume, ce n'est pas le cas."}, "category": {"@term": "D\u00e9sintox"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-04:/1443899": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-04T17:15:06+02:00", "title": "La TNT haute d\u00e9finition, mode d'emploi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la nuit du 4 au 5 avril, la t\u00e9l\u00e9 va passer \u00e0 la HD. On vous explique comment faire pour \u00e9viter l'\u00e9cran noir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/04/la-tnt-haute-definition-mode-d-emploi_1443899?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/846908-la-tnt-va-basculer-vers-la-haute-definition-dans-la-nuit-du-4-au-5-avril.jpg?modified_at=1459782852&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "157535", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-04:/1443899"}, "tag:next.liberation.fr,2016-49-31:/1443078": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-31T14:49:12+02:00", "title": "\u00abImre Kert\u00e9sz s'\u00e9tait donn\u00e9 pour t\u00e2che d\u2019\u00e9laborer le langage de l\u2019Holocauste\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Son ami Can Togay rend hommage \u00e0 l'\u00e9crivain hongrois d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce jeudi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/31/imre-kertesz-s-etait-donne-pour-tache-d-elaborer-le-langage-de-l-holocauste_1443078?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864295-imre-kertesz-ne-en-1929.jpg?modified_at=1459427976&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "968885", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-49-31:/1443078"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-21:/1441030": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T19:34:54+01:00", "title": "Entre \u00abAcalie\u00bb et \u00abGrand Est\u00bb, une r\u00e9gion en qu\u00eate d'identit\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Nouvelle Austrasie, Acalie, Rhin-Champagne\u2026 la\u00a0nouvelle r\u00e9gion Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine est toujours en qu\u00eate d'un nom. Mais c'est loin d'\u00eatre le seul probl\u00e8me depuis\u00a02013.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/entre-acalie-et-grand-est-une-region-en-quete-d-identite_1441030?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861725-nouveaux-noms-des-nouvelles-regions-21-mars-2016-grand-est-acalie-rhin-champagne-nouvelle-austrasie.png?modified_at=1458578196&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "143062", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-21:/1441030"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-25:/1442183": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T21:10:36+01:00", "title": "Arr\u00eat de la cha\u00eene Num\u00e9ro 23\u00a0: le rapporteur du Conseil d'Etat suit l'avis du CSA", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le canal de la cha\u00eene devrait \u00eatre libre au plus tard le 1er juillet si la d\u00e9cision du CSA est confirm\u00e9e par le Conseil d\u2019Etat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/arret-de-la-chaine-numero-23-le-rapporteur-du-conseil-d-etat-suit-l-avis-du-csa_1442183?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/734848-numero-23.jpg?modified_at=1429288290&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "358949", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-25:/1442183"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-04:/1443916": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T18:08:46+02:00", "title": "Proc\u00e8s Xynthia\u00a0en appel\u00a0: \u00abune \u00e9norme claque\u00bb pour les victimes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La cour d'appel de Poitiers, a consid\u00e9rablement r\u00e9duit la peine du maire de la Faute-sur-Mer, qui avait comparu pour \u00abhomicide involontaire\u00bb et relax\u00e9 tous les autres pr\u00e9venus.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/proces-xynthia-en-appel-une-enorme-claque-pour-les-victimes_1443916?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/702695--.jpg?modified_at=1459785773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5957156", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-04:/1443916"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-04:/1443839": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T11:50:24+02:00", "title": "Paradis fiscaux : Hollande promet des \u00abenqu\u00eates\u00bb du fisc et des \u00abproc\u00e9dures judiciaires\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/paradis-fiscaux-hollande-promet-des-enquetes-du-fisc-et-des-procedures-judiciaires_1443839?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864033-000_974uz.jpg?modified_at=1459764423&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2809793", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-04:/1443839"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-02:/1443528": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-02T09:37:41+02:00", "title": "\u00abNuit debout\u00bb : expuls\u00e9s \u00e0 l'aube, les indign\u00e9s de R\u00e9publique ne veulent rien l\u00e2cher", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Environ 500 personnes se sont r\u00e9unies vendredi soir. Les plus motiv\u00e9s sont rest\u00e9s toute la nuit avant d'\u00eatre brutalement \u00e9vacu\u00e9s \u00e0 l'aube. Ils comptent bien revenir samedi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/02/nuit-debout-expulses-a-l-aube-les-indignes-de-republique-ne-veulent-rien-lacher_1443528?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865274-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459705203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9011552", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-02:/1443528"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-26:/1442236": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T12:14:28+01:00", "title": "L'\u00e9vacuation des migrants bloqu\u00e9s \u00e0 Idomeni a commenc\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plus de 10 000 personnes \u00e9taient toujours coinc\u00e9es ce matin \u00e0 la fronti\u00e8re entre la Gr\u00e8ce et la Mac\u00e9doine, qui a ferm\u00e9 sa porte d\u00e9but mars.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/l-evacuation-des-migrants-bloques-a-idomeni-a-commence_1442236?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856274-000_8e4wy.jpg?modified_at=1456929880&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4694560", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-26:/1442236"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-28:/1442393": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-28T20:58:56+02:00", "title": "R\u00e9fugi\u00e9s : \u00abIl faut ouvrir des voies l\u00e9gales\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour Philippe Leclerc, responsable du HCR en Gr\u00e8ce, le monde doit accueillir 500 000 Syriens, soit 10% des r\u00e9fugi\u00e9s de ce pays, via des voies l\u00e9gales.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/28/refugies-il-faut-ouvrir-des-voies-legales_1442393?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862018-migrants-idomeni.jpg?modified_at=1458654067&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5174540", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-28:/1442393"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444635": {"title": "Podemos accus\u00e9 de financement ill\u00e9gal", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/podemos-accuse-de-financement-illegal_1444635?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2919807", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866385-000_9e2ry.jpg?modified_at=1460043475&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T17:38:12+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-07:/1444635", "summary": {"@type": "html", "#text": "Des millions d'euros provenant du Venezuela et d'Iran auraient arros\u00e9 le parti de la gauche radicale espagnole. Son leader, Pablo Iglesias, d\u00e9ment."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-21:/1440948": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T10:25:06+01:00", "title": "La lutte contre la radicalisation au c\u0153ur du second \u00absommet de l'islam de France\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'instance de dialogue de l'islam est \u00e0 nouveau r\u00e9uni ce lundi au minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur pour une journ\u00e9e d'ateliers-d\u00e9bats.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/la-lutte-contre-la-radicalisation-au-coeur-du-second-sommet-de-l-islam-de-france_1440948?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861620-prodlibe-valls.jpg?modified_at=1458563019&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3125685", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-21:/1440948"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-30:/1442805": {"category": {"@term": "\u00c9v\u00e9nements"}, "updated": "2016-03-30T12:13:23+02:00", "title": "POUR UNE PRIMAIRE \u00c0 GAUCHE", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Forum citoyen pour une primaire \u00e0 gauche", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/evenements-libe/2016/03/30/pour-une-primaire-a-gauche_1442805?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864014-primaire-web-billboard970x550.jpg?modified_at=1459333127&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78879", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-30:/1442805"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442965": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T21:31:35+02:00", "title": "Trois r\u00e9ponses de Fran\u00e7ois Molins sur la cellule jihadiste de Reda Kriket", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le procureur de Paris a tenu mercredi soir une conf\u00e9rence de presse sur Reda Kriket et ses complices pr\u00e9sum\u00e9s, soup\u00e7onn\u00e9s d\u2019avoir pr\u00e9par\u00e9 des attentats jihadistes de grande ampleur.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/trois-reponses-de-francois-molins-sur-la-cellule-jihadiste-de-reda-kriket_1442965?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862926-000_931wc.jpg?modified_at=1459369310&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3125495", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442965"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-20:/1440830": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T19:46:31+01:00", "title": "Les adh\u00e9rents de l'UDI disent non \u00e0 une primaire commune avec LR", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pr\u00e8s des deux tiers des 40% d'adh\u00e9rents qui se sont exprim\u00e9s ce dimanche ont suivi la consigne du pr\u00e9sident du parti, Jean-Christophe Lagarde, qui a notamment d\u00e9plor\u00e9 de ne pas avoir pu conclure d'accord sur les l\u00e9gislatives avec LR.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/les-adherents-de-l-udi-disent-non-a-une-primaire-commune-avec-lr_1440830?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861450-prodlibe-lagarde.jpg?modified_at=1458499799&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1961284", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-20:/1440830"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-05:/1444076": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-05T18:23:55+02:00", "title": "D\u00e9nonc\u00e9e par ses colocataires, une femme condamn\u00e9e \u00e0 trois mois avec sursis pour avoir avort\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En vertu d\u2019une loi tr\u00e8s r\u00e9pressive datant de 1861, l'avortement est ill\u00e9gal en Irlande du Nord, alors qu'il ne l'est pas dans le reste du Royaume-Uni.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/denoncee-par-ses-colocataires-une-femme-condamnee-a-trois-mois-avec-sursis-pour-avoir-avorte_1444076?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865854-000_dv1351473.jpg?modified_at=1459873430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "827535", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-05:/1444076"}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444453": {"title": "Panama, c'est aussi des chansons", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/04/07/panama-c-est-aussi-des-chansons_1444453?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1756567", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866187-eddie-van-halen-kisses-david-lee-roth-at-a-news-conference-announcing-north-american-tour-of-rock-gr.jpg?modified_at=1459967016&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T07:33:39+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-07:/1444453", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'\u00e9vasion fiscale n'est pas incompatible avec l'\u00e9vasion musicale. D\u00e9monstration en 7 exemples, de Van Halen \u00e0 Cesaria Evora."}, "category": {"@term": "Musique"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-25:/1442133": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T19:51:58+01:00", "title": "Fin des bouches cousues pour les Iraniens de Calais", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s vingt-quatre jours de gr\u00e8ve de la faim, ces r\u00e9fugi\u00e9s satisfaits de la d\u00e9cision du gouvernement \u00abd'abandonner le projet de d\u00e9mant\u00e8lement de la zone nord de la jungle\u00bb, affirment avoir arr\u00eat\u00e9 leur  mouvement par respect pour ceux qui les soutiennent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/fin-des-bouches-cousues-pour-les-iraniens-de-calais_1442133?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863156-000_93837.jpg?modified_at=1458932031&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1269726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-25:/1442133"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-28:/1442402": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-28T14:13:34+02:00", "title": "March Madness\u00a0: au Final\u00a0Four, les princes du basket dans leur pr\u00e9 carr\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s l'\u00e9limination du Kansas, North\u00a0Carolina est le dernier rescap\u00e9 des favoris d\u00e9sign\u00e9s pour le tournoi final du sport universitaire. L'arri\u00e8re d'Oklahoma Buddy\u00a0Hield enflamme la comp\u00e9tition.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/28/march-madness-au-final-four-les-princes-du-basket-dans-leur-pre-carre_1442402?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863545-ncaa-basketball-tournament-west-regional-oklahoma-v-oregon.jpg?modified_at=1459167179&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2596809", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-28:/1442402"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441799": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T18:59:06+01:00", "title": "\u00abNe pas faire l\u2019Euro, ce serait nourrir ces l\u00e2ches\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A Marseille, le secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 des Sports, Thierry Braillard, a assur\u00e9 que tout \u00e9tait pr\u00e9vu pour s\u00e9curiser l'Euro 2016, qui d\u00e9butera en juin, malgr\u00e9 le risque terroriste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/ne-pas-faire-l-euro-ce-serait-nourrir-ces-laches_1441799?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/666928-175645364.jpg?modified_at=1458842332&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9033338", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441799"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-23:/1441433": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T11:28:31+01:00", "title": "Attentats de Paris et Bruxelles : qui sont les membres de la cellule belge ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A mesure que la traque des terroristes franco-belges se poursuit, les pi\u00e8ces s'assemblent mais le tableau est loin d'\u00eatre termin\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/attentats-de-paris-et-bruxelles-qui-sont-les-membres-de-la-cellule-belge_1441433?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862284-collage.jpg?modified_at=1458728024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "159123", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-23:/1441433"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-02:/1443174": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-02T09:45:56+02:00", "title": "La nuit, tous les d\u00e9bats ne sont pas gris", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour la premi\u00e8re \u00e9dition de la Nuit des d\u00e9bats imagin\u00e9e par la mairie de Paris, plus d'une centaine de manifestations sont pr\u00e9vues ce samedi soir dans et autour de  la capitale.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/02/la-nuit-tous-les-debats-ne-sont-pas-gris_1443174?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864957-000_8n9fq.jpg?modified_at=1459583030&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5958597", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-02:/1443174"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440657": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T21:00:18+01:00", "title": "Darty pr\u00e9f\u00e8re le cash de Conforama aux actions de la Fnac", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors qu'il avait accept\u00e9 l'offre de rachat de l'enseigne de produits culturels, le leader de l'\u00e9lectrom\u00e9nager en France fait volte-face en annon\u00e7ant son mariage avec le distributeur d'ameublement. Le coup est rude pour la Fnac \u00e9vinc\u00e9e en deux semaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/darty-prefere-le-cash-de-conforama-aux-actions-de-la-fnac_1440657?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/812829-000_par7603586.jpg?modified_at=1443609609&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6792985", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440657"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-21:/1440989": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T12:33:29+01:00", "title": "Marineland tente de se remettre \u00e0 flots", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pr\u00e8s de six mois apr\u00e8s les inondations meurtri\u00e8res de la C\u00f4te d\u2019Azur, Marineland rouvre ses portes au public ce lundi dans un contexte tendu.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/marineland-tente-de-se-remettre-a-flots_1440989?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861592-des-orques-a-marineland-le-17-mars-2016.jpg?modified_at=1458556893&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2805691", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-21:/1440989"}, "tag:www.liberation.fr,2015-12-10:/1411382": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-31T14:48:08+02:00", "title": "Tintin: \u00abJ\u2019ai v\u00e9cu en quelques jours toute une vie d\u2019alpiniste\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le reporter belge, d\u00e9sormais \u00e0 la retraite, revient sur son exp\u00e9dition au Tibet. Une exp\u00e9rience de la haute montagne qui l'a profond\u00e9ment marqu\u00e9. Entretien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2015/11/10/tintin-j-ai-vecu-en-quelques-jours-toute-une-vie-d-alpiniste_1411382?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/827886-greg-willis-flickr.jpg?modified_at=1447867233&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "434430", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2015-12-10:/1411382"}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-01:/1443320": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:49:33+02:00", "title": "Le r\u00e9seau ferr\u00e9 fran\u00e7ais, \u00abun patrimoine en danger\u00bb alerte un dirigeant de la SNCF", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelques jours avant son d\u00e9part, Jacques Rapoport, le patron de SNCF R\u00e9seau, en charge de l'infrastructure ferroviaire, s'est l\u00e2ch\u00e9 devant les s\u00e9nateurs sur l'\u00e9tat de v\u00e9tust\u00e9 du rail fran\u00e7ais. Une franchise rare.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/le-reseau-ferre-francais-un-patrimoine-en-danger-alerte-un-dirigeant-de-la-sncf_1443320?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864758--.jpg?modified_at=1459522059&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "130197", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-01:/1443320"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-27:/1442332": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-27T15:28:40+02:00", "title": "Belgique: 13 nouvelles perquisitions antiterroristes, quatre personnes en garde \u00e0 vue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les attentats qui ont touch\u00e9 le m\u00e9tro et l'a\u00e9roport de Bruxelles, la Belgique a men\u00e9 de nouvelles perquisitions.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/belgique-13-nouvelles-perquisitions-antiterroristes-quatre-personnes-en-garde-a-vue_1442332?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863073-prodlibe-schaerbeek-belgique.jpg?modified_at=1458931317&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4126327", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-27:/1442332"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-31:/1442989": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-31T01:55:19+02:00", "title": "Mondial 2022 au Qatar\u00a0: des travailleurs victimes d\u2019abus flagrants, selon Amnesty", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans un rapport publi\u00e9 ce jeudi, l'ONG d\u00e9nonce le travail forc\u00e9 dont seraient victimes des migrants employ\u00e9s sur les chantiers.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/31/mondial-2022-au-qatar-des-travailleurs-victimes-d-abus-flagrants-selon-amnesty_1442989?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/831810-des-travailleurs-immigres-de-retour-d-un-site-de-construction-du-mondial-2022-au-qatar-le-4-mai-2015.jpg?modified_at=1459382408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "125731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-31:/1442989"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-22:/1441234": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T15:56:34+01:00", "title": "Bruxelles pleure en dessins", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La capitale belge, touch\u00e9e mardi par des attentats meurtriers, est connue pour \u00eatre un symbole de l'histoire de la b\u00e9d\u00e9. Certains auteurs, de Joann Sfar \u00e0 Louison, ont rapidement exprim\u00e9 leur \u00e9motion via les r\u00e9seaux sociaux ; d'autres pleurent la ville en dessinant un Tintin \u00e9mu aux larmes, orn\u00e9 du drapeau tricolore.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-pleure-en-dessins_1441234?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862044-capturetintin.jpg?modified_at=1458658031&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "50804", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-22:/1441234"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-31:/1443084": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T15:25:21+02:00", "title": "Les lyc\u00e9ens d'Henri Bergson encore traumatis\u00e9s par les brutalit\u00e9s de la police", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une quinzaine d'\u00e9l\u00e8ves se sont donn\u00e9s rendez-vous devant leur lyc\u00e9e jeudi matin, pour aller manifester contre la loi El Khomri. Certains \u00e9taient l\u00e0 surtout pour protester contre les violences polici\u00e8res de la semaine derni\u00e8re", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/les-lyceens-d-henri-bergson-encore-traumatises-par-les-brutalites-de-la-police_1443084?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864388-000_933d0.jpg?modified_at=1459430715&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "74837", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-31:/1443084"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441697": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T12:46:13+01:00", "title": "P\u00e9dophilie\u00a0: le cardinal Barbarin demande \u00abpersonnellement pardon\u00bb aux victimes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'archev\u00eaque s'est excus\u00e9 aupr\u00e8s des victimes de pr\u00eatres p\u00e9dophiles lors de la messe chrismale traditionnellement organis\u00e9e avant P\u00e2ques, qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e mercredi soir \u00e0 Lyon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/pedophilie-le-cardinal-barbarin-demande-personnellement-pardon-aux-victimes_1441697?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862595-le-cardinal-barbarin-le-8-decembre-2015.jpg?modified_at=1458819949&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5900074", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441697"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-26:/1442277": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-26T19:17:40+01:00", "title": "La Belgique r\u00e9siste \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au soir des attentats les plus meurtriers\nqu\u2019ait connu la Belgique, le 22 mars, nulle d\u00e9claration martiale d\u00e9clarant la guerre \u00e0\nDaesh, nul coup de menton pour proclamer l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence ou la\n\u00ab fermeture des fronti\u00e8res \u00bb, comme l\u2019a fait Fran\u00e7ois Hollande le 13\nnovembre dernier, alors que Paris \u00e9tait encore ravag\u00e9e par les tirs des\nterroristes. Le petit Royaume de 11 millions d\u2019habitants a, au contraire,\nchoisi la retenue, le refus de la stigmatisation : \u00ab  Dans ce moment noir\npour notre", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/26/la-belgique-resiste-a-l-etat-d-urgence_1442277?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863333-la-belgique-resiste-a-l-etat-d-urgence.jpg?modified_at=1459016918&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "38700", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-26:/1442277"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-06:/1444351": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T12:56:03+02:00", "title": "\u00abPanama papers\u00bb et affaire Jeanne, la fumeuse d\u00e9fense du FN", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour le parti, les faits reproch\u00e9s \u00e0 son prestataire Fr\u00e9d\u00e9ric Chatillon ont d\u00e9j\u00e0 fait l'objet d'une enqu\u00eate, sans aucun r\u00e9sultat. Tout faux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/panama-papers-et-affaire-jeanne-la-fumeuse-defense-du-fn_1444351?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/703327-fn-142521851.jpg?modified_at=1459940153&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "35846", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-06:/1444351"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-06:/1444285": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-04-06T00:01:58+02:00", "title": "Bruno Laforestrie : \u00abLe hip-hop est riche en probl\u00e9matiques, en diversit\u00e9 et en r\u00e9ussite\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "le patron de la station Mouv\u2019 sur Radio France \u00e9voque au Bondy Blog l\u2019importance de la jeunesse et du hip hop.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/06/bruno-laforestrie-le-hip-hop-est-riche-en-problematiques-en-diversite-et-en-reussite_1444285?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865934-bruno-laforestrie-le-hip-hop-est-riche-en-problematiques-en-diversite-et-en-reussite.jpg?modified_at=1459893607&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "247857", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-06:/1444285"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-03:/1443654": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-04-03T13:00:49+02:00", "title": "Franck Kacou, l\u2019homme derri\u00e8re Black Kent", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00ab Moi, j\u2019essaie pas de tout dire sur le bon morceau. Non, j\u2019essaie d\u2019\u00eatre bon sur tous les morceaux \u00bb rappe Black Kent en guise d\u2019introduction de ses Morceaux d\u2019un homme, un deuxi\u00e8me album plus mature car plus personnel. Avant sa mont\u00e9e sur la sc\u00e8ne parisienne du Trac, nous avons reconstitu\u00e9 le puzzle de Franck Kacou, l\u2019homme derri\u00e8re le micro.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/04/03/franck-kacou-l-homme-derriere-black-kent_1443654?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865154-franck-kacou-l-homme-derriere-black-kent.jpg?modified_at=1459681208&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "202808", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-03:/1443654"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-29:/1442594": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T13:54:55+02:00", "title": "Cinq rencontres France-Russie au football", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/cinq-rencontres-france-russie-au-football_1442594?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863762-foot-eur-g4-france-russia.jpg?modified_at=1459253410&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "496537", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-29:/1442594"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-06:/1444450": {"title": "Le gouvernement fait patienter les jeunes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/le-gouvernement-fait-patienter-les-jeunes_1444450?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2252028", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866190-prodlibe.jpg?modified_at=1459967561&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T20:33:02+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-06:/1444450", "summary": {"@type": "html", "#text": "Re\u00e7us ce mercredi par trois ministres, la majorit\u00e9 des organisations \u00e9tudiantes et lyc\u00e9ennes maintiennent leurs appels \u00e0 manifester, samedi, contre la loi travail. Manuel Valls devrait faire des annonces lundi."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-25:/1441959": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T13:12:38+01:00", "title": "Conjoncture: les trois bonnes nouvelles de 2015", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon la derni\u00e8re livraison des statistiques de l'Insee, l'\u00e9conomie fran\u00e7aise serait entr\u00e9e en convalescence.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/conjoncture-les-trois-bonnes-nouvelles-de-2015_1441959?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862944-france-economy-consumer-insee-index.jpg?modified_at=1458907876&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2759120", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-25:/1441959"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-20:/1440867": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T19:27:05+01:00", "title": "Salah Abdeslam, accord sur les migrants, attentat \u00e0 Istanbul... l'essentiel de l'actualit\u00e9 du week-end", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actualit\u00e9 du week-end, ce qui n'est en rien condamnable (au contraire), voici un petit r\u00e9capitulatif des principaux \u00e9v\u00e9nements.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/salah-abdeslam-accord-sur-les-migrants-attentat-a-istanbul-l-essentiel-de-l-actualite-du-week-end_1440867?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861426-prodlibe-molenbeek.jpg?modified_at=1458497882&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2473861", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-20:/1440867"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-21:/1441043": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-21T18:09:58+01:00", "title": "Des r\u00e9clamations contre votre taxi\u00a0? Notez le chauffeur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des applications pour smartphones, quasiment identiques \u00e0 celle d'Uber, seront progressivement propos\u00e9es dans les grandes villes fran\u00e7aises. Avec un syst\u00e8me d'\u00e9valuation. Inauguration mardi \u00e0 Montpellier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/21/des-reclamations-contre-votre-taxi-notez-le-chauffeur_1441043?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861789-prodlibe-taxi.jpg?modified_at=1458582551&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4389990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-21:/1441043"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-01:/1442874": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T07:45:10+02:00", "title": "Immersion chez les talibans, Wiki des femmes scientifiques, sportives mobilis\u00e9es... mars dans la vie des femmes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/immersion-chez-les-talibans-wiki-des-femmes-scientifiques-sportives-mobilisees-mars-dans-la-vie-des-_1442874?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864135-viedesfemmes.jpg?modified_at=1459353968&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "147493", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-01:/1442874"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440555": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T18:13:58+01:00", "title": "Primaire LR : la tr\u00e8s virtuelle menace d'un boycott centriste", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que l'\u00e9lectorat centriste reconna\u00eet en Jupp\u00e9 son candidat naturel, le patron de l'UDI Jean-Christophe Lagarde s'efforce d'exister.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/primaire-lr-la-tres-virtuelle-menace-d-un-boycott-centriste_1440555?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/821517-jean-christophe-lagarde-president-de-l-udi-le-27-septembre-2015-a-nogent-sur-marne-pres-de-paris.jpg?modified_at=1447502104&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "81552", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440555"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441284": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:09:44+01:00", "title": "Jean-Marie Le Guen, invit\u00e9 de Mardi politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/jean-marie-le-guen-invite-de-mardi-politique_1441284?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/808448--.jpg?modified_at=1458663432&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2162606", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441284"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-23:/1441448": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T11:35:49+01:00", "title": "L\u2019hommage du monde \u00e0 la Belgique, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/l-hommage-du-monde-a-la-belgique-en-42-secondes_1441448?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862295-photo-lionel-bonaventure-afp.jpg?modified_at=1458729824&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1336438", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-23:/1441448"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442604": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T14:39:10+02:00", "title": "Plac\u00e9 : Fran\u00e7ois Hollande est \u00abpopulaire dans le monde entier\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/place-francois-hollande-est-populaire-dans-le-monde-entier_1442604?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/804220-000_par8257225.jpg?modified_at=1442996894&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5416213", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-29:/1442604"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1441933": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-25T09:54:28+01:00", "title": "L\u2019Europe va-t-elle trier les r\u00e9fugi\u00e9s ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un troc humain se met en place entre l\u2019Union europ\u00e9enne et la Turquie, une op\u00e9ration o\u00f9 tout le monde y perd l\u2019essentiel : sa dignit\u00e9 et son individualit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/25/l-europe-va-t-elle-trier-les-refugies_1441933?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862868-000_920ve.jpg?modified_at=1458896054&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "120785", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-25:/1441933"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441369": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T07:06:08+01:00", "title": "S\u00e9curit\u00e9 dans les transports\u00a0: \u00abL\u2019un des dangers serait de baisser la garde\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelles mesures prendre pour r\u00e9duire le risque terroriste dans les gares et les a\u00e9roports\u00a0? Le point avec Fran\u00e7ois Bonhomme, s\u00e9nateur et auteur d'un r\u00e9cent rapport sur la question.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/securite-dans-les-transports-l-un-des-dangers-serait-de-baisser-la-garde_1441369?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862251-facelly_garenord_012ok.jpg?modified_at=1458725058&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3458721", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441369"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-19:/1440760": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T19:33:02+01:00", "title": "Salah Abdeslam \u00abvoulait se faire exploser au Stade de France\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon le procureur de la R\u00e9publique de Paris, le suspect cl\u00e9 des attentats du 13 Novembre, arr\u00eat\u00e9 vendredi soir, affirme avoir finalement fait \u00abmachine arri\u00e8re\u00bb. Il a \u00e9t\u00e9 incarc\u00e9r\u00e9 \u00e0 Bruges.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/salah-abdeslam-voulait-se-faire-exploser-au-stade-de-france_1440760?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861251-une-ambulance-dont-on-pense-qu-elle-achemine-salah-abdeslam-quitte-les-locaux-de-la-police-a-bruxell.jpg?modified_at=1458484516&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "151004", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-19:/1440760"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-31:/1443100": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T16:55:11+02:00", "title": "A Nantes, les manifestants se projettent d\u00e9j\u00e0 apr\u00e8s les vacances scolaires", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les opposants au projet de loi travail \u00e9tait deux fois plus nombreux que la semaine pass\u00e9e, selon la pr\u00e9fecture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/a-nantes-les-manifestants-se-projettent-deja-apres-les-vacances-scolaires_1443100?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864425--.jpg?modified_at=1459436087&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4237671", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-31:/1443100"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-29:/1442540": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T08:52:57+02:00", "title": "Un avion \u00e9gyptien d\u00e9tourn\u00e9 atterrit \u00e0 Chypre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/un-avion-egyptien-detourne-atterrit-a-chypre_1442540?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-29:/1442540"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-25:/1442091": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T18:30:01+01:00", "title": "\u00abLe e-sport ne peut se d\u00e9velopper que sur un terrain stable\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le s\u00e9nateur J\u00e9r\u00f4me Durain revient sur le rapport qu'il a rendu jeudi \u00e0 Axelle Lemaire sur la \u00abpratique comp\u00e9titive du jeu vid\u00e9o\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/le-e-sport-ne-peut-se-developper-que-sur-un-terrain-stable_1442091?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863089-eswc2015.jpg?modified_at=1458924412&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1030404", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-25:/1442091"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441792": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T19:00:56+01:00", "title": "Enqu\u00eate sur l'ancienne soci\u00e9t\u00e9 d'investissement de DSK", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Trois juges vont enqu\u00eater sur la soci\u00e9t\u00e9 luxembourgeoise LSK, que l'ex-patron du FMI a dirig\u00e9e jusqu'en octobre 2014 et aujourd\u2019hui en faillite.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/enquete-sur-l-ancienne-societe-d-investissement-de-dsk_1441792?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/783560-former-fmi-head-dominique-strauss-kahn-enters-his-car-as-he-leaves-his-apartment-in-paris.jpg?modified_at=1437298316&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "97512", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441792"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441321": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:52:00+01:00", "title": "Bruxelles : \u00abC\u2019est le moment o\u00f9 l\u2019institution hospitali\u00e8re fait de la m\u00e9decine au pluriel\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "25 h\u00f4pitaux de la r\u00e9gion bruxelloise ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s pour soigner les victimes des deux sites attaqu\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-c-est-le-moment-ou-l-institution-hospitaliere-fait-de-la-medecine-au-pluriel_1441321?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862122-bruxelles-secours.jpg?modified_at=1458668503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1228561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441321"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1441031": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T16:02:26+01:00", "title": "Fran\u00e7ois Molins \u00abserein\u00bb quant \u00e0 la plainte annonc\u00e9e par l'avocat de Salah Abdeslam", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/francois-molins-serein-quant-a-la-plainte-annoncee-par-l-avocat-de-salah-abdeslam_1441031?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861701--.jpg?modified_at=1458572796&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1727424", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1441031"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-18T06:01:00+01:00", "title": "XXXXVIII - Game over", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Paris , jeudi 17 mars . La couleur , rien d'autre que la couleur . \u00a9 Bruno Levy", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/18/xxxxviii-game-over_1440423?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860827-manifestation-contre-la-loi-el-khomri.jpg?modified_at=1458278109&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "180040", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-22:/1441268": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:05:21+01:00", "title": "La Cour de Cassation valide les \u00e9coutes de Sarkozy et son avocat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-cour-de-cassation-valide-les-ecoutes-de-sarkozy-et-son-avocat_1441268?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/852315-prodlibe.jpg?modified_at=1456427795&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1828032", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-22:/1441268"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-31:/1442960": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T09:37:20+02:00", "title": "Loi travail : la manifestation en images", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toute la journ\u00e9e notre photographe Albert Facelly suit la manifestation contre la r\u00e9forme du code du travail.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/loi-travail-la-manifestation-en-images_1442960?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864427-prodlibe-manif-31-retouch-vite-fait-tess.jpg?modified_at=1459437426&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1701668", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-31:/1442960"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1441111": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T19:53:37+01:00", "title": "Attentats: Salah Abdeslam bient\u00f4t en France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le mandat d\u2019arr\u00eat europ\u00e9en a mis fin dans l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 la tr\u00e8s longue et tr\u00e8s politique proc\u00e9dure d\u2019extradition. C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 lui que l\u2019un des responsables des attentats de Paris du 13 novembre sera bient\u00f4t livr\u00e9 \u00e0 la France. Mon article est ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/attentats-salah-abdeslam-bientot-en-france_1441111?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861836-attentats-salah-abdeslam-bientot-en-france.jpg?modified_at=1458587270&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "175295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1441111"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443273": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-04-03T08:33:13+02:00", "title": "Vladimir Vorobyov, le d\u00e9gel avant l'heure", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le photographe russe fait partie de \u00abl'\u00e9cole\u00ab de Novokuznetsk, en Sib\u00e9rie occidentale. Juste avant la p\u00e9restro\u00efka, il capte un grain de folie, sarcastique, dans l'air du temps. Il est expos\u00e9 \u00e0 la Photobiennale de Moscou au Multimedia Art Museum de Moscou (MAMM) jusqu'au 19 mai.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/03/vladimir-vorobyov-le-degel-avant-l-heure_1443273?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864688-image004.jpg?modified_at=1459507683&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3015743", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-03:/1443273"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-29:/1442610": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T15:16:49+02:00", "title": "Maltraitance animale : Le Foll ordonne des inspections dans tous les abattoirs d'ici un mois", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'annonce du ministre de l'Agriculture intervient apr\u00e8s la diffusion de nouvelles vid\u00e9os de s\u00e9vices sur des animaux dans un abattoir fran\u00e7ais.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/maltraitance-animale-le-foll-ordonne-des-inspections-dans-tous-les-abattoirs-d-ici-un-mois_1442610?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/845038-le-foll.jpg?modified_at=1453402577&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1661224", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-29:/1442610"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-30:/1442850": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T16:00:54+02:00", "title": "Cambad\u00e9lis\u00a0: \u00abNous pr\u00e9sentons nos excuses aux Fran\u00e7ais\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Mercredi, le premier secr\u00e9taire du PS a accus\u00e9 la droite de ne pas avoir rendu possible la r\u00e9vision constitutionnelle. Une d\u00e9cision qui donne le sourire aux frondeurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/cambadelis-nous-presentons-nos-excuses-aux-francais_1442850?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864082--.jpg?modified_at=1459346308&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4925134", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-30:/1442850"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443829": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T11:30:00+02:00", "title": "Les premiers retours de migrants vers la Turquie, \u00e0 travers les t\u00e9l\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/les-premiers-retours-de-migrants-vers-la-turquie-a-travers-les-teles_1443829?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865389-000_9b91u.jpg?modified_at=1459762335&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4420205", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443829"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-01:/1443305": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:13:57+02:00", "title": "Violences polici\u00e8res \u00e0 Bergson\u00a0: deux plaintes d\u00e9pos\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une plainte pour non-assistance \u00e0 personne en danger et une autre pour violences ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es par des \u00e9l\u00e8ves de Bergson. D'autres pourraient suivre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/violences-policieres-a-bergson-deux-plaintes-deposees_1443305?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864289-prodlibe-manif-31.jpg?modified_at=1459432837&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1741232", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-01:/1443305"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-01:/1443321": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:50:46+02:00", "title": "Loi travail: nouvelles journ\u00e9es de manifs les 5 et 9 avril", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u00e8s mardi, les organisations de jeunesse appellent les jeunes \u00e0 d\u00e9filer, avant une journ\u00e9e plus large avec les salari\u00e9s, samedi prochain.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/loi-travail-nouvelles-journees-de-manifs-les-5-et-9-avril_1443321?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864145-prodlibe-blocage.jpg?modified_at=1459355933&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5730406", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-01:/1443321"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-05:/1444148": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T15:52:36+02:00", "title": "Panama Papers\u00a0: Sapin annonce l'inscription du Panama sur la liste des paradis fiscaux", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/panama-papers-sapin-annonce-l-inscription-du-panama-sur-la-liste-des-paradis-fiscaux_1444148?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865795-000_arp4381125.jpg?modified_at=1459864702&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1899543", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-05:/1444148"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-01:/1443244": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T10:39:52+02:00", "title": "Dans la maison des talibans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lib\u00e9ration a rencontr\u00e9 des \u00e9pouses et des filles de talibans afghans en exil au Pakistan, qui t\u00e9moignent de leur vie \u00e0 l'\u00e9cart du monde. Une immersion exceptionnelle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/dans-la-maison-des-talibans_1443244?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864608-photo_robe_de_mariee_de_fauzia__petite_fille-1459417273.jpg?modified_at=1459497758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "845626", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-01:/1443244"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-05:/1444073": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T11:45:05+02:00", "title": "Primaire : le cri d'alerte de Cohn-Bendit", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ex-d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, signataire de l'appel \u00abNotre Primaire\u00bb, s'inqui\u00e8te de la division \u00e0 gauche qui pourrait rendre impossible la d\u00e9signation d'un candidat commun en 2017.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/primaire-le-cri-d-alerte-de-cohn-bendit_1444073?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/848990-prodlibe-.jpg?modified_at=1459849252&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1772782", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-05:/1444073"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-01:/1443322": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:58:57+02:00", "title": "Alors\u00a0? Congr\u00e8s ou pas Congr\u00e8s\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si Fran\u00e7ois Hollande a dit jeudi \u00abclore le d\u00e9bat constitutionnel\u00bb, il reste tout de m\u00eame sur la table des parlementaires la r\u00e9forme du Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/alors-congres-ou-pas-congres_1443322?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864760-000_par8331620.jpg?modified_at=1459522689&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "97116", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-01:/1443322"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-31:/1443022": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-31T10:21:33+02:00", "title": "Agnel, un bel imbroglio", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les images le donnaient 2e d'une course qualificative pour les JO, le chrono le classe 3e. Il ne devrait pas pouvoir d\u00e9fendre son titre olympique sur 200 m", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/31/agnel-un-bel-imbroglio_1443022?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864304--.jpg?modified_at=1459412298&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2090991", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-31:/1443022"}, "tag:next.liberation.fr,2016-59-06:/1444383": {"category": {"@term": "Cin\u00e9ma"}, "updated": "2016-04-06T17:59:19+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Pascal Nzonzi : derri\u00e8re l'affiche des \u00abVisiteurs 3\u00bb, 45 ans de carri\u00e8re", "summary": {"#text": "Il s'est fait conna\u00eetre de millions de Fran\u00e7ais avec \u00abQu'est-ce qu'on a fait au bon dieu\u00bb, mais son nom ne figure pas sur l'affiche des \u00abVisiteurs 3\u00bb. Au-del\u00e0 de la pol\u00e9mique, vue d'ensemble de la carri\u00e8re de Pascal Nzonzi, com\u00e9dien issu du th\u00e9\u00e2tre et amateur d'Aim\u00e9 C\u00e9saire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/cinema/2016/04/06/pascal-nzonzi-derriere-l-affiche-des-visiteurs-3-45-ans-de-carriere_1444383?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866106-culture-theatre-festival-avignon.jpg?modified_at=1459954805&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2360014", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-59-06:/1444383"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-06:/1444348": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T16:30:27+02:00", "title": "Panama, canal historique de scandale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Bien avant l'affaire d'\u00e9vasion fiscale, un autre scandale estampill\u00e9 \u00abPanama\u00bb avait marqu\u00e9 les Fran\u00e7ais\u00a0: un emprunt pour financer le creusement du canal ruina plus de 80\u00a0000 \u00e9pargnants en 1888. Et secou\u00e9 les fondements de la IIIe R\u00e9publique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/panama-canal-historique-de-scandale_1444348?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866063-000_sawh990803704680.jpg?modified_at=1459952486&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "443121", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-06:/1444348"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444083": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T12:41:50+02:00", "title": "Le directeur d'\u00e9cole de Villefontaine soup\u00e7onn\u00e9 de p\u00e9dophilie s'est suicid\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'affaire avait \u00e9clat\u00e9 il y a un an, suscitant un vif \u00e9moi. Cet enseignant de 46 ans avait \u00e9t\u00e9 mis en examen pour des viols pr\u00e9sum\u00e9s sur plusieurs de ses \u00e9l\u00e8ves.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/le-directeur-d-ecole-de-villefontaine-soupconne-de-pedophilie-s-est-suicide_1444083?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865652-vue-exterieure-en-date-du-24-mars-2015-du-groupe-scolaire-le-mas-a-villefontaine.jpg?modified_at=1459878004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "196605", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444083"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-29:/1442547": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T09:30:21+02:00", "title": "Yvan Mayeur\u00a0: \u00abComment notre soci\u00e9t\u00e9 a produit des enfants qui se retournent contre notre soci\u00e9t\u00e9\u00a0?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/yvan-mayeur-comment-notre-societe-a-produit-des-enfants-qui-se-retournent-contre-notre-societe_1442547?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863688-000_943sd.jpg?modified_at=1459237440&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1393511", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-29:/1442547"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-23:/1441462": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T13:23:35+01:00", "title": "A Bruxelles, le m\u00e9tro \u00abvide de chez vide\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au lendemain de l'attentat \u00e0 la station Maelbeek, les trav\u00e9es du m\u00e9tro bruxellois \u00e9taient tr\u00e8s clairsem\u00e9es. Les quelques usagers pr\u00e9sents oscillent entre col\u00e8re et spleen.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/a-bruxelles-le-metro-vide-de-chez-vide_1441462?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862321-66-metro.jpg?modified_at=1458735839&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2355043", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-23:/1441462"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-03:/1443653": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T14:16:28+02:00", "title": "Kawasaki: ils portent des p\u00e9nis entiers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tous les ans, le premier dimanche d'avril, les Japonais d\u00e9filent dans les rues de Kawasaki pour c\u00e9l\u00e9brer la fertilit\u00e9 et collecter des fonds pour la lutte contre le sida.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/kawasaki-ils-portent-des-penis-entiers_1443653?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865153-penis8.jpg?modified_at=1459685204&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3618724", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-03:/1443653"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-20:/1440821": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T14:21:19+01:00", "title": "Attentat d'Istanbul : l'auteur identifi\u00e9 par le gouvernement turc comme un membre de l'Etat islamique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon le ministre turc de l'Int\u00e9rieur, l'auteur de l'attentat qui a tu\u00e9 quatre personnes au centre d'Istanbul est un Turc n\u00e9 en 1992. Isra\u00ebl a appel\u00e9 ses ressortissants \u00e0 ne plus se rendre en Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/attentat-d-istanbul-l-auteur-identifie-par-le-gouvernement-turc-comme-un-membre-de-l-etat-islamique_1440821?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861345-un-homme-allume-une-bougie-le-20-mars-2016-dans-le-centre-d-istanbul-au-lendemain-d-un-attentat-qui-.jpg?modified_at=1458479106&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "175011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-20:/1440821"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-26:/1442196": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-26T00:01:23+01:00", "title": "Albis, lyc\u00e9en sans papier, int\u00e9gr\u00e9, va-t-il \u00eatre expuls\u00e9 de France?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00c0 vingt ans, d'origine albanaise, il ne profitera plus de l\u2019insouciance des jeunes de sa g\u00e9n\u00e9ration. En rentrant d'un stage, mardi dernier, il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 lors d\u2019un contr\u00f4le routier et plac\u00e9 dans le centre de r\u00e9tention d\u2019Auvare, dans les Alpes-Maritimes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/26/albis-lyceen-sans-papier-integre-va-t-il-etre-expulse-de-france_1442196?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863214-albis-lleschi-un-lyceen-qui-risque-d-etre-expulse-de-france.jpg?modified_at=1458981954&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "61011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-26:/1442196"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-25:/1442087": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T18:24:36+01:00", "title": "2015, ann\u00e9e contrast\u00e9e pour la RATP", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des r\u00e9sultats financiers bons, des investissements en forte hausse, mais une fr\u00e9quentation impact\u00e9e par les attentats. La s\u00e9curit\u00e9 reste une pr\u00e9occupation majeure.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/2015-annee-contrastee-pour-la-ratp_1442087?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863123--.jpg?modified_at=1458926553&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3255177", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-25:/1442087"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-05:/1444203": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-05T18:33:11+02:00", "title": "Panama Papers, loi travail et Notre-Dame-des-Landes : le point sur l'actu", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous \u00eates dormiez toute la journ\u00e9e et n'avez rien suivi aux infos ce mardi ? Ne vous inqui\u00e9tez pas, on vous r\u00e9sume l'essentiel ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/panama-papers-loi-travail-et-notre-dame-des-landes-le-point-sur-l-actu_1444203?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865845--.jpg?modified_at=1459873920&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "14084626", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-05:/1444203"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-05:/1444098": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-05T14:10:06+02:00", "title": "A l'OM, le coach s'accroche", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les jours de Michel paraissaient compt\u00e9s. Mais la propri\u00e9taire du club lui a accord\u00e9 un sursis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/05/a-l-om-le-coach-s-accroche_1444098?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865125-l-entraineur-de-l-om-michel-en-conference-de-presse-le-18-mars-2016-au-velodrome.jpg?modified_at=1459857011&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "108992", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-05:/1444098"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-31T14:45:51+02:00", "title": "\u00abTout \u00e7a nous appartient\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Musicien, producteur et po\u00e8te, Andr\u00e9 Manoukian revient sur sa\u00a0passion pour la marche. Rencontre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/18/tout-ca-nous-appartient_1440443?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860859-manoukian-okok.jpg?modified_at=1458290710&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "834805", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-31:/1443003": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-31T07:36:33+02:00", "title": "3 - Red Star , banlieue rouge, \u00d4 Dieux du stade", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'\u00e9quipe du Red Star , dernier sprint pour la Ligue 1, au sommet de la tour Pleyel \u00e0 Saint Denis. Equipe du RED STAR au sommet de la tour PLEYEL \u00e0 Saint Denis ( 93 ) En Haut de gauche...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/31/3-red-star-banlieue-rouge-o-dieux-du-stade_1443003?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864277-3-red-star-banlieue-rouge-o-dieux-du-stade.jpg?modified_at=1459403109&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "106468", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-31:/1443003"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-01:/1443420": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T19:18:11+02:00", "title": "Tata vend ses aci\u00e9ries: panique en Angleterre, flegme \u00e0 Hayange", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que Tata Steel pourrait laisser 15\u00a0000\u00a0salari\u00e9s sur le carreau au Royaume-Uni, sur le site fran\u00e7ais du groupe, on imagine passer entre les gouttes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/tata-vend-ses-acieries-panique-en-angleterre-flegme-a-hayange_1443420?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864856-000_980y2.jpg?modified_at=1459531211&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "22997", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-01:/1443420"}, "tag:next.liberation.fr,2016-18-03:/1443626": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-03T03:18:57+02:00", "title": "Un dimanche champ\u00eatre en banlieue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u00e9ambulation dans un jardin d'exception, glanage de plantes sauvages, m\u00e9choui locavore, chasse au tr\u00e9sor en for\u00eat... Paris extra-muros vous offre la clef des champs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/04/03/un-dimanche-champetre-en-banlieue_1443626?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865110-un-dimanche-champetre-en-banlieue.jpg?modified_at=1459667089&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "110546", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-18-03:/1443626"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T22:28:12+01:00", "title": "Les mauvaises affaires de Karim Benzema", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La star des Bleus et du Real Madrid a \u00e9t\u00e9 entendue comme t\u00e9moin dans le cadre d\u2019une information judiciaire pour \u00abblanchiment en bande organis\u00e9e\u00bb et \u00abblanchiment de trafic de stup\u00e9fiants\u00bb. R\u00e9cit, en exclusivit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/les-mauvaises-affaires-de-karim-benzema_1440395?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860775-magazine-benzema.jpg?modified_at=1458245791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3090748", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-05:/1444027": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-04-05T08:00:54+02:00", "title": "La quinzaine des portraitistes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Retrouvez les derniers portraits r\u00e9alis\u00e9s par nos photographes pour la page portrait de Lib\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/04/05/la-quinzaine-des-portraitistes_1444027?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865621-portraits_patchavril.jpg?modified_at=1459833844&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "754986", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-05:/1444027"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-01:/1443312": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T16:22:55+02:00", "title": "Une taupe ukrainienne d\u00e9masqu\u00e9e \u00e0 Moscou", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les services de renseignements russes ont arr\u00eat\u00e9 un homme qu'ils suspectaient de vouloir les infiltrer. Son identit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e par l'Ukraine.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/une-taupe-ukrainienne-demasquee-a-moscou_1443312?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864747-cars-drive-past-the-headquarters-of-the-federal-security-service-fsb-in-central-moscow.jpg?modified_at=1459520564&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "177294", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-01:/1443312"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440494": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-21T15:58:43+01:00", "title": "Non, il n'y a pas 25\u00a0% d'ados musulmans en France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les conclusions d'une enqu\u00eate portant sur les coll\u00e9giens des Bouches-du-Rh\u00f4ne, d\u00e9contextualis\u00e9es par un journaliste proche de l'extr\u00eame droite, ont enflamm\u00e9 la fachosph\u00e8re.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/21/non-il-n-y-a-pas-25-d-ados-musulmans-en-france_1440494?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861689-pmedia.jpg?modified_at=1458571622&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "73061", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440494"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440639": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T10:51:48+01:00", "title": "La CPAM de Bayonne ferme pour pot de d\u00e9part, la ministre \u00e9voque \u00abdes choses \u00e0 remettre au carr\u00e9\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La Caisse primaire d'assurance maladie a re\u00e7u vendredi un rappel \u00e0 l'ordre de la ministre de la Fonction publique, apr\u00e8s avoir ferm\u00e9 un apr\u00e8s-midi cette semaine avec plus de deux heures d'avance.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/la-cpam-de-bayonne-ferme-pour-pot-de-depart-la-ministre-evoque-des-choses-a-remettre-au-carre_1440639?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861117-photo-prise-le-23-octobre-2012-du-logo-de-l-assurance-maladie.jpg?modified_at=1458326850&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2222137", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440639"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441780": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-24T17:59:11+01:00", "title": "Arles 2016, programme tentaculaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "137 artistes, 48 commissaires, 32 expositions au programme officiel et 10 expositions associ\u00e9es... la 47e \u00e9dition des Rencontres photographiques, qui d\u00e9butera le 4 juillet, s\u2019\u00e9tendra \u00e0 Marseille, N\u00eemes et Avignon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/24/arles-2016-programme-tentaculaire_1441780?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862711-2016-gros-cat061.jpg?modified_at=1458838730&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "44862", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441780"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-25:/1441938": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T12:07:24+01:00", "title": "Etat islamique en Malaisie\u00a0: coup de filet et exploitation politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La police a arr\u00eat\u00e9 quinze\u00a0personnes qui, selon elle, se pr\u00e9paraient \u00e0 \u00ablancer une attaque\u00bb dans le pays. L'Asie du\u00a0Sud-Est reste une r\u00e9gion hautement \u00e0 risque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/etat-islamique-en-malaisie-coup-de-filet-et-exploitation-politique_1441938?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862930-000_7y8sb.jpg?modified_at=1458906874&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2524503", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-25:/1441938"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-07:/1444527": {"title": "Mobilisation contre la loi travail, Macron et cancer : le point sur l'actu", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/mobilisation-contre-la-loi-travail-macron-et-cancer-le-point-sur-l-actu_1444527?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "731840", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865937-prodlibe-manif-loi-travail-nuit-debout.jpg?modified_at=1460009083&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T08:04:55+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-07:/1444527", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'essentiel des informations de ce jeudi matin est r\u00e9sum\u00e9 ici."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-01:/1443272": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T13:12:12+02:00", "title": "L\u2019ob\u00e9sit\u00e9 touche 13% de la population mondiale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le rythme de progression est tel que ce chiffre pourrait atteindre les 20% d\u2019ici 2025, selon une \u00e9tude publi\u00e9e dans la revue britannique \u00abThe Lancet\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/l-obesite-touche-13-de-la-population-mondiale_1443272?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/475646-une-femme-souffrant-d-obesite.jpg?modified_at=1354709103&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "21186", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-01:/1443272"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-05:/1444054": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-05T09:43:53+02:00", "title": "Il n\u2019y a pas lieu de d\u00e9sesp\u00e9rer", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le sociologue Albert Ogien conteste cette vision pessimiste de la vie politique. Selon lui, la d\u00e9mocratie est \u00e0 venir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/05/il-n-y-a-pas-lieu-de-desesperer_1444054?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865651-000_923hz.jpg?modified_at=1459842214&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "124194", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-05:/1444054"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-19:/1440599": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T09:41:40+01:00", "title": "Congo Brazaville: et si nous vivions un bain de sang?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/congo-brazaville-et-si-nous-vivions-un-bain-de-sang_1440599?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/604998-sommetelysee055_20131206_20131206152324162634788jpg.jpg?modified_at=1387186465&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6424308", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-19:/1440599"}, "tag:next.liberation.fr,2016-08-23:/1441296": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T07:08:46+01:00", "title": "La \u00abtaille A4\u00bb, derni\u00e8re lubie d'apologie de la maigreur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs milliers de jeunes femmes chinoises ont r\u00e9cemment post\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux des photos de leur taille pas plus large qu'une feuille de papier standard, suscitant l'ire des professionnels de sant\u00e9 et de nombreux internautes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/la-taille-a4-derniere-lubie-d-apologie-de-la-maigreur_1441296?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862105-a4.jpg?modified_at=1458664014&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "118496", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-08-23:/1441296"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-25:/1442031": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T17:22:10+01:00", "title": "Faut-il d\u00e9brancher les \u00abexperts\u00bb?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec les attentats de Bruxelles a resurgi le ballet d'experts labellis\u00e9s \u00abVu-\u00e0-la-t\u00e9l\u00e9\u00bb, donnant leur avis sur tout et partout, de plateaux en micros. Cons\u00e9quence : l\u2019overdose gagne le spectateur, et la col\u00e8re monte sur les r\u00e9seaux sociaux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/faut-il-debrancher-les-experts_1442031?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863066-c-dans-l-air.jpg?modified_at=1458922818&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "52731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-25:/1442031"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-18:/1440543": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T16:58:31+01:00", "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e: le prochain sauvetage", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/sos-mediterranee-le-prochain-sauvetage_1440543?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860991-aquarius-2c.jpg?modified_at=1458316543&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "319752", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-18:/1440543"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-19:/1440533": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T09:24:39+01:00", "title": "\u00abJ'ai beaucoup aim\u00e9 enseigner dans le 93. Mais pour la premi\u00e8re fois, j'ai envie de partir\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "V\u00e9ronique Decker est directrice d'une \u00e9cole primaire \u00e0 Bobigny. Dans son livre, elle raconte, un brin piquante, des souvenirs pioch\u00e9s dans trente-et-un ans de carri\u00e8re en banlieue. Morceaux choisis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/j-ai-beaucoup-aime-enseigner-dans-le-93-mais-pour-la-premiere-fois-j-ai-envie-de-partir_1440533?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/719927-societe-social-roms.jpg?modified_at=1425306594&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "17299872", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-19:/1440533"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440912": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T10:30:17+01:00", "title": "Au lancement du \u00abPrintemps r\u00e9publicain\u00bb\u00a0: \u00abN'ayez pas peur du mot \"islamophobe\"\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les tenants d'une ligne ferme en mati\u00e8re de la\u00efcit\u00e9 \u00e0 gauche ont lanc\u00e9 leur mouvement dimanche \u00e0 Paris. De Richard Malka \u00e0 Gilles Kepel, de Fadela Amara \u00e0 Fleur Pellerin, ils \u00e9taient quelque 500 \u00e9lus, journalistes, intellectuels, voire ex-ministres dans la salle surchauff\u00e9e de la Bellevilloise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/au-lancement-du-printemps-republicain-n-ayez-pas-peur-du-mot-islamophobe_1440912?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861563-printerep.jpg?modified_at=1458552064&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "171702", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440912"}, "tag:next.liberation.fr,2016-11-04:/1443384": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-04-04T16:34:39+02:00", "title": "Rencontres en ligne : \u00abSur Internet, mieux vaut \u00eatre auteur en fauteuil que beau gosse qui ne sait pas \u00e9crire\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quand elles s'inscrivent sur un site pour faire des rencontres, les personnes en situation de handicap font souvent face \u00e0 des portes ferm\u00e9es et des insultes. Faut-il mentionner son handicap ?  Afficher son fauteuil sur sa photo de profil ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/04/04/rencontres-en-ligne-sur-internet-mieux-vaut-etre-auteur-en-fauteuil-que-beau-gosse-qui-ne-sait-pas-e_1443384?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864617-handicap-rencontre.jpg?modified_at=1459500939&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "15855678", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-11-04:/1443384"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-06:/1444339": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T15:51:13+02:00", "title": "Le Mississippi promulgue une loi discriminatoire envers la communaut\u00e9 LGBT", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette l\u00e9gislation permet aux responsables locaux et aux entreprises de refuser certains services aux couples homosexuels et personnes transgenres.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/le-mississippi-promulgue-une-loi-discriminatoire-envers-la-communaute-lgbt_1444339?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866090-mississippi-lgbt.jpg?modified_at=1459950664&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1081084", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-06:/1444339"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441661": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:31:16+01:00", "title": "France, la soci\u00e9t\u00e9 imaginaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Fran\u00e7ais n\u2019aiment pas le monde dans lequel ils vivent. Tout se passe comme si le pays \u00e9tait ancr\u00e9 dans le d\u00e9ni, refusant le monde r\u00e9el, le changement, les r\u00e9formes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/france-la-societe-imaginaire_1441661?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/550163-france-government-wishes.jpg?modified_at=1458804648&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "757268", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441661"}, "tag:next.liberation.fr,2016-49-31:/1443110": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-31T12:52:14+02:00", "title": "\"Il faut faire \u00e9merger une citoyennet\u00e9 m\u00e9tropolitaine\"", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelle place pour les citoyens dans le meccano institutionnel du Grand Paris ? On a demand\u00e9 son avis \u00e0 Pierre Mansat, pr\u00e9sident de l'Atelier international du Grand Paris et qui plaide pour que les citoyens s'en m\u00ealent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/31/il-faut-faire-emerger-une-citoyennete-metropolitaine_1443110?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864428-il-faut-faire-emerger-une-citoyennete-metropolitaine.jpg?modified_at=1459436701&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "417063", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-49-31:/1443110"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-19:/1439947": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T11:23:38+01:00", "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e : la troisi\u00e8me semaine \u00e0 bord de \u00abl'Aquarius\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pendant vingt-et-un jours, Jean-Paul Mari, journaliste et \u00e9crivain, tient pour \u00abLib\u00e9\u00bb le journal de bord de l\u2019\u00abAquarius\u00bb, le bateau de SOS M\u00e9diterran\u00e9e, qui m\u00e8ne une op\u00e9ration de sauvetage de migrants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/sos-mediterranee-la-troisieme-semaine-a-bord-de-l-aquarius_1439947?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859488-boat-306.jpg?modified_at=1457886877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1059172", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-19:/1439947"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-23:/1441518": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T17:30:53+01:00", "title": "Loi travail\u00a0: derni\u00e8re \u00abmise en jambe\u00bb avant la journ\u00e9e d'action du 31 mars", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants se mobilisent \u00e0 nouveau ce jeudi contre le projet El Khomri. Entre eux, les d\u00e9bats sont vifs entre \u00abl\u00e9galistes\u00bb et partisans d'actions plus radicales.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/loi-travail-derniere-mise-en-jambe-avant-la-journee-d-action-du-31-mars_1441518?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860507-prodlibe-loi-travail.jpg?modified_at=1458816791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "503828", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-23:/1441518"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-20:/1440809": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T15:37:23+01:00", "title": "Treize \u00e9tudiantes tu\u00e9es dans l'accident d'un car en Espagne", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'accident s'est produit dans le nord de l'Espagne, \u00e0 proximit\u00e9 de Freginals.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/treize-etudiantes-tuees-dans-l-accident-d-un-car-en-espagne_1440809?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861360-000_8x7mr.jpg?modified_at=1458472790&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8406489", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-20:/1440809"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-30:/1442820": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T15:25:54+02:00", "title": "Laurence Rossignol et les \u00abn\u00e8gres qui \u00e9taient pour l'esclavage\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La ministre des Familles, de l\u2019Enfance et des Droits des femmes faisait un parall\u00e8le avec les femmes qui portent le voile. Elle assume ses propos, tout en se disant \u00abd\u00e9sol\u00e9e\u00bb de leur r\u00e9ception. Et vante son combat \u00abuniversaliste\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/laurence-rossignol-et-les-negres-qui-etaient-pour-l-esclavage_1442820?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864007--.jpg?modified_at=1459331963&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3664011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-30:/1442820"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444637": {"title": "Silence on joue ! \u00abStardew Valley\u00bb, \u00abTrackmania Turbo\u00bb, \u00abRepublique\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/silence-on-joue-stardew-valley-trackmania-turbo-republique_1444637?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "412602", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866386-trackmania-turbo.jpg?modified_at=1460041934&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T17:17:13+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-07:/1444637", "summary": {"@type": "html", "#text": "Cette semaine, on plante, on conduit \u00e0 l'instinct, et on s'infiltre."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-06:/1444336": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T13:27:57+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb: DSK et le patron de la Fifa ont droit \u00e0 leur chapitre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/panama-papers-dsk-et-le-patron-de-la-fifa-ont-droit-a-leur-chapitre_1444336?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865489-panama2.jpg?modified_at=1459783290&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9271709", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-06:/1444336"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444084": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T11:41:59+02:00", "title": "Double peine dans les prisons : les soins inadapt\u00e9s aux troubles mentaux des d\u00e9tenus", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon un rapport de Human Rights Watch, les prisons fran\u00e7aises, o\u00f9 le taux de suicide est sept fois sup\u00e9rieur \u00e0 celui de la population g\u00e9n\u00e9rale, n'ont pas les structures adapt\u00e9es pour soigner les troubles psychiatriques de leurs d\u00e9tenus.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/double-peine-dans-les-prisons-les-soins-inadaptes-aux-troubles-mentaux-des-detenus_1444084?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862803-000_par8315889-1.jpg?modified_at=1458849306&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3768723", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-05:/1444084"}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-25:/1441698": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-25T15:37:06+01:00", "title": "La mythologie grecque, c'est chouette", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tous les vendredis, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur l\u2019actualit\u00e9 du livre jeunesse. Aujourd\u2019hui, les douze travaux d'H\u00e9racl\u00e8s dans un format BD digeste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/25/la-mythologie-grecque-c-est-chouette_1441698?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862600-les-douze-travaux-d-heracles.jpg?modified_at=1458919657&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4821082", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-25:/1441698"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-22:/1441176": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T10:19:15+01:00", "title": "La vid\u00e9o virale d'explosion \u00e0 Bruxelles a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9e en Russie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis ce matin, des images pr\u00e9sent\u00e9es comme issues des cam\u00e9ra de vid\u00e9osurveillance de l'a\u00e9roport de Bruxelles circulent sur Internet et dans les m\u00e9dias. Il s'agit en fait d'images tourn\u00e9es en Russie en janvier 2011.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/la-video-virale-d-explosion-a-bruxelles-a-ete-tournee-en-russie_1441176?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861962-barre.jpg?modified_at=1458643902&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "267282", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-22:/1441176"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444126": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T16:55:11+02:00", "title": "\u00abUn policier m\u2019a dit que \u00e7a lui faisait plaisir de nous matraquer\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants ont d\u00e9fil\u00e9 dans la matin\u00e9e contre la loi travail ce mardi. Une manifestation marqu\u00e9e par des d\u00e9bordements et quelque 130 interpellations.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/un-policier-m-a-dit-que-ca-lui-faisait-plaisir-de-nous-matraquer_1444126?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865719-prodlibe-manif-loi-travail.jpg?modified_at=1459868268&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1258536", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-05:/1444126"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-31:/1443034": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T12:10:55+02:00", "title": "Violences au lyc\u00e9e Bergson : un policier en garde \u00e0 vue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'auteur pr\u00e9sum\u00e9 du coup de poing contre un lyc\u00e9en \u00e0 Paris la semaine derni\u00e8re est entendu depuis ce jeudi matin dans les locaux de l'IGPN.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/violences-au-lycee-bergson-un-policier-en-garde-a-vue_1443034?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864289-prodlibe-manif-31.jpg?modified_at=1459432837&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1741232", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-31:/1443034"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441411": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:15:44+01:00", "title": "Selon la RTBF, les fr\u00e8res El Bakraoui seraient les deux kamikazes de l'a\u00e9roport de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/selon-la-rtbf-les-freres-el-bakraoui-seraient-les-deux-kamikazes-de-l-aeroport-de-bruxelles_1441411?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862108-photo-fournie-le-22-mars-2016-par-la-police-federale-belge-a-la-demande-du-procureur-federal-montre-.jpg?modified_at=1458719410&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86319", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441411"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-07:/1444639": {"title": "Hollande sur Macron : \u00ab\u00c7a s\u2019appelle faire de la politique\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/hollande-sur-macron-ca-s-appelle-faire-de-la-politique_1444639?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "510785", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866394-conseil-des-ministres-franco-allemand.jpg?modified_at=1460044499&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T18:11:41+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-07:/1444639", "summary": {"@type": "html", "#text": "A Metz, le ministre de l\u2019Economie et son nouveau mouvement politique \u00abEn marche\u00a0!\u00bb s\u2019est invit\u00e9 dans les coulisses du Conseil des ministres franco-allemand."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-03:/1443593": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T18:47:02+02:00", "title": "Le Haut-Karabakh, un conflit gel\u00e9 qui se r\u00e9chauffe dangereusement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi, des combats d\u2019une rare intensit\u00e9 ont \u00e9clat\u00e9 le long de la fronti\u00e8re de cette r\u00e9gion s\u00e9paratiste, entre les forces arm\u00e9es arm\u00e9niennes et azerba\u00efdjanaises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/le-haut-karabakh-un-conflit-gele-qui-se-rechauffe-dangereusement_1443593?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865184-armenian-artillery-unit-is-seen-in-martakert-where-clashes-with-azeri-forces-are-taking-place-in-nag.jpg?modified_at=1459692739&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1841441", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-03:/1443593"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-25:/1442125": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T19:42:24+01:00", "title": "Police, renseignement: imbroglio \u00e0 la belge", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les sp\u00e9cificit\u00e9s du pays expliquent en partie des dysfonctionnements mis au jour apr\u00e8s les attentats de Paris et Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/police-renseignement-imbroglio-a-la-belge_1442125?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863073-prodlibe-schaerbeek-belgique.jpg?modified_at=1458931317&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4126327", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-25:/1442125"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441463": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T13:07:40+01:00", "title": "La vie est belge", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Grosses pens\u00e9es  \u00e0 tous les amis en Belgique, wallons, flamands, belges, pas belges... ! #bigbisous.\nEn grand ici", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/la-vie-est-belge_1441463?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862317-la-vie-est-belge.jpg?modified_at=1458807973&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "496368", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441463"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440608": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:13:43+01:00", "title": "Abdeslam captur\u00e9, accord migrants, Sivens... l'essentiel de l'actu de ce vendredi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vous n'avez pas suivi la (riche) actu de ce vendredi 18 mars ? On fait le bilan pour vous.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/abdeslam-capture-accord-migrants-sivens-l-essentiel-de-l-actu-de-ce-vendredi_1440608?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861059-000_8w0vf.jpg?modified_at=1458322621&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1967373", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440608"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-03:/1443763": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-03T21:59:11+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb : la plus grande fuite des zones d'ombres de la finance mondiale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Douze chefs d'Etat ou de gouvernement, des stars du football comme Michel Platini ou Lionel Messi et de nombreuses personnalit\u00e9s auraient fraud\u00e9 le fisc et dissimul\u00e9 leur fortune selon une vaste enqu\u00eate mondiale publi\u00e9e dimanche soir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/03/panama-papers-la-plus-grande-fuite-des-zones-d-ombres-de-la-finance-mondiale_1443763?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860501-000_8611t.jpg?modified_at=1459713847&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "48197", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-03:/1443763"}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-23:/1441429": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T10:21:10+01:00", "title": "Manuel Valls : \u00abNous allons vivre longtemps avec cette menace terroriste\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/manuel-valls-nous-allons-vivre-longtemps-avec-cette-menace-terroriste_1441429?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861975-000_888i6.jpg?modified_at=1458645039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4511750", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-23:/1441429"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443257": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T11:25:51+02:00", "title": "RATP : un ap\u00e9ro \u00e0 Op\u00e9ra pour se mettre la t\u00eate \u00e0 Anvers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pour le 1er avril, la RATP s'est amus\u00e9e \u00e0 rebaptiser 13 stations de m\u00e9tro et RER.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/ratp-un-apero-a-opera-pour-se-mettre-la-tete-a-anvers_1443257?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864630-ratp-station-lol.jpg?modified_at=1459501835&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "106235", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-01:/1443257"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441438": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-23T11:00:43+01:00", "title": "M\u00e9lenchon : le candidat de la raison", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vou\u00e9 \u00e0 r\u00e9unir tous les d\u00e9\u00e7us du PS, le parti la Nouvelle Gauche socialiste, lanc\u00e9 en juin 2015 par l\u2019\u00e9conomiste et ancien eurod\u00e9put\u00e9 socialiste Li\u00eam Hoang-Ngoc, appelle \u00e0 voter Jean-Luc M\u00e9lenchon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/23/melenchon-le-candidat-de-la-raison_1441438?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857064-portrait-parti-de-gauche-elections-legislatives.jpg?modified_at=1457109765&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1967883", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441438"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-29:/1438974": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-29T09:16:20+02:00", "title": "Le yoga prend de la hauteur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le d\u00e9cor inspirant des montagnes servent de cadre \u00e0 des randonn\u00e9es bien-\u00eatre centr\u00e9es sur la respiration.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/29/le-yoga-prend-de-la-hauteur_1438974?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859012-yoga-ok.jpg?modified_at=1457703107&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "695641", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-29:/1438974"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-01:/1443231": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T09:03:43+02:00", "title": "Cigarettes, whisky et p\u00e9pites en poup\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs \u00ab\u00a0Puppet shows\u00a0\u00bb viennent de d\u00e9bouler sur le web et c\u2019est bien\u00a0!", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/cigarettes-whisky-et-pepites-en-poupees_1443231?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864586-cigarettes-whisky-et-pepites-en-poupees.jpg?modified_at=1459497218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "137727", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-01:/1443231"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-30:/1442802": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-30T12:00:24+02:00", "title": "Jean-Pierre Coffe en cinq citations cultes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/30/jean-pierre-coffe-en-cinq-citations-cultes_1442802?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864027--.jpg?modified_at=1459353218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5742921", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-30:/1442802"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-24:/1441750": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T17:29:16+01:00", "title": "A quoi sert le tribunal pour l'ex-Yougoslavie?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plus de 20 ans apr\u00e8s le massacre de Srebrenica et le si\u00e8ge sanglant de Sarajevo, les juges du Tribunal p\u00e9nal international pour l'ex-Yougoslavie ont condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison l'ancien chef politique des Serbes de Bosnie, Radovan Karadzic. L'occasion de revenir sur les pr\u00e9rogatives de cette juridiction ad hoc.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/a-quoi-sert-le-tribunal-pour-l-ex-yougoslavie_1441750?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862670-le-tribunal-penal-international-pour-l-ex-yougoslavie.jpg?modified_at=1458836927&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2157545", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-24:/1441750"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-24:/1441729": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T14:06:14+01:00", "title": "Un an apr\u00e8s le crash, l\u2019hommage aux victimes du vol 9525 de la Germanwings", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/un-an-apres-le-crash-l-hommage-aux-victimes-du-vol-9525-de-la-germanwings_1441729?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/726879-000_ts-par8131234.jpg?modified_at=1458825449&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2853461", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-24:/1441729"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T12:37:23+01:00", "title": "Renaud Lavillenie en cinq sauts victorieux", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/renaud-lavillenie-en-cinq-sauts-victorieux_1440486?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/670425-505612807.jpg?modified_at=1408351601&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "43440", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T07:14:17+01:00", "title": "Il y a pire que les bouchons parisiens", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une \u00e9tude dresse le palmar\u00e8s des villes et des pays les plus embouteill\u00e9s en Europe et aux Etats-Unis. Les gagnants sont\u2026", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/il-y-a-pire-que-les-bouchons-parisiens_1440338?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860756-les-zones-metropolitaines-les-plus-engorgees-en-france-en-2015.png?modified_at=1458241970&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163737", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338"}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-31:/1443056": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T17:49:11+02:00", "title": "P\u00e9dophilie: comment contr\u00f4ler 850\u00a0000 casiers judiciaires de l'Education nationale", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La ministre de l'Education nationale publie une circulaire ce jeudi sur les modalit\u00e9s de contr\u00f4le des casiers judiciaires des enseignants, quelques heures avant la diffusion d'un sujet par \u00abCompl\u00e9ment d'enqu\u00eate\u00bb sur les cas de p\u00e9dophilie dans l'Education nationale.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/pedophilie-comment-controler-850-000-casiers-judiciaires-de-l-education-nationale_1443056?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864456-nvb.jpg?modified_at=1459438842&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1096726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-31:/1443056"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-19:/1440770": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T21:31:34+01:00", "title": "Egypte: 13 policiers tu\u00e9s dans une attaque revendiqu\u00e9e par l\u2019EI dans le Sina\u00ef", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/egypte-13-policiers-tues-dans-une-attaque-revendiquee-par-l-ei-dans-le-sinai_1440770?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861280-controle-de-la-police-egyptienne-au-nord-du-sinai-le-31-janvier-2015.jpg?modified_at=1458417905&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163893", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-19:/1440770"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-06:/1444091": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T07:23:52+02:00", "title": "Au Bangladesh, l\u2019arsenic empoisonne toujours les habitants", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Human Rights Watch d\u00e9nonce l\u2019incapacit\u00e9 du gouvernement \u00e0 r\u00e9pondre au probl\u00e8me de l\u2019eau contamin\u00e9e dans les zones rurales du pays, un probl\u00e8me connu depuis les ann\u00e9es\u00a090.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/au-bangladesh-l-arsenic-empoisonne-toujours-les-habitants_1444091?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865852-bangladeshi-man-shows-wounds-on-hands-from-arsenic-in-well-water.jpg?modified_at=1459873336&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "374317", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-06:/1444091"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-04:/1443797": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T08:46:16+02:00", "title": "Jacques Cheminade annonce sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/jacques-cheminade-annonce-sa-candidature-a-la-presidentielle_1443797?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865355-france2012-elections-sp-cheminade-radio.jpg?modified_at=1459780652&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6588295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-04:/1443797"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-31:/1443093": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T17:00:03+02:00", "title": "Jacques Chirac : \u00abL\u2019enjeu, c\u2019est l\u2019emploi. Et la pire des solutions serait de ne rien faire\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 31 mars 2006, Jacques Chirac annonce qu'il promulgue la loi sur l'\u00e9galit\u00e9 des chances cr\u00e9ant le CPE mais qu'il demande au gouvernement de faire en sorte qu'aucun CPE ne soit sign\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/jacques-chirac-l-enjeu-c-est-l-emploi-et-la-pire-des-solutions-serait-de-ne-rien-faire_1443093?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864400-france-politics-jobs-youth-chirac.jpg?modified_at=1459433414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "277132", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-31:/1443093"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441887": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T22:00:29+01:00", "title": "Congo : le pr\u00e9sident Sassou r\u00e9\u00e9lu au premier tour, l'opposition conteste", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Denis Sassou Nguesso, qui cumule 32 ans de pouvoir \u00e0 la t\u00eate de son pays, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu au premier tour pour un nouveau mandat de 5 ans, selon des r\u00e9sultats officiels publi\u00e9s alors que le pays \u00e9tait priv\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications depuis plus de quatre jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/congo-le-president-sassou-reelu-au-premier-tour-l-opposition-conteste_1441887?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861109-000_arp4353313.jpg?modified_at=1458325776&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1579915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441887"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-06:/1444448": {"title": "Macron lance \u00abEn marche\u00bb, son club... pour aider Hollande", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/macron-lance-en-marche-son-club-pour-aider-hollande_1444448?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1089357", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866152-macron.jpg?modified_at=1459961493&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T20:26:50+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-06:/1444448", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le ministre de l'Economie esp\u00e8re f\u00e9d\u00e9rer des citoyens \u00e9loign\u00e9s de la politique."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-01:/1443418": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T19:29:13+02:00", "title": "En Lorraine, le couple Filippetti-Montebourg priv\u00e9 de hauts-fourneaux", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le d\u00e9put\u00e9 PS de Moselle, Michel Liebgott, maire de Fameck, a annul\u00e9 vendredi une soir\u00e9e de lancement au centre culturel U4 pour protester contre la pr\u00e9sence des deux ex-ministres. Sur fond de r\u00e8glements de compte politique chez les socialistes...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/en-lorraine-le-couple-filippetti-montebourg-prive-de-hauts-fourneaux_1443418?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864862-montebourg.jpg?modified_at=1459531656&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4117551", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-01:/1443418"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441737": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-24T14:47:32+01:00", "title": "Johan Cruyff, mort d'une l\u00e9gende du foot", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec l'Ajax d'Amsterdam et l'\u00e9quipe des Pays-Bas, il avait r\u00e9volutionn\u00e9 le jeu dans les ann\u00e9es 1970. Il a \u00e9t\u00e9 emport\u00e9 par un cancer \u00e0 68 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/24/johan-cruyff-mort-d-une-legende-du-foot_1441737?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862721-johann-cruyff-sous-le-maillot-de-l-ajax-d-amsterdam-contre-le-panathinaikos-d-athenes-coupe-d-europe.jpg?modified_at=1458840020&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "114218", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441737"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-07:/1444571": {"title": "Salah Abdeslam \u00abpas remis \u00e0 la France avant plusieurs semaines\u00bb selon son avocat", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/07/salah-abdeslam-pas-remis-a-la-france-avant-plusieurs-semaines-selon-son-avocat_1444571?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "163377", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862961-sven-mary-c-avocat-belge-de-salah-abdeslam-arrive-a-la-chambre-du-conseil-de-bruxelles-le-24-mars-20.jpg?modified_at=1460025953&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T12:41:45+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-07:/1444571", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le suspect cl\u00e9 des attentats du 13 Novembre devait initialement \u00eatre remis aux autorit\u00e9s fran\u00e7aises avant le 10 avril."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441800": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T18:46:03+01:00", "title": "Karadzic, Johan Cruyff, vache folle... l'essentiel de l'actu de ce jeudi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Si vous n'avez pas trop suivi ce qui s'\u00e9tait pass\u00e9 aujourd'hui, on vous file un coup de main.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/karadzic-johan-cruyff-vache-folle-l-essentiel-de-l-actu-de-ce-jeudi_1441800?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/418474-une-vache.jpg?modified_at=1381911377&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "43675", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441800"}, "tag:next.liberation.fr,2016-10-31:/1443071": {"category": {"@term": "Images"}, "updated": "2016-03-31T14:10:33+02:00", "title": "\u00abThe X-Files\u00bb, ce n'est que le d\u00e9but", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "M\u00eame si la mode est aux revivals, ce retour constitue un cas assez unique dans l'histoire des s\u00e9ries, tant la cr\u00e9ation de Chris Carter a accompagn\u00e9 non seulement une g\u00e9n\u00e9ration toute enti\u00e8re de spectateurs, mais aussi l'industrie t\u00e9l\u00e9visuelle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/images/2016/03/31/the-x-files-ce-n-est-que-le-debut_1443071?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864368-the-x-files-ce-n-est-que-le-debut.jpg?modified_at=1459450017&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "198872", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-10-31:/1443071"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441725": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T14:39:40+01:00", "title": "Manifestation: un lyc\u00e9en tabass\u00e9 par des policiers", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs vid\u00e9os montrent un jeune homme se faire violemment frapper par des forces de l'ordre en marge des manifestations contre la r\u00e9forme du travail.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/manifestation-un-lyceen-tabasse-par-des-policiers_1441725?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862645-sans-titre.jpg?modified_at=1458826748&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "54531", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441725"}, "tag:next.liberation.fr,2016-43-31:/1442611": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-31T12:43:57+02:00", "title": "Tiens voil\u00e0 du boudin et du bouquin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, d\u00e9tour par un march\u00e9 et deux livres inspirant une tarte aux pommes et au boudin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/31/tiens-voila-du-boudin-et-du-bouquin_1442611?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864340-boudin-reinette.jpg?modified_at=1459421016&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "61119", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-43-31:/1442611"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441424": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T09:50:53+01:00", "title": "Bernard Cazeneuve : \u00abDaech s\u2019est dot\u00e9 d\u2019une v\u00e9ritable usine de fabrication de faux documents\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/bernard-cazeneuve-daech-s-est-dote-d-une-veritable-usine-de-fabrication-de-faux-documents_1441424?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861963-000_8z80e.jpg?modified_at=1458644026&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3174293", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441424"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444297": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-06T08:00:04+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Primaires am\u00e9ricaines, Panama Papers, peine de mort... le point sur l'actu ce mercredi matin", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/primaires-americaines-panama-papers-peine-de-mort-le-point-sur-l-actu-ce-mercredi-matin_1444297?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860167-588222621.jpg?modified_at=1458111542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "437004", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-06:/1444297"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441657": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T07:39:00+01:00", "title": "Bruxelles, Germanwings, loi travail... le point sur l'actu jeudi matin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ne manquez rien de l'actu de la matin\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/bruxelles-germanwings-loi-travail-le-point-sur-l-actu-jeudi-matin_1441657?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862501-hommage-aux-victimes-des-attentats-le-23-mars-2016-a-bruxelles.jpg?modified_at=1458791714&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "176469", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441657"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-28:/1442471": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-28T18:22:55+02:00", "title": "Loi El Khomri et Jobs Act italien, mais \u00e0 qui profitent les r\u00e9formes\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Celles et ceux qui imaginaient en 2012 que le gouvernement socialiste fran\u00e7ais resterait dans les m\u00e9moires pour ses batailles contre l\u2019Europe aust\u00e9ritaire seront certainement d\u00e9\u00e7u(e)s, et la toute r\u00e9cente proposition de r\u00e9forme du code du travail risque de les d\u00e9cevoir encore davantage.\nLe projet de loi s\u2019inscrit dans une entreprise plus g\u00e9n\u00e9rale de flexibilisation du march\u00e9 du travail au nom de la \u00ab flexicurit\u00e9 \u00bb, ce m\u00e9lange de flexibilit\u00e9 de l\u2019emploi et s\u00e9curit\u00e9 des salari\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/28/loi-el-khomri-et-jobs-act-italien-mais-a-qui-profitent-les-reformes_1442471?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863666-000_arp4380305.jpg?modified_at=1459231836&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "56771", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-28:/1442471"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-25:/1441774": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T16:30:05+01:00", "title": "La femme de Trump nue en photo, Sanders qui s'accroche... une semaine de primaires am\u00e9ricaines", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/la-femme-de-trump-nue-en-photo-sanders-qui-s-accroche-une-semaine-de-primaires-americaines_1441774?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863008-gop-presidential-candidates-debate-in-detroit.jpg?modified_at=1458919801&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "542855", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-25:/1441774"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-20:/1440832": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T16:37:57+01:00", "title": "Cuba : Obama lance une \u00abbou\u00e9e de sauvetage \u00e0 un r\u00e9gime quasiment \u00e0 sec\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La visite historique du pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui d\u00e9bute ce dimanche \u00e0 La Havane, est une mauvaise id\u00e9e, estime l'ancien diplomate Jim Cason.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/cuba-obama-lance-une-bouee-de-sauvetage-a-un-regime-quasiment-a-sec_1440832?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861390-obama-cuba.jpg?modified_at=1458487834&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1349520", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-20:/1440832"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441301": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:17:35+01:00", "title": "Les m\u00e9saventures qu\u00e9b\u00e9coises de Marine Le Pen", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Contre-manifestations, h\u00f4tels annul\u00e9s, froideur des politiques locaux : le voyage canadien de l'eurod\u00e9put\u00e9e FN n'est pas de tout repos.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/les-mesaventures-quebecoises-de-marine-le-pen_1441301?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862116-marinelp.jpg?modified_at=1458666964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6229622", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441301"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-19:/1440748": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T17:18:53+01:00", "title": "Milan-San Remo : victoire du Fran\u00e7ais Arnaud D\u00e9mare", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "C'est la premi\u00e8re fois qu'un Fran\u00e7ais remporte cette course depuis 1995.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/milan-san-remo-victoire-du-francais-arnaud-demare_1440748?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861249-000_8x0jh.jpg?modified_at=1458404225&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7537206", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-19:/1440748"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441767": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T19:00:11+01:00", "title": "\u00abErdogan poursuivra la r\u00e9pression jusqu\u2019\u00e0 \u00e9touffer toutes les critiques\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Alors que son proc\u00e8s s'ouvre ce vendredi \u00e0 Istambul, Can D\u00fcndar, r\u00e9dacteur en chef du quotidien \u00abCumhuriyet\u00bb accus\u00e9 d'\u00abespionnage\u00bb, revient pour \u00abLib\u00e9ration\u00bb sur la r\u00e9pression croissante de la libert\u00e9 de la presse men\u00e9e par le r\u00e9gime islamo-conservateur au pouvoir en Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/erdogan-poursuivra-la-repression-jusqu-a-etouffer-toutes-les-critiques_1441767?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/822769-can-dundar.jpg?modified_at=1458833467&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5643447", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441767"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-25:/1441931": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-25T09:47:47+01:00", "title": "L'arm\u00e9e nig\u00e9riane lib\u00e8re 829 otages de Boko Haram", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/25/l-armee-nigeriane-libere-829-otages-de-boko-haram_1441931?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863140-lagos.jpg?modified_at=1458929482&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2389715", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-25:/1441931"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-25:/1441982": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-25T13:00:37+01:00", "title": "WANTED#bons plans : ode aux groupes Facebook de villes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le dernier bastion de l'intelligence humaine contre l'intelligence artificielle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/25/wantedbons-plans-ode-aux-groupes-facebook-de-villes_1441982?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862948-wantedbons-plans-ode-aux-groupes-facebook-de-villes.jpg?modified_at=1458981191&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "264925", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-25:/1441982"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-25:/1441915": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T08:01:22+01:00", "title": "Accident dans l'Allier, attentat d\u00e9jou\u00e9, suspects belges arr\u00eat\u00e9s... l'actualit\u00e9 au matin du vendredi 25 mars", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/accident-dans-l-allier-attentat-dejoue-suspects-belges-arretes-l-actualite-au-matin-du-vendredi-25-m_1441915?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862847--.jpg?modified_at=1458889091&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2344547", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-25:/1441915"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-30:/1442810": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-30T14:35:33+02:00", "title": "JO\u00a02024\u00a0: l'appel au peuple", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le comit\u00e9 de candidature pour les Jeux olympiques \u00e0 Paris lance un vaste recensement d'id\u00e9es aupr\u00e8s de la population. Et fournit la m\u00e9thode pour discuter.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/30/jo-2024-l-appel-au-peuple_1442810?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864056-000_arp4366868.jpg?modified_at=1459341278&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3438075", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-30:/1442810"}, "tag:next.liberation.fr,2016-05-01:/1443222": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-01T07:27:03+02:00", "title": "Yves Saint Laurent annonce le d\u00e9part du directeur de la cr\u00e9ation Hedi Slimane", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La maison de haute couture n'a pas encore nomm\u00e9 de successeur.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/01/yves-saint-laurent-annonce-le-depart-du-directeur-de-la-creation-hedi-slimane_1443222?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864573-hedi-slimane-le-10-fevrier-2016-a-los-angeles.jpg?modified_at=1459488606&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "138000", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-05-01:/1443222"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-01:/1443409": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T19:16:21+02:00", "title": "Derri\u00e8re la pr\u00e9sidence de la BNF, un nouveau bras de fer Elys\u00e9e-Matignon\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La succession de Bruno Racine, dont le mandat \u00e0 la t\u00eate de la Biblioth\u00e8que nationale de France (BNF) arrive \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance samedi, fait l'objet d'une bataille d'influence feutr\u00e9e au sommet de l'Etat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/derriere-la-presidence-de-la-bnf-un-nouveau-bras-de-fer-elysee-matignon_1443409?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864854--.jpg?modified_at=1459530935&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "815057", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-01:/1443409"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-21:/1441091": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T19:50:55+01:00", "title": "Un proche des fr\u00e8res Clain condamn\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Assign\u00e9 \u00e0 r\u00e9sidence \u00e0 Toulouse apr\u00e8s les attentats du\u00a013\u00a0Novembre, Farouk Ben\u00a0Abbes a \u00e9cop\u00e9 de trois mois de prison ferme pour \u00eatre sorti de la ville rose sans autorisation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/un-proche-des-freres-clain-condamne_1441091?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861821-proces-action-directe-prison.jpg?modified_at=1458586248&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1537710", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-21:/1441091"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1444522": {"title": "Cancer : une p\u00e9tition pour la baisse des prix des m\u00e9dicaments", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/cancer-une-petition-pour-la-baisse-des-prix-des-medicaments_1444522?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "160842", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866235-l-inflation-des-prix-pratiques-par-des-laboratoires-fait-peser-des-menaces-reelles-sur-l-equite-d-ac.jpg?modified_at=1460008267&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T06:59:17+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1444522", "summary": {"@type": "html", "#text": "La Ligue contre le cancer a lanc\u00e9 jeudi une p\u00e9tition exigeant une baisse des prix des nouveaux m\u00e9dicaments contre le cancer et r\u00e9clamant que cette probl\u00e9matique soit au coeur de la prochaine r\u00e9union du G7 fin mai au Japon."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-31:/1443020": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-31T10:09:03+02:00", "title": "\u00abJe me souviens d\u2019un matin au Tibet...\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Rencontr\u00e9 il y a quelques mois \u00e0 l'occasion de la sortie de son livre \u00abVisage de Paix, Terres de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\u00bb, le moine boudhiste Matthieu Ricard nous avait \u00e9crit ce texte sur la montagne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/31/je-me-souviens-d-un-matin-au-tibet_1443020?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864296-ricard-okok.jpg?modified_at=1459411123&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "818786", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-31:/1443020"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-06:/1444140": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-06T07:43:26+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "2015, \u00abann\u00e9e ambivalente\u00bb pour la peine de mort", "summary": {"#text": "Amnesty International publie ce mercredi son rapport annuel sur les condamnations et les ex\u00e9cutions dans le monde.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/2015-annee-ambivalente-pour-la-peine-de-mort_1444140?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865861--.jpg?modified_at=1459876367&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1069999", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-06:/1444140"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-25:/1442098": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-25T17:56:36+01:00", "title": "Hollande : le r\u00e9seau des attentats de Paris et Bruxelles est \u00aben voie d'\u00eatre an\u00e9anti\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Fran\u00e7ois Hollande s'exprimait en recevant l'ex-pr\u00e9sident isra\u00e9lien Shimon P\u00e9r\u00e8s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/25/hollande-le-reseau-des-attentats-de-paris-et-bruxelles-est-en-voie-d-etre-aneanti_1442098?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863088-le-president-francais-francois-hollande-ici-a-l-elysee-le-24-mars-2016-estime-que-le-reseau-des-atte.jpg?modified_at=1458979807&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "91699", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-25:/1442098"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444395": {"title": "L'industrie menace la moiti\u00e9 des \u00abjoyaux\u00bb du monde", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/06/l-industrie-menace-la-moitie-des-joyaux-du-monde_1444395?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4187920", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866155-indonesie.jpg?modified_at=1459962219&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T19:28:45+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-06:/1444395", "summary": {"@type": "html", "#text": "Selon une \u00e9tude de l'ONG WWF, 114 des 229 sites naturels et mixtes inscrits au Patrimoine mondial sont affect\u00e9s par les activit\u00e9s d'entreprises multinationales."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-05:/1443944": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T16:27:55+02:00", "title": "Baisse des aides \u00e0 l'embauche des handicap\u00e9s\u00a0: une mauvaise nouvelle\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Certaines aides sont moins g\u00e9n\u00e9reuses depuis le 1er avril. Rien de scandaleux pour l'instant, mais cela vient rappeler que le mod\u00e8le \u00e9conomique du fonds de gestion est fragile, et qu'il est urgent de le r\u00e9former.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/baisse-des-aides-a-l-embauche-des-handicapes-une-mauvaise-nouvelle_1443944?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865733-societe-handicap-travail.jpg?modified_at=1459866468&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2182031", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-05:/1443944"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442813": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-30T12:31:20+02:00", "title": "Didier Deschamps, le pragmatisme \u00e0 l'offensive", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Joueur, il incarnait la rigueur d\u00e9fensive. Il dirige aujourd'hui des Bleus qui marquent beaucoup et prennent des buts. C'est moins une r\u00e9volution qu'une adaptation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/30/didier-deschamps-le-pragmatisme-a-l-offensive_1442813?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862385-le-selectionneur-de-l-equipe-de-france-didier-deschamps-observe-ses-joueurs-lors-d-une-seance-d-entr.jpg?modified_at=1458747662&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "91332", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-30:/1442813"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-24:/1441048": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-03-24T09:31:23+01:00", "title": "Ashayer, le temps des nomades", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le photographe Kares Le Roy a pass\u00e9 seize mois en Asie centrale. Il en revient avec un livre somptueux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/03/24/ashayer-le-temps-des-nomades_1441048?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861728-151456117142.jpg?modified_at=1458578572&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "79577", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-24:/1441048"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441180": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-22T10:21:16+01:00", "title": "Le gyn\u00e9co de la banlieue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les femmes d\u2019Aubervilliers, de La Courneuve, de Pantin et m\u00eame\nd\u2019ailleurs\u2026 sont nombreuses \u00e0 d\u00e9filer quotidiennement dans le cabinet du Docteur Girard. Sa r\u00e9putation n\u2019est plus \u00e0 faire, depuis 28 ans qu\u2019il est install\u00e9 de ce c\u00f4t\u00e9-ci du 93, entre les cit\u00e9s de la Maladrerie et des Courtilli\u00e8res. \u00abOui, il existe un gyn\u00e9cologie de la banlieue, \u00bb dit-il.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/22/le-gyneco-de-la-banlieue_1441180?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861911-le-gyneco-de-la-banlieue.jpg?modified_at=1458652832&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "74424", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441180"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-19:/1440724": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T16:10:16+01:00", "title": "Le tombeau de Nefertiti fait toujours fantasmer l'Egypte", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des chercheurs font miroiter la d\u00e9couverte de chambres fun\u00e9raires secr\u00e8tes dans le tombeau de Toutankhamon \u00e0 Louxor. Sans preuves pour le moment.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/le-tombeau-de-nefertiti-fait-toujours-fantasmer-l-egypte_1440724?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/830904-photo-prise-le-29-septembre-2015-du-sarcophage-de-toutankhamon-dans-la-vallee-des-rois-pres-de-louxo.jpg?modified_at=1448712314&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "169935", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-19:/1440724"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-19T09:47:51+01:00", "title": "Et dire qu'on nous avait vendu Snapchat pour une appli de sextos !", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il y a \u00e0 peine 3 ans, les m\u00e9dias croyaient encore que ce n'\u00e9tait qu'une app de photos coquines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/et-dire-qu-on-nous-avait-vendu-snapchat-pour-une-appli-de-sextos_1440524?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861185-snapchat-large.jpg?modified_at=1458377203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "130725", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-02:/1443383": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-02T12:22:21+02:00", "title": "La liste des 23 s\u00e9lectionn\u00e9s pour\u2026 la pr\u00e9sidentielle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Deux mois avant l'Euro de football, \u00abLib\u00e9ration\u00bb vous propose sa liste de 23 politiques int\u00e9ress\u00e9s ou candidats \u00e0 l'Elys\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/02/la-liste-des-23-selectionnes-pour-la-presidentielle_1443383?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861440-elysee.jpg?modified_at=1458498821&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3979261", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-02:/1443383"}, "tag:next.liberation.fr,2016-59-25:/1441971": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-25T12:59:02+01:00", "title": "\u00abFaux Amis\u00bb, vrais pr\u00e9jug\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A Paris, dans une performance autour de l'identit\u00e9, une metteur en sc\u00e8ne et une linguiste isra\u00e9liennes questionnent le pouvoir des mots.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/25/faux-amis-vrais-prejuges_1441971?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862942-fauxamis1.jpg?modified_at=1458907124&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "137446", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-59-25:/1441971"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-22:/1441212": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T12:59:36+01:00", "title": "Hollande : \u00ab\u200bLa France et la Belgique sont li\u00e9es par l'horreur\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/hollande-la-france-et-la-belgique-sont-liees-par-l-horreur_1441212?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861990-000_8z806.jpg?modified_at=1458648208&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1112249", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-22:/1441212"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-05:/1444157": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T16:31:39+02:00", "title": "Cameron assure qu'il n'a pas de placement offshore", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/cameron-assure-qu-il-n-a-pas-de-placement-offshore_1444157?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865809-000_8u7bl.jpg?modified_at=1459867229&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1765816", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-05:/1444157"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440974": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-21T11:22:22+01:00", "title": "Interview\nBertrand Badie: \u00abL\u2019Occident doit compter avec un monde qui n\u2019est plus exclusivement le sien\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon le politologue Bertrand Badie, le Nord ne ma\u00eetrise plus l\u2019agenda international, le champ de bataille du monde se d\u00e9pla\u00e7ant vers le Sud. Malgr\u00e9 cela, le mode de gouvernance globale n\u2019a pas \u00e9volu\u00e9 depuis la d\u00e9colonisation et l\u2019\u00e9mergence de nouveaux acteurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/interview-bertrand-badie-l-occident-doit-compter-avec-un-monde-qui-n-est-plus-exclusivement-le-sien_1440974?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861083-bertrand-badiejpg.jpg?modified_at=1458472097&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12659260", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440974"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-29:/1442439": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T07:59:38+02:00", "title": "Niger\u00a0: \u00abAu mieux, Issoufou distribuera des miettes \u00e0 l'opposition\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le chercheur Yvan Guichaoua d\u00e9crypte la victoire du chef de l'Etat sortant, la semaine derni\u00e8re, avec plus de 92% des voix.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/niger-au-mieux-issoufou-distribuera-des-miettes-a-l-opposition_1442439?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863614-000_8x8ed.jpg?modified_at=1459187877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1258262", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-29:/1442439"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-30:/1442745": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-30T00:01:21+02:00", "title": "Aya Cissoko fait entrer les daronnes dans la litt\u00e9rature fran\u00e7aise", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cinq ans apr\u00e8s la publication de Danb\u00e9 ( co\u00e9crit avec Marie Desplechin), qui retra\u00e7ait son parcours et sa carri\u00e8re de championne du monde de boxe, Aya Cissoko sort son deuxi\u00e8me livre N\u2019ba (ma m\u00e8re) un hommage \u00e0 la femme qui a \u00e9t\u00e9 sa principale source d\u2019inspiration.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/30/aya-cissoko-fait-entrer-les-daronnes-dans-la-litterature-francaise_1442745?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863918-l-ecrivaine-aya-cissoko-fait-entrer-les-daronnes-dans-la-litterature-francaise.jpg?modified_at=1459288808&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "133021", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-30:/1442745"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-29:/1442571": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T16:28:19+02:00", "title": "Florence Hartmann va \u00eatre lib\u00e9r\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Tribunal p\u00e9nal international pour l'ex-Yougoslavie a finalement confirm\u00e9 dans un communiqu\u00e9 la mise en libert\u00e9 provisoire de l'ancienne porte-parole du procureur du TPIY.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/florence-hartmann-va-etre-liberee_1442571?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863730-florence-hartmann-le-24-mars-2016.jpg?modified_at=1459246065&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1920806", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-29:/1442571"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-04:/1443835": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T12:05:45+02:00", "title": "La r\u00e9gion Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine s'appelle d\u00e9sormais \u00abGrand Est\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce nouveau nom a \u00e9t\u00e9 pl\u00e9biscit\u00e9 par 75% des votants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/la-region-alsace-champagne-ardenne-lorraine-s-appelle-desormais-grand-est_1443835?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865390-nouveaux-noms-des-nouvelles-regions-au-4-avril-2016.png?modified_at=1459762327&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "136984", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-04:/1443835"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-23:/1441485": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T15:39:19+01:00", "title": "A la une, les artistes ont r\u00e9alis\u00e9 une bonne vente", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Organis\u00e9e au profit de Reporters sans fronti\u00e8res, l'adjudication des unes de \u00abLib\u00e9ration\u00bb revisit\u00e9es par 37\u00a0artistes a rapport\u00e9 65\u00a0000\u00a0euros \u00e0 l'organisation de d\u00e9fense de la libert\u00e9 de la presse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/a-la-une-les-artistes-ont-realise-une-bonne-vente_1441485?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/843081-une-pignon-ernest.jpg?modified_at=1458743903&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2505318", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-23:/1441485"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-27:/1442367": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-27T22:16:49+02:00", "title": "Sortir Molenbeek de son chapeau\u2026", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Patrick Kanner, le ministre de la ville compte \u00ab une centaine de quartiers \u00bb qui ressembleraient \u00e0 la cimmune de Bruxelles, une curieuse mani\u00e8re de regarder ailleurs quand les chiffres d\u00e9montrent la faillite des politiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/27/sortir-molenbeek-de-son-chapeau_1442367?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863531-000_6y5e9.jpg?modified_at=1459154679&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "96085", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-27:/1442367"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-01:/1443308": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-01T16:28:14+02:00", "title": "Mort d'Hans-Dietrich Genscher, chef de la diplomatie allemande de la fin de la guerre froide", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le p\u00e8re de l'\u00abOstpolitik\u00bb et auteur du trait\u00e9 de la R\u00e9unification est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 jeudi soir \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 89 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/01/mort-d-hans-dietrich-genscher-chef-de-la-diplomatie-allemande-de-la-fin-de-la-guerre-froide_1443308?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864757-000_996ta.jpg?modified_at=1459521686&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "85279", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-01:/1443308"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-29:/1442553": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T09:53:06+02:00", "title": "Gattaz dit \u00abbravo\u00bb \u00e0 Carlos Tavares", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/gattaz-dit-bravo-a-carlos-tavares_1442553?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/680210--.jpg?modified_at=1411716022&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "632214", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-29:/1442553"}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-18:/1440526": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T17:24:56+01:00", "title": "Google largue ses robots marcheurs", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon Bloomberg, le g\u00e9ant voudrait se s\u00e9parer de Boston Dynamics, une start-up sp\u00e9cialis\u00e9e en robotique rachet\u00e9e fin 2013 et auteure de r\u00e9alisations spectaculaires.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/google-largue-ses-robots-marcheurs_1440526?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860989-atlas-le-robot-humanoide-de-boston-dynamics.jpg?modified_at=1458318528&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "418807", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-18:/1440526"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-23:/1441395": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-23T08:13:29+01:00", "title": "La Logirep condamn\u00e9e: \u00abla justice peut \u00eatre aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019un noir\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vendredi 18 mars, le bailleur social Logirep a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour discrimination raciale. Il devra verser une amende de 25.000 euros de dommages int\u00e9r\u00eats \u00e0 La Maison des Potes, SOS Racisme et Fr\u00e9d\u00e9rique Tiebouyou, le plaignant. Il aura fallu 10 ans pour aboutir \u00e0 cette condamnation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/23/la-logirep-condamnee-la-justice-peut-etre-aux-cotes-d-un-noir_1441395?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862252-justice-discrimination-logement.jpg?modified_at=1458717203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140491", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-23:/1441395"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443867": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-04T14:30:33+02:00", "title": "\u00abPanama Papers\u00bb : la France va lancer des enqu\u00eates et engager des poursuites", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Michel Sapin a annonc\u00e9 que la France allait solliciter la transmission du fichier sur le scandale d'\u00e9vasion fiscale \u00abPanama Papers\u00bb. Fran\u00e7ois Hollande a promis des enqu\u00eates et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, des proc\u00e8s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/04/panama-papers-la-france-va-lancer-des-enquetes-et-engager-des-poursuites_1443867?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/811924-photo-eric-piermont-afp.jpg?modified_at=1458295167&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3661561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-04:/1443867"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-31:/1443103": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T17:22:36+02:00", "title": "A Toulouse, \u00abc\u2019est parti pour durer le temps qu\u2019il faudra\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pr\u00e8s de 20 000 personnes ont battu le pav\u00e9 dans la Ville Rose contre le projet de loi travail, ce jeudi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/a-toulouse-c-est-parti-pour-durer-le-temps-qu-il-faudra_1443103?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864441-000_986wl.jpg?modified_at=1459437690&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8890308", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-31:/1443103"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-19:/1440710": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T17:56:14+01:00", "title": "Attentat suicide \u00e0 Istanbul: trois Isra\u00e9liens et un Iranien tu\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Selon le gouverneur de la m\u00e9gapole turque, l'attaque, qui a eu lieu devant un centre commercial, visait en fait un b\u00e2timent officiel situ\u00e9 dans le voisinage.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/attentat-suicide-a-istanbul-trois-israeliens-et-un-iranien-tues_1440710?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861259-000_8w7mu.jpg?modified_at=1458406562&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6462266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-19:/1440710"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-05:/1444123": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T20:27:39+02:00", "title": "Notre-Dame-Des-Landes \u00absurdimensionn\u00e9\u00bb selon des experts, mais \u00abvalid\u00e9\u00bb selon Matignon", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Manuel Valls estime que ce rapport, qui qualifie pourtant le projet de \u00abfruit d\u2019une conception ancienne\u00bb, en valide \u00abla pertinence\u00bb. S\u00e9gol\u00e8ne Royal a par ailleurs annonc\u00e9 que le r\u00e9f\u00e9rendum aurait lieu le 26 juin.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/notre-dame-des-landes-surdimensionne-selon-des-experts-mais-valide-selon-matignon_1444123?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865746-des-opposants-au-projet-de-notre-dame-des-landes-devant-le-palais-de-justice-de-nantes-le-13-janvier.jpg?modified_at=1459879511&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "153774", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-05:/1444123"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-31:/1443208": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-31T23:10:12+02:00", "title": "Br\u00e9sil : le Tribunal supr\u00eame dessaisit le juge charg\u00e9 de l\u2019enqu\u00eate sur Lula", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sergio Moro a \u00e9t\u00e9 provisoirement dessaisi du volet de son enqu\u00eate sur le scandale de corruption Petrobras visant l\u2019ancien pr\u00e9sident.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/31/bresil-le-tribunal-supreme-dessaisit-le-juge-charge-de-l-enquete-sur-lula_1443208?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864271-l-ancien-president-bresilien-luiz-inacio-lula-da-silva-desormais-chef-de-cabinet-de-la-presidente-di.jpg?modified_at=1459458903&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "82498", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-31:/1443208"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-29:/1442618": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-29T15:52:53+02:00", "title": "EgyptAir : chronologie du d\u00e9tournement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/29/egyptair-chronologie-du-detournement_1442618?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863795-000_963or.jpg?modified_at=1459260261&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6790148", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-29:/1442618"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441243": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T15:28:20+01:00", "title": "L'Assembl\u00e9e rend hommage aux victimes des attentats \u00e0 Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/l-assemblee-rend-hommage-aux-victimes-des-attentats-a-bruxelles_1441243?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862036-photo20160322f5d02c32-cc5e-4177-84cf-9ae04d69912f.jpg?modified_at=1458657130&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1046805", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441243"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-27:/1442341": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-27T17:39:14+02:00", "title": "Bruxelles: \u00abToujours debout, sans peur, en col\u00e8re\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Malgr\u00e9 l'annulation de \u00abla marche contre la peur\u00bb, pr\u00e8s de 500 personnes, dont de nombreux musulmans, se sont rassembl\u00e9es place de la Bourse ce dimanche. Dans le calme malgr\u00e9 l'irruption d'un cort\u00e8ge de nationalistes vite \u00e9vacu\u00e9s par la police anti-\u00e9meute.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/27/bruxelles-toujours-debout-sans-peur-en-colere_1442341?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863448-000_9502y.jpg?modified_at=1459092915&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "220881", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-27:/1442341"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-01:/1443396": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-04-01T18:08:00+02:00", "title": "Le Gorafi lance un crowdfunding pour se d\u00e9velopper (et racheter Canal)", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le site satirique a lanc\u00e9 sur Ulule une campagne de financement participatif pour se d\u00e9velopper, notamment dans la vid\u00e9o. Une fa\u00e7on de s'\u00e9loigner de Canal+, qui avait diffus\u00e9 des pastilles d\u00e9riv\u00e9es du site.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/01/le-gorafi-lance-un-crowdfunding-pour-se-developper-et-racheter-canal_1443396?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864827-gorafi-ce-soir-show.jpg?modified_at=1459525589&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "228713", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-01:/1443396"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441308": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T21:09:49+01:00", "title": "La Belgique, \u00e9picentre du jihadisme europ\u00e9en", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Consid\u00e9r\u00e9 comme le lieu de formation de nombreux islamistes radicaux, le pays a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9 durement par des attaques coordonn\u00e9es. Retour sur les r\u00e9seaux qui ont fait de Bruxelles le carrefour du terrorisme europ\u00e9en.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-belgique-epicentre-du-jihadisme-europeen_1441308?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862185-prodlibe-bruxelles.jpg?modified_at=1458677387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5873601", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441308"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-31:/1443144": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T19:13:41+02:00", "title": "Code du travail: pour l'ex\u00e9cutif, \u00abla philosophie de ce texte n\u2019est pas lib\u00e9rale\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant le d\u00e9but des discussions du texte la semaine prochaine \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, le gouvernement se montre \u00abouvert\u00bb \u00e0 des diff\u00e9rences entre petites et grandes entreprises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/code-du-travail-pour-l-executif-la-philosophie-de-ce-texte-n-est-pas-liberale_1443144?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/805603--.jpg?modified_at=1441638919&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "52538", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-31:/1443144"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-22:/1441208": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T20:22:20+01:00", "title": "Ce qui s'est pass\u00e9 ce mardi \u00e0 part les attentats de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/ce-qui-s-est-passe-ce-mardi-a-part-les-attentats-de-bruxelles_1441208?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858577-des-refugies-syriens-retournent-en-turquie-a-dikili-le-3-mars-2016-apres-avoir-tente-sans-succes-d-a.jpg?modified_at=1457604316&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "154583", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-22:/1441208"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-03:/1443649": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-03T12:56:38+02:00", "title": "Avec les \u00abIndign\u00e9s\u00bb de R\u00e9publique\u00a0: \u00abEtre ici, ensemble, \u00e7a requinque\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\u00abLib\u00e9ration\u00bb a rencontr\u00e9 les participants de l'op\u00e9ration \u00abNuit debout\u00bb \u00e0 Paris. Au-del\u00e0 de leur opposition au projet de loi travail, ils racontent les raisons de leur mobilisation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/03/avec-les-indignes-de-republique-etre-ici-ensemble-ca-requinque_1443649?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865113-prodlibe-nuitdebout.jpg?modified_at=1459681242&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3705350", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-03:/1443649"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444463": {"title": "Le pari de Daniel Cohn-Bendit", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/le-pari-de-daniel-cohn-bendit_1444463?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "95551", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866167-000_7n0q7.jpg?modified_at=1459965024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T09:13:42+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444463", "summary": {"@type": "html", "#text": "L\u2019\u00e9cologiste et le journaliste Herv\u00e9 Algalarrondo proposent de r\u00e9unir gauche et droite de gouvernement afin de surmonter les peurs qui paralysent les politiques."}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441204": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T14:41:44+01:00", "title": "Migrants\u00a0: le HCR s'inqui\u00e8te de l'accord europ\u00e9en", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans l'\u00eele grecque de Lesbos, principal point d'entr\u00e9e des r\u00e9fugi\u00e9s, l'agence de l'ONU refuse de les transporter vers les centres d'enregistrement car ils sont devenus \u00abdes centres de d\u00e9tention\u00bb depuis l'entr\u00e9e en vigueur dimanche de l'accord entre l'UE et Ankara, qui pr\u00e9voie de les renvoyer en Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/migrants-le-hcr-s-inquiete-de-l-accord-europeen_1441204?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862018-migrants-idomeni.jpg?modified_at=1458654067&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5174540", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441204"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440527": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T16:39:58+01:00", "title": "La Libye toujours dans l'embrouillamini", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La France soutient le Premier ministre en exil, a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 Jean-Marc Ayrault ce vendredi \u00e0 Tunis. Mais le nouveau pouvoir n'est toujours pas install\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/la-libye-toujours-dans-l-embrouillamini_1440527?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860983-ayrault.jpg?modified_at=1458315362&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3284909", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440527"}, "tag:next.liberation.fr,2016-01-22:/1441407": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-22T22:05:42+01:00", "title": "Feriez-vous l'amour \u00e0 quelqu'un qui dort?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La somnophilie est l\u2019attirance pour des partenaires endormis ou inconscients. Au Japon, c\u2019est un fantasme si courant que les fabricants de love doll proposent des mod\u00e8les de jeunes femmes en silicone aux yeux ferm\u00e9s. Pourquoi ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/22/feriez-vous-l-amour-a-quelqu-un-qui-dort_1441407?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862244-feriez-vous-l-amour-a-quelqu-un-qui-dort.jpg?modified_at=1458716563&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "107029", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-01-22:/1441407"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444462": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-07T07:13:15+02:00", "title": "Seule une convergence r\u00e9publicaine peut sortir la France de l\u2019immobilisme, par Jean Garrigues", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le bipartisme gauche-droite fabriqu\u00e9 sur mesure par la Ve R\u00e9publique ne fonctionne plus alors que le paysage politique s\u2019organise en trois blocs : les souverainistes autour du Front national, une gauche antilib\u00e9rale et les mod\u00e9r\u00e9s. Peut-on sortir de l\u2019affrontement syst\u00e9matique ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/07/seule-une-convergence-republicaine-peut-sortir-la-france-de-l-immobilisme-par-jean-garrigues_1444462?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866166--.jpg?modified_at=1459964669&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1041406", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-07:/1444462"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-31:/1443135": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-31T17:37:56+02:00", "title": "Du Blanc-Mesnil \u00e0 Paris pour montrer que les jeunes sont conscients des enjeux", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Entre 26 000 et 28 000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce jeudi 31 mars dans les rues de la capitale. Tamim, lyc\u00e9en, et ses camarades ont brav\u00e9 une nouvelle fois le froid et la pluie pour bloquer le lyc\u00e9e Mozart et se rendre Place d\u2019Italie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/31/du-blanc-mesnil-a-paris-pour-montrer-que-les-jeunes-sont-conscients-des-enjeux_1443135?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864465-c-est-l-occasion-de-montrer-que-les-jeunes-d-aujourd-hui-sont-conscients-des-enjeux.jpg?modified_at=1459492412&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1938933", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-31:/1443135"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-22:/1441327": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T19:42:03+01:00", "title": "Non, le r\u00e9fugi\u00e9 syrien Bashar Sabbagh n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par Daech \u00e0 Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'histoire d'un r\u00e9fugi\u00e9, n\u00e9 \u00e0 Alep et mort \u00e0 Bruxelles, a beaucoup circul\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux et parmi les r\u00e9fugi\u00e9s syriens eux-m\u00eames. Elle est fausse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/non-le-refugie-syrien-bashar-sabbagh-n-a-pas-ete-tue-par-daech-a-bruxelles_1441327?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862158-sabbagh.jpg?modified_at=1458672117&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "43532", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-22:/1441327"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-21:/1440949": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T09:45:12+01:00", "title": "\u00abUne erreur\u00bb, \u00abpas efficaces\u00bb\u00a0: r\u00e9actions apr\u00e8s la d\u00e9faite du PSG \u00e0 domicile", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/une-erreur-pas-efficaces-reactions-apres-la-defaite-du-psg-a-domicile_1440949?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861556-563787943.jpg?modified_at=1458550442&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1080894", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-21:/1440949"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-29:/1442448": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T10:20:21+02:00", "title": "Isra\u00ebl se mobilise pour faire face au mouvement de boycott", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La campagne BDS, qui appelle \u00e0 boycotter les produits isra\u00e9liens \u00e9manant des Territoires occup\u00e9s, commence \u00e0 inqui\u00e9ter s\u00e9rieusement le gouvernement isra\u00e9lien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/israel-se-mobilise-pour-faire-face-au-mouvement-de-boycott_1442448?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863700-000_948b2.jpg?modified_at=1459239614&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "91466", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-29:/1442448"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-30:/1442841": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T15:42:47+02:00", "title": "Terrorisme\u00a0: la fr\u00e9n\u00e9sie s\u00e9curitaire fran\u00e7aise \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abportrait-robot\u00bb et les m\u00e9thodes des tueurs de Paris et Bruxelles contredisent totalement la pertinence des mesures adopt\u00e9es par l'Etat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/terrorisme-la-frenesie-securitaire-francaise-a-cote-de-la-plaque_1442841?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864079-000_arp4380904.jpg?modified_at=1459345358&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1822291", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-30:/1442841"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-22:/1441248": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T16:34:22+01:00", "title": "Comment mieux rep\u00e9rer de fausses photos et vid\u00e9os", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les attentats de Bruxelles, comme apr\u00e8s chaque drame, des internautes font d\u00e9sormais syst\u00e9matiquement circuler des clich\u00e9s ou vid\u00e9os qui ont \u00e9t\u00e9 pris \u00e0 un autre moment. D\u00e9sintox vous donne les outils pour d\u00e9m\u00ealer les images d'actu des archives.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/comment-mieux-reperer-de-fausses-photos-et-videos_1441248?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861962-barre.jpg?modified_at=1458643902&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "267282", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-22:/1441248"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-05:/1444119": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-05T13:54:20+02:00", "title": "La promo r\u00e9p\u00e9titive de Th\u00e9venoud", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/05/la-promo-repetitive-de-thevenoud_1444119?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865769-000_9997p.jpg?modified_at=1459859600&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5477008", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-05:/1444119"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442619": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-29T16:12:45+02:00", "title": "Peut-on d\u00e9fendre Christian Jeanpierre ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le pr\u00e9sentateur des matchs des Bleus sur TF1 pourrait \u00eatre remplac\u00e9 pour l'Euro.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/29/peut-on-defendre-christian-jeanpierre_1442619?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863794-fbl-euro-2008-fra-eng-friendly-jeanpierre.jpg?modified_at=1459259956&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "608129", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-29:/1442619"}, "tag:next.liberation.fr,2016-20-27:/1442294": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-03-27T00:20:47+01:00", "title": "Jazz in Marciac, 39e marche vers le ciel", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s l\u2019\u00e9poustouflant concert du trio du pianiste Kenny Barron, Kiiyoshi Kitagawa (contrebasse), Jonathan Blake (batterie), le spectateur se retrouve coll\u00e9 au fond du si\u00e8ge. Virtuosit\u00e9, invention, respect de l\u2019esprit des compositeurs, chor\u00e9graphie des mains, swing ininterrompu, pointure sup\u00e9rieure des accompagnateurs, interactivit\u00e9 sid\u00e9rante du trio. \nmeilleure gr\u00e2ce du monde, au cocktail du team organisateur avec sponsors et journalistes. Je f\u00e9licite l\u2019Am\u00e9ricain.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/musique/2016/03/27/jazz-in-marciac-39e-marche-vers-le-ciel_1442294?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863363-jazz-in-marciac-39e-marche-vers-le-ciel.jpg?modified_at=1459080430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "295688", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-20-27:/1442294"}, "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T13:31:51+01:00", "title": "AC/DC lourde son chanteur quasi sourd", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Brian Johnson, menac\u00e9 de surdit\u00e9, ne remontera pas sur sc\u00e8ne avec le groupe de hard. Le nom de son rempla\u00e7ant n'est pas encore connu.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/acdc-lourde-son-chanteur-quasi-sourd_1440477?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/47819-britain.jpg?modified_at=1458307039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "25680", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-27:/1442340": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-27T17:11:18+02:00", "title": "D\u00e9c\u00e8s de l'\u00e9crivain et acad\u00e9micien fran\u00e7ais Alain Decaux \u00e0 90 ans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il s'est \u00e9teint \u00e0 l'\u00e2ge de 90 ans ce dimanche \u00e0 l'h\u00f4pital Georges-Pompidou", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/27/deces-de-l-ecrivain-et-academicien-francais-alain-decaux-a-90-ans_1442340?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863441-france-music-ceremony.jpg?modified_at=1459091220&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2092283", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-27:/1442340"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-01:/1443317": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-01T16:06:58+02:00", "title": "Explosion due au gaz dans un immeuble \u00e0 Paris, 17 bless\u00e9s, dont un grave", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une explosion due au gaz s\u2019est produite vendredi \u00e0 la mi-journ\u00e9e dans un immeuble du centre de Paris, rue B\u00e9rite (VIe arrondissement), faisant 17 bless\u00e9s, dont un grave, parmi les r\u00e9sidents et les pompiers.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/01/explosion-due-au-gaz-dans-un-immeuble-a-paris-17-blesses-dont-un-grave_1443317?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864699-photo-de-l-explosion-due-au-gaz-dans-un-immeuble-du-centre-de-paris-rue-berite-vie-arrondissement-le.jpg?modified_at=1459511708&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "139131", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-01:/1443317"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-23:/1441242": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T11:55:06+01:00", "title": "Emploi\u00a0: un \u00abtesting light\u00bb pour remplacer le\u00a0CV\u00a0anonyme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La campagne d'envoi de \u00abfaux CV\u00bb, promise par le gouvernement en\u00a02015, devrait d\u00e9buter d\u00e9but avril. Le but\u00a0: pointer les discriminations \u00e0 l'embauche. Et faire passer la pilule de l\u2019abandon de l'anonymisation des candidatures, une mesure d\u00e9cid\u00e9e en\u00a02006 mais jamais appliqu\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/emploi-un-testing-light-pour-remplacer-le-cv-anonyme_1441242?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862299-social-emploi-discrimination.jpg?modified_at=1458730471&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3480005", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-23:/1441242"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-24:/1441683": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T12:31:34+01:00", "title": "Salah Abdeslam veut \u00abpartir en France le plus vite possible\u00bb affirme son avocat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dernier survivant des commandos qui ont attaqu\u00e9 Paris en novembre, Salah Abdeslam \u00abn'\u00e9tait pas au courant\u00bb des attentats de Bruxelles qui se pr\u00e9paraient, affirme son avocat, et \u00abveut s'expliquer en France\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/salah-abdeslam-veut-partir-en-france-le-plus-vite-possible-affirme-son-avocat_1441683?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862575-sven-mary-l-avocat-de-salah-abdeslam-a-son-arrivee-devant-la-chambre-du-conseil-belge-le-24-mars-201.jpg?modified_at=1458812114&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68413", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-24:/1441683"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-01:/1443237": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T09:23:49+02:00", "title": "Eric Woerth \u00abne votera pas\u00bb une loi Travail \u00abvid\u00e9e et d\u00e9natur\u00e9e\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/eric-woerth-ne-votera-pas-une-loi-travail-videe-et-denaturee_1443237?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/700076-000_par7962523.jpg?modified_at=1418304918&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6264375", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-01:/1443237"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-06:/1444510": {"title": "Loi travail\u00a0: nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/06/loi-travail-nouvelle-journee-d-action-le-28-avril_1444510?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "128318", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866216-manifestation-contre-la-loi-travail-le-5-avril-2016-a-toulouse.jpg?modified_at=1460006243&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-06T23:14:58+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-06:/1444510", "summary": {"@type": "html", "#text": "Sept organisations repr\u00e9sentant salari\u00e9s, \u00e9tudiants et lyc\u00e9ens ont appel\u00e9 mercredi \u00e0 une nouvelle journ\u00e9e d\u2019action le 28 avril pour r\u00e9clamer le retrait de la loi travail."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443804": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-04T09:43:15+02:00", "title": "Bachar al-Assad et un parti politique fran\u00e7ais concern\u00e9s par \u00abPanama Papers\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/04/bachar-al-assad-et-un-parti-politique-francais-concernes-par-panama-papers_1443804?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865363-000_par8216595.jpg?modified_at=1459756649&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6641987", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443804"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443806": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-04T11:43:06+02:00", "title": "Les rouges n'ont pas de bol en Tha\u00eflande", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Hostile \u00e0 toute expression politique ou critique, la junte a fait saisir des milliers de r\u00e9cipients frapp\u00e9s d'un message de l'opposition.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/04/les-rouges-n-ont-pas-de-bol-en-thailande_1443806?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865382-thaksim.jpg?modified_at=1459761272&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "13495476", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-04:/1443806"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-29:/1442601": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-30T07:48:39+02:00", "title": "Faut-il envoyer un communiqu\u00e9 de presse \u00e0 chaque tweet?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Jean-Michel Baylet, ministre de l'am\u00e9nagement du territoire, est tr\u00e8s en avance sur son temps.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/29/faut-il-envoyer-un-communique-de-presse-a-chaque-tweet_1442601?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863772-faut-il-envoyer-un-communique-de-presse-a-chaque-tweet.jpg?modified_at=1459254519&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "35565", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-29:/1442601"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-22:/1441178": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:37:28+01:00", "title": "Explosions \u00e0 Bruxelles: la r\u00e9cup\u00e9ration politique n'attend pas", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelques minutes apr\u00e8s les \u00e9v\u00e9nements, les r\u00e9cup\u00e9rations politiques consternantes ne se sont pas fait attendre. La palme revient au patron des d\u00e9put\u00e9s socialistes, Bruno Le Roux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/explosions-a-bruxelles-la-recuperation-politique-n-attend-pas_1441178?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861912-capture-d-ecran-2016-03-22-a-102004.jpg?modified_at=1458638775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69446", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-22:/1441178"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441841": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-24T20:00:11+01:00", "title": "Non, le lyc\u00e9en frapp\u00e9 par un policier n'a pas \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plusieurs m\u00e9dias ont affirm\u00e9 que le lyc\u00e9en a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue apr\u00e8s avoir bless\u00e9 deux agents. C'est faux", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/24/non-le-lyceen-frappe-par-un-policier-n-a-pas-ete-place-en-garde-a-vue_1441841?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862645-sans-titre.jpg?modified_at=1458826748&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "54531", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441841"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-05:/1444038": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T20:50:37+02:00", "title": "Loi travail et Nuit Debout : une journ\u00e9e en images", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toute la journ\u00e9e de mardi, nos photographes Martin Colombet, Albert Facelly puis Ulrich Lebeuf \u00e0 Toulouse ont suivi les manifestations contre la r\u00e9forme du Code du travail.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/loi-travail-et-nuit-debout-une-journee-en-images_1444038?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865939-prodlibe-manif-loi-travail-nuitdebout.jpg?modified_at=1459913675&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6292674", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-05:/1444038"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441879": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T21:07:25+01:00", "title": "L'Union europ\u00e9enne attaqu\u00e9e \u00e0 Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le r\u00e9cit de la journ\u00e9e d\u2019horreur du mardi 22 mars est ici. Et un petit rappel de l\u2019exclusion de l\u2019a\u00e9roport du niveau 4 en novembre dernier... Je rappelle que, selon le dernier bilan, on compte pas moins de 40 nationalit\u00e9s parmi les victimes. Ces attentats ne visaient pas Bruxelles, la capitale de la Belgique, mais Bruxelles, la capitale de l\u2019Union europ\u00e9enne. Le Roi et la Reine de Belgique l\u2019ont parfaitement compris en observant, mercredi, la minute de silence, au si\u00e8ge de la Commission.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/l-union-europeenne-attaquee-a-bruxelles_1441879?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862805-l-union-europeenne-attaquee-a-bruxelles.jpg?modified_at=1458890536&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "208108", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441879"}, "tag:next.liberation.fr,2016-26-25:/1438323": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-25T16:26:26+01:00", "title": "Dans le radar de \u00abNext\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Anne-Sophie Cochevelou, Richard Price, Gaby Hoffmann, celles et ceux dont on parlera bient\u00f4t sont d\u00e9j\u00e0 sur Lib\u00e9ration.fr.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/25/dans-le-radar-de-next_1438323?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858108-next78_01tremplin_radar01.jpg?modified_at=1458919842&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1683808", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-26-25:/1438323"}, "tag:next.liberation.fr,2016-58-25:/1438280": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-25T10:58:24+01:00", "title": "Sous influence fashion", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "D\u2019Iittala \u00e0 Ikea, les marques multiplient les collections capsules con\u00e7ues par des stylistes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/25/sous-influence-fashion_1438280?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858047-design.jpg?modified_at=1458899865&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "379046", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-58-25:/1438280"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-07:/1444634": {"title": "\u00abLa lutte contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats dans le domaine de la sant\u00e9 ne fait que commencer\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/04/07/la-lutte-contre-les-conflits-d-interets-dans-le-domaine-de-la-sante-ne-fait-que-commencer_1444634?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5612109", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866417-159955952.jpg?modified_at=1460045408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T18:14:42+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-07:/1444634", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le S\u00e9nat a durci mardi la l\u00e9gislation contre les conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats et la corruption en mati\u00e8re de sant\u00e9 publique, dans le projet de loi sur la r\u00e9forme p\u00e9nale. Entretien avec la s\u00e9natrice \u00e9cologiste Le\u00efla A\u00efchi, \u00e0 l'origine de ces amendements."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-31:/1443137": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T20:00:46+02:00", "title": "Loi travail : ces syndicalistes \u00abr\u00e9formistes\u00bb qui ont quand m\u00eame battu le pav\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Moins visibles, plus discrets, quelques membres de l'Unsa, de la CFDT et de la CGC, organisations qui n'appelaient pas \u00e0 manifester ce jeudi, \u00e9taient pr\u00e9sents dans le cort\u00e8ge parisien. \u00abR\u00e9volte\u00bb, \u00abind\u00e9pendance d'esprit\u00bb, \u00abmode plus combatif\u00bb: ils s'expliquent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/loi-travail-ces-syndicalistes-reformistes-qui-ont-quand-meme-battu-le-pave_1443137?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864522-img_0896.jpg?modified_at=1459446951&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1681833", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-31:/1443137"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441827": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T19:17:07+01:00", "title": "Comment la pilote Nadia Savtchenko a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019ex-militaire et d\u00e9put\u00e9e Ukrainienne Nadia Savtchenko a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e le 22\u202fmars \u00e0 22\u202fans de prison en Russie. Elle est accus\u00e9e de complicit\u00e9 de meurtre et d\u2019avoir franchi ill\u00e9galement la fronti\u00e8re russe. Depuis le d\u00e9but, la d\u00e9fense d\u00e9nonce une parodie de proc\u00e8s. Mais il reste difficile de savoir qui est r\u00e9ellement Nadia Savtchenko et dans quelles circonstances elle a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e.\nVoici la traduction d\u2019un article publi\u00e9e par le site ukrainien Oukra\u00efnska Pravda, connu pour la qualit\u00e9 de ses enq", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/comment-la-pilote-nadia-savtchenko-a-ete-arretee_1441827?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862782-000_8k6j4.jpg?modified_at=1458847427&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "10980646", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441827"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441702": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T11:30:01+01:00", "title": "Bruxelles, ou l\u2019\u00e9trange couleur des larmes de nos corps", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les attentats se succ\u00e8dent : Paris, Copenhague, Ouagadougou, Istanbul, Beyrouth, Bamako, Tunis, Bruxelles. Notre empathie est-elle toujours la m\u00eame ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/bruxelles-ou-l-etrange-couleur-des-larmes-de-nos-corps_1441702?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862477-prodlibe.jpg?modified_at=1458760713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3451196", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441702"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-29:/1442644": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-29T17:51:31+02:00", "title": "Jean-Christophe Lagarde, invit\u00e9 de Mardi politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/29/jean-christophe-lagarde-invite-de-mardi-politique_1442644?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861387-les-adherents-de-l-union-des-democrates-independants-udi-se-sont-prononces-contre-une-participation-.jpg?modified_at=1459266256&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "88686", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-29:/1442644"}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441746": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-24T15:30:32+01:00", "title": "Millepied parti, ses spectacles aussi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'un des deux ballets que l'ex-directeur de la danse de l'Op\u00e9ra de Paris devait donner la saison prochaine a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/millepied-parti-ses-spectacles-aussi_1441746?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/848955-prodlibe-millepied.jpg?modified_at=1458829677&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1560182", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441746"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-05:/1444105": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-04-05T12:38:10+02:00", "title": "Les Halles \u00e0 travers temps", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des grossistes alimentaires des pavillons Baltard du milieu du XIXe \u00e0 la Canop\u00e9e inaugur\u00e9e ce mardi, retour sur une histoire tourment\u00e9e d'architecture et d'urbanisme en plein c\u0153ur de Paris, alors que le nouveau forum est inaugur\u00e9 ce mardi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/05/les-halles-a-travers-temps_1444105?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865552-2016-04-03-forum-des-halles-avant-son-inauguration.jpg?modified_at=1459793838&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4686279", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-05:/1444105"}, "tag:next.liberation.fr,2016-45-28:/1442114": {"category": {"@term": "Sc\u00e8nes"}, "updated": "2016-03-28T11:45:43+02:00", "title": "\u00abAnywhere\u00bb, le complexe glaciaire", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Elise Vigneron a con\u00e7u une marionnette de glace qui se transforme sur sc\u00e8ne tel \u0152dipe dans son errance.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/theatre/2016/03/28/anywhere-le-complexe-glaciaire_1442114?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863144-863121-anywhere.jpg?modified_at=1458930123&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "27324", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-45-28:/1442114"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-06:/1444361": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-04-06T14:51:03+02:00", "title": "Les h\u00f4tesses de l'air ont d'autres soucis que le voile", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toute ressemblance avec des personnes et des situations existantes n'est pas pure co\u00efncidence dans la socio-bd de Baptiste Virot et d'Anne Lambert sur le personnel navigant d'\u00abAir Fonce\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/04/06/les-hotesses-de-l-air-ont-d-autres-soucis-que-le-voile_1444361?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866068-turbulences2099.jpg?modified_at=1459946955&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "697514", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-06:/1444361"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-06:/1444337": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-06T11:04:13+02:00", "title": "Primaires am\u00e9ricaines\u00a0: la victoire des outsiders dans le Wisconsin, en 42 secondes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/06/primaires-americaines-la-victoire-des-outsiders-dans-le-wisconsin-en-42-secondes_1444337?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866023-gop-presidential-candidate-ted-cruz-holds-wisconsin-primary-night-gathering-in-milwaukee.jpg?modified_at=1459933779&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "973510", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-06:/1444337"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440704": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T16:39:16+01:00", "title": "Salah Abdeslam \u00e9tait \u00abpr\u00eat \u00e0 refaire quelque chose \u00e0 Bruxelles\u00bb, selon un ministre belge", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Suivez les principales informations du week-end apr\u00e8s l'arrestation en Belgique vendredi de l'homme le plus recherch\u00e9 d'Europe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/salah-abdeslam-etait-pret-a-refaire-quelque-chose-a-bruxelles-selon-un-ministre-belge_1440704?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861060-des-policiers-belges-pendant-l-action-qui-a-conduit-a-l-arrestation-du-suspect-numero-1-des-attentat.jpg?modified_at=1458323711&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "179417", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440704"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-30:/1442730": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-30T07:13:57+02:00", "title": "Ceci n'est pas un palmar\u00e8s des lyc\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Comme chaque ann\u00e9e, le minist\u00e8re de l'Education publie ses indicateurs sur les lyc\u00e9es, s'\u00e9chinant \u00e0 expliquer qu'ils ne permettent aucun classement, tout juste une photographie des actions men\u00e9es par les \u00e9tablissements...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/30/ceci-n-est-pas-un-palmares-des-lycees_1442730?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/812446-des-lyceens-planchent-sur-l-epreuve-de-philosophie-du-baccalaureat-le-17-juin-2013-au-lycee-pasteur-.jpg?modified_at=1443528605&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "112498", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-30:/1442730"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444555": {"title": "Lanceur d'Arlettes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/04/07/lanceur-d-arlettes_1444555?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "426497", "@href": "http://md1.libe.com/photo/866279-lanceur-d-arlettes.jpg?modified_at=1460039395&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-04-07T11:10:31+02:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1444555", "summary": {"@type": "html", "#text": "En + grand ici"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-29:/1442543": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-29T09:05:42+02:00", "title": "Un avion d\u2019EgyptAir d\u00e9tourn\u00e9 sur un a\u00e9roport de Chypre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'avion assurait la liaison Alexandrie-Le Caire s'est pos\u00e9 \u00e0 Larnaca. Un passager aurait menac\u00e9 de faire exploser sa ceinture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/29/un-avion-d-egyptair-detourne-sur-un-aeroport-de-chypre_1442543?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863678-des-passagers-d-un-avion-d-egyptair-evacues-apres-un-atterrissage-force-le-15-juin-2013-a-glasglow.jpg?modified_at=1459233909&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "176055", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-29:/1442543"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-04:/1443876": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-04-04T15:16:21+02:00", "title": "Entre amis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Par Christine Angot", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/04/04/entre-amis_1443876?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/721717-angot.png?modified_at=1425802244&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69484", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-04:/1443876"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-31:/1443102": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-31T17:02:13+02:00", "title": "Patrick Henry, encombrant symbole des longues peines", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La Cour d\u2019appel de Paris a annul\u00e9 la remise en libert\u00e9 conditionnelle octroy\u00e9e d\u00e9but janvier au meurtrier ayant purg\u00e9 pr\u00e8s de quarante ans de prison pour meurtre, relan\u00e7ant ainsi le d\u00e9bat sur la perp\u00e9tuit\u00e9 r\u00e9elle ou de facto.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/31/patrick-henry-encombrant-symbole-des-longues-peines_1443102?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864419-000_979bi.jpg?modified_at=1459435766&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "112089", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-31:/1443102"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440537": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:45:04+01:00", "title": "Libert\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9\u00a0: \u00abCela va participer \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 du soup\u00e7on\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La commission nationale consultative des droits de l'homme (CNCDH) publie ce vendredi un avis tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8re sur le projet de loi d\u00e9battu \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale r\u00e9formant la proc\u00e9dure p\u00e9nale. Et tendant \u00e0 cr\u00e9er un \u00e9tat d'urgence bis dans le droit commun.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/liberte-et-securite-cela-va-participer-a-la-societe-du-soupcon_1440537?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/854806-prodlibe-etat-urgence.jpg?modified_at=1456428252&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8252988", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440537"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-28:/1442445": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-28T19:30:45+02:00", "title": "Mort d'un cycliste\u00a0: les \u00abmotos suiveuses\u00bb dans le collimateur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Antoine Demoiti\u00e9,\u00a025\u00a0ans, a \u00e9t\u00e9 percut\u00e9 hier par un deux-roues du cort\u00e8ge. Le monde du v\u00e9lo demande un renforcement des r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9, notamment dans les pelotons.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/28/mort-d-un-cycliste-les-motos-suiveuses-dans-le-collimateur_1442445?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863602-000_953hp.jpg?modified_at=1459185819&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2246626", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-28:/1442445"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-02:/1443541": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-04-02T12:14:39+02:00", "title": "Un clasico que Zidane ne conna\u00eet pas", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il y a dix ans, il jouait son dernier match contre le Bar\u00e7a. Ce samedi il dirige le Real pour la premi\u00e8re fois dans le choc de la Liga. Retour sur ses 5 confrontations les plus marquantes contre les Catalans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/04/02/un-clasico-que-zidane-ne-connait-pas_1443541?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/864972-zidane.jpg?modified_at=1459592040&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "116745", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-02:/1443541"}, "tag:next.liberation.fr,2016-19-29:/1442757": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-30T07:26:20+02:00", "title": "La virago est-elle une f\u00e9ministe ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il existe, sous le nom de Femdom, un univers parall\u00e8le dans lequel les m\u00e2les sont r\u00e9duits \u00e0 l\u2019\u00e9tat d\u2019objets de plaisir par de sublimes V\u00e9nus \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 \u00e9crasante. Cet univers, qu\u2019il est maintenant possible de d\u00e9couvrir \u00e0 la Halle St Pierre, peut-il \u00eatre qualifi\u00e9 de f\u00e9ministe ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/29/la-virago-est-elle-une-feministe_1442757?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/863935-la-virago-est-elle-une-feministe.jpg?modified_at=1459316799&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "228586", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-19-29:/1442757"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441171": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T09:06:52+01:00", "title": "Obama affirme que Castro \u00absouhaite r\u00e9ellement changer\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/obama-affirme-que-castro-souhaite-reellement-changer_1441171?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861901-000_mvd6756800.jpg?modified_at=1458636581&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2612799", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441171"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-01:/1443264": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-04-01T11:11:47+02:00", "title": "Marie-No\u00eblle Lienemann sur la loi Travail : \u00abO\u00f9 est le plus grand discr\u00e9dit?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/04/01/marie-noelle-lienemann-sur-la-loi-travail-ou-est-le-plus-grand-discredit_1443264?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/781856--.jpg?modified_at=1433584655&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "70948", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-01:/1443264"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-05:/1444085": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-04-05T17:13:35+02:00", "title": "Hillary, un vote de race, Bernie un vote de classe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La candidate \u00e0 la primaire d\u00e9mocrate a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l\u2019appui historique de la communaut\u00e9 noir \u00e0 son mari, quand son adversaire semblait ne pas y porter attention. Depuis, le second a fait soigner la mise en sc\u00e8ne de son engagement historique aupr\u00e8s des Afro-Am\u00e9ricains.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/04/05/hillary-un-vote-de-race-bernie-un-vote-de-classe_1444085?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/865698-hillary-un-vote-de-race-bernie-un-vote-de-classe.jpg?modified_at=1459849452&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "92142", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-05:/1444085"}}