[{"mots": [{"size": 14.0, "id": -7786272616191796293, "label": "pire"}, {"size": 9.0, "id": 3635048132239368862, "label": "Mossoul"}, {"size": 2.0, "id": -5867432595413700800, "label": "barrage"}, {"size": 2.0, "id": -2697984033721200406, "label": "BCE"}, {"size": 1.0, "id": 8164993675756377417, "label": "Vincent"}], "day": "2016-03-10"}, {"mots": [{"size": 21.0, "id": 6431482660586859091, "label": "nucl\u00e9aires"}, {"size": 2.0, "id": -3698151034526201399, "label": "dos"}, {"size": 1.0, "id": 4336149691289164704, "label": "Info"}, {"size": 1.0, "id": 7765253718157977413, "label": "tente"}, {"size": 1.0, "id": -7457908913653727902, "label": "d\u00e9tention provisoire"}], "day": "2016-03-11"}, {"mots": [{"size": 21.0, "id": 2488385412279638375, "label": "\u00e9lections"}, {"size": 10.0, "id": -2165395894407061963, "label": "r\u00e9serv\u00e9"}, {"size": 2.0, "id": -3192044418084508929, "label": "principales"}, {"size": 1.0, "id": -6972320195640946167, "label": "pleine"}, {"size": 1.0, "id": 8939982932724530475, "label": "v\u00e9ritable"}], "day": "2016-03-13"}, {"mots": [{"size": 16.0, "id": 5122912038354699198, "label": "palestiniens"}, {"size": 11.0, "id": 5121982549919961962, "label": "publie"}, {"size": 4.0, "id": 7765705610683713480, "label": "sociaux"}, {"size": 1.0, "id": 8197634066728729487, "label": "anciens"}, {"size": 1.0, "id": -4043858652026631711, "label": "collectif"}], "day": "2016-03-14"}, {"mots": [{"size": 13.0, "id": 429279441945018784, "label": "r\u00e9pondu"}, {"size": 11.0, "id": 3009174459790917691, "label": "biodiversit\u00e9"}, {"size": 5.0, "id": -4367314287438716431, "label": "virtuelle"}, {"size": 1.0, "id": -5707400971940230185, "label": "\u00e9coles"}, {"size": 1.0, "id": 6681777498865784008, "label": "quart"}], "day": "2016-03-15"}, {"mots": [{"size": 12.0, "id": -3070271287340799582, "label": "maires"}, {"size": 7.0, "id": 1123905169946983360, "label": "Bayern"}, {"size": 1.0, "id": -4454254117065058616, "label": "sociale"}, {"size": 1.0, "id": -3881942842686684861, "label": "limites"}, {"size": 1.0, "id": 975344692687285036, "label": "volatilit\u00e9"}], "day": "2016-03-16"}, {"mots": [{"size": 17.0, "id": -1469815824214261730, "label": "kurdes"}, {"size": 4.0, "id": 512761136917669424, "label": "kurde"}, {"size": 1.0, "id": 7134928886087430202, "label": "changements"}, {"size": 1.0, "id": -1109404320645108266, "label": "couples"}, {"size": 1.0, "id": 116406896628819749, "label": "chimique"}], "day": "2016-03-17"}]