[["Le", "tribunal", "correctionnel", "de", "Paris", "a", "condamn\u00e9", "mardi", "des", "enseignes", "de", "soins", "esth\u00e9tiques", "\u00e0", "des", "amendes", "allant", "jusqu\u2019\u00e0", "50\u00a0000\u00a0euros", "pour", "\u00a0exercice", "ill\u00e9gal", "de", "la", "m\u00e9decine\u00a0", "ou", "complicit\u00e9"], ["La", "qualit\u00e9", "des", "logements", "lou\u00e9s", "laisse", "parfois", "\u00e0", "d\u00e9sirer", "comme", "le", "montrent", "les", "t\u00e9moignages", "d\u2019internautes", "que", "nous", "avons", "re\u00e7us", "Huiti\u00e8me", "volet", "de", "notre", "s\u00e9rie", "sur", "les", "rapports", "entre", "locataires", "et", "propri\u00e9taires"], ["Le", "r\u00e9gime", "syrien", "autant", "que", "ses", "opposants", "qui", "n\u00e9gocient", "\u00e0", "Gen\u00e8ve", "se", "sont", "\u00e9lev\u00e9s", "contre", "ce", "qu\u2019ils", "voient", "comme", "un", "pas", "vers", "l\u2019autod\u00e9termination"], ["Pr\u00e8s", "d\u2019un", "docteur", "(bac", "+\u00a08)", "sur", "dix", "est", "au", "ch\u00f4mage", "trois", "ans", "apr\u00e8s", "avoir", "obtenu", "son", "dipl\u00f4me", "soit", "\u00e0", "peine", "mieux", "que", "la", "moyenne", "nationale", "rel\u00e8ve", "la", "Cour", "des", "comptes", "dans", "un", "r\u00e9f\u00e9r\u00e9", "rendu", "public", "mardi"], ["Apr\u00e8s", "l\u2019accident", "nucl\u00e9aire", "de", "2011", "un", "dessinateur", "s\u2019\u00e9tait", "fait", "embaucher", "par", "un", "sous-traitant", "de", "Tepco", "pour", "travailler", "au", "d\u00e9mant\u00e8lement", "de", "la", "centrale", "nucl\u00e9aire", "Il", "en", "a", "ramen\u00e9", "un", "reportage", "dessin\u00e9"], ["770\u00a0000", "passagers", "ont", "utilis\u00e9", "un", "car", "longue", "distance", "en", "France", "sur", "les", "cinq", "derniers", "mois", "de\u00a02015", "Un", "millier", "d\u2019emplois", "dont", "800", "postes", "de", "chauffeur", "ont", "\u00e9t\u00e9", "cr\u00e9\u00e9s"], ["Le", "premier", "ministre", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "lundi", "aux\u00a0partenaires", "sociaux", "une", "version", "\u00a0corrig\u00e9e\u00a0", "du", "projet", "contest\u00e9", "de", "r\u00e9forme", "du", "droit", "du\u00a0travail", "qui", "divise", "jusqu\u2019au", "sein", "de", "la", "majorit\u00e9"], ["Dans", "une", "tribune", "Nicolas", "Sarkozy", "d\u00e9nonce", "le", "choix", "du", "19\u00a0mars", "qui", "\u00a0reste", "au", "c\u0153ur", "d\u2019un", "d\u00e9bat", "douloureux\u00a0"], ["Dans", "\u00a0Histoire", "de", "la", "violence\u00a0", "l\u2019\u00e9crivain", "d\u00e9crit", "son", "viol", "par", "un", "homme", "qui", "l\u2019assigne", "vendredi", "pour", "atteinte", "\u00e0", "la", "pr\u00e9somption", "d\u2019innocence", "et", "\u00e0", "la", "vie", "priv\u00e9e"], ["Le", "17\u00a0janvier", "un", "patient", "est", "mort", "et", "quatre", "autres", "ont", "\u00e9t\u00e9", "hospitalis\u00e9s", "apr\u00e8s", "avoir", "test\u00e9", "une", "mol\u00e9cule", "d\u00e9velopp\u00e9e", "par", "le", "laboratoire", "portugais", "Bial"], ["Le", "coll\u00e8gue", "de", "\u00a0la", "Pitchoune\u00a0", "tu\u00e9e", "\u00e0", "26", "ans", "lors", "d\u2019un", "braquage", "qui", "a", "mal", "tourn\u00e9", "a", "racont\u00e9", "\u00a0l\u2019enfer\u00a0", "v\u00e9cu", "par", "les", "policiers", "ce", "matin", "du", "20", "mai", "2010", "et", "sa", "culpabilit\u00e9", "de", "survivant"], ["L\u2019avocat", "de", "Salah", "Abdeslam", "Sven", "Mary", "affirme", "que", "son", "client", "a", "signifi\u00e9", "son\u00a0", "\u00a0souhait", "de\u00a0partir\u00a0en\u00a0France\u00a0le", "plus", "vite", "possible\u00a0"], ["Le", "principal", "suspect", "de", "l\u2019attaque", "terroriste", "du", "13\u00a0mars", "\u00e0", "Grand-Bassam", "a", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9", "Mais", "Abidjan", "fait", "myst\u00e8re", "de", "son", "\u00e2ge", "et", "sa", "nationalit\u00e9"], ["Dans", "ses", "conclusions", "d\u00e9pos\u00e9es", "aupr\u00e8s", "du", "tribunal", "le", "g\u00e9ant", "de", "la", "technologie", "a", "des", "mots", "d\u2019une", "rare", "duret\u00e9", "contre", "le", "service", "de", "police", "f\u00e9d\u00e9ral"], ["Le", "nom", "de", "la", "\u00a0dame", "de", "Rangoun\u00a0", "a", "\u00e9t\u00e9", "lu", "mardi", "par", "le", "pr\u00e9sident", "du", "Parlement", "parmi", "ceux", "des", "personnalit\u00e9s", "pressenties", "pour", "devenir", "ministres"], ["Canyons", "montagnes", "coul\u00e9es", "de", "glace", "vastes", "plaines", "les", "clich\u00e9s", "t\u00e9moignent", "d\u2019une", "activit\u00e9", "g\u00e9ologique", "que", "les", "scientifiques", "n\u2019imaginaient", "pas", "si", "importante"], ["Dans", "le", "cadre", "de", "la", "r\u00e9forme", "p\u00e9nale", "d\u00e9cid\u00e9e", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Paris", "certains", "d\u00e9put\u00e9s", "de", "droite", "souhaiteraient", "travailler", "sur", "une", "perp\u00e9tuit\u00e9", "\u00a0effective\u00a0"], ["Le", "ministre", "de", "l\u2019int\u00e9rieur", "r\u00e9unit", "mardi", "le", "comit\u00e9", "de", "pilotage", "pour", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "la", "manifestation", "sportive", "qui", "se", "d\u00e9roulera", "du", "10", "juin", "au", "10", "juillet"], ["Annick", "Girardin", "la", "nouvelle", "ministre", "de", "la", "fonction", "publique", "devrait", "annoncer", "jeudi", "un", "coup", "de", "pouce", "lors", "d\u2019une", "rencontre", "avec", "les", "syndicats"], ["Une", "ombre", "a", "plan\u00e9", "sur", "la", "campagne", "\u00e9lectorale", "au", "B\u00e9nin\u00a0:", "les", "proc\u00e9dures", "judiciaires", "en", "cours", "en", "France", "en", "Suisse", "et", "au", "B\u00e9nin", "contre", "l\u2019ancien", "\u00a0roi", "du", "coton\u00a0"], ["Les", "frappes", "a\u00e9riennes", "de", "la", "coalition", "conduite", "par", "l\u2019Arabie", "saoudite", "ont", "touch\u00e9", "un", "march\u00e9", "de", "la", "province", "de", "Hajja", "situ\u00e9e", "dans", "le", "nord", "du", "pays", "et", "contr\u00f4l\u00e9e", "par", "les", "rebelles", "houthistes"], ["Plusieurs", "b\u00e2timents", "de", "la", "Commission", "europ\u00e9enne", "ont", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9vacu\u00e9s", "d\u2019autres", "accueillent", "les", "bless\u00e9s", "La", "s\u00e9curit\u00e9", "au", "Parlement", "europ\u00e9en", "et", "au", "Conseil", "a", "\u00e9t\u00e9", "renforc\u00e9e"], ["Des", "artisans", "amoureux", "de", "la", "cigarette", "\u00e9lectronique", "ont", "d\u00e9velopp\u00e9", "un", "savoir-faire", "reconnu", "mondialement", "tant", "dans", "la", "conception", "de", "liquides", "que", "de", "cigarettes", "haut", "de", "gamme", "Ils", "se", "retrouvent", "\u00e0", "Paris", "au", "mois", "de", "mars", "lors", "de", "deux", "salons", "d\u00e9di\u00e9s"], ["Angers", "et", "Guingamp", "ont", "\u00e9galement", "gagn\u00e9", "samedi", "lors", "de", "la", "31\u00e8me", "journ\u00e9e", "de", "Ligue", "1"], ["L\u2019issue", "de", "l\u2019affrontement", "entre", "un", "ordinateur", "et", "l\u2019un", "des", "plus", "grands", "joueurs", "de", "go", "est", "incertaine", "mais", "\u00e0", "terme", "la", "machine", "l\u2019emportera", "avertit", "l\u2019ancien", "champion", "du", "monde", "d\u2019\u00e9checs"], ["Une", "source", "syndicale", "de", "la", "banque", "annonce", "une", "r\u00e9organisation", "au", "lendemain", "d\u2019un", "plan", "similaire", "de", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale"], ["Alors", "que", "l\u2019Assembl\u00e9e", "examine", "le", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "biodiversit\u00e9", "le", "ministre", "de", "l\u2019agriculture", "incite", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "dans", "une", "lettre", "\u00e0", "ne", "pas", "voter", "en", "faveur", "d\u2019une", "interdiction", "totale", "des", "n\u00e9onicotino\u00efdes"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "raconte", "sur", "son", "blog", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s", "install\u00e9s", "\u00e0", "proximit\u00e9", "de", "l\u2019entr\u00e9e", "des", "points", "de", "passage", "vers", "le", "Royaume-Uni"], ["Le", "pr\u00e9sident", "turc", "veut", "r\u00e9\u00e9crire", "l\u2019histoire", "d\u00e9nonce", "Abdulhamit", "Bilici", "ex-r\u00e9dacteur", "en", "chef", "de", "\u00a0Zaman\u00a0", "dans", "un", "point", "de", "vue", "au", "\u00a0Monde\u00a0"], ["Malmen\u00e9e", "par", "le\u00a0Bayern\u00a0Munich", "lors", "du", "8e", "de", "finale", "aller", "(2-2)", "la\u00a0Juventus", "Turin", "peut", "toujours", "nourrir", "quelques", "espoirs", "de", "qualifications"], ["Le", "Fran\u00e7ais", "a", "devanc\u00e9", "avec", "une", "barre", "\u00e0", "6", "02\u00a0m", "l\u2019Am\u00e9ricain", "Sam", "Kendricks", "(5", "80\u00a0m)", "et", "le", "Polonais", "Piotr", "Lisek", "(5", "75\u00a0m)", "jeudi", "\u00e0", "Portland", "aux", "Etats-Unis"], ["Sept", "des", "treize", "\u00e9tudiantes", "tu\u00e9es", "dimanche", "en", "Espagne", "\u00e9taient", "originaires", "d\u2019Italie", "deux", "d\u2019Allemagne", "une", "de", "Roumanie", "une", "d\u2019Ouzb\u00e9kistan", "et", "une", "d\u2019Autriche"], ["Apr\u00e8s", "un", "d\u00e9bat", "intense", "l\u2019Assembl\u00e9e", "nationale", "a", "adopt\u00e9", "le", "bannissement", "sans", "d\u00e9rogation", "des", "insecticides", "n\u00e9onicotino\u00efdes", "\u00e0", "partir", "du", "1er", "septembre", "2018"], ["Le", "pr\u00e9sident", "ukrainien", "a", "plus", "t\u00f4t", "soulign\u00e9", "que", "son", "pays", "soutiendrait", "toute", "d\u00e9marche", "pour", "\u00a0le", "retour", "dans", "son", "pays\u00a0", "de", "la", "pilote", "d\u00e9tenue", "en", "Russie"], ["La", "chambre", "haute", "o\u00f9", "la", "droite", "est", "majoritaire", "a", "adopt\u00e9", "mardi", "le", "projet", "de", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "Le", "S\u00e9nat", "a", "r\u00e9\u00e9crit", "l\u2019article\u00a02", "sur", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "qui", "ne", "pourra", "aboutir", "faute", "d\u2019accord", "entre", "les", "deux", "chambres"], ["Il", "ne", "faut", "pas", "entretenir", "de", "faux", "espoirs", "La", "lutte", "contre", "le", "terrorisme", "djihadiste", "prendra", "du", "temps", "sans", "doute", "faut-il", "compter", "en", "ann\u00e9es"], ["La", "Fed", "justifie", "cette", "d\u00e9cision", "par", "le", "fait", "que", "\u00a0la", "situation", "\u00e9conomique", "et", "financi\u00e8re", "mondiale", "continue", "de", "poser", "des", "risques\u00a0"], ["Des", "perquisitions", "men\u00e9es", "dans", "le", "quartier", "de", "la", "gare", "\u00e0", "Schaerbeek", "jusqu\u2019\u00e0", "0", "h", "30", "\u00a0ont", "men\u00e9", "\u00e0", "la", "d\u00e9couverte", "d\u2019un", "engin", "explosif", "contenant", "entre", "autres", "des", "clous\u00a0"], ["Le", "pilote", "de", "la", "compagnie", "allemande", "Lufthansa", "a", "affirm\u00e9", "qu\u2019un", "drone", "\u00e9tait", "pass\u00e9", "\u00e0", "environ", "60", "m\u00e8tres", "au-dessus", "de", "son", "appareil"], ["Les", "autorit\u00e9s", "f\u00e9d\u00e9rales", "accusent", "Apple", "de", "politiser", "le", "d\u00e9bat", "et", "de", "bloquer", "les", "enqu\u00eates", "en", "refusant", "d\u2019aider", "le", "FBI", "\u00e0", "d\u00e9verrouiller", "un", "t\u00e9l\u00e9phone"], ["La", "premi\u00e8re", "mission", "du", "programme", "europ\u00e9en", "ExoMars", "s\u2019est", "envol\u00e9e", "pour", "la", "Plan\u00e8te", "rouge", "Au", "programme", ":", "la", "recherche", "de", "traces", "de", "vie", "pass\u00e9e", "ou", "pr\u00e9sente", "sur", "Mars", "Voici", "les", "d\u00e9tails", "en", "3", "minutes"], ["Nicolas", "Charbonnier", "53", "ans", "\u00e9tait", "jug\u00e9", "pour", "avoir", "viol\u00e9", "et", "tent\u00e9", "de", "tuer", "une", "fillette", "de", "10\u00a0ans", "et", "pour", "le", "viol", "suivi", "du", "meurtre", "par", "strangulation", "d\u2019une", "jeune", "fille", "de", "17\u00a0ans"], ["Une", "explosion", "a", "eu", "lieu", "samedi", "matin", "sur", "la", "grande", "rue", "pi\u00e9tonne", "Istiklal", "une", "art\u00e8re", "tr\u00e8s", "fr\u00e9quent\u00e9e", "de", "la", "principale", "ville", "de", "Turquie"], ["Dans", "une", "lettre", "des", "chercheurs", "membres", "de", "la", "Royal", "Society", "disent", "craindre", "\u00a0une", "perte", "de", "libert\u00e9", "de", "mouvement", "des", "scientifiques", "entre", "le", "Royaume-Uni", "et", "l\u2019Europe\u00a0"], ["La", "r\u00e9novation", "du", "mythique", "navire", "de", "l\u2019explorateur", "oc\u00e9anographique", "devrait", "\u00eatre", "termin\u00e9e", "d\u2019ici", "deux", "ans", "Celle-ci", "aura", "un", "co\u00fbt", "de", "pr\u00e8s", "de", "10\u00a0millions", "d\u2019euros"], ["Le", "site", "de", "potins", "am\u00e9ricains", "avait", "publi\u00e9", "en", "2012", "une", "vid\u00e9o", "intime", "du", "c\u00e9l\u00e8bre", "catcheur", "en", "compagnie", "de", "la", "femme", "d\u2019un", "de", "ses", "amis"], ["Le", "dernier", "mod\u00e8le", "de", "DJI", "est", "\u00e9quip\u00e9", "d\u2019un", "syst\u00e8me", "de", "pilotage", "automatique", "mais", "co\u00fbte", "1\u00a0600\u00a0\u20ac"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["En", "r\u00e9ponse", "\u00e0", "l\u2019exercice", "militaire", "d\u2019envergure", "sud-cor\u00e9en", "et", "am\u00e9ricain", "qui", "a", "commenc\u00e9", "lundi", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "a", "menac\u00e9", "ces", "deux", "pays", "de", "frappes", "nucl\u00e9aires", "pr\u00e9ventives", "Mais", "en", "a-t-elle", "les", "moyens\u00a0"], ["L\u2019information", "judiciaire", "a", "\u00e9t\u00e9", "requalifi\u00e9e", "en", "homicide", "involontaire\u00a0", "R\u00e9mi", "Fraisse", "est", "mort", "le", "26", "octobre", "2014", "sur", "le", "site", "du", "barrage", "de", "Sivens"], ["L\u2019Olympique", "lyonnais", "a", "perdu", "sa", "troisi\u00e8me", "place", "en", "laissant", "filer", "une", "victoire", "qui", "lui", "tendait", "les", "bras", "face", "au", "Stade", "rennais", "(2-2)"], ["Le", "conseil", "des", "ministres", "examine", "ce", "jour-l\u00e0", "le", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "qui", "rencontre", "une", "forte", "opposition"], ["Les", "protestataires", "estiment", "qu\u2019elle", "ne", "r\u00e9sout", "pas", "le", "probl\u00e8me", "de", "mani\u00e8re", "responsable", "et", "respectueuse", "de", "l\u2019environnement"], ["Le", "minist\u00e8re", "de", "la", "justice", "a", "confirm\u00e9", "les", "informations", "de", "\u00a0Lib\u00e9ration\u00a0", "selon", "lesquelles", "des", "dysfonctionnements", "de", "la", "Plate-forme", "nationale", "des", "interceptions", "judiciaires", "ont", "conduit", "\u00e0", "une", "interruption", "des", "\u00e9coutes"], ["Les", "s\u00e9nateurs", "ont", "pris", "mercredi", "le", "contre-pied", "des", "d\u00e9put\u00e9s", "sur", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "en", "la", "limitant", "aux", "binationaux", "Trouver", "un", "compromis", "entre", "les", "deux", "chambres", "s\u2019annonce", "difficile", "voire", "impossible"], ["Cette", "\u00e9manation", "du", "PKK", "a", "revendiqu\u00e9", "l\u2019attentat", "de", "dimanche", "\u00e0", "Ankara", "en", "Turquie", "qui", "a", "caus\u00e9", "la", "mort", "de", "35", "personnes"], ["La", "r\u00e9forme", "qui", "doit", "entrer", "en", "vigueur", "le", "1er\u00a0janvier\u00a02018", "suscite", "d\u00e9j\u00e0", "des", "r\u00e9ticences", "de", "la", "part", "du", "patronat"], ["Dans", "le", "Missouri", "dernier", "des", "cinq", "Etats", "\u00e0", "se", "prononcer", "mardi", "la", "marge", "qui", "s\u00e9pare", "les", "diff\u00e9rents", "candidats", "en", "t\u00eate", "est", "trop", "faible", "pour", "que", "l\u2019un", "d\u2019eux", "soit", "d\u00e9clar\u00e9", "vainqueur"], ["Le", "pr\u00e9dateur", "a", "\u00e9t\u00e9", "rep\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "l\u2019int\u00e9rieur", "du", "Ring", "la", "voie", "ferr\u00e9e", "circulaire", "qui", "ceinture", "la", "capitale", "allemande", "R\u00e9apparu", "en", "2000", "il", "se", "reproduit", "\u00e0", "grande", "vitesse", "dans", "la", "r\u00e9gion"], ["La", "femme", "et", "le", "fr\u00e8re", "de", "Guillaume", "Molinet", "mort", "le", "17\u00a0janvier", "mettent", "en", "cause", "le", "laboratoire", "portugais", "Bial", "et", "le", "centre", "de", "recherche", "Biotrial"], ["L\u2019Hexagone", "est", "le", "seul", "pays", "membre", "de", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "\u00e0", "afficher", "un", "taux", "sup\u00e9rieur", "\u00e0", "2", "parmi", "tous", "les", "pays"], ["Arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "attentat", "\u00e0", "Istanbul", "visite", "historique", "de", "Barack\u00a0Obama", "\u00e0", "Cuba\u2026", "Ce", "qu\u2019il", "fallait", "retenir", "de", "l\u2019actualit\u00e9", "des", "19\u00a0et", "20\u00a0mars"], ["Le", "parti", "enregistre", "des", "scores", "historiques", "dans", "trois", "scrutins", "r\u00e9gionaux", "dimanche", "Il", "y", "a", "d\u00e9sormais", "de", "fortes", "chances", "pour", "qu\u2019il", "entre", "par", "la", "grande", "porte", "au", "Bundestag", "\u00e0", "l\u2019automne", "2017"], ["En", "plein", "d\u00e9bat", "sur", "la", "r\u00e9forme", "du", "droit", "du", "travail", "v\u00e9rifiez", "vos", "connaissances", "sur", "les", "points", "que", "la", "loi", "El", "Khomri", "pourrait", "modifier"], ["L\u2019\u00e9change", "de", "coups", "de", "feu", "s\u2019est", "produit", "lors", "d\u2019une", "perquisition", "polici\u00e8re", "\u00e0", "Forest", "dans", "le", "cadre", "de", "l\u2019enqu\u00eate", "sur", "les", "attentats", "de", "Paris", "Les", "suspects", "sont", "en", "fuite", "selon", "les", "m\u00e9dias", "belges"], ["En", "poste", "au", "Quai", "d\u2019Orsay", "de", "1986", "\u00e0", "1988", "lors", "de", "la", "premi\u00e8re", "cohabitation", "le", "diplomate", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "le", "7\u00a0mars", "\u00e9tait", "f\u00e9ru", "de", "litt\u00e9rature", "et", "de", "philosophie", "curieux", "de", "la", "chose", "politique", "mais", "sans", "excessive", "passion"], ["A", "l\u2019occasion", "du", "Salon", "du", "livre", "qui", "se", "tient", "\u00e0", "Paris", "jusqu\u2019au", "20\u00a0mars", "zoom", "sur", "les", "m\u00e9tiers", "tr\u00e8s", "pris\u00e9s", "du", "secteur", "qui", "n\u00e9cessitent", "un", "master", "du", "pragmatisme", "et", "de", "la", "curiosit\u00e9"], ["L\u2019ex-num\u00e9ro", "1", "mondiale", "de", "tennis", "est", "la", "derni\u00e8re", "d\u2019une", "longue", "liste", "de", "sportifs", "contr\u00f4l\u00e9s", "positifs", "\u00e0", "cette", "substance", "depuis", "son", "interdiction", "le", "1er\u00a0janvier"], ["Un", "projet", "de", "conclusions", "va", "\u00eatre", "pr\u00e9sent\u00e9", "vendredi", "matin", "au", "premier", "ministre", "turc", "par", "les", "pr\u00e9sidents", "du", "Conseil", "et", "de", "la", "Commission", "europ\u00e9enne"], ["En", "guerre", "avec", "un", "groupe", "priv\u00e9", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "sa", "future", "Coupe", "d\u2019Europe", "et", "fait", "pression", "sur", "les", "clubs", "pour", "obtenir", "leur", "participation"], ["Le", "festival", "South", "by", "Southwest", "Interactive", "consacr\u00e9", "aux", "nouvelles", "technologies", "a", "ferm\u00e9", "ses", "portes", "\u00e0", "Austin", "mardi", "15", "mars", "Les", "derni\u00e8res", "innovations"], ["L\u2019Ecole", "normale", "sup\u00e9rieure", "(ENS)", "de", "Lyon", "accueille", "depuis", "quelques", "ann\u00e9es", "un", "cours", "de", "combat", "libre", "sport", "\u00e0", "la", "r\u00e9putation", "sulfureuse"], ["Le", "candidat", "r\u00e9publicain", "et", "magnat", "de", "l\u2019immobilier", "r\u00e9p\u00e8te", "\u00e0", "longueur", "de", "meetings", "que", "la", "Chine", "est", "une", "menace", "\u00e9conomique"], ["Les", "canaux", "officiels", "de", "communication", "de", "l\u2019EI", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "sont", "bien", "identifi\u00e9s", "Relayer", "certaines", "d\u00e9clarations", "du", "groupe", "ce", "n\u2019est", "pas", "diffuser", "sa", "propagande", "Pour", "peu", "qu\u2019on", "les", "restitue", "dans", "leur", "contexte"], ["Victime", "de", "deux", "traumatismes", "cr\u00e2niens", "en", "une", "semaine", "le", "Parisien", "sera", "remplac\u00e9", "par", "le", "Rochelais", "Kevin", "Gourdin", "pour", "affronter", "l\u2019Ecosse", "puis", "l\u2019Angleterre"], ["Une", "trentaine", "d\u2019\u00e9lus", "souhaitent", "que", "l\u2019int\u00e9gralit\u00e9", "des", "comp\u00e9titions", "internationales", "organis\u00e9es", "en", "France", "soit", "diffus\u00e9e", "par", "des", "cha\u00eenes", "gratuites"], ["L\u2019association", "de", "d\u00e9fense", "des", "animaux", "L214", "avait", "publi\u00e9", "sur", "son", "site", "une", "vid\u00e9o", "montrant", "de", "nombreux", "abus", "dans", "les", "pratiques", "de", "l\u2019abattoir"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "soufflera", "dix", "bougies", "lundi", "21\u00a0mars", "Dix", "ans", "marqu\u00e9s", "par", "les", "innovations", "successives", "qu\u2019a", "connues", "le", "site", "et", "les", "tweets", "qui", "ont", "marqu\u00e9", "son", "histoire", "voire", "l\u2019actualit\u00e9"], ["La", "Banque", "centrale", "europ\u00e9enne", "a", "annonc\u00e9", "jeudi", "une", "baisse", "de", "son", "principal", "taux", "\u00e0", "0\u00a0%", "Qu\u2019est-ce", "que", "cela", "signifie\u00a0"], ["Depuis", "2010", "les", "salaires", "des", "agents", "publics", "n\u2019avaient", "pas", "\u00e9volu\u00e9", "afin", "de", "limiter", "leur", "poids", "dans", "le", "budget", "de", "l\u2019Etat", "Explications", "de", "Thomas", "Wieder", "du", "\u00a0Monde\u00a0"], ["Soumaya", "Gharsallah-Hizem", "a", "dirig\u00e9", "le", "Mus\u00e9e", "du", "Bardo", "avant", "la", "terrible", "attaque", "terroriste", "du", "18\u00a0mars", "2015", "Sur", "l\u2019insistance", "de", "son", "fils", "elle", "y", "est", "retourn\u00e9e"], ["Le", "deuxi\u00e8me-ligne", "de", "31", "ans", "a", "succomb\u00e9", "\u00e0", "un", "cancer", "foudroyant", "\u00e0", "la", "veille", "d\u2019un", "match", "de", "championnat", "sur", "le", "terrain", "de", "La", "Rochelle"], ["Le", "parquet", "de", "Sao", "Paulo", "r\u00e9clame", "des", "poursuites", "p\u00e9nales", "pour", "\u00a0occultation", "de", "patrimoine\u00a0", "contre", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "de", "gauche"], ["Selon", "les", "associations", "80\u00a0%", "des", "migrants", "qui", "vivaient", "\u00e0", "cet", "endroit", "se", "sont", "d\u00e9plac\u00e9s", "dans", "la", "zone", "nord", "du", "bidonville"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "publie", "tout", "au", "long", "de", "la", "semaine", "les", "portraits", "de", "Syriens", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "France", "Opposants", "anciens", "soldats", "\u00e9tudiants", "familles", ":", "personne", "n\u2019est", "\u00e9pargn\u00e9", "par", "ce", "conflit"], ["Double", "m\u00e9daill\u00e9", "d\u2019or", "et", "de", "bronze", "olympique", "le", "lutteur", "de", "30", "ans", "ne", "participera", "pas", "\u00e0", "ses", "troisi\u00e8mes", "JO", "cons\u00e9cutifs", "cet", "\u00e9t\u00e9", "\u00e0", "Rio", "Il", "ne", "se", "sent", "pas", "suffisamment", "en", "forme"], ["L\u2019association", "qui", "assure", "une", "permanence", "t\u00e9l\u00e9phonique", "consacr\u00e9", "au", "VIH-sida", "et", "aux", "maladies", "sexuellement", "transmissibles", "compte", "sur", "les", "pouvoirs", "publics", "pour", "se", "redresser"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "\u00a0\u00a0", "publie", "tout", "au", "long", "de", "la", "semaine", "les", "portraits", "de", "Syriens", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "France", "Opposants", "anciens", "soldats", "\u00e9tudiants", "familles\u00a0:", "personne", "n\u2019est", "\u00e9pargn\u00e9", "par", "ce", "conflit"], ["Le", "ministre", "belge", "des", "affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "a", "affirm\u00e9", "que", "la", "police", "avait", "\u00a0trouv\u00e9", "beaucoup", "d\u2019armes\u00a0lourdes", "et", "d\u00e9couvert", "\u00a0un", "nouveau", "r\u00e9seau", "autour", "de", "Salah", "Abdeslam", "dans", "la", "capitale", "belge"], ["Apr\u00e8s", "le", "15\u00a0mars", "la", "presse", "am\u00e9ricaine", "dresse", "un", "bilan", "contrast\u00e9", "de", "la", "course", "\u00e0", "l\u2019investiture", "au", "sein", "des", "deux", "partis"], ["Un", "jury", "f\u00e9d\u00e9ral", "a", "estim\u00e9", "jeudi", "que", "les", "forces", "de", "l\u2019ordre", "n\u2019avaient", "pas", "fait", "usage", "d\u2019une", "\u00a0force", "excessive\u00a0", "dans", "le", "meurtre", "d\u2019Alejandro", "Nieto", "en", "mars\u00a02014"], ["Selon", "nos", "informations", "un", "homme", "a", "\u00e9t\u00e9", "film\u00e9", "par", "les", "cam\u00e9ras", "du", "m\u00e9tro", "bruxellois", "en", "compagnie", "de", "Khalid", "El", "Bakraoui", "peu", "avant", "que", "ce", "dernier", "ne", "se", "pulv\u00e9rise", "dans", "la", "station", "de", "Maelbeek"], ["La", "nature", "de", "la", "transition", "politique", "n\u00e9cessaire", "\u00e0", "la", "sortie", "de", "crise", "reste", "au", "c\u0153ur", "des", "discussions", "qui", "reprennent", "lundi", "\u00e0", "Gen\u00e8ve"], ["Pour", "calmer", "les", "\u00e9leveurs", "hexagonaux", "le", "ministre", "de", "l\u2019agriculture", "fran\u00e7ais", "avait", "r\u00e9clam\u00e9", "une", "d\u00e9rogation", "provisoire", "aux", "r\u00e8gles", "de", "la", "concurrence"], ["A", "Paris", "ou", "en", "province", "le", "renouvellement", "du", "bail", "ne", "peut", "pas", "servir", "de", "pr\u00e9texte", "pour", "augmenter", "le", "loyer", "sans", "fondement", "Septi\u00e8me", "volet", "de", "notre", "s\u00e9rie", "sur", "les", "rapports", "entre", "locataires", "et", "propri\u00e9taires"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Un", "an", "apr\u00e8s", "l\u2019attaque", "du", "mus\u00e9e", "du", "Bardo", "le", "ministre", "fran\u00e7ais", "des", "affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "a", "rendu", "hommage", "au", "succ\u00e8s", "de", "la", "transition", "d\u00e9mocratique", "tunisienne\u00a0", "qui", "repr\u00e9sente", "\u00e0", "ses", "yeux", "un", "espoir", "pour", "le", "monde", "arabe", "et", "au-del\u00e0\u00a0"], ["Un", "ancien", "membre", "de", "l\u2019organisation", "djihadiste", "aurait", "remis", "\u00e0", "Sky", "News", "une", "cl\u00e9", "USB", "contenant", "les", "fichiers", "vol\u00e9s", "au", "chef", "de", "la", "police", "interne", "de", "l\u2019EI."], ["Le", "directeur", "de", "l\u2019UNRWA", "\u00e0", "Gaza", "participe", "\u00e0", "une", "conf\u00e9rence", "\u00e0", "Paris", "le", "18\u00a0mars", "Il", "en", "profite", "pour", "faire", "le", "point", "sur", "l\u2019\u00e9volution", "de", "la", "reconstruction", "et", "les", "besoins", "de", "la", "population", "gazaouie"], ["Marie", "Dorin-Habert", "et", "Ana\u00efs", "Bescond", "ont", "pris", "les", "deux", "premi\u00e8res", "places", "de", "l\u2019\u00e9preuve", "\u00e0\u00a0Oslo", "Une", "premi\u00e8re", "pour", "le", "biathlon", "fran\u00e7ais"], ["Au", "Portugal", "les", "cigognes", "blanches", "abandonnent", "leur", "migration", "hivernale", "pour", "se", "nourrir", "sur", "les", "d\u00e9charges", "\u00e9vitant", "ainsi", "de", "parcourir", "des", "milliers", "de", "kilom\u00e8tres"], ["Un", "appel", "aux", "dons", "de", "sang", "pour", "les", "groupes", "A\u2013", "et", "O\u2013", "a", "\u00e9t\u00e9", "lanc\u00e9", "en", "Wallonie", "face", "\u00e0", "l\u2019afflux", "de", "bless\u00e9s"], ["Selon", "le", "minist\u00e8re", "de", "l\u2019\u00e9ducation", "115", "lyc\u00e9es", "\u00e9taient", "bloqu\u00e9s", "jeudi", "contre", "90", "la", "semaine", "derni\u00e8re", "Trois", "universit\u00e9s", "o\u00f9", "\u00e9taient", "pr\u00e9vues", "des", "AG", "ont", "\u00e9t\u00e9", "ferm\u00e9es", "\u00a0pour", "des", "raisons", "de", "s\u00e9curit\u00e9\u00a0"], ["Du", "soul\u00e8vement", "populaire", "de", "mars\u00a02011", "au", "conflit", "d\u2019aujourd\u2019hui", "en", "passant", "par", "la", "terrible", "prison", "de", "Saidnaya", "un", "jeune", "homme", "d\u2019Alep", "revient", "sur", "cinq", "ans", "de", "guerre", "en", "Syrie"], ["La", "r\u00e9daction", "du", "\u0001_\u0002", "tient", "un", "direct", "sur", "l\u2019\u00e9volution", "de", "la", "situation", "\u00e0", "Bruxelles", "depuis", "mardi", "matin", "Voici", "les", "r\u00e9ponses", "aux", "questions", "qui", "reviennent", "le", "plus", "souvent"], ["Apr\u00e8s", "plus", "d\u2019une", "ann\u00e9e", "pass\u00e9e", "sur", "les", "\u00eeles", "subantarctiques", "pour", "la", "science", "le", "principal", "auteur", "du", "blog", "La\u00a0Manchette", "des", "manchots", "raconte", "sa", "renaissance", "\u00e0", "la", "civilisation"], ["Ce", "c\u00e9l\u00e8bre", "p\u00e9naliste", "belge", "controvers\u00e9", "et", "bouillonant", "a", "accept\u00e9", "sans", "h\u00e9siter", "ce", "qui", "sera", "sans", "doute", "la", "mission", "la", "plus", "difficile", "de", "sa", "carri\u00e8re"], ["Une", "rupture", "du", "barrage", "construit", "sur", "un", "sol", "instable", "entra\u00eenerait", "une", "vague", "\u00e9norme", "qui", "ravagerait", "Mossoul", "mais", "inonderait", "aussi", "la", "capitale", "Bagdad"], ["La", "candidate", "\u00e0", "l\u2019investiture", "d\u00e9mocrate", "fait", "l\u2019objet", "d\u2019une", "enqu\u00eate", "pour", "l\u2019utilisation", "qu\u2019elle", "a", "fait", "de", "son", "serveur", "e-mail", "personnel", "pour", "g\u00e9rer", "la", "diplomatie", "am\u00e9ricaine"], ["Les", "Catalans", "se", "sont", "facilement", "impos\u00e9s", "face", "\u00e0", "Arsenal", "tandis", "que", "les", "Munichois", "ont", "su", "inverser", "la", "tendance", "sur", "la", "pelouse", "de", "la", "Juventus", "de", "Turin"], ["Les", "internautes", "battent", "en", "br\u00e8che", "la", "communication", "gouvernementale", "qui", "qualifie", "son", "intervention", "contre", "les", "djihadistes", "de", "l\u2019Etat", "islamique", "de", "\u00a0succ\u00e8s\u00a0"], ["Les", "d\u00e9put\u00e9s", "ont", "supprim\u00e9", "une", "disposition", "du", "projet", "de", "loi", "\u00a0Libert\u00e9", "de", "cr\u00e9ation", "architecture", "et", "patrimoine\u00a0", "destin\u00e9e", "\u00e0", "limiter", "le", "d\u00e9veloppement", "de", "l\u2019\u00e9olien"], ["Les", "juges", "cherchent", "\u00e0", "savoir", "si", "l\u2019homme", "d\u2019affaires", "a", "b\u00e9n\u00e9fici\u00e9", "de", "\u00a0conditions", "tr\u00e8s", "favorables", "d\u2019imposition\u00a0", "sur", "les", "403\u00a0millions", "d\u2019euros", "per\u00e7us", "lors", "de", "l\u2019arbitrage", "avec", "le", "Cr\u00e9dit", "lyonnais"], ["Selon", "un", "sondage", "TNS\u00a0Sofres", "les", "Fran\u00e7ais", "pl\u00e9biscitent", "leurs", "\u00a0cours", "de", "qualit\u00e9\u00a0", "et", "leur", "\u00a0adaptation", "au", "monde", "actuel\u00a0"], ["Le", "4\u00a0mars", "les", "Am\u00e9ricains", "expatri\u00e9s", "en", "France", "et", "membres", "de", "Democrats", "abroad", "se", "rendaient", "aux", "urnes", "63\u00a0%", "ont", "vot\u00e9", "Bernie", "Sanders"], ["Les", "\u00e9quipes", "n\u2019ont", "pas", "su", "se", "d\u00e9partager", "lors", "des", "deux", "rencontres", "en", "retard", "se", "jouant", "simultan\u00e9ment", "en", "Corse"], ["Le", "mouvement", "chiite", "a", "envoy\u00e9", "des", "milliers", "de", "combattants", "depuis", "2013", "pour", "venir", "en", "aide", "au", "r\u00e9gime", "de", "Damas", "arguant", "qu\u2019il", "m\u00e8ne", "une", "guerre", "pr\u00e9ventive", "pour", "\u00e9carter", "la", "menace", "terroriste", "du", "Liban"], ["Ces", "insurg\u00e9s", "islamistes", "affili\u00e9s", "\u00e0", "Al-Qaida", "s\u2019appr\u00eataient", "\u00e0", "lancer", "une", "des", "\u00a0op\u00e9rations", "offensives\u00a0", "lorsqu\u2019ils", "ont", "\u00e9t\u00e9", "cibl\u00e9s", "par", "des", "raids", "a\u00e9riens", "am\u00e9ricains"], ["A", "son", "arriv\u00e9e", "au", "premier", "jour", "du", "proc\u00e8s", "le", "tueur", "d\u2019extr\u00eame", "droite", "Anders", "Behring", "Breivik", "qui", "a", "tu\u00e9", "77", "personnes", "en\u00a02011", "a", "fait", "un", "salut", "nazi"], ["L\u2019ambassadrice", "de", "l\u2019Unesco", "qui", "a", "consacr\u00e9", "sa", "vie", "\u00e0", "la", "traque", "des", "criminels", "nazis", "s\u2019est", "rendue", "au", "Burundi", "en", "janvier", "Elle", "lance", "\u00a0un", "appel", "angoiss\u00e9", "au", "respect", "de", "la", "vie", "humaine\u00a0"], ["\u00a0Allo", "Marl\u00e8ne\u00a0", "explore", "les", "questionnements", "li\u00e9s", "\u00e0", "l\u2019actualit\u00e9", "Les", "attentats", "de", "Bruxelles", "ont", "raviv\u00e9", "les", "interrogations", "des", "parents", "sur", "la", "fa\u00e7on", "d\u2019en", "parler"], ["C\u2019est", "en", "France", "que", "le", "nombre", "de", "naissances", "et", "le", "taux", "de", "f\u00e9condit\u00e9", "sont", "les", "plus", "\u00e9lev\u00e9s", "en\u00a02014", "selon", "les", "donn\u00e9es", "d\u2019Eurostat"], ["Nous", "avons", "consult\u00e9", "le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "r\u00e9\u00e9crit", "pour", "le", "comparer", "avec", "les", "131\u00a0pages", "du", "premier", "et", "avec", "le", "code", "du", "travail", "dans", "sa", "version", "actuelle"], ["D\u00e8s", "jeudi", "l\u2019UE", "et", "la", "Turquie", "doivent", "finaliser", "le", "projet", "\u00e9labor\u00e9", "le", "7", "mars", "qui", "pr\u00e9voit", "le", "renvoi", "en", "Turquie", "de", "tous", "les", "migrants", "y", "compris", "les", "r\u00e9fugi\u00e9s", "syriens", "arriv\u00e9s", "en", "Gr\u00e8ce"], ["Une", "campagne", "de", "communication", "originale", "lanc\u00e9e", "par", "l\u2019ONG", "Exp\u00e9dition", "Med", "cherche", "\u00e0", "mobiliser", "contre", "la", "multiplication", "des", "d\u00e9tritus", "en", "mer"], ["En", "choisissant", "Merrick", "B.", "Garland", "Barack", "Obama", "met", "au", "d\u00e9fi", "le", "S\u00e9nat", "contr\u00f4l\u00e9", "par", "les", "r\u00e9publicains", "de", "camper", "sur", "une", "ligne", "d\u2019obstruction"], ["Face", "aux", "enjeux", "climatiques", "des", "activistes", "d\u00e9noncent", "le", "sponsoring", "des", "institutions", "culturelles", "par", "des", "g\u00e9ants", "p\u00e9troliers"], ["L\u2019institution", "de", "Francfort", "a", "annonc\u00e9", "l\u2019augmentation", "du", "montant", "mensuel", "de", "ses", "rachats", "de", "dettes", "publiques", "qui", "passe", "de", "60", "\u00e0", "80\u00a0milliards", "d\u2019euros", "et", "la", "baisse", "de", "ses", "trois", "taux", "directeurs"], ["Lee", "Sedol", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "le", "meilleur", "joueur", "au", "monde", "a", "\u00e9t\u00e9", "battu", "par", "Alphago", "le", "programme", "con\u00e7u", "par", "Google", "dans", "le", "1er\u00a0match", "d\u2019une", "s\u00e9rie", "de", "cinq"], ["Barack", "Obama", "est", "le", "premier", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "en", "exercice", "\u00e0", "se", "rendre", "\u00e0", "Cuba", "depuis", "88", "ans"], ["Le", "chef", "de", "l\u2019Etat", "qui", "cumule", "pr\u00e8s", "de", "trente-deux", "ans", "au", "pouvoir", "avait", "fait", "adopter", "une", "nouvelle", "Constitution", "pour", "pouvoir", "se", "repr\u00e9senter"], ["Le", "reporter", "Christophe", "Ch\u00e2telot", "et", "deux\u00a0journalistes", "de", "l\u2019AFP", "ont", "\u00e9t\u00e9", "frapp\u00e9s", "par", "des", "policiers", "\u00e0", "la", "sortie", "d\u2019un", "point", "presse", "avec", "un", "membre", "de", "l\u2019opposition", "congolaise"], ["Le", "directeur", "du", "tournoi", "californien", "avait", "d\u00e9clench\u00e9", "une", "pol\u00e9mique", "dimanche", "en", "d\u00e9clarant", "que", "les", "joueuses", "devraient", "remercier", "leurs", "homologues", "masculins", "qui", "\u00a0ont", "port\u00e9", "ce", "sport\u00a0"], ["D\u00e9mocrates", "ou", "r\u00e9publicains", "les", "candidats", "courent", "les", "plateaux", "de", "ces", "\u00e9missions", "qui", "m\u00ealent", "humour", "musique", "et", "politique", "et", "attirent", "des", "millions", "d\u2019Am\u00e9ricains"], ["L\u2019Etat", "et", "la", "r\u00e9gion", "Rh\u00f4ne-Alpes", "se", "sont", "dits", "pr\u00eats", "\u00e0", "accorder", "chacun", "\u0001\u000200", "euros", "d\u2019aides", "pour", "\u00e9viter", "sa", "fermeture"], ["Choisi", "pour", "sa", "loyaut\u00e9", "envers", "la", "Prix", "Nobel", "de", "la", "paix", "Htin", "Kyaw", "est", "le", "premier", "pr\u00e9sident", "civil", "\u00e9lu", "d\u00e9mocratiquement", "depuis", "des", "d\u00e9cennies\u00a0en", "Birmanie", "Il", "prendra", "ses", "fonctions", "le", "1er", "avril"], ["Un", "Fran\u00e7ais", "d\u2019origine", "ivoirienne", "s\u2019\u00e9tait", "vu", "refuser", "un", "logement", "social", "\u00e0", "Nanterre", "au", "motif", "qu\u2019il", "y", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "\u00a0trop", "de", "noirs", "dans", "cette", "tour\u00a0"], ["Tout", "en", "programmant", "3", "5\u00a0milliards", "de", "livres", "sterling", "d\u2019\u00e9conomies", "suppl\u00e9mentaires", "en", "vue", "d\u2019un", "surplus", "budg\u00e9taire", "en\u00a02020", "le", "budget", "britannique", "joue", "sur", "la", "concurrence", "fiscale", "internationale", "et", "instaure", "une", "taxe", "sur", "les", "boissons", "sucr\u00e9es"], ["Didier", "Deschamps", "le", "s\u00e9lectionneur", "des", "Bleus", "n\u2019a", "pas", "cach\u00e9", "son", "envie", "de", "revoir", "Benzema", "en", "\u00e9quipe", "de", "France"], ["L\u2019organisation", "sise", "\u00e0", "Gen\u00e8ve", "accentue", "ses", "mises", "en", "garde", "contre", "le", "virus", "\u00e9galement", "soup\u00e7onn\u00e9", "d\u2019atteindre", "la", "moelle", "\u00e9pini\u00e8re", "et", "de", "provoquer", "des", "my\u00e9lites"], ["Le", "ministre", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "d\u00e9fend", "la", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "en", "\u00e9voquant", "le", "poids", "des", "ruptures", "conventionnelles", "et", "la", "faible", "part", "des", "licenciements", "\u00e9conomiques", "Mais", "il", "se", "trompe", "sur", "plusieurs", "chiffres"], ["Cette", "nomination", "devrait", "permettre", "\u00e0", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "br\u00e9silien", "d\u2019\u00e9chapper", "un", "temps", "aux", "poursuites", "judiciaires", "en", "cours"], ["En", "cinq", "ans", "plus", "de", "la", "moiti\u00e9", "des", "Syriens", "ont", "d\u00fb", "quitter", "leur", "ville", "ou", "leur", "pays", "\u00e0", "cause", "du", "conflit"], ["La", "cha\u00eene", "de", "restaurants", "\u00e9tait", "accus\u00e9e", "d\u2019avoir", "\u00e9coul\u00e9", "du", "b\u0153uf", "britannique", "malgr\u00e9", "un", "embargo", "en", "plein", "scandale", "de", "la", "vache", "folle"], ["Canadiens", "Inuits", "et", "Britanniques", "sont", "emp\u00eatr\u00e9s", "dans", "un", "enfer", "bureaucratique", "pour", "savoir", "\u00e0", "qui", "reviennent", "les", "objets", "retrouv\u00e9s", "sur", "une", "\u00e9pave", "maudite", "perdue", "plus", "d\u2019un", "si\u00e8cle", "dans", "l\u2019Arctique"], ["La", "firme", "de", "Redmond", "lancera", "\u00e0", "partir", "de", "juillet", "un", "programme", "pour", "permettre", "aux", "joueurs", "d\u2019accompagner", "les", "progr\u00e8s", "d\u2019une", "IA", "dans", "le", "jeu"], ["Mardi", "les", "juges", "antiterroristes", "ont", "renvoy\u00e9", "aux", "assises", "sp\u00e9ciales", "le", "fr\u00e8re", "du", "djihadiste", "Mohamed", "Merah", "qui", "a", "tu\u00e9", "sept", "personnes", "en", "mars\u00a02012"], ["Nous", "avons", "recens\u00e9", "les", "r\u00e9actions", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sentation", "d\u2019une", "seconde", "version", "du", "projet", "de", "r\u00e9forme", "de", "code", "du", "travail"], ["Robots", "et", "intelligence", "artificielle", "\u00e9taient", "au", "programme", "de", "la", "troisi\u00e8me", "journ\u00e9e", "du", "festival", "South", "by", "Southwest", "\u00e0", "Austin", "(Texas)", "o\u00f9", "est", "aussi", "intervenu", "le", "fondateur", "de", "Wikip\u00e9dia"], ["Les", "bonus", "des", "traders", "et", "des", "banquiers", "ont", "chut\u00e9", "de", "9\u00a0%", "en\u00a02015", "affect\u00e9s", "par", "les", "turbulences", "sur", "les", "march\u00e9s", "et", "les", "craintes", "de", "r\u00e9cession", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "mondiale"], ["Les", "d\u00e9put\u00e9s", "qui", "commencent", "l\u2019examen", "du", "texte", "en", "deuxi\u00e8me", "lecture", "devraient", "confirmer", "l\u2019inscription", "dans", "le", "code", "civil", "du", "principe", "du", "\u00a0pollueur-payeur\u00a0"], ["Dans", "son", "guide", "des", "m\u00e9tiers", "qui", "embauchent", "massivement", "le", "Centre", "d\u2019information", "et", "de", "documentation", "jeunesse", "propose", "des", "zooms", "sur", "les", "femmes", "les", "m\u00e9tiers", "\u00a0verts\u00a0", "et", "ceux", "qui", "demandent", "peu", "ou", "pas", "de", "qualifications"], ["L\u2019avionneur", "tire", "un", "trait", "sur", "des", "m\u00e9tiers", "tr\u00e8s", "\u00e9loign\u00e9s", "de", "sa", "pr\u00e9occupation", "du", "moment", "fabriquer", "le", "plus", "d\u2019avions", "civils", "possible", "La", "fin", "d\u2019un", "vieux", "r\u00eave"], ["Deux", "\u00e9tudes", "r\u00e9v\u00e8lent", "un", "usage", "croissant", "des", "\u00e9crans", "\u00e0", "l\u2019heure", "du", "coucher", "et", "au-del\u00e0", "Une", "veille", "num\u00e9rique", "n\u00e9faste", "\u00e0", "la", "sant\u00e9", "des", "enfants", "et", "des", "adultes"], ["Sur", "la", "Gold", "Coast", "en", "Australie", "les", "championnats", "du", "monde", "de", "surf", "battent", "leur", "plein", "La", "surfeuse", "de", "22", "ans", "a", "cr\u00e9\u00e9", "la", "surprise", "en", "quarts", "de", "finale", "avec", "une", "figure", "exceptionnelle", "sur", "le", "circuit", "pro", "f\u00e9minin"], ["Un", "complice", "pr\u00e9sum\u00e9", "Fettah", "Malki", "a", "\u00e9galement", "\u00e9t\u00e9", "renvoy\u00e9", "aux", "assises", "notamment", "pour", "association", "de", "malfaiteurs", "en", "relation", "avec", "une", "entreprise", "terroriste"], ["Le", "pr\u00e9sident", "sortant", "Mahamadou", "Issoufou", "reste", "seul", "en", "lice", "pour", "le", "scrutin", "du", "20\u00a0mars"], ["L\u2019attentat", "de", "Grand-Bassam", "est", "une", "r\u00e9ponse", "\u00e0", "l\u2019op\u00e9ration", "antidjihadiste", "men\u00e9e", "au", "Sahel", "par", "la", "France", "affirme", "AQMI", "dans", "un", "communiqu\u00e9"], ["C\u2019est", "la", "premi\u00e8re", "fois", "que", "le", "dirigeant", "revendique", "de", "fa\u00e7on", "aussi", "explicite", "cette", "perc\u00e9e", "technique", "qui", "pourrait", "changer", "la", "donne", "concernant", "les", "capacit\u00e9s", "nucl\u00e9aires", "du", "pays"], ["Le", "pr\u00e9sident", "des", "Etats-Unis", "doit", "\u00eatre", "re\u00e7u", "aujourd\u2019hui", "par", "son", "homologue", "cubain", "Raul", "Castro", "et", "rencontrer", "mardi", "des", "opposants"], ["Cette", "permanence", "est", "tenue", "par", "des", "b\u00e9n\u00e9voles", "et", "vise", "selon", "ses", "animateurs", "\u00e0", "\u00a0informer", "les", "migrants", "sur", "leurs", "droits", "l\u00e9gaux\u00a0"], ["Fortes", "d\u2019une", "premi\u00e8re", "journ\u00e9e", "plut\u00f4t", "r\u00e9ussie", "organisations", "\u00e9tudiantes", "et", "lyc\u00e9ennes", "esp\u00e8rent", "amplifier", "la", "mobilisation", "le", "17\u00a0mars", "Elles", "seront", "re\u00e7ues", "vendredi", "\u00e0", "Matignon"], ["La", "politique", "de", "la", "chanceli\u00e8re", "allemande", "dans", "le", "dossier", "de", "la", "crise", "migratoire", "comporte", "plusieurs", "contradictions", "Le", "point"], ["Une", "\u00e9tude", "r\u00e9trospective", "de", "l\u2019\u00e9pid\u00e9mie", "en", "Polyn\u00e9sie", "fran\u00e7aise", "montre", "qu\u2019au", "premier", "trimestre", "de", "grossesse", "l\u2019infection", "multiplie", "par", "cinquante", "le", "risque", "de", "microc\u00e9phalie"], ["Parmi", "les", "200", "meilleures", "universit\u00e9s", "europ\u00e9ennes", "46", "sont", "britanniques", "d\u2019apr\u00e8s", "le", "classement", "du", "\u00a0Times", "Higher", "Education\u00a0", "La", "premi\u00e8re", "fran\u00e7aise", "l\u2019ENS", "arrive", "\u00e0", "la", "17e", "place"], ["Plusieurs", "dizaines", "de", "civils", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9s", "samedi", "dans", "ce", "raid", "affirme", "l\u2019Observatoire", "syrien", "des", "droits", "de", "l\u2019Homme"], ["Le", "pays", "ferme", "de", "fait", "la", "\u00a0route", "des", "Balkans\u00a0", "\u00e0", "ceux", "qui", "souhaitent", "rejoindre", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne"], ["La", "d\u00e9cision", "intervient", "quinze", "jours", "apr\u00e8s", "une", "attaque", "contre", "des", "installations", "militaires", "\u00e0", "Ben", "Guerdane", "pr\u00e8s", "de", "la", "fronti\u00e8re", "libyenne"], ["Michel", "Fize", "sociologue", "sp\u00e9cialiste", "de", "l\u2019adolescence", "analyse", "l\u2019inqui\u00e9tude", "qui", "s\u2019exprime", "chez", "lyc\u00e9ens", "et", "\u00e9tudiants", "concernant", "le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri"], ["Le", "pr\u00e9sident", "de", "PACA", "avait", "promis", "\u00e0", "maintes", "reprises", "qu\u2019il", "renoncerait", "\u00e0", "deux", "de", "ses", "autres", "mandats", "Pourtant", "il", "n\u2019a", "encore", "rien", "abandonn\u00e9"], ["Le", "maire", "d\u2019Yerres", "et", "d\u00e9put\u00e9", "de", "l\u2019Essonne", "n\u2019avait", "obtenu", "que", "1", "79\u00a0%", "des", "suffrages", "exprim\u00e9s", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2012", "et", "son", "parti", "Debout", "la", "France", "3", "81\u00a0%", "aux", "r\u00e9gionales", "de", "2015"], ["Dans", "une", "tribune", "ces", "professionnels", "reconnaissent", "avoir", "aid\u00e9", "[et]", "accompagn\u00e9", "des", "couples", "et", "des", "femmes", "c\u00e9libataires", "dans", "leur", "projet", "d\u2019enfant", "hors", "du", "cadre", "l\u00e9gal"], ["Cette", "initiative", "fait", "suite", "aux", "scandales", "dans", "les", "\u00e9tablissements", "d\u2019Al\u00e8s", "et", "du", "Vigan", "(Gard)", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9s", "par", "l\u2019association", "de", "d\u00e9fense", "des", "animaux", "L214"], ["Les", "morceaux", "posthumes", "r\u00e9\u00e9dit\u00e9s", "aujourd\u2019hui", "on", "\u00e9t\u00e9", "enregistr\u00e9s", "en\u00a01993", "juste", "avant", "la", "publication", "de", "l\u2019album", "mythique", "du", "chanteur", "d\u00e9funt"], ["Le", "vice-pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "est", "en", "visite", "en", "Isra\u00ebl", "dans", "un", "contexte", "de", "fortes", "tensions", "entre", "l\u2019Etat", "h\u00e9breu", "et", "les", "Etats-Unis"], ["Le", "premier", "ministre", "turc", "en", "position", "de", "force", "alors", "que", "les", "Europ\u00e9ens", "semblent", "pr\u00eats", "\u00e0", "tout", "pour", "transformer", "l\u2019UE", "en", "bunker", "exigerait", "davantage", "d\u2019argent"], ["Les", "relations", "diplomatiques", "entre", "la", "Chine", "et", "la", "Gambie", "\u00e9taient", "suspendues", "depuis", "1995", "lorsque", "ce", "pays", "d\u2019Afrique", "de", "l\u2019Ouest", "avait", "choisi", "de", "reconna\u00eetre", "Ta\u00efwan", "aux", "d\u00e9pens", "de", "la", "R\u00e9publique", "populaire"], ["Les", "estimations", "du", "nombre", "de", "morts", "varient", "du", "simple", "au", "double", "en", "fonction", "de", "la", "m\u00e9thodologie", "et", "forc\u00e9ment", "de", "choix", "politiques", "et", "militaires"], ["Les", "polices", "belge", "et", "fran\u00e7aise", "\u00e9taient", "sur", "sa", "trace", "apr\u00e8s", "la", "d\u00e9couverte", "d\u2019une", "empreinte", "digitale", "dans", "un", "appartement", "perquisitionn\u00e9", "dans", "une", "commune", "de", "Bruxelles"], ["Une", "cinquantaine", "de", "jeux", "accompagneront", "le", "lancement", "du", "p\u00e9riph\u00e9rique", "de", "la", "console", "PlayStation", "4", "promet", "le", "constructeur", "Il", "sera", "vendu", "\u00e0", "399", "\u20ac", "en", "Europe"], ["L\u2019article\u00a044", "de", "l\u2019avant-projet", "de", "loi", "sur", "le", "travail", "r\u00e9organise", "en", "profondeur", "le", "syst\u00e8me", "des", "visites", "m\u00e9dicales"], ["L\u2019avant-projet", "de", "loi", "sur", "le", "travail", "mobilise", "jeunes", "et", "syndicats", "Les", "salari\u00e9s", "de", "la", "SNCF", "et", "de", "la", "RATP", "sont", "eux", "en", "gr\u00e8ve", "pour", "la", "d\u00e9fense", "de", "leurs", "conditions", "de", "travail"], ["Lors", "d\u2019\u00e9lections", "r\u00e9gionales", "dimanche", "les", "populistes", "de", "l\u2019AfD", "ont", "inflig\u00e9", "une", "d\u00e9faite", "\u00e0", "la", "CDU", "et", "au", "SPD.", "Un", "r\u00e9sultat", "attribu\u00e9", "\u00e0", "la", "ligne", "g\u00e9n\u00e9reuse", "de", "la", "chanceli\u00e8re", "sur", "l\u2019accueil", "des", "migrants"], ["L\u2019ultime", "session", "de\u00a0l\u2019\u00e9dition", "2016", "des", "conf\u00e9rences", "Lift", "\u00e9voque", "notre", "perception", "des", "technologies", "comme", "d\u2019objets", "magiques"], ["Le", "service", "am\u00e9ricain", "de", "livraison", "de", "courses", "est", "toujours", "\u00e0", "la", "recherche", "du", "bon", "mod\u00e8le", "\u00e9conomique", "La", "start-up", "est", "pourtant", "l\u2019un", "des", "symboles", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "dite", "\u00a0\u00e0", "la", "demande\u00a0"], ["Malgr\u00e9", "un", "mince", "r\u00e9seau", "de", "soutiens", "la", "d\u00e9put\u00e9e", "LR", "de", "l\u2019Essonne", "a", "officialis\u00e9", "mardi", "soir", "sa", "candidature", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "et", "du", "centre"], ["Le", "XV", "de", "France", "est", "men\u00e9", "(21-25)", "par", "l\u2019Angleterre", "samedi", "lors", "de", "la", "derni\u00e8re", "journ\u00e9e", "du", "tournoi", "des", "six", "nations"], ["Twitter", "f\u00eate", "ses", "dix", "ans", "lundi", "21", "mars", "Il", "compte", "d\u00e9sormais", "320", "millions", "d\u2019utilisateurs", "actifs", "dans", "le", "monde", "Tour", "d\u2019horizon", "de", "la", "twittosph\u00e8re", "fran\u00e7aise"], ["Le", "seul", "survivant", "des", "auteurs", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "a", "soumis", "les", "polices", "belge", "et", "fran\u00e7aise", "\u00e0", "un", "jeu", "de", "piste", "\u00e9prouvant", "Alors", "qu\u2019il", "n\u2019a", "tr\u00e8s", "probablement", "jamais", "quitt\u00e9", "Bruxelles"], ["Le", "Pays", "de", "Galles", "m\u00e8ne", "(60-14)", "face", "\u00e0", "l\u2019Italie", "promise", "\u00e0", "la", "derni\u00e8re", "place", "dans", "le", "cadre", "de", "la", "5e", "et", "derni\u00e8re", "journ\u00e9e", "du", "Tournoi", "des", "six", "nations", "2016"], ["La", "page", "d\u2019accueil", "du", "site", "de", "la", "cha\u00eene", "de", "t\u00e9l\u00e9vision", "a", "\u00e9t\u00e9", "remplac\u00e9e", "lundi", "soir", "par", "un", "message", "de", "revendication", "confus"], ["Les", "prud\u2019hommes", "de", "Bobigny", "ont", "donn\u00e9", "raison", "\u00e0", "une", "partie", "des", "203\u00a0ex-employ\u00e9s", "de", "la", "CGT", "qui", "contestaient", "le", "motif", "\u00e9conomique", "de", "leur", "licenciement"], ["Buteur", "et", "passeur", "d\u00e9cisif", "sur", "la", "pelouse", "de", "Chelsea", "l\u2019attaquant", "su\u00e9dois", "a", "contribu\u00e9", "\u00e0", "la", "qualification", "du", "PSG", "en", "quarts", "de", "finale", "de", "la", "comp\u00e9tition", "europ\u00e9enne", "\u00a0Je", "suis", "n\u00e9", "vieux", "et", "je", "rajeunis", "au", "fil", "du", "temps\u00a0"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "\u00a0\u00a0", "publie", "tout", "au", "long", "de", "la", "semaine", "les", "portraits", "de", "Syriens", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "France", "Opposants", "anciens", "soldats", "\u00e9tudiants", "femmes", "seules\u00a0:", "personne", "n\u2019est", "\u00e9pargn\u00e9", "par", "ce", "conflit"], ["Le", "pays", "prend", "des", "mesures", "pour", "pr\u00e9venir", "l\u2019apparition", "de", "nouveaux", "itin\u00e9raires", "migratoires"], ["En", "dehors", "des", "dispositifs", "mis", "en", "place", "par", "le", "gouvernement", "il", "y", "a", "aussi", "tous", "ceux", "qui", "ont", "gagn\u00e9", "le", "territoire", "fran\u00e7ais", "par", "leurs", "propres", "moyens", "l\u00e9gaux", "ou", "ill\u00e9gaux", "Tour", "d\u2019horizon", "des", "principaux", "dispositifs", "mis", "en", "place"], ["Le", "PDG", "d\u2019EDF", "Jean-Bernard", "L\u00e9vy", "et", "le", "ministre", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "Emmanuel", "Macron", "devraient", "progresser", "vendredi", "vers", "un", "accord", "sur", "le", "projet", "Hinkley", "Point", "jug\u00e9", "vital", "pour", "la", "relance", "de", "la", "fili\u00e8re", "nucl\u00e9aire", "fran\u00e7aise"], ["Lors", "du", "d\u00eener", "annuel", "du", "Conseil", "repr\u00e9sentatif", "des", "institutions", "juives", "de", "France", "son", "pr\u00e9sident", "a", "demand\u00e9", "des", "mesures", "contre", "les", "contenus", "antis\u00e9mites", "en", "ligne"], ["Le", "gouvernement", "annonce", "tester", "la", "viabilit\u00e9", "d\u2019une", "m\u00e9thode", "sugg\u00e9r\u00e9e", "par", "des", "\u00a0tierces", "parties\u00a0", "qui", "lui", "permettrait", "d\u2019acc\u00e9der", "aux", "donn\u00e9es", "du", "t\u00e9l\u00e9phone", "de", "l\u2019un", "des", "tueurs"], ["Apr\u00e8s", "deux", "prolongations", "les", "Strasbourgeois", "ont", "arrach\u00e9", "leur", "qualification", "dans", "le", "dernier", "carr\u00e9", "de", "la", "comp\u00e9tition", "europ\u00e9enne", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "leur", "match", "nul", "contre", "les", "Russes", "de", "Nijni", "Novgorod", "(91-91)"], ["Entre", "trafic", "d\u2019armes", "administration", "inefficace", "et", "ch\u00f4mage", "un", "\u00e9cosyst\u00e8me", "favorable", "a", "permis", "aux", "salafistes", "de", "recruter", "en", "Belgique", "Explications", "en", "cartes"], ["Lors", "d\u2019une", "visite", "\u00e0", "Venise", "le", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "a", "appel\u00e9", "mardi", "soir", "\u00e0", "\u00e9viter", "que", "\u00a0le", "pacte", "social", "se", "d\u00e9lite\u00a0", "\u00e0", "la", "veille", "de", "la", "premi\u00e8re", "manifestation", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri"], ["Chaque", "lundi", "dans", "La", "Matinale", "la", "r\u00e9daction", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "vous", "concocte", "une", "liste", "de", "recommandations", "musicales"], ["La", "\u00a0Journ\u00e9e", "sans", "viande\u00a0", "est", "l\u2019occasion", "de", "faire", "le", "point", "sur", "l\u2019impact", "environnemental", "de", "cette", "industrie"], ["Invent\u00e9", "au", "XIXe", "si\u00e8cle", "le", "c\u00e2ble", "sous-marin", "conna\u00eet", "une", "seconde", "jeunesse", "Car", "c\u2019est", "au", "fond", "des", "oc\u00e9ans", "que", "se", "tisse", "la", "Toile", "mondiale", "avec", "plus", "de", "\u0001\u000200", "km", "de", "fibre", "optique", "assurant", "la", "quasi-totalit\u00e9", "des", "communications", "intercontinentales"], ["Au", "moins", "un", "millier", "de", "migrants", "tentaient", "lundi", "de", "passer", "de", "Gr\u00e8ce", "en", "Mac\u00e9doine", "par", "une", "route", "alternative", "\u00e0", "celle", "du", "camp", "d\u2019Idomeni", "o\u00f9", "pr\u00e8s", "de", "12\u00a0000", "r\u00e9fugi\u00e9s", "attendent", "en", "vain"], ["Lille", "m\u00e8ne", "(1-0)", "face", "\u00e0", "Toulouse", "samedi", "lors", "de", "la", "31\u00e8me", "journ\u00e9e", "de", "Ligue", "1"], ["Trois", "Palestiniens", "ont", "lanc\u00e9", "des", "attaques", "anti-isra\u00e9liennes", "presque", "simultan\u00e9ment", "mardi", "\u00e0", "J\u00e9rusalem", "Petah", "Tiqva", "et", "Tel-Aviv", "L\u2019Am\u00e9ricain", "a", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9", "dans", "celle", "de", "Tel-Aviv"], ["Il", "s\u2019agit", "d\u2019un", "Alg\u00e9rien", "en", "s\u00e9jour", "ill\u00e9gal", "condamn\u00e9", "pour", "des", "faits", "mineurs", "en\u00a02014", "et", "qui", "ne", "figurait", "pas", "dans", "les", "fichiers", "des", "services", "antiterroristes", "Deux", "fr\u00e8res", "sont", "toujours", "recherch\u00e9s"], ["Le", "pr\u00e9sident", "du", "Nouveau", "Centre", "juge", "\u00a0naturel", "et", "normal\u00a0", "que", "les", "centristes", "refusent", "\u00a0pour", "l\u2019instant", "de", "participer", "\u00e0", "la", "primaire\u00a0", "des", "R\u00e9publicains", "pour", "la", "pr\u00e9sidentielle"], ["Les", "premi\u00e8res", "tendances", "du", "scrutin", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9voil\u00e9es", "t\u00f4t", "mardi", "8\u00a0mars", "par", "la", "Commission", "\u00e9lectorale", "nationale", "autonome"], ["Navidner", "Singh", "Sarao", "37", "ans", "est", "accus\u00e9", "d\u2019avoir", "empoch\u00e9", "40\u00a0millions", "de", "dollars", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "des", "manipulations", "frauduleuses"], ["Un", "assaut", "de", "djihadistes", "li\u00e9s", "\u00e0", "l\u2019Etat", "islamique", "a", "fait", "45", "morts", "au", "c\u0153ur", "de", "Ben", "Gardane", "principale", "ville", "tunisienne", "sur", "la", "fronti\u00e8re", "libyenne"], ["Le", "ministre", "de", "la", "d\u00e9fense", "a", "saisi", "l\u2019arm\u00e9e", "de", "terre", "pour", "exclure", "l\u2019ancien", "patron", "de", "la", "L\u00e9gion", "\u00e9trang\u00e8re", "poursuivi", "pour", "sa", "participation", "\u00e0", "une", "manifestation", "interdite"], ["En", "d\u00e9placement", "\u00e0", "Cannes", "le", "ministre", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "s\u2019est", "notamment", "f\u00e9licit\u00e9", "que", "la", "r\u00e9forme", "du", "licenciement", "\u00e9conomique", "qu\u2019il", "a", "fortement", "impuls\u00e9e", "ait", "\u00e9t\u00e9", "\u00a0pr\u00e9serv\u00e9e\u00a0"], ["Dans", "les", "trois", "scrutins", "les", "R\u00e9publicains", "sont", "arriv\u00e9s", "en", "t\u00eate", "Dans", "l\u2019Aisne", "et", "dans", "le", "Nord", "ils", "affronteront", "un", "candidat", "FN", "au", "second", "tour", "Dans", "les", "Yvelines", "le", "candidat", "PS", "s\u2019est", "maintenu"], ["Au", "lendemain", "d\u2019une", "mobilisation", "nationale", "la", "ministre", "du", "travail", "a", "annonc\u00e9", "sur", "France", "Info", "que", "l\u2019ex\u00e9cutif", "r\u00e9fl\u00e9chit", "\u00e0", "augmenter", "les", "cotisations", "patronales", "sur", "les", "contrats", "\u00e0", "dur\u00e9e", "d\u00e9termin\u00e9e"], ["Classes", "pr\u00e9paratoires", "admissions", "parall\u00e8les", "ou", "concours", "post-bac\u00a0:", "les", "strat\u00e9gies", "des", "\u00e9coles", "de", "commerce", "tricolores", "les", "plus", "pris\u00e9es", "\u00e0", "l\u2019international"], ["Les", "deux", "favoris", "de", "la", "course", "\u00e0", "l\u2019investiture", "partisane", "partaient", "largement", "gagnants", "dans", "l\u2019Etat", "du", "sud-ouest", "des", "Etats-Unis", "L\u2019Utah", "dans", "les", "deux", "camps", "et", "l\u2019Idaho", "chez", "les", "d\u00e9mocrates", "votaient", "aussi"], ["L\u2019explosion", "caus\u00e9e", "par", "un", "\u00a0v\u00e9hicule", "rempli", "d\u2019explosifs\u00a0", "a", "eu", "lieu", "pr\u00e8s", "de", "la", "place", "de", "Kizilay", "C\u2019est", "le", "troisi\u00e8me", "attentat", "\u00e0", "Ankara", "en", "six", "mois"], ["Les", "Allemands", "ont", "r\u00e9serv\u00e9", "un", "v\u00e9ritable", "triomphe", "au", "parti", "d\u2019extr\u00eame", "droite", "Alternative", "pour", "l\u2019Allemagne", "lors", "de", "ces", "trois", "\u00e9lections", "r\u00e9gionales", "selon", "les", "premiers", "sondages"], ["Les", "frappes", "men\u00e9es", "par", "Washington", "contre", "un", "camp", "d\u2019entra\u00eenement", "djihadiste", "auraient", "fait", "150", "morts", "samedi", "5", "mars", "Elles", "r\u00e9pondent", "\u00e0", "une", "s\u00e9rie", "d\u2019attaques", "de", "la", "part", "de", "l\u2019organisation"], ["Le", "Parti", "socialiste", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9limin\u00e9", "d\u00e8s", "le", "premier", "tour", "dans", "deux", "scrutins", "organis\u00e9s", "dimanche", "La", "suite", "d\u2019une", "longue", "s\u00e9rie", "de", "revers", "\u00e9lectoraux"], ["A", "72", "ans", "dont", "32", "au", "pouvoir", "le", "candidat", "\u00e0", "sa", "propre", "r\u00e9\u00e9lection", "ne", "m\u00e9nage", "pas", "ses", "efforts", "pour", "convaincre", "malgr\u00e9", "l\u2019usure", "du", "pouvoir", "et", "un", "bilan", "mitig\u00e9"], ["Une", "disposition", "du", "projet", "de", "loi", "sur", "le", "travail\u00a0reconna\u00eet", "au", "salari\u00e9", "le", "droit", "de", "manifester", "ses", "convictions", "quelles", "qu\u2019elles", "soient", "Rien", "de", "vraiment", "nouveau", "du", "c\u00f4t\u00e9", "du", "droit"], ["Deux", "anciers", "traders", "britanniques", "ont", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9s", "vendredi", "\u00e0", "des", "peines", "de", "prison", "pour", "fraude", "Les", "poursuites", "successives", "de", "courtiers", "montrent", "qu\u2019un", "v\u00e9ritable", "syst\u00e8me", "de", "manipulation", "de", "ce", "taux", "interbancaire", "\u00e9tait", "\u00e0", "l\u2019\u0153uvre"], ["La", "justice", "a", "valid\u00e9", "le", "red\u00e9marrage", "de", "deux", "r\u00e9acteurs", "pr\u00e9sentant", "des", "fissures", "tandis", "que", "la", "presse", "belge", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "que", "deux", "autres", "r\u00e9acteurs", "ne", "r\u00e9pondent", "pas", "aux", "normes", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "antisismiques"], ["Auditionn\u00e9", "en", "avril", "par", "la", "commission", "d\u2019enqu\u00eate", "du", "S\u00e9nat", "sur", "le", "co\u00fbt", "de", "la", "pollution", "atmosph\u00e9rique", "le", "professeur", "aurait", "menti", "selon", "\u00a0Lib\u00e9ration\u00a0", "sur", "ses", "liens", "avec", "Total"], ["Chaque", "mercredi", "dans", "La", "Matinale", "la", "r\u00e9daction", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "vous", "propose", "son", "choix", "de", "films", "pour", "la", "semaine"], ["En", "visite", "dans", "une", "entreprise", "de", "Seine-et-Marne", "le", "chef", "de", "l\u2019Etat", "s\u2019est", "montr\u00e9", "\u00e0", "l\u2019\u00e9coute", "des", "revendications", "des", "salari\u00e9s", "et", "de", "la", "jeunesse", "concernant", "le", "projet", "de", "loi", "El\u00a0Khomri"], ["Les", "deux", "favoris", "des", "investitures", "partisanes", "en", "vue", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "novembre", "ont", "assist\u00e9", "lundi", "soir", "\u00e0", "la", "conf\u00e9rence", "annuelle", "d\u2019un", "puissant", "lobby", "pro-isra\u00e9lien"], ["Le", "parquet", "russe", "a", "requis", "vingt-trois", "ans", "de", "prison", "contre", "Nadejda", "Savtchenko", "accus\u00e9e", "du", "meurtre", "de", "deux", "journalistes", "dans", "l\u2019est", "s\u00e9paratiste", "de", "l\u2019Ukraine"], ["Situ\u00e9es", "dans", "l\u2019ouest", "du", "pays", "les", "unit\u00e9s", "3", "et", "4", "de", "la", "centrale", "de", "Takahama", "qui", "venaient", "d\u2019\u00eatre", "relanc\u00e9es", "vont", "devoir", "\u00eatre", "stopp\u00e9es"], ["Cette", "instance", "estime", "que", "les", "compagnies", "n\u2019ont", "pas", "suffisamment", "baiss\u00e9", "les", "taux", "des", "fonds", "en", "euros", "Ce", "n\u2019est", "pas", "la", "premi\u00e8re", "fois", "que", "les", "autorit\u00e9s", "tirent", "la", "sonnette", "d\u2019alarme"], ["Les", "Parisiens", "auront", "\u00e0", "coeur", "de", "f\u00eater", "leur", "titre", "en", "beaut\u00e9", "contre", "leurs", "dauphins", "mon\u00e9gasques", "dimanche", "au", "Parc", "des", "Princes"], ["Pour", "ses", "d\u00e9buts", "le", "nouveau", "s\u00e9lectionneur", "du", "XV", "de", "France", "a", "propos\u00e9", "un", "projet", "ambitieux", "mais", "il", "n\u2019a", "pu", "faire", "mieux", "qu\u2019une", "cinqui\u00e8me", "et", "avant-derni\u00e8re", "place"], ["Toujours", "en", "qu\u00eate", "de", "l\u00e9gitimit\u00e9", "l\u2019entra\u00eeneur", "r\u00e9alise", "sa", "plus", "belle", "saison", "depuis", "son", "arriv\u00e9e", "en", "2013", "sur", "le", "banc", "du", "Paris-Saint-Germain"], ["L\u2019hebdomadaire", "revendique", "d\u2019avoir", "mis", "le", "ministre", "de", "l\u2019\u00e9conomie", "en", "\u00a0une\u00a0", "de", "sa", "nouvelle", "formule", "lanc\u00e9e", "le", "9", "mars"], ["Cette", "d\u00e9cision", "est", "prise", "en", "r\u00e9ponse", "aux", "violences", "qui", "secouent", "le", "Burundi", "et", "a", "pour", "objectif", "de", "pousser", "les", "autorit\u00e9s", "au", "dialogue", "avec", "l\u2019opposition", "selon", "Bruxelles"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Le", "club", "parisien", "recevra", "le", "club", "anglais", "lors", "du", "match", "aller", "L\u2019autre", "affiche", "des", "quarts", "de", "finale", "opposera", "le", "FC", "Barcelone", "\u00e0", "l\u2019Atletico", "Madrid"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Pour", "Gilmar", "Mendes", "Dilma", "Rousseff", "a", "nomm\u00e9", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "au", "gouvernement", "dans", "le", "but", "de", "le", "prot\u00e9ger", "contre", "un", "\u00e9ventuel", "placement", "en", "d\u00e9tention", "dans", "le", "cadre", "de", "l\u2019affaire", "Petrobras"], ["Cette", "nouvelle", "vague", "d\u2019\u00e9conomies", "confirme", "la", "volont\u00e9", "du", "groupe", "de", "r\u00e9duire", "la", "part", "de", "la", "presse", "au", "b\u00e9n\u00e9fice", "de", "l\u2019audiovisuel", "et", "du", "num\u00e9rique"], ["Pour", "Motoki", "Noguchi", "quadruple", "champion", "de", "France", "de", "go", "la", "victoire", "de", "l\u2019intelligence", "artificielle", "de", "Google", "face", "\u00e0", "l\u2019un", "des", "meilleurs", "joueurs", "du", "monde", "pourrait", "avoir", "des", "cons\u00e9quences", "sur", "le", "jeu", "en", "lui-m\u00eame"], ["Quelques", "centaines", "de", "Parisiens", "se", "sont", "r\u00e9unis", "devant", "l\u2019h\u00f4tel", "de", "ville", "de", "Paris", "mardi", "soir", "pour", "montrer", "leur", "solidarit\u00e9", "aux", "victimes", "des", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["Les", "soldats", "disponibles", "pour", "assurer", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "des", "sites", "sensibles", "sont", "en", "nombre", "insuffisant", "les", "nouveaux", "recrutements", "attendus", "n\u2019arrivant", "sur", "le", "terrain", "qu\u2019\u00e0", "partir", "de", "cet", "\u00e9t\u00e9"], ["Cet", "attentat", "porte", "la", "marque", "des", "islamistes", "de", "Boko", "Haram", "qui", "visent", "r\u00e9guli\u00e8rement", "des", "cibles", "civiles", "dans", "le", "nord-est", "du", "Nigeria"], ["Pour", "un", "jour", "de", "gr\u00e8ve", "l\u2019ambiance", "\u00e9tait", "\u00e9trangement", "sereine", "ce", "matin", "gare", "du", "Nord", "Chatelet", "et", "le", "hall", "de", "la", "gare", "de", "l\u2019Est", "\u00e9taient", "comme", "un", "dimanche"], ["L\u2019Observatoire", "syrien", "des", "droits", "de", "l\u2019homme", "(OSDH)", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "mercredi", "que", "ce", "chef", "militaire", "djihadiste", "avait", "surv\u00e9cu", "\u00e0", "une", "op\u00e9ration", "a\u00e9rienne", "des", "Etats-Unis", "qui", "affirmaient", "l\u2019avoir", "\u00a0probablement\u00a0", "tu\u00e9"], ["Invit\u00e9", "de", "l\u2019\u00e9mission", "\u00a0Questions", "d\u2019info\u00a0", "sur", "LCP", "le", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "CFDT", "estime", "que", "la", "loi", "El", "Khomri", "am\u00e9nag\u00e9e", "peut", "\u00eatre", "une", "grande", "loi\u00a0"], ["Michel", "Lussault", "directeur", "de", "l\u2019Institut", "fran\u00e7ais", "de", "l\u2019\u00e9ducation", "analyse", "les", "enjeux", "de", "l\u2019enseignement", "de", "la", "lecture", "aujourd\u2019hui"], ["Dans", "un", "entretien", "au", "mensuel", "\u00a0Le", "Ravi\u00a0", "il", "qualifie", "de", "\u00a0courageux\u00a0", "les", "djihadistes", "des", "attentats", "du", "13\u00a0novembre"], ["Al-Qaida", "au", "Maghreb", "islamique", "a", "revendiqu\u00e9", "l\u2019attaque", "de", "dimanche", "au", "sud", "d\u2019Abidjan", "qui", "a", "fait", "22", "morts", "dont", "six", "assaillants", "Deux", "terroristes", "sont", "en", "fuite"], ["Deux", "fois", "r\u00e9compens\u00e9", "d\u2019un", "Oscar", "pour", "son", "travail", "le", "Britannique", "avait", "cr\u00e9\u00e9", "les", "d\u00e9cors", "de", "\u00a0Docteur\u00a0Folamour\u00a0", "et", "de", "\u00a0Barry", "Lyndon\u00a0", "mais", "aussi", "des", "premiers", "films", "de", "la", "saga", "\u00a0James", "Bond\u00a0"], ["Le", "gouvernement", "a", "d\u00e9taill\u00e9", "mercredi", "la", "mise", "en", "\u0153uvre", "du", "pr\u00e9l\u00e8vement", "de", "l\u2019imp\u00f4t", "directement", "sur", "les", "revenus", "de", "l\u2019ann\u00e9e", "et", "non", "avec", "une", "ann\u00e9e", "de", "d\u00e9calage"], ["Malgr\u00e9", "les", "amendements", "apport\u00e9s", "au", "texte", "gouvernemental", "plusieurs", "dizaines", "de", "milliers", "de", "jeunes", "ont", "encore", "manifest\u00e9", "dans", "toute", "la", "France", "jeudi", "17\u00a0mars", "pour", "r\u00e9clamer", "son", "retrait"], ["Depuis", "1987", "les", "radios", "publiques", "ne", "peuvent", "en", "effet", "diffuser", "que", "des", "\u00a0messages", "de", "publicit\u00e9", "collective", "ou", "d\u2019int\u00e9r\u00eat", "g\u00e9n\u00e9ral\u00a0"], ["Le", "virus", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9tect\u00e9", "sur", "une", "vache", "de", "race", "Salers", "dans", "un", "\u00e9levage", "des", "Ardennes"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "\u00a0\u00a0", "publie", "tout", "au", "long", "de", "la", "semaine", "les", "portraits", "de", "Syriens", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "France", "Opposants", "anciens", "soldats", "\u00e9tudiants", "familles\u00a0:", "personne", "n\u2019est", "\u00e9pargn\u00e9", "par", "ce", "conflit"], ["La", "nouvelle", "ministre", "du", "travail", "a", "re\u00e7u", "les", "critiques", "de", "l\u2019ancienne", "ministre", "du", "travail", "Martine", "Aubry", "qui", "a", "plaid\u00e9", "pour", "une", "r\u00e9\u00e9criture", "en", "profondeur", "du", "texte", "qui", "divise", "la", "majorit\u00e9"], ["A", "la", "t\u00eate", "des", "espions", "isra\u00e9liens", "jusqu\u2019en", "2010", "l\u2019ancien", "g\u00e9n\u00e9ral", "qui", "jugeait", "s\u00e9v\u00e8rement", "la", "politique", "de", "N\u00e9tanyahou", "\u00e0", "l\u2019\u00e9gard", "des", "Palestiniens", "est", "mort", "le", "17\u00a0mars"], ["Cristiano", "Ronaldo", "a", "marqu\u00e9", "son", "13e", "but", "de", "la", "saison", "dans", "la", "comp\u00e9tition", "Dans", "l\u2019autre", "huiti\u00e8me", "du", "jour", "Wolfsburg", "s\u2019est", "qualifi\u00e9", "face", "\u00e0", "La", "Gantoise"], ["La", "police", "judiciaire", "a", "interpell\u00e9", "mercredi", "cinq", "hommes", "suspect\u00e9s", "d\u2019avoir", "commis", "\u00a0des", "agressions", "sur", "des", "migrants", "de", "Calais\u00a0", "selon", "une", "source", "polici\u00e8re"], ["Dans", "une", "lettre", "que", "\u00a0\u00a0", "s\u2019est", "procur\u00e9e", "les", "avocats", "de", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "de", "football", "demandent", "r\u00e9paration", "\u00e0", "la", "justice", "am\u00e9ricaine"], ["Plusieurs", "tests", "affichent", "l\u2019ambition", "d\u2019\u00e9valuer", "le", "niveau", "des", "programmes", "informatiques", "Le", "match", "en", "cours", "entre", "AlphaGo", "d\u00e9velopp\u00e9", "par", "Google", "et", "le", "meilleur", "joueur", "de", "go", "au", "monde", "fait", "partie", "de", "ces", "tests"], ["Deux", "personnes", "ont", "tent\u00e9", "de", "prendre", "d\u2019assaut", "lundi", "soir", "l\u2019h\u00f4tel", "Nord", "Sud", "\u00e0", "Bamako", "r\u00e9sidence", "des", "militaires", "instructeurs", "de", "la", "Mission", "de", "formation", "de", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "au", "Mali"], ["Une", "enqu\u00eate", "r\u00e9alis\u00e9e", "par", "l\u2019association", "de", "consommateurs", "montre", "que", "81\u00a0%", "des", "agences", "demandent", "encore", "au", "moins", "un", "document", "interdit", "aux", "locataires"], ["Le", "8", "mars", "est", "malheureusement", "aussi", "l\u2019occasion", "pour", "marques", "et", "magasins", "de", "rester", "bien", "au", "chaud", "dans", "les", "clich\u00e9s"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Dans", "la", "lign\u00e9e", "de", "King", "Kong", "Spider-Man", "et", "des", "Tortues", "Ninja", "de", "nombreux", "h\u00e9ros", "virtuels", "ont", "\u00e9lu", "domicile", "dans", "la", "m\u00e9galopole", "am\u00e9ricaine"], ["Ce", "dispositif", "enclench\u00e9", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Paris", "et", "de", "Bruxelles", "permet", "d\u2019indiquer", "\u00eatre", "en", "s\u00e9curit\u00e9", "Critiqu\u00e9", "pour", "l\u2019avoir", "activ\u00e9", "\u00a0tardivement\u00a0", "en", "Belgique", "Facebook", "s\u2019explique"], ["Selon", "une", "enqu\u00eate", "r\u00e9alis\u00e9e", "avant", "le", "dernier", "sommet", "europ\u00e9en", "et", "publi\u00e9e", "mercredi", "si", "les", "Allemands", "\u00e9lisaient", "le", "week-end", "prochain", "leur", "chancelier", "au", "suffrage", "universel", "direct", "50", "%", "glisseraient", "dans", "l\u2019urne", "un", "bulletin", "portant", "son", "nom"], ["La", "commune", "belge", "a", "encore", "une", "fois", "subi", "l\u2019attention", "des", "m\u00e9dias", "vendredi", "en", "raison", "de", "l\u2019arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "Entre", "r\u00e9signation", "et", "curiosit\u00e9", "les", "habitants", "s\u2019habituent", "\u00e0", "l\u2019exceptionnel"], ["Un", "nouveau", "projet", "d\u2019accord", "sur", "le", "renvoi", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "moins", "favorable", "\u00e0", "certaines", "exigences", "d\u2019Ankara", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "vendredi", "au", "premier", "ministre", "turc"], ["Si", "la", "SNCF", "d\u00e9pr\u00e9cie", "la", "valeur", "de", "son", "parc", "de", "TGV", "d\u2019un", "milliard", "d\u2019euros", "et", "celle", "du", "r\u00e9seau", "ferr\u00e9", "de", "9", "6\u00a0milliards", "c\u2019est", "que", "les", "perspectives", "de", "revenus", "et", "de", "rentabilit\u00e9", "sont", "moins", "bonnes"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "a", "c\u00e9l\u00e9br\u00e9", "avec", "le", "couple", "royal", "n\u00e9erlandais", "l\u2019accord", "pass\u00e9", "entre", "le", "mus\u00e9e", "fran\u00e7ais", "et", "le", "Rijksmuseum", "d\u2019Amsterdam"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "re\u00e7oit", "les", "associations", "d\u2019aide", "aux", "victimes", "des", "attentats", "de\u00a02015", "qui", "prises", "entre", "deux", "feux", "reconnaissent", "les", "insuffisances", "des", "autorit\u00e9s", "mais", "r\u00e9cusent", "le", "proc\u00e8s", "en", "incomp\u00e9tence", "qui", "leur", "est", "parfois", "adress\u00e9"], ["Dans", "un", "entretien", "au", "\u00a0Monde\u00a0", "le", "pr\u00e9sident", "des", "R\u00e9publicains", "pr\u00e9dit", "que", "la", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "\u00a0accouchera", "d\u2019une", "souris\u00a0"], ["C\u2019est", "une", "\u00e9mission", "qui", "\u00e0", "mon", "avis", "a", "donn\u00e9", "tout", "son", "jus\u00a0", "estime", "Michel", "Field", "le", "directeur", "de", "l\u2019information", "de", "France", "T\u00e9l\u00e9visions"], ["Alors", "que", "Sea", "World", "a", "annonc\u00e9", "l\u2019arr\u00eat", "de", "la", "reproduction", "de", "ses", "orques", "qu\u2019en", "est-il", "des", "attractions", "touristiques", "mettant", "en", "sc\u00e8ne", "des", "animaux", "dans", "le", "monde\u00a0"], ["La", "d\u00e9mission", "surprise", "de", "Iain", "Duncan", "Smith", "ministre", "des", "affaires", "sociales", "affaiblit", "la", "campagne", "en", "faveur", "du", "maintien", "du", "Royaume-Uni", "dans", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne"], ["Premi\u00e8res", "victimes", "du", "sous-emploi", "de", "la", "pr\u00e9carit\u00e9", "moins", "bien", "pay\u00e9es", "moins", "prot\u00e9g\u00e9es", "socialement", "elles", "restent", "confront\u00e9es", "\u00e0", "une", "situation", "d\u2019in\u00e9galit\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale", "selon", "l\u2019OIT."], ["\u00a0\u00a0", "a", "recueilli", "des", "documents", "exclusifs", "r\u00e9v\u00e9lant", "que", "depuis", "2013", "des", "rebelles", "mod\u00e9r\u00e9s", "syriens", "transmettent", "aux", "Am\u00e9ricains", "des", "renseignements", "sur", "l\u2019Etat", "islamique"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "\u00a0r\u00e9volution\u00a0", "syrienne", "Le", "\u0001_\u0002", "vous", "invite", "\u00e0", "\u00e9changer", "avec", "des", "Syriens", "des", "journalistes", "et", "des", "experts", "Posez", "vos", "questions", "\u00e0", "Madjid", "Zerrouky", "journaliste", "au", "\u00a0Monde\u00a0", "et", "sp\u00e9cialiste", "des", "groupes", "djihadistes"], ["Jimmy", "Wales", "a", "rejoint", "la", "liste", "des", "nombreuses", "personnalit\u00e9s", "qui", "soutiennent", "Apple", "dans", "son", "bras", "de", "fer", "avec", "le", "FBI", "lors", "d\u2019une", "conf\u00e9rence", "au", "festival", "SXSW."], ["Ouvertement", "accus\u00e9", "de", "dopage", "le", "tennisman", "espagnol", "annonce", "qu\u2019il", "va", "poursuivre", "en", "justice", "l\u2019ancienne", "ministre", "des", "sports", "parce", "que", "\u00a0c\u2019en", "est", "trop\u00a0"], ["Lors", "d\u2019une", "perquisition", "en", "janvier", "2015", "dans", "un", "appartement", "d\u2019Ath\u00e8nes", "o\u00f9", "a", "s\u00e9journ\u00e9", "Abdelhamid", "Abaaoud", "les", "policiers", "ont", "d\u00e9couvert", "un", "plan", "ressemblant", "aux", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["Le", "premier", "ministre", "doit", "d\u00e9voiler", "ce", "lundi", "aux", "partenaires", "sociaux", "les", "corrections", "apport\u00e9es", "au", "projet", "de", "loi", "Le", "gouvernement", "esp\u00e8re", "ainsi", "lever", "les", "r\u00e9sistances", "des", "syndicats", "et", "d\u00e9samorcer", "la", "contestation", "\u00e9tudiante"], ["L\u2019occultation", "partielle", "a", "commenc\u00e9", "d\u00e8s", "minuit", "(heure", "de", "Paris)", "dans", "la", "nuit", "du", "8", "au", "9\u00a0mars"], ["Abdelfatah", "Hamadache", "qui", "avait", "appel\u00e9", "au", "meurtre", "contre", "l\u2019\u00e9crivain", "alg\u00e9rien", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "\u00e0", "trois", "mois", "de", "prison", "ferme", "par", "un", "tribunal", "d\u2019Oran"], ["Compatible", "avec", "Facebook", "Twitter", "ou", "encore", "Instagram", "la", "premi\u00e8re", "application", "de", "l\u2019\u00e9diteur", "japonais", "permet", "de", "partager", "ses", "go\u00fbts", "de", "mani\u00e8re", "ludique"], ["Le", "g\u00e9n\u00e9ral", "Emmanuel", "Beth", "ex-commandant", "de", "la", "force", "fran\u00e7aise", "Licorne", "en", "C\u00f4te", "d\u2019Ivoire", "analyse", "l\u2019attaque", "de", "dimanche", "\u00e0", "Grand-Bassam"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "le", "premier", "candidat", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "du", "Nouveau", "Parti", "anticapitaliste", "l\u2019ouvrier", "de", "chez", "Ford", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9sign\u00e9", "par", "sa", "formation", "pour", "les", "\u00e9lections", "de", "2017"], ["Le", "candidat", "r\u00e9publicain", "met", "le", "feu", "au", "code", "de", "conduite", "politique", "explique", "Matt", "Welch", "chroniqueur", "politique", "libertarien", "et", "r\u00e9dacteur", "en", "chef", "du", "magazine", "\u00a0Reason\u00a0"], ["Les", "Nations", "unies", "d\u00e9noncent", "\u00a0une", "utilisation", "massive", "du", "viol", "comme", "instrument", "de", "terreur", "et", "arme", "de", "guerre", "dans", "le", "pays"], ["Invit\u00e9", "de", "l\u2019\u00e9mission", "\u00a0Questions", "d\u2019info\u00a0", "sur", "LCP", "le", "d\u00e9put\u00e9", "de", "l\u2019Eure", "candidat", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "a", "appel\u00e9", "\u00e0", "mener", "un", "\u00a0combat", "culturel\u00a0", "contre", "\u00a0l\u2019islam", "politique\u00a0", "qui", "\u00a0n\u2019a", "pas", "sa", "place", "en", "France\u00a0"], ["Pour", "la", "7e", "\u00e9dition", "V\u00e9ronique", "Hermann", "Sambin", "en", "quintet", "ainsi", "que", "Gregory", "Priva", "&", "Sonny", "Troup\u00e9", "se", "font", "corsaires", "\u00e0", "Saint-Malo"], ["Selon", "un", "responsable", "am\u00e9ricain", "l\u2019homme", "et", "12", "autres", "djihadistes", "seraient", "morts", "dans", "un", "raid", "a\u00e9rien", "sur", "le", "nord-est", "de", "la", "Syrie", "la", "semaine", "derni\u00e8re"], ["Il", "compte", "protester", "contre", "les", "c\u00e9l\u00e9brations", "des", "40", "ans", "du", "mouvement"], ["Depuis", "mardi", "apr\u00e8s-midi", "des", "centaines", "d\u2019habitants", "de", "Bruxelles", "se", "sont", "rassembl\u00e9s", "sur", "la", "place", "de", "la", "Bourse", "Ils", "y", "construisent", "petit", "\u00e0", "petit", "un", "m\u00e9morial", "en", "hommage", "aux", "victimes", "des", "attentats"], ["Un", "sondage", "place", "le", "milliardaire", "largement", "en", "t\u00eate", "dans", "deux", "services", "l\u2019arm\u00e9e", "de", "terre", "et", "le", "corps", "des", "marines"], ["Les", "victimes", "des", "attentats", "qui", "ont", "fait", "au", "moins", "31\u00a0morts", "et", "plus", "de\u00a0270", "bless\u00e9s", "le", "22\u00a0mars", "n\u2019ont", "pas", "encore", "\u00e9t\u00e9", "officiellement", "identifi\u00e9es", "Les", "proches", "sont", "dans", "l\u2019attente"], ["Des", "retards", "de", "20", "\u00e0", "40", "minutes", "\u00e9taient", "constat\u00e9s", "dimanche", "20", "mars", "dans", "les", "a\u00e9roports", "d\u2019Orly", "Roissy", "Charles-de-Gaulle", "Marseille", "Lyon", "Toulouse", "et", "Bordeaux"], ["Apr\u00e8s", "dix-huit", "mois", "de", "d\u00e9bats", "passionn\u00e9s", "les", "\u00e9lecteurs", "\u00e9taient", "appel\u00e9s", "depuis", "le", "d\u00e9but", "du", "mois", "\u00e0", "choisir", "entre\u00a0la", "banni\u00e8re", "actuelle", "et\u00a0le\u00a0nouveau", "dessin"], ["La", "major", "va", "acqu\u00e9rir", "la", "moiti\u00e9", "des", "parts", "d\u00e9tenues", "par", "l\u2019organisme", "de", "gestion", "du", "patrimoine", "de", "Michael", "Jackson"], ["Ce", "dernier", "feu", "vert", "du", "Vatican", "est", "intervenu", "lors", "d\u2019un", "consistoire", "charg\u00e9", "d\u2019examiner", "la", "cause", "de", "la", "religieuse", "au", "sari", "blanc", "bord\u00e9", "de", "bleu", "morte", "en\u00a01997", "et", "b\u00e9atifi\u00e9e", "en\u00a02003"], ["La", "proc\u00e9dure", "vise", "des", "tracts", "\u00e9dit\u00e9s", "par", "Jean-Christophe", "Baguet", "maire", "de", "Boulogne", "et", "ancien", "d\u00e9put\u00e9", "des", "Hauts-de-Seine", "en", "faveur", "de", "Claude", "Gu\u00e9ant", "qui", "briguait", "sa", "succession", "\u00e0", "l\u2019Assembl\u00e9e", "en\u00a02012", "Il", "est", "soup\u00e7onn\u00e9", "d\u2019avoir", "financ\u00e9", "ces", "tracts", "avec", "l\u2019argent", "de", "la", "municipalit\u00e9", "de", "Boulogne-Billancourt"], ["#Syrie5ans", ":", "depuis", "le", "\u00a0printemps", "arabe\u00a0", "le", "pays", "est", "le", "terrain", "d\u2019une", "guerre", "effroyable", "qui", "a", "co\u00fbt\u00e9", "la", "vie", "\u00e0", "des", "centaines", "de", "milliers", "de", "personnes"], ["Le", "Rockefeller", "Family", "Fund", "a", "annonc\u00e9", "la", "vente", "de", "la", "totalit\u00e9", "de", "ses", "actions", "ExxonMobil", "Le", "fonds", "d\u2019investissement", "pointe", "notamment", "\u00a0l\u2019attitude", "moralement", "r\u00e9pr\u00e9hensible\u00a0", "du", "groupe", "p\u00e9trolier"], ["Jamais", "sur", "vos", "\u00e9crans", "interroge", "les", "cin\u00e9astes", "sur", "leurs", "projets", "inaboutis", "Gaspar", "No\u00e9", "\u00e9voque", "un", "film", "qu\u2019il", "n\u2019a", "jamais", "r\u00e9alis\u00e9", "mais", "qui", "a", "\u00e9t\u00e9", "la", "matrice", "d\u2019", "\u00a0Irr\u00e9versible\u00a0"], ["Le", "tout", "nouveau", "Phantom", "4", "de", "DJI", "le", "leader", "mondial", "des", "drones", "de", "loisir", "est", "capable", "d\u2019\u00e9viter", "les", "obstacles\u00a0gr\u00e2ce", "\u00e0", "une", "intelligence", "embarqu\u00e9e"], ["En", "Floride", "le", "candidat", "\u00e0", "l\u2019investiture", "r\u00e9publicaine", "a", "r\u00e9pondu", "\u00e0", "Mitt", "Romney", "transformant", "sa", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "en", "\u00e9tal", "de", "supermarch\u00e9"], ["Le", "sud-cor\u00e9en", "Lee", "Sedol", "s\u2019est", "inclin\u00e9", "face", "au", "programme", "informatique", "Alphago"], ["La", "d\u00e9cision", "de", "Caracas", "survient", "apr\u00e8s", "que", "Washington", "a", "annonc\u00e9", "le", "renouvellement", "d\u2019un", "d\u00e9cret", "qualifiant", "le", "pays", "de", "menace", "inhabituelle", "et", "extraordinaire", "contre", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "am\u00e9ricaine"], ["Pour", "le", "ministre", "de", "l\u2019int\u00e9rieur", "la", "solution", "au", "probl\u00e8me", "des", "migrants", "\u00e0", "Grande-Synthe", "\u00a0ne", "passe", "pas", "par", "un", "d\u00e9placement\u00a0", "vers", "le", "camp", "construit", "par", "MSF."], ["La", "start-up", "toulousaine", "ambitionne", "de", "se", "d\u00e9ployer", "dans", "20", "pays", "suppl\u00e9mentaires", "cette", "ann\u00e9e"], ["Les", "Reds", "de", "United", "ont", "battu", "1-0", "but", "de", "Rashford", "les", "Blues", "de", "City", "lors", "d\u2019un", "choc", "entre", "deux", "clubs", "qui", "luttent", "pour", "les", "places", "d\u2019honneur"], ["Du", "soul\u00e8vement", "populaire", "de", "2011", "en\u00a0Syrie", "au", "conflit", "d\u2019aujourd\u2019hui", "en", "passant", "par", "la\u00a0prison", "de", "Saidnaya", "un", "jeune", "homme", "d\u2019Alep", "revient", "sur", "5\u00a0ans", "de", "guerre"], ["Un", "an", "apr\u00e8s", "la", "mort", "du", "boxeur", "Alexis", "Vastine", "sur", "le", "tournage", "de", "\u00a0Dropped\u00a0", "son", "fr\u00e8re", "Adriani", "esp\u00e8re", "d\u00e9crocher", "sur", "le", "ring", "son", "billet", "pour", "les", "Jeux", "olympiques", "de", "Rio"], ["Apr\u00e8s", "la", "d\u00e9faite", "en", "Ecosse", "dimanche", "dernier", "le", "13\u00a0mars", "le", "s\u00e9lectionneur", "Guy", "Nov\u00e8s", "reconduit", "sensiblement", "la", "m\u00eame", "\u00e9quipe"], ["Le", "tablo\u00efd", "britannique", "cite", "des", "sources", "anonymes", "pour", "r\u00e9v\u00e9ler", "le", "suppos\u00e9", "d\u00e9samour", "de", "la", "reine", "pour", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "en", "plein", "c\u0153ur", "de", "la", "campagne", "du", "r\u00e9f\u00e9rendum", "sur", "la", "sortie", "du", "pays", "de", "l\u2019UE."], ["La", "justice", "soup\u00e7onne", "l\u2019industriel", "et", "s\u00e9nateur", "d\u2019avoir", "dissimul\u00e9", "plusieurs", "millions", "d\u2019euros", "sur", "des", "comptes", "d\u00e9tenus", "au", "Luxembourg", "et", "au", "Liechtenstein"], ["Interpell\u00e9e", "\u00e0", "l\u2019a\u00e9roport", "de", "Bogota", "la", "jeune", "fille", "s\u2019appr\u00eatait", "\u00e0", "embarquer", "pour", "la", "France", "avec", "un", "stock", "de", "drogue", "d\u2019une", "valeur", "de", "900\u00a0000", "dollars"], ["Sauf", "surprise", "les", "r\u00e9sultats", "de", "mardi", "permettront", "d\u2019avoir", "une", "id\u00e9e", "pr\u00e9cise", "des", "deux", "candidats", "qui", "s\u2019affronteront", "lors", "de", "l\u2019\u00e9lection", "du", "8\u00a0novembre"], ["Lors", "d\u2019un", "bureau", "politique", "mardi", "8\u00a0mars", "Nicolas", "Sarkozy", "a", "propos\u00e9", "aux", "candidats", "de", "mettre", "en", "place", "un", "groupe", "de", "travail", "Une", "solution", "de", "compromis", "pour", "d\u00e9miner", "les", "tensions"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants"], ["Les", "transports", "en", "commun", "seront", "affect\u00e9s", "par", "l\u2019appel", "\u00e0", "la", "gr\u00e8ve", "lanc\u00e9", "par", "les", "syndicats", "mercredi", "9\u00a0mars", "contre", "la", "loi", "El", "Khomri"], ["La", "liste", "de", "membres", "de", "l\u2019organisation", "djihadiste", "que", "se", "sont", "procur\u00e9e", "plusieurs", "m\u00e9dias", "serait", "le", "fruit", "d\u2019un", "montage", "d\u2019\u00e9l\u00e9ments", "provenant", "de", "plusieurs", "sources"], ["La", "temp\u00e9rature", "moyenne", "\u00e0", "la", "surface", "des", "terres", "et", "des", "oc\u00e9ans", "a", "atteint", "12", "1\u00a0\u00b0C", "d\u00e9passant", "de", "1", "2\u00a0\u00b0C", "la", "moyenne", "observ\u00e9e", "au", "XXe\u00a0si\u00e8cle"], ["Quatre", "personnes", "sont", "mortes", "et", "36", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es", "samedi", "dans", "une", "attaque", "suicide", "au", "c\u0153ur", "de", "la", "principale", "ville", "de", "Turquie"], ["L\u2019ancien", "ministre", "russe", "de", "la", "communication", "qui", "avait", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "dans", "une", "chambre", "d\u2019h\u00f4tel", "\u00e0", "Washington", "en", "novembre", "est", "mort", "de", "blessures", "\u00e0", "la", "t\u00eate"], ["Le", "scrutin", "se", "d\u00e9roule", "dans", "le", "calme", "sur", "fond", "de", "menace", "djihadiste", "et", "de", "crainte", "de", "troubles", "politiques", "en", "l\u2019absence", "du", "candidat", "d\u2019opposition"], ["\u00a0Apr\u00e8s", "vingt-sept", "ans", "dans", "le", "groupe", "dont", "pr\u00e8s", "de", "dix-sept", "\u00e0", "sa", "t\u00eate\u00a0", "le", "dirigeant", "du", "num\u00e9ro", "deux", "mondial", "de", "l\u2019assurance", "renonce", "\u00e0", "son", "mandat"], ["Des", "patrons", "r\u00e9agissent", "\u00e0", "une", "surcotisation", "patronale", "des", "CDD", "\u00e9voqu\u00e9e", "jeudi", "par", "la", "ministre", "du", "travail", "avant", "la", "pr\u00e9sentation", "de", "son", "projet", "de", "loi", "controvers\u00e9"], ["Le", "fondateur", "du", "groupe", "fran\u00e7ais", "de", "services", "informatiques", "est", "mort", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "81", "ans"], ["L\u2019application", "mobile", "MSQRD", "permet", "d\u2019ajouter", "en", "temps-r\u00e9el", "diff\u00e9rents", "filtres", "sur", "le", "visage", "de", "ses", "utilisateurs", "Elle", "fait", "partie", "du", "top", "10", "des", "t\u00e9l\u00e9chargements", "sur", "iOS", "dans", "57", "pays"], ["\u00a0Yesterday\u00a0", "\u00a0Please", "Please", "Me\u00a0", "ou", "\u00a0Strawberry", "Field\u00a0", "les", "Beatles", "doivent", "beaucoup", "\u00e0", "leur", "collaboration", "avec", "le", "producteur", "George", "Martin", "Mort", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "90", "ans", "il", "restera", "dans", "l\u2019histoire", "des", "musiques", "populaires"], ["La", "justice", "a", "lev\u00e9", "le", "contr\u00f4le", "judiciaire", "de", "l\u2019attaquant", "mis", "en", "examen", "pour", "complicit\u00e9", "de", "tentative", "de", "chantage", "Une", "d\u00e9cision", "qui", "pourrait", "lui", "permettre", "de", "participer", "\u00e0", "l\u2019Euro", "2016"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "sa", "cr\u00e9ation", "la", "banque", "d\u2019\u00e9preuves", "litt\u00e9raires", "qui", "ouvre", "aux", "\u00e9l\u00e8ves", "de", "kh\u00e2gne", "les", "\u00e9coles", "de", "management", "ou", "de", "communication", "est", "plut\u00f4t", "positif"], ["Les", "journaux", "fran\u00e7ais", "et", "europ\u00e9ens", "titrent", "sur", "la", "stupeur", "qui", "a", "frapp\u00e9", "le", "continent", "apr\u00e8s", "cette", "nouvelle", "op\u00e9ration", "meurtri\u00e8re", "\u00a0au", "c\u0153ur", "de", "l\u2019Europe\u00a0"], ["Selon", "un", "collectif", "f\u00e9ministe", "si", "le", "projet", "de", "loi", "port\u00e9", "par", "la", "ministre", "Myriam", "El", "Khomri", "venait", "\u00e0", "\u00eatre", "adopt\u00e9", "il", "renforcerait", "les", "in\u00e9galit\u00e9s", "de", "genre"], ["L\u2019ouverture", "de", "cette", "enqu\u00eate", "par", "la", "justice", "fran\u00e7aise", "r\u00e9pond", "\u00e0", "une", "proc\u00e9dure", "classique", "du", "fait", "de", "la", "pr\u00e9sence", "de", "cette", "Fran\u00e7aise", "parmi", "les", "policiers", "bless\u00e9s", "durant", "cette", "op\u00e9ration", "franco-belge"], ["Avant", "le", "sommet", "de", "Bruxelles", "jeudi", "le", "pr\u00e9sident", "du", "Conseil", "europ\u00e9en", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "un", "contre", "projet", "afin", "d\u2019att\u00e9nuer", "l\u2019opposition", "des", "pays", "les", "plus", "remont\u00e9s", "contre", "l\u2019accord"], ["Le", "dirigeant", "veut", "mener", "\u00a0davantage", "d\u2019essais", "nucl\u00e9aires", "pour", "\u00e9valuer", "la", "puissance", "destructrice", "des", "t\u00eates", "nucl\u00e9aires\u00a0nouvellement", "fabriqu\u00e9es\u00a0"], ["Le", "chef", "de", "la", "diplomatie", "fran\u00e7aise", "prend", "ainsi", "le", "contre-pied", "des", "critiques", "adress\u00e9es", "\u00e0", "la", "chanceli\u00e8re", "allemande", "par", "Manuel", "Valls", "lors", "de", "sa", "visite", "\u00e0", "Munich"], ["L\u2019entreprise", "a", "indiqu\u00e9", "que", "Disney", "Coca-Cola", "et", "Home", "Depot", "allaient", "h\u00e9berger", "une", "partie", "de", "leur", "infrastructure", "sur", "sa", "plate-forme", "Ils", "s\u2019ajoutent", "\u00e0", "Spotify", "et", "\u00e0", "Snapchat"], ["Les", "affrontements", "sans", "pr\u00e9c\u00e9dent", "de", "Ben", "Gardane", "lundi", "illustrent", "l\u2019articulation", "entre", "les", "op\u00e9rations", "de", "l\u2019EI", "en", "Tunisie", "et", "son", "enracinement", "dans", "la", "Libye", "voisine"], ["Enda", "Kenny", "restera", "en", "fonctions", "le", "temps", "qu\u2019il", "arrive", "\u00e0", "constituer", "une", "coalition", "ou", "qu\u2019un", "autre", "responsable", "politique", "y", "parvienne", "ce", "qui", "pourrait", "prendre", "des", "semaines"], ["Furie", "pute", "\u00e9pouse", "royale", "migrante", "belle-m\u00e8re", "m\u00e8re\u2026", "Isabelle", "Huppert", "atteint", "au", "prodige", "dans", "la", "pi\u00e8ce", "mise", "en", "sc\u00e8ne", "par", "Krzysztof\u00a0Warlikowski"], ["L\u2019ex-dirigeant", "du", "Parti", "lib\u00e9ral", "d\u00e9mocrate", "(FDP)", "avait", "\u00e9t\u00e9", "le", "chef", "de", "la", "diplomatie", "d\u2019Angela", "Merkel", "entre\u00a02009", "et\u00a02013"], ["Le", "Fran\u00e7ais", "Arnaud", "D\u00e9mare", "(FDJ)", "a", "remport\u00e9", "samedi", "au", "sprint", "la", "107e", "\u00e9dition", "de", "Milan-San", "Remo", "la", "premi\u00e8re", "grande", "classique", "de", "la", "saison", "cycliste"], ["La", "Floride", "est", "l\u2019un", "des", "Swing", "States", "Etats", "pivots", "o\u00f9", "l\u2019\u00e9lectorat", "bascule", "d\u2019un", "camp", "\u00e0", "l\u2019autre", "au", "gr\u00e9", "des", "scrutins"], ["Apr\u00e8s", "l\u2019accord", "trouv\u00e9", "vendredi", "entre", "les", "28", "Etats", "membres", "et", "Ankara", "l\u2019Allemagne", "et", "la", "France", "sont", "se", "dit", "pr\u00eates", "\u00e0", "\u00a0envoyer", "des", "experts", "dans", "les", "\u00eeles", "grecques", "de", "la", "Mer", "Eg\u00e9e\u00a0"], ["Les", "Vingt-Huit", "ont", "accept\u00e9", "dans", "la", "nuit", "de", "lundi", "\u00e0", "mardi", "d\u2019examiner", "les", "propositions", "d\u2019Ankara", "en", "\u00e9change", "de", "l\u2019accueil", "massif", "des", "Syriens", "d\u00e9j\u00e0", "pr\u00e9sents", "dans", "les", "\u00eeles", "grecques"], ["La", "r\u00e9alisatrice", "veut", "ainsi", "sensibiliser", "le", "public", "aux", "discriminations", "subies", "par", "les", "transexuels", "et", "les", "transgenres"], ["Jusqu\u2019ici", "elles", "devaient", "laisser", "passer", "un", "d\u00e9lai", "de", "six", "mois", "en", "accord", "avec", "une", "loi", "datant", "du", "XIXe", "si\u00e8cle"], ["Nous", "ne", "consommons", "qu\u2019une", "partie", "des", "animaux", "tu\u00e9s", "dans", "les", "abattoirs", "Les", "\u00a0coproduits", "sont", "transform\u00e9s", "et", "revendus", "dans", "d\u2019autres", "industries"], ["Jug\u00e9e", "en", "Russie", "pour", "les", "meurtres", "de", "deux", "journalistes", "russes", "des", "faits", "qu\u2019elle", "a", "toujours", "ni\u00e9s", "la", "pilote", "ukrainienne", "a", "commenc\u00e9", "une", "gr\u00e8ve", "de", "la", "faim", "et", "de", "la", "soif"], ["Au", "XVIe", "si\u00e8cle", "l\u2019exp\u00e9dition", "espagnole", "partie", "\u00e0", "la", "recherche", "des", "mythiques", "cit\u00e9s", "indiennes", "s\u2019est", "termin\u00e9e", "par", "une", "triste", "bataille", "dont", "le", "lieu", "semble", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couvert"], ["La", "fid\u00e9lit\u00e9", "au", "bilan", "du", "pr\u00e9sident", "Boni", "Yayi", "et", "le", "raliement", "des", "autres", "candidats", "\u00e0", "son", "adversaire", "Patrice", "Talon", "ont", "\u00e9t\u00e9", "fatals", "au", "premier", "ministre", "b\u00e9ninois"], ["Le", "d\u00e9put\u00e9", "de", "l\u2019Essonne", "et", "pr\u00e9sident", "du", "parti", "souverainiste", "Debout", "la", "France", "avait", "recueilli", "1", "79\u00a0%", "des", "voix", "au", "premier", "tour", "en\u00a02012"], ["Le", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "du", "Front", "national", "avait", "utilis\u00e9", "la", "machine", "\u00e9lectronique", "de", "sa", "voisine", "le", "28\u00a0octobre"], ["L\u2019animateur", "de", "France", "2", "pr\u00e9cise", "sur", "le", "site", "de", "\u00a0Paris", "Match\u00a0", "que", "la", "deuxi\u00e8me", "partie", "de", "l\u2019\u00e9mission", "\u00a0Vivement", "dimanche", "prochain\u00a0", "sera", "rallong\u00e9e"], ["Un", "camp", "de", "migrants", "aux", "normes", "internationales", "le", "premier", "du", "genre", "en", "France", "a", "ouvert", "ses", "portes", "lundi", "7\u00a0mars", "\u00e0", "Grande-Synthe", "dans", "le", "Nord", "mais", "sans", "le", "soutien", "de", "l\u2019Etat", "et", "alors", "que", "le", "d\u00e9mant\u00e8lement", "de", "la", "\u00a0jungle\u00a0", "de", "Calais", "reprenait", "\u00e0", "40\u00a0km", "de", "l\u00e0"], ["Les", "baleiniers", "avaient", "pris", "la", "mer", "fin", "2015", "apr\u00e8s", "un", "an", "de", "suspension", "en", "exploitant", "une", "faille", "dans", "le", "moratoire", "mondial", "de", "1986", "qui", "tol\u00e8re", "la", "recherche", "l\u00e9tale", "sur", "les", "mammif\u00e8res"], ["Le", "secr\u00e9taire", "d\u2019Etat", "\u00e0", "la", "r\u00e9forme", "de", "l\u2019Etat", "se", "f\u00e9licite", "que", "le", "r\u00e9f\u00e9rendum", "soit", "limit\u00e9", "au", "d\u00e9partement", "de", "la", "Loire-Atlantique"], ["La", "pol\u00e9mique", "qui", "r\u00e9appara\u00eet", "de", "temps", "en", "temps", "a", "\u00e9t\u00e9", "relanc\u00e9e", "par", "les", "d\u00e9clarations", "du", "directeur", "du", "tournoi", "d\u2019Indian", "Wells", "et", "du", "vainqueur", "de", "l\u2019\u00e9dition", "2016", "le", "Serbe", "Novak", "Djokovic"], ["Les", "candidats", "Les", "R\u00e9publicains", "l\u2019ont", "emport\u00e9", "dimanche", "lors", "d\u2019\u00e9lections", "l\u00e9gislatives", "partielles", "dans", "l\u2019Aisne", "le", "Nord", "et", "les", "Yvelines", "dont", "deux", "en", "duel", "face", "au", "FN."], ["Parmi", "les", "personnes", "arr\u00eat\u00e9es", "figure", "Youssef\u00a0E.", "condamn\u00e9", "en\u00a02014", "pour", "avoir", "tent\u00e9", "de", "rejoindre", "la", "Syrie"], ["Etudiants", "et", "lyc\u00e9ens", "sont", "\u00e0", "nouveau", "appel\u00e9s", "jeudi", "\u00e0", "protester", "contre", "le", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail"], ["Le", "pr\u00e9lat", "lyonnais", "fait", "l\u2019objet", "d\u2019une", "enqu\u00eate", "judiciaire", "pour", "\u00a0non-d\u00e9nonciation", "de", "crime\u00a0", "en", "marge", "de", "l\u2019affaire", "du", "pr\u00eatre", "Bernard", "Preynat", "accus\u00e9", "d\u2019agressions", "sexuelles", "sur", "mineurs", "de", "15", "ans"], ["L\u2019ancien", "maire", "de", "New", "York", "a", "expliqu\u00e9", "avoir", "pris", "cette", "d\u00e9cision", "par", "crainte", "que", "sa", "pr\u00e9sence", "dans", "la", "course", "ne", "favorise", "l\u2019\u00e9lection", "de", "Donald", "Trump"], ["Non", "enseign\u00e9e", "au", "lyc\u00e9e", "la", "psychologie", "fait", "partie", "des", "fili\u00e8res", "les", "plus", "demand\u00e9es", "par", "les", "bacheliers", "Pour", "\u00e9viter", "l\u2019erreur", "d\u2019aiguillage", "quatre", "\u00e9tudiants", "en", "premi\u00e8re", "ann\u00e9e", "de", "licence", "racontent", "leur", "quotidien", "et", "les", "difficult\u00e9s", "qu\u2019ils", "rencontrent"], ["Un", "ancien", "employ\u00e9", "de", "la", "branche", "am\u00e9ricaine", "de", "Volkswagen", "accuse", "la", "firme", "d\u2019avoir", "d\u00e9truit", "des", "preuves", "du", "trucage", "des", "moteurs", "diesels"], ["Trois", "hommes", "et", "une", "femme", "avaient", "cherch\u00e9", "\u00e0", "partir", "en", "Syrie", "dix", "jours", "apr\u00e8s", "l\u2019attentat", "contre", "\u00a0Charlie", "Hebdo\u00a0", "en", "janvier\u00a02015"], ["Au", "menu\u00a0:", "nouveau", "record", "pour", "le", "dioxyde", "de", "carbone", "Donald", "Trump", "et", "la", "science", "les", "femmes", "jeunes", "ont", "de", "plus", "en", "plus", "d\u2019infarctus", "etc"], ["Une", "demande", "de", "d\u00e9tention", "provisoire", "vise", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "Depuis", "la", "perquisition", "de", "son", "domicile", "et", "sa", "d\u00e9position", "\u00e0", "la", "police", "vendredi", "4\u00a0mars", "celui-ci", "tente", "de", "mobiliser", "ses", "soutiens"], ["La", "Commission", "europ\u00e9enne", "propose", "une", "r\u00e9vision", "de", "la", "directive", "de", "1996", "afin", "de", "r\u00e9duire", "au", "maximum", "les", "diff\u00e9rences", "de", "co\u00fbt", "du", "travail", "entre", "salari\u00e9s", "dans", "un", "m\u00eame", "pays", "Les\u00a0travailleurs", "d\u00e9tach\u00e9s", "\u00e9taient", "en", "2014", "400\u00a0000", "en", "France"], ["Chez", "les", "r\u00e9publicains", "le", "s\u00e9nateur", "du", "Texas", "Ted", "Cruz", "s\u2019est", "impos\u00e9", "dans", "l\u2019Idaho", "Les", "sympathisants", "du", "Grand", "Old", "Party", "d\u2019Hawa\u00ef", "\u00e9taient", "aussi", "appel\u00e9s", "\u00e0", "se", "prononcer", "mardi"], ["L\u2019Olympique", "de", "Marseille", "a", "sombr\u00e9", "(2-5)", "lors", "de", "la", "31e", "journ\u00e9e", "du", "Championnat", "de", "France", "Il", "s\u2019agit", "du", "13e", "match", "de", "Ligue", "1", "sans", "victoire", "au", "V\u00e9lodrome"], ["Les", "automobilistes", "franciliens", "passent", "quarante-quatre", "heures", "\u00e0", "l\u2019arr\u00eat", "selon", "une", "\u00e9tude", "d\u2019un", "fournisseur", "d\u2019information", "trafic"], ["Le", "procureur", "demande", "\u00e0", "la", "justice", "de", "poursuivre", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "pour", "occultation", "de", "biens", "et", "blanchiment", "d\u2019argent", "\u00e0", "propos", "d\u2019un", "triplex", "dont", "il", "nie", "\u00eatre", "le", "propri\u00e9taire"], ["Tension", "entre", "le", "Burundi", "et", "France", "3", "apr\u00e8s", "la", "diffusion", "des", "images", "\u00e0", "provenance", "douteuse", "pour", "illustrer", "un", "sujet", "sur", "les", "troubles", "du", "pays"], ["La", "transplantation", "qui", "avait", "dur\u00e9", "neuf", "heures", "au", "total", "avait", "eu", "lieu", "le", "25\u00a0f\u00e9vrier", "et", "l\u2019\u00e9quipe", "avait", "annonc\u00e9", "quelques", "jours", "apr\u00e8s", "son", "succ\u00e8s"], ["La", "d\u00e9cision", "purement", "strat\u00e9gique", "ne", "remet", "pas", "en", "cause", "la", "volont\u00e9", "du", "maire", "LR", "de", "Marseille", "de", "piloter", "cette", "nouvelle", "collectivit\u00e9", "de", "1", "8\u00a0million", "d\u2019habitants"], ["Le", "r\u00e9gime", "de", "Damas", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "annonc\u00e9", "qu\u2019il", "enverrait", "une", "d\u00e9l\u00e9gation"], ["Le", "succ\u00e8s", "de", "la", "petite", "soci\u00e9t\u00e9", "devenue", "un", "g\u00e9ant", "du", "service", "informatique", "doit", "beaucoup", "\u00e0", "son", "fondateur", "qui", "vient", "de", "s\u2019\u00e9teindre", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "81", "ans"], ["La", "France", "esp\u00e8re", "relancer", "le", "processus", "de", "paix", "entre", "Isra\u00ebl", "et", "les", "Palestiniens", "mais", "l\u2019appui", "de", "ses", "partenaires", "europ\u00e9ens", "ne", "va", "pas", "sans", "certaines", "r\u00e9serves"], ["Une", "quarantaine", "de", "commissionnaires", "de", "l\u2019h\u00f4tel", "des", "ventes", "de", "Drouot", "comparaissent", "\u00e0", "Paris", "pour", "vol", "d\u2019objets", "d\u2019art", "et", "de", "tableaux", "en", "bande", "organis\u00e9e"], ["Des", "parlementaires", "de", "plusieurs", "partis", "protestent", "contre", "les", "atteintes", "\u00e0", "la", "libert\u00e9", "de", "la", "presse", "en", "Turquie", "alors", "que", "le", "conseil", "europ\u00e9en", "des", "17", "et", "18\u00a0mars", "doit", "tenter", "de", "finaliser", "l\u2019accord", "d\u2019\u00e9change", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s", "impuls\u00e9", "par", "Angela", "Merkel"], ["Vous", "avez", "\u00e9t\u00e9", "nombreux", "\u00e0", "nous", "transmettre", "interrogations", "et", "blocages", "rencontr\u00e9s", "lors", "de", "votre", "inscription", "sur", "APB.", "Voici", "les", "r\u00e9ponses", "du", "minist\u00e8re", "de", "l\u2019\u00e9ducation", "nationale", "sous", "forme", "d\u2019une", "foire", "aux", "questions"], ["Un", "\u00e9change", "de", "courriels", "entre", "diplomates", "et", "hauts", "responsables", "fran\u00e7ais", "permet", "de", "comprendre", "la", "raison", "de", "la", "d\u00e9coration", "du", "prince", "h\u00e9ritier"], ["Un", "sketch", "diffus\u00e9", "lundi", "soir", "sur", "Canal+", "mettant", "en", "sc\u00e8ne", "les", "marionnettes", "de", "Jean-Marie", "Le", "Pen", "et", "Marine", "Le", "Pen", "a", "\u00e9t\u00e9", "raill\u00e9", "par", "plusieurs", "personnalit\u00e9s"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "s\u2019engage", "dans", "un", "bras", "de", "fer", "avec", "le", "S\u00e9nat\u00a0:", "les", "r\u00e9publicains", "qui", "y", "sont", "majoritaires", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "promis", "de", "s\u2019opposer", "\u00e0", "toute", "nomination"], ["L\u2019Irlande", "a", "domin\u00e9", "(35-25)", "l\u2019Ecosse", "samedi", "lors", "de", "la", "derni\u00e8re", "journ\u00e9e", "du", "tournoi", "des", "six", "nations"], ["De", "Dick", "Annegarn", "aux", "fr\u00e8res", "Dardenne", "de", "Fran\u00e7ois", "Schuiten", "\u00e0", "Dominique", "A", "dix-neuf", "artistes", "r\u00e9agissent", "aux", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["Didier", "Deschamps", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "sa", "liste", "de", "23", "joueurs", "pour", "affronter", "les", "Pays-Bas", "et", "la", "Russie", "les", "25", "et", "29\u00a0mars", "prochains"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "posez", "vos", "questions", "et", "\u00e9changez", "toute", "la", "journ\u00e9e", "avec", "des", "Syriens", "des", "journalistes", "et", "des", "experts", "t\u00e9moins", "d\u2019un", "conflit", "d\u00e9vastateur"], ["Le", "programme", "con\u00e7u", "par", "Deep", "Mind", "a", "remport\u00e9", "mardi", "\u00e0", "S\u00e9oul", "la", "derni\u00e8re", "manche", "de", "cet", "affrontement", "entre", "l\u2019homme", "et", "la", "machine", "qui", "avait", "assur\u00e9", "sa", "victoire", "d\u00e8s", "samedi"], ["L\u2019autocar", "transportait", "en", "majorit\u00e9", "des", "\u00e9tudiants", "Erasmus", "de", "plusieurs", "universit\u00e9s", "de", "Barcelone", "qui", "revenaient", "des", "f\u00eates", "de", "Valence", "en", "Espagne"], ["Pour", "la", "Cour", "p\u00e9nale", "internationale", "l\u2019ancien", "vice-pr\u00e9sident", "de", "la", "RDC", "est", "coupable", "de", "crimes", "contre", "l\u2019humanit\u00e9", "et", "de", "crimes", "de", "guerre", "commis", "par", "sa", "milice", "en\u00a02002", "et", "2003"], ["Le", "premier", "ministre", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "sur", "RMC", "que", "la", "consultation", "aurait", "lieu\u00a0", "avant", "l\u2019\u00e9t\u00e9\u00a0", "uniquement", "dans", "le", "d\u00e9partement", "de", "la", "Loire-Atlantique", "\u00a0", "le", "plus", "concern\u00e9", "par", "l\u2019impact\u00a0"], ["Les", "autres", "indicateurs", "pour", "f\u00e9vrier", "sont", "aussi", "\u00e0", "la", "hausse", "Les", "accidents", "corporels", "ont", "augment\u00e9", "de", "6", "5\u00a0%", "avec", "3\u00a0899\u00a0cas", "contre", "3\u00a0660", "en\u00a02015", "soit", "239", "accidents", "suppl\u00e9mentaires"], ["Le", "premier", "secr\u00e9taire", "du", "PS", "a\u00a0appel\u00e9", "les", "dirigeants", "du", "PS", "\u00e0", "se", "prononcer", "au", "plus", "vite", "\u00a0pour", "ou", "contre\u00a0", "la", "candidature", "du", "pr\u00e9sident", "pour", "2017"], ["A", "la", "suite", "de", "sa", "rencontre", "avec", "Manuel", "Valls", "le", "syndicat", "d\u2019\u00e9tudiants", "affirme", "que", "le", "\u00a0d\u00e9saccord", "de", "fond\u00a0", "sur", "le", "projet", "de", "loi", "El\u00a0Khomri", "reste", "entier"], ["Le", "pal\u00e9ontologue", "Jean", "Le", "Loeuff", "examine", "les", "raisons", "du", "succ\u00e8s", "du", "roi", "des", "dinosaures", "dans", "l\u2019imaginaire", "collectif", "et", "pr\u00e9cise", "l\u2019\u00e9tat", "des", "connaissances", "sur", "ce", "pr\u00e9dateur", "disparu"], ["L\u2019attaque", "meurtri\u00e8re", "sur", "des", "policiers", "\u00e9gyptien", "d\u00e9montre", "l\u2019incapacit\u00e9", "du", "Caire", "\u00e0", "contenir", "l\u2019insurrection", "explique", "Jean-Pierre", "Filiu"], ["Baisse", "d\u2019attractivit\u00e9", "de", "l\u2019\u00e9cole", "difficult\u00e9", "\u00e0", "se", "rapprocher", "de", "la", "parit\u00e9", "et", "conformisme", "des", "candidats\u00a0:", "le", "pr\u00e9sident", "des", "jurys", "dresse", "un", "rapport", "critique", "de", "la", "derni\u00e8re", "promotion", "de", "l\u2019Ecole", "nationale", "d\u2019administration"], ["Treize", "policiers", "\u00e9gyptiens", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9s", "samedi", "dans", "une", "attaque", "men\u00e9e", "contre", "un", "point", "de", "contr\u00f4le", "de", "la", "p\u00e9ninsule", "du", "Sina\u00ef"], ["Anouar", "Assila", "premier", "tricolore", "lors", "du", "dernier", "semi-marathon", "de", "Paris", "pourrait", "\u00eatre", "suspendu", "pour", "s\u2019\u00eatre", "soustrait", "\u00e0", "un", "contr\u00f4le", "antidopage", "inopin\u00e9"], ["Apr\u00e8s", "l\u2019op\u00e9ration", "de", "vendredi", "\u00e0", "Molenbeek", "le", "directeur", "de", "la", "police", "judiciaire", "belge", "a", "d\u00e9plor\u00e9", "que", "soient", "offertes", "\u00a0sur", "l\u2019autel", "de", "l\u2019audimat", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "[s]on", "personnel", "et", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "publique", "de", "la", "population\u00a0"], ["\u00a0Lib\u00e9ration\u00a0", "r\u00e9v\u00e8le", "que", "l\u2019attaquant", "a", "\u00e9t\u00e9", "entendu", "comme", "t\u00e9moin", "dans", "le", "cadre", "d\u2019une", "enqu\u00eate", "visant", "une", "soci\u00e9t\u00e9", "dont", "il", "est", "actionnaire", "A", "ce", "stade", "aucune", "mise", "en", "cause", "\u00e0", "son", "encontre", "n\u2019est", "envisag\u00e9e"], ["Parall\u00e8lement", "au", "volet", "\u00a0terrorisme\u00a0", "le", "texte", "durcit", "les", "mesures", "contre", "la", "fraude", "dans", "les", "transports", "en", "commun"], ["La", "Fran\u00e7aise", "est", "arriv\u00e9e", "devant", "sa", "compatriote", "Ana\u00efs", "Bescond", "\u00e0", "Oslo", "C\u2019est", "le", "premier", "doubl\u00e9", "fran\u00e7ais", "de", "l\u2019histoire", "des", "Mondiaux", "de", "biathlon"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["La", "crise", "de", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "ne", "sera", "surmont\u00e9e", "que", "si", "tous", "les", "Etats", "membres", "acceptent", "leur", "part", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s", "disent", "des", "dirigeants", "patronaux", "allemands", "et", "fran\u00e7ais"], ["Le", "r\u00e9alisateur", "du", "dernier", "Star", "Wars", "\u00e9tait", "l\u2019une", "des", "t\u00eates", "d\u2019affiche", "du", "festival", "consacr\u00e9", "aux", "nouvelles", "technologies", "qui", "se", "tient", "\u00e0", "Austin"], ["Christophe", "Ayad", "chef", "du", "service", "International", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "a", "r\u00e9pondu", "aux", "questions", "des", "internautes", "sur", "l\u2019\u00e9volution", "du", "conflit", "syrien", "estimant", "que", "si", "\u00a0la", "r\u00e9bellion", "ne", "peut", "\u00e0", "l\u2019\u00e9vidence", "plus", "gagner", "elle", "reste", "l\u00e9gitime", "pour", "une", "partie", "de", "la", "population"], ["St\u00e9phane", "Le", "Foll", "a", "obtenu", "lundi", "le", "feu", "vert", "de", "Bruxelles", "pour", "une", "limitation", "temporaire", "de", "la", "production", "de", "lait", "et", "une", "nouvelle", "aide", "pour", "la", "fili\u00e8re", "porcine", "deux", "secteurs", "sinistr\u00e9s", "par", "les", "surplus", "et", "les", "baisses", "de", "prix"], ["Deux", "faux", "migrants", "ont", "\u00e9t\u00e9", "interpell\u00e9s", "\u00e0", "Salzbourg", "le", "10\u00a0d\u00e9cembre\u00a0:", "\u00a0l\u2019un", "serait", "un", "\u00a0artificier\u00a0", "pakistanais", "le", "second", "un", "Alg\u00e9rien", "soup\u00e7onn\u00e9", "d\u2019avoir", "rejoint", "l\u2019organisation", "Etat", "islamique"], ["C\u2019est", "\u00e0", "peine", "une", "surprise", "si", "la", "France", "s\u2019est", "r\u00e9veill\u00e9e", "presque", "enti\u00e8rement", "sous", "la", "pluie", "le", "9", "mars", "Pas", "d\u2019orages", "paralysants", "mais", "cette", "bruine", "tenace", "qui", "mouille", "jusqu\u2019\u00e0", "l\u2019os", "sans", "qu\u2019on", "s\u2019en", "rende", "compte", "La", "bruine", "que", "Hollande", "conna\u00eet", "si", "bien"], ["Jug\u00e9e", "depuis", "neuf", "mois", "par", "la", "Russie", "pour", "le", "meurtre", "de", "deux", "journalistes", "la", "pilote", "ukrainienne", "ic\u00f4ne", "nationale", "dans", "son", "pays", "encourt", "vingt-trois", "ans", "de", "prison"], ["Les", "Gallois", "ont", "pulv\u00e9ris\u00e9", "(67-14)", "les", "Transalpins", "samedi", "lors", "de", "la", "derni\u00e8re", "journ\u00e9e", "du", "tournoi", "des", "six", "nations"], ["Guy", "Dutheil", "sp\u00e9cialiste", "de", "l\u2019a\u00e9ronautique", "pour", "le", "service", "\u00e9conomie", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "revient", "sur", "les", "nombreuses", "questions", "qui", "entourent", "encore", "le", "crash"], ["Pour", "les", "anciens", "combattants", "les", "pieds-noirs", "et", "une", "partie", "de", "l\u2019opposition", "le", "19\u00a0mars", "1962", "reste", "\u00a0douloureux\u00a0", "car", "il", "marque", "le", "d\u00e9but", "de", "l\u2019exil", "et", "des", "massacres", "de", "civils"], ["Cette", "annonce", "est", "faite", "quelques", "jours", "apr\u00e8s", "la", "mise", "sous", "tutelle", "du", "journal", "\u00a0Zaman\u00a0", "appartenant", "au", "m\u00eame", "groupe", "de", "presse", "r\u00e9put\u00e9", "proche", "de", "l\u2019opposant", "exil\u00e9", "Fethullah", "G\u00fclen"], ["Pierre-Marie", "Geronimi", "pourrait", "\u00eatre", "mis", "en", "examen", "vendredi", "dans", "une", "affaire", "d\u2019abus", "de", "biens", "sociaux", "et", "de", "blanchiment"], ["Les", "autorit\u00e9s", "se", "pr\u00e9parent", "\u00e0", "lancer", "une", "op\u00e9ration", "de", "\u00a0cerclage\u00a0", "consistant", "\u00e0", "circonscrire", "des", "localit\u00e9s", "abritant", "d\u2019\u00e9ventuels", "cas"], ["Le", "producteur", "et", "arrangeur", "britannique", "qui", "con\u00e7ut", "le", "son", "des", "\u00a0Fab", "Four\u00a0", "s\u2019est", "\u00e9teint", "\u00e0", "90\u00a0ans", "a", "annonc\u00e9", "le", "batteur", "Ringo", "Starr"], ["Le", "corps", "de", "cet", "enfant", "de", "dix", "mois", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "dans", "un", "baraquement", "de", "ce", "camp", "situ\u00e9", "pr\u00e8s", "du", "p\u00e9riph\u00e9rique", "dans", "le", "sud", "de", "la", "ville"], ["Apr\u00e8s", "cinq", "ann\u00e9es", "de", "combats", "sur", "son", "territoire", "la", "Syrie", "est", "devenue", "bien", "plus", "que", "le", "th\u00e9\u00e2tre", "d\u2019une", "sanglante", "guerre", "civile"], ["Le", "ministre", "de", "l\u2019int\u00e9rieur", "Bernard", "Cazeneuve", "et", "le", "premier", "ministre", "Manuel", "Valls", "ont", "une", "nouvelle", "fois", "critiqu\u00e9", "les", "blocages", "sur", "l\u2019adoption", "du", "PNR", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles", "mardi", "22\u00a0mars"], ["Le", "secteur", "des", "drones", "professionnels", "conna\u00eet", "l\u2019essor", "de", "plates-formes", "mettant", "en", "relation", "organisateurs", "de", "mariages", "et", "pilotes-photographes"], ["Youssef", "Benayad", "Daoudi", "a", "\u00e9t\u00e9", "l\u2019un", "des", "premiers", "\u00e0", "arriver", "sur", "les", "lieux", "de", "l\u2019explosion", "dans", "le", "m\u00e9tro", "de", "Bruxelles", "mardi", "matin", "Ces", "images", "tournent", "en", "boucle", "dans", "sa", "t\u00eate", "depuis", "l\u2019attentat"], ["Le", "regroupement", "de", "migrants", "est", "cens\u00e9", "faire", "retomber", "la", "pression", "\u00e0", "Ouargla", "o\u00f9", "des", "affrontements", "ont", "eu", "lieu", "apr\u00e8s", "le", "meurtre", "d\u2019un", "jeune", "Alg\u00e9rien"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "\u00a0\u00a0", "publie", "tout", "au", "long", "de", "la", "semaine", "les", "portraits", "de", "Syriens", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "France", "Opposants", "anciens", "soldats", "\u00e9tudiants", "familles\u00a0:", "personne", "n\u2019est", "\u00e9pargn\u00e9", "par", "ce", "conflit"], ["Le", "point", "d\u2019indice", "r\u00e9gissant", "les", "salaires", "des", "fonctionnaires", "est", "gel\u00e9", "depuis", "2010"], ["Mardi", "22\u00a0mars", "Bruxelles", "a", "\u00e9t\u00e9", "touch\u00e9e", "par", "deux", "s\u00e9ries", "d\u2019explosions", "Notre", "journaliste", "Florence", "Aubenas", "est", "sur", "place", "et", "raconte", "l\u2019apr\u00e8s-attentat"], ["Du", "15", "au", "20\u00a0mars", "les", "adh\u00e9rents", "du", "parti", "centriste", "voteront", "sur", "la", "participation", "de", "leur", "formation", "\u00e0", "la", "primaire", "pour\u00a02017", "Mais", "les", "relations", "avec", "Les\u00a0R\u00e9publicains", "s\u2019enveniment"], ["French", "Blue", "filiale", "d\u2019Air", "Cara\u00efbes", "proposera", "des", "vols", "vers", "les", "Antilles"], ["Les", "premiers", "r\u00e9sultats", "partiels", "donnent", "le", "chef", "de", "l\u2019Etat", "congolais", "en", "t\u00eate", "du", "premier", "tour", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle"], ["Le", "groupe", "djihadiste", "s\u2019oppose", "\u00e0", "nouveau", "\u00e0", "une", "campagne", "de", "vaccination", "contre", "la", "poliomy\u00e9lite", "Plus", "de", "70", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "assassin\u00e9es", "depuis", "2012"], ["Alors", "que", "les", "r\u00e9sultats", "officiels", "n\u2019ont", "pas", "encore", "\u00e9t\u00e9", "annonc\u00e9s", "l\u2019actuel", "premier", "ministre", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "que", "son", "adversaire", "l\u2019avait", "emport\u00e9", "au", "second", "tour", "dimanche"], ["Olivier", "Niggli", "futur", "directeur", "de", "l\u2019Agence", "mondiale", "antidopage", "estime", "que", "les", "sponsors", "et", "les", "t\u00e9l\u00e9visions", "devraient", "participer", "au", "financement", "de", "la", "lutte", "contre", "le", "dopage"], ["Yves", "Gonzales-Quijano", "chercheur", "sp\u00e9cialis\u00e9", "dans", "les", "cultures", "num\u00e9riques", "dans", "le", "monde", "arabe", "explique", "qu\u2019", "\u00a0il", "n\u2019y", "avait", "pas", "d\u2019opposition", "suffisamment", "articul\u00e9e", "pour", "pouvoir", "\u00eatre", "relay\u00e9e", "sur", "Internet\u00a0", "au", "d\u00e9but", "de", "la", "guerre"], ["Quels", "sont", "les", "revenus", "concern\u00e9s\u00a0", "Comment", "va", "\u00eatre", "r\u00e9alis\u00e9e", "la", "collecte\u00a0", "Les", "cr\u00e9dits", "d\u2019imp\u00f4t", "vont-ils", "dispara\u00eetre\u00a0", "Le", "point", "sur", "le", "dispositif", "pr\u00e9sent\u00e9", "mercredi", "par", "Bercy"], ["Les", "tractations", "tous", "azimuts", "sont", "engag\u00e9es", "avec", "les", "candidats", "\u00a0recal\u00e9s\u00a0", "avant", "le", "second", "tour", "de", "scrutin", "pr\u00e9vu", "le", "20", "mars"], ["Le", "jeune", "homme", "a", "\u00e9t\u00e9", "reconnu", "coupable", "d\u2019activit\u00e9s", "subversives", "mercredi", "par", "la", "justice", "nord-cor\u00e9enne"], ["Une", "c\u00e9r\u00e9monie", "d\u2019hommage", "est", "organis\u00e9e", "vendredi", "au", "mus\u00e9e", "du", "Bardo", "\u00e0", "Tunis", "un", "an", "apr\u00e8s", "l\u2019attentat", "revendiqu\u00e9", "par", "l\u2019organisation", "Etat", "islamique"], ["Quatre", "ans", "apr\u00e8s", "le", "lancement", "de", "l\u2019offre", "week-end", "qui", "avait", "vu", "la", "naissance", "des", "cahiers", "th\u00e9matiques", "et", "de", "\u00a0M", "Le", "magazine\u00a0du", "Monde", "\u00a0\u00a0", "se", "lance", "dans", "une", "nouvelle", "aventure", "avec", "une", "offre", "r\u00e9nov\u00e9e", "et", "innovante"], ["Huit", "jours", "apr\u00e8s", "l\u2019attentat", "terroriste", "qui", "a", "fait", "19", "victimes", "dans", "la", "station", "baln\u00e9aire", "ivoirienne", "de", "nombreuses", "questions", "restent", "en", "suspens"], ["L\u2019essai", "de", "l\u2019\u00e9conomiste", "Christian", "Bourion", "prend", "la", "mesure", "du", "\u00a0bore-out\u00a0", "pour", "mieux", "rappeler", "comment", "passer", "de", "la", "souffrance", "au", "travail", "au", "plaisir", "de", "travailler"], ["Le", "texte", "qui", "r\u00e9git", "le", "travail", "en", "Allemagne", "tant", "vant\u00e9", "par", "une", "partie", "de", "la", "classe", "politique", "fran\u00e7aise", "prot\u00e8ge", "autant", "voire", "mieux", "les", "salari\u00e9s", "qu\u2019en", "France"], ["Apr\u00e8s", "la", "r\u00e9\u00e9lection", "dimanche", "du", "pr\u00e9sident", "sortant", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "du", "pays", "depuis", "32", "ans", "le", "g\u00e9n\u00e9ral", "Mokoko", "arriv\u00e9", "officiellement", "en", "troisi\u00e8me", "position", "\u00e0", "l\u2019\u00e9lection", "appelle", "au", "soul\u00e8vement"], ["Le", "choix", "de", "pr\u00e9senter", "Ayak", "une", "Sud-Soudanaise", "enceinte", "apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "viol\u00e9e", "presque", "nue", "est", "qualifi\u00e9", "de", "raciste", "et", "sexualis\u00e9", "L\u2019auteure", "de", "la", "photo", "s\u2019est", "expliqu\u00e9e"], ["Enda", "Kenny", "qui", "dirige", "le", "pays", "depuis", "2011", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "jeudi", "sa", "d\u00e9mission", "au", "pr\u00e9sident", "irlandais", "mais", "il", "assurera", "l\u2019int\u00e9rim", "jusqu\u2019\u00e0", "ce", "qu\u2019une", "coalition", "parvienne", "\u00e0", "\u00eatre", "constitu\u00e9e", "ce", "qui", "pourrait", "prendre", "des", "semaines"], ["Peu", "d\u2019\u00e9tudiants", "mais", "de", "nombreux", "lyc\u00e9ens", "lors", "du", "d\u00e9fil\u00e9", "du", "9\u00a0mars", "au", "matin", "\u00e0", "Tours", "qui", "a", "r\u00e9uni", "environ", "5\u00a0000\u00a0manifestants", "soit", "bien", "moins", "que", "lors", "du", "mouvement", "anti-CPE."], ["La", "Russe", "ex", "num\u00e9ro", "1", "mondiale", "prenait", "depuis", "2006", "un", "m\u00e9dicament", "pour", "lutter", "contre", "le", "diab\u00e8te", "qui", "\u00e9tait", "apparu", "fin", "d\u00e9cembre", "sur", "la", "liste", "des", "produits", "prohib\u00e9s"], ["L\u2019arrestation", "d\u2019Abdeslam", "a", "permis", "\u00e0", "la", "Belgique", "de", "\u00a0redorer", "son", "blason\u00a0", "estiment", "les", "quotidiens", "tout", "en", "s\u2019interrogeant", "sur", "sa", "longue", "cavale"], ["A", "la", "fin", "de", "la", "nuit", "du", "21", "au", "22", "mars", "deux", "des", "satellites", "de", "Jupiter", "projetteront", "simultan\u00e9ment", "leur", "ombre", "sur", "la", "plan\u00e8te", "Un", "ph\u00e9nom\u00e8ne", "\u00e0", "observer", "au", "t\u00e9lescope"], ["Fich\u00e9", "S", "pour", "radicalisation", "il", "avait", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "\u00e0", "cinq", "ans", "de", "prison", "en", "mars", "2014", "pour", "un", "projet", "de", "voyage", "avort\u00e9", "vers", "la", "Syrie", "L\u2019homme", "de", "38", "ans", "\u00e9tait", "assign\u00e9", "\u00e0", "r\u00e9sidence", "depuis", "octobre"], ["Au", "lendemain", "des", "affrontements", "meurtriers", "entre", "des", "groupes", "li\u00e9s", "\u00e0", "l\u2019organisation", "Etat", "islamique", "et", "l\u2019arm\u00e9e", "tunisienne", "le", "sp\u00e9cialiste", "du", "Moyen-Orien", "Jean-Pierre", "Filiu", "analyse", "le", "d\u00e9veloppement", "d\u2019un", "djihadisme", "issu", "de", "la", "contre-r\u00e9volution"], ["Michel", "Jaouen", "est", "mort", "\u00e0", "Paris", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "95", "ans", "\u00a0de\u00a0vieillesse\u00a0", "selon", "sa", "famille"], ["Selon", "les", "informations", "du", "Monde\u00a0", "Najim", "Laachraoui", "a", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9", "par", "son", "ADN", "comme", "l\u2019un", "des", "trois", "kamikazes", "des", "attentats", "perp\u00e9tr\u00e9s", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles", "Il", "\u00e9tait", "soup\u00e7onn\u00e9", "d\u2019\u00eatre", "le\u00a0coordinateur", "et", "l\u2019artificier", "des", "attentats", "du", "13", "novembre"], ["Suspect", "cl\u00e9", "des", "attentats", "du", "13\u00a0novembre", "Salah", "Abdeslam", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "\u00e0", "Molenbeek", "dans", "Bruxelles", "La", "France", "devrait", "demander", "son", "extradition", "pour", "pouvoir", "le", "juger"], ["Selon", "les", "informations", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "deux", "d\u00e9tonateurs", "artisanaux", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couverts", "dans", "l\u2019appartement", "dont", "Salah", "Abdeslam", "est", "parvenu", "\u00e0", "s\u2019enfuir", "la", "semaine", "derni\u00e8re"], ["Selon", "l\u2019Irena", "multiplier", "par", "deux", "la", "part", "des", "fili\u00e8res", "vertes", "\u00e9viterait", "aussi", "quatre", "millions", "de", "morts", "par", "an", "dues", "la", "pollution", "de", "l\u2019air"], ["Ce", "repli", "le", "huiti\u00e8me", "cons\u00e9cutif", "est", "beaucoup", "plus", "prononc\u00e9", "que", "celui", "qui", "\u00e9tait", "attendu", "par", "les", "experts"], ["L\u2019a\u00e9roport", "Ben-Gourion", "de", "Tel-Aviv", "est", "r\u00e9put\u00e9", "\u00eatre", "le", "plus", "s\u00e9curis\u00e9", "au", "monde", "Un", "\u00e9tat", "de", "fait", "qui", "d\u00e9coule", "d\u2019une", "longue", "exp\u00e9rience", "du", "terrorisme"], ["La", "cr\u00e9ation", "annonc\u00e9e", "de", "comp\u00e9titions", "continentales", "concurrentes", "s\u00e8me", "la", "zizanie", "entre", "les", "clubs", "fran\u00e7ais", "et", "leur", "f\u00e9d\u00e9ration"], ["Plus", "de", "600\u00a0000\u00a0Fran\u00e7ais", "vivent", "\u00e0", "proximit\u00e9", "imm\u00e9diate", "d\u2019une", "des", "19\u00a0centrales", "que", "compte", "le", "pays"], ["Les", "autres", "rencontres", "opposeront", "Barcelone", "\u00e0", "l\u2019Atletico", "Madrid", "le", "Bayern", "Munich", "\u00e0", "Benfica", "et", "Wolfsburg", "au", "Real", "Madrid"], ["Les", "Faucons", "de", "la", "libert\u00e9", "du", "Kurdistan", "ont", "revendiqu\u00e9", "jeudi", "l\u2019attentat", "\u00e0", "la", "voiture", "pi\u00e9g\u00e9e", "qui", "a", "fait", "trente-cinq", "morts", "dimanche", "\u00e0", "Ankara"], ["Le", "professeur", "Ivars", "Kalvins", "inventeur", "du", "m\u00e9dicament", "incrimin\u00e9", "dans", "le", "contr\u00f4l\u00e9", "positif", "de", "la", "joueuse", "de", "tennis", "Maria", "Sharapova", "se", "confie", "au", "\u00a0Monde\u00a0"], ["Les", "Lyonnais", "se", "d\u00e9placent", "en", "Bretagne", "avec", "l\u2019intention", "de", "remporter", "une", "victoire", "qui", "leur", "permettrait", "de", "remonter", "\u00e0", "la", "troisi\u00e8me", "place", "du", "championnat", "devant", "Nice"], ["Comment", "l\u2019imp\u00f4t", "sera-t-il", "partag\u00e9", "au", "sein", "du", "couple\u00a0", "Quel", "sort", "sera", "r\u00e9serv\u00e9", "aux", "cr\u00e9dits", "d\u2019imp\u00f4t", "et", "autres", "r\u00e9ductions\u00a0", "Les", "revenus", "fonciers", "sont-ils", "concern\u00e9s\u00a0", "\u2026", "Les", "questions", "des", "internautes", "sont", "nombreuses", "\u00e0", "la", "suite", "de", "l\u2019annonce", "de", "la", "r\u00e9forme"], ["La", "holding", "Alphabet", "compte", "se", "s\u00e9parer", "du", "sp\u00e9cialiste", "de", "la", "robotique", "rachet\u00e9", "en", "2013", "En", "cause", ":", "des", "perspectives", "de", "revenus", "jug\u00e9es", "trop", "lointaines", "et", "incertaines"], ["Canberra", "d\u00e9ploie", "un", "arsenal", "de", "mesures", "pour", "poursuivre", "sa", "lutte", "contre", "les", "gangs", "de", "motards"], ["Vendredi", "soir", "l\u2019acteur", "a", "renvers\u00e9", "une", "femme", "\u00e0", "Paris", "alors", "que", "son", "permis", "de", "conduire", "avait", "\u00e9t\u00e9", "annul\u00e9"], ["Pour", "le", "minist\u00e8re", "des", "transports", "australien", "les", "deux", "d\u00e9bris", "d\u00e9couverts", "sur", "la", "c\u00f4te", "est", "de", "l\u2019Afrique", "correspondent", "aux", "panneaux", "que", "l\u2019on", "peut", "trouver", "\u00e0", "bord", "d\u2019un", "Boeing", "777", "de", "la", "Malaysia", "Airlines"], ["\u00a0Cette", "situation", "n\u2019est", "ni", "durable", "ni", "p\u00e9renne\u00a0", "a", "encore", "jug\u00e9", "jeudi", "la", "chanceli\u00e8re", "allemande"], ["Ces", "destructions", "d\u2019emploi", "concerneront", "ses", "services", "administratifs", "dans", "le", "cadre", "de", "la", "chasse", "aux", "co\u00fbts", "apr\u00e8s", "le", "scandale", "des", "moteurs", "truqu\u00e9s", "selon", "l\u2019agence", "DPA."], ["Les", "\u00a0\u00e9meutes\u00a0", "promises", "par", "le", "favori", "r\u00e9publicain", "les", "aboiements", "d\u2019Hillary", "Clinton", "les", "r\u00e9sultats", "serr\u00e9s", "du", "Missouri\u00a0:", "l\u2019essentiel", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "am\u00e9ricaine", "en", "un", "coup", "d\u2019\u0153il"], ["Giorgia", "Meloni", "ne", "craint", "pas", "d\u2019exprimer", "son", "\u00a0rapport", "serein", "avec", "le", "fascisme\u00a0", "tandis", "que", "Francesco", "Storace", "voit", "en", "le", "Duce", "un", "\u00a0grand", "homme", "d\u2019Etat\u00a0"], ["Pas", "facile", "de", "se", "r\u00e9jouir", "de", "voir", "son", "club", "vaincre", "avec", "des", "bazookas", "des", "adversaires", "qui", "se", "battent", "avec", "des", "cailloux", "et", "d\u00e9molir", "la", "moiti\u00e9", "de", "la", "Ligue\u00a01", "en", "marchant"], ["Deborah", "\u00e9tudiante", "en", "stage", "dans", "le", "quartier", "europ\u00e9en", "de", "Bruxelles", "avait", "pass\u00e9", "la", "soir\u00e9e", "du", "13\u00a0novembre", "dans", "un", "appartement", "en", "face", "du", "Bataclan", "Elle", "raconte", "sa", "journ\u00e9e", "empreinte", "d\u2019un", "sentiment", "de", "d\u00e9j\u00e0-vu"], ["\u00a0Gaza", "in\u00e9dite\u00a0", "une", "manifestation", "multiforme", "m\u00ealant", "d\u00e9bats", "acad\u00e9miques", "expositions", "artistiques", "et", "performances", "musicales", "est", "pr\u00e9sent\u00e9e", "\u00e0", "Paris", "et", "\u00e0", "Marseille"], ["Dans", "un", "manuscrit", "bient\u00f4t", "num\u00e9ris\u00e9", "l\u2019auteur", "a", "\u00e9crit", "un", "monologue", "dont", "les", "mots", "r\u00e9sonnent", "encore", "tr\u00e8s", "fort", "quatre", "si\u00e8cles", "plus", "tard"], ["A", "quelques", "heures", "de", "la", "fin", "de", "la", "p\u00e9riode", "de", "saisie", "des", "voeux", "sur", "Admission", "post-bac", "une", "sp\u00e9cialiste", "de", "la", "plate-forme", "indique", "la", "strat\u00e9gie", "\u00e0", "suivre"], ["Fr\u00e9d\u00e9ric", "Sicard", "estime", "qu\u2019avec", "cette", "d\u00e9cision", "la", "Cour", "remet", "en", "question", "le", "secret", "des", "affaires", "et", "le", "secret", "\u00e9conomique"], ["L\u2019entreprise", "a", "notamment", "vers\u00e9", "une", "aide", "\u00e0", "la", "fondation", "des", "femmes", "dirig\u00e9e", "par", "la", "compagne", "du", "directeur", "de", "cabinet", "de", "la", "pr\u00e9sidente", "Delphine", "Ernotte"], ["Le", "g\u00e9ant", "am\u00e9ricain", "de", "l\u2019automobile", "a", "officialis\u00e9", "l\u2019acquisition", "de", "Cruise", "Automation", "une", "start-up", "californienne", "d\u00e9veloppant", "une", "technologie", "destin\u00e9e", "aux\u00a0voitures", "sans", "conducteur"], ["L\u2019Assembl\u00e9e", "nationale", "n\u2019a", "pas", "suivi", "le", "S\u00e9nat", "et", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "jeudi", "17\u00a0mars", "d\u2019all\u00e9ger", "la", "surtaxation", "qui", "devait", "s\u2019appliquer", "\u00e0", "l\u2019huile", "de", "palme"], ["A", "la", "fin", "de", "l\u2019ann\u00e9e", "les", "logos", "couleurs", "et", "codes", "typographiques", "qui", "permettaient", "de", "distinguer", "les", "Marlboro", "Lucky", "Strike", "Camel", "et", "autres", "Gauloises", "devront", "tous", "avoir", "disparu", "des", "emballages"], ["La", "r\u00e9daction", "proteste", "contre", "un", "plan", "de", "d\u00e9parts", "volontaire", "dans", "le", "groupe", "La", "parution", "d\u2019", "\u00a0Elle\u00a0", "pourrait", "aussi", "\u00eatre", "compromise"], ["Massivement", "utilis\u00e9s", "ils", "s\u2019invitent", "jusque", "dans", "le", "dictionnaire", "De", "l\u00e0", "\u00e0", "devenir", "une", "nouvelle", "forme", "de", "langage\u00a0", "Pas", "si", "vite", "r\u00e9pondent", "les", "auteurs", "d\u2019une", "\u00e9tude", "d\u00e9voil\u00e9e", "au", "festival", "SXSW."], ["Apr\u00e8s", "l\u2019attentat", "\u00e0", "Grand-Bassam", "la", "France", "annonce", "qu\u2019elle", "va", "accro\u00eetre", "sa", "coop\u00e9ration", "antiterroriste"], ["Jos\u00e9", "Eduardo", "dos", "Santos", "73", "ans", "dirige", "le", "pays", "depuis", "1979", "La", "question", "de", "sa", "participation", "\u00e0", "l\u2019\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "reste", "pos\u00e9e"], ["Un", "rapport", "dont", "\u00a0\u00a0", "r\u00e9v\u00e8le", "le", "contenu", "explore", "des", "d\u00e9cennies", "de", "paix", "sociale", "achet\u00e9e", "au", "moyen", "de", "primes", "parfois", "totalement", "ill\u00e9gales"], ["Camille", "Grand", "directeur", "de", "la", "Fondation", "pour", "la", "recherche", "strat\u00e9gique", "a", "r\u00e9pondu", "aux", "questions", "des", "internautes", "du", "\u0001_\u0002", "sur", "l\u2019annonce", "surprise", "de", "Moscou", "d\u2019un", "retrait", "de", "ses", "troupes", "en", "Syrie", "et", "sur", "l\u2019attitude", "des", "grandes", "puissances", "face", "\u00e0", "la", "tr\u00eave", "en", "cours"], ["Les", "enqu\u00eates", "d\u2019opinion", "se", "multiplient", "autour", "de", "la", "future", "primaire", "de", "la", "formation", "de", "droite", "Mais", "nombre", "de", "biais", "rendent", "leurs", "r\u00e9sultats", "ambigus"], ["Le", "choc", "des", "quarts", "de", "finale", "entre", "le", "PSG", "et", "Manchester", "City", "opposera", "deux", "\u00e9quipes", "dop\u00e9es", "par", "les", "p\u00e9trodollars", "du", "golfe", "Persique"], ["Apr\u00e8s", "une", "c\u00e9sarienne", "la", "patiente", "avait", "souffert", "d\u2019une", "h\u00e9morragie", "endo-ut\u00e9rine", "avant", "d\u2019\u00eatre", "victime", "d\u2019un", "arr\u00eat", "cardiaque", "prolong\u00e9"], ["Le", "docteur", "Rapha\u00ebl", "Pitti", "m\u00e9decin", "de", "guerre", "forme", "du", "personnel", "m\u00e9dical", "en", "Syrie", "Il", "a", "r\u00e9pondu", "aux", "questions", "des", "internautes", "du", "\u0001_\u0002", "sur", "les\u00a0moyens", "permettant", "de", "faire", "face", "\u00e0", "l\u2019urgence", "sanitaire"], ["A", "l\u2019issue", "des", "\u00e9lections", "r\u00e9gionales", "de", "dimanche", "la", "formation", "d\u2019extr\u00eame", "droite", "Alternative", "pour", "l\u2019Allemagne", "est", "devenue", "le", "deuxi\u00e8me", "parti", "du", "Land", "de", "Saxe-Anhalt"], ["Le", "musicien", "71", "ans", "a", "jou\u00e9", "avec", "Art", "Blakey", "Don", "Cherry", "Caetano", "Veloso", "Milton", "Nascimento", "Pina", "Bausch", "entre", "autres"], ["Le", "domaine", "historique", "de", "Grignon", "qui", "h\u00e9berge", "l\u2019\u00e9cole", "AgroParisTech", "pourrait", "\u00eatre", "vendu", "par", "l\u2019Etat", "au", "club", "de", "football", "afin", "qu\u2019il", "y", "installe", "son", "nouveau", "centre", "de", "formation"], ["Htin", "Kyaw", "professeur", "d\u2019universit\u00e9", "et", "compagnon", "de", "dissidence", "de", "longue", "date", "de", "l\u2019opposante", "birmane", "pourrait", "remplacer", "l\u2019actuel", "pr\u00e9sident", "Thein", "Sein", "d\u00e9but", "avril"], ["Cette", "image", "nous", "parvient", "des", "tr\u00e9fonds", "du", "pass\u00e9", "apr\u00e8s", "un", "formidable", "voyage", "de", "1", "2", "million", "d\u2019ann\u00e9es"], ["Si", "le", "potentiel", "arrangement", "entre", "l\u2019UE", "et", "la", "Turquie", "ne", "remet", "pas", "en", "cause", "la", "convention", "de", "Gen\u00e8ve", "il", "n\u2019est", "pas", "en", "accord", "avec", "le", "traitement", "des", "demandeurs", "d\u2019asile", "en", "Europe"], ["Selon", "le", "Pentagone", "la", "coalition", "a", "men\u00e9", "de", "multiples", "frappes", "a\u00e9riennes", "qui", "ont", "perturb\u00e9", "et", "d\u00e9grad\u00e9", "la", "capacit\u00e9", "de", "l\u2019EI", "\u00e0", "produire", "des", "armes", "chimiques"], ["Le", "parquet", "belge", "a", "retrouv\u00e9", "des", "traces", "d\u2019ADN", "de", "Salah", "Abdeslam", "dans", "l\u2019appartement", "perquisitionn\u00e9", "mardi", "\u00e0", "Forest"], ["Un", "d\u00e9bat", "public", "sera", "organis\u00e9", "sur", "le", "projet", "contest\u00e9", "dans", "le", "Val", "d\u2019Oise", "comprenant", "un", "parc", "aquatique", "des", "pistes", "de", "ski", "d\u2019int\u00e9rieur", "et", "un", "parc", "d\u2019attraction"], ["Le", "journal", "est", "la", "propri\u00e9t\u00e9", "de", "Bernard", "Arnault", "directeur", "du", "groupe", "LVMH", "dont", "le", "documentaire", "de", "Fran\u00e7ois", "Ruffin", "dresse", "un", "portrait", "peu", "reluisant"], ["Samedi", "19\u00a0mars", "172", "pays", "devraient", "plonger", "dans", "l\u2019obscurit\u00e9", "leurs", "monuments", "embl\u00e9matiques", "pour", "sensibiliser", "le", "public", "au", "changement", "climatique"], ["Les", "soci\u00e9t\u00e9s", "de", "journalistes", "de", "France", "T\u00e9l\u00e9visions", "s\u2019opposent", "au", "choix", "probable", "du", "nom", "\u00a0France", "Info\u00a0", "pour", "la", "future", "cha\u00eene", "d\u2019information", "publique"], ["La", "route", "que", "prendra", "le", "convoi", "le", "plus", "important", "depuis", "1992", "est", "secr\u00e8te", "Les", "ONG", "d\u00e9noncent", "\u00a0l\u2019\u00e9chec\u00a0", "du", "nucl\u00e9aire", "japonais"], ["La", "dessinatrice", "Lisa", "Mandel", "et", "la", "sociologue", "Yasmine", "Bouagga", "racontent", "en", "bande", "dessin\u00e9e", "le", "quotidien", "des", "camps", "de", "migrants", "et", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Quarante", "mille", "r\u00e9servistes", "op\u00e9rationnels", "sont", "esp\u00e9r\u00e9s", "pour", "la", "fin", "de", "l\u2019ann\u00e9e", "2018"], ["A", "moins", "d\u2019une", "semaine", "du", "deuxi\u00e8me", "Super", "Tuesday", "mardi", "15\u00a0mars", "les", "instituts", "de", "sondages", "apportent", "quelques", "explications", "\u00e0", "leur", "d\u00e9route"], ["Situ\u00e9e", "\u00e0", "360", "kilom\u00e8tres", "au", "nord-ouest", "de", "Bagdad", "Mossoul", "est", "depuis", "sa", "chute", "en\u00a0juin\u00a02014", "la", "plus", "grande", "ville", "d\u2019Irak", "sous", "la", "domination", "de", "l\u2019EI."], ["Selon", "l\u2019arm\u00e9e", "isra\u00e9lienne", "des", "Palestiniens", "ont", "attaqu\u00e9", "des", "soldats", "isra\u00e9liens", "et", "bless\u00e9", "quatre", "d\u2019entre", "eux", "avant", "d\u2019\u00eatre", "abattus", "\u00e0", "l\u2019entr\u00e9e", "d\u2019une", "colonie", "voisine", "de", "H\u00e9bron"], ["Apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "sap\u00e9", "par", "le", "gouvernement", "l\u2019amendement", "sur", "le", "pr\u00e9judice", "\u00e9cologique", "a", "\u00e9t\u00e9", "de", "nouveau", "vot\u00e9", "mardi", "soir", "\u00e0", "l\u2019Assembl\u00e9e", "nationale"], ["Tout", "le", "travail", "du", "producteur", "britannique", "mort", "mardi", "\u00e0", "90", "ans", "a", "consist\u00e9", "\u00e0", "valoriser", "pleinement", "la", "cr\u00e9ativit\u00e9", "des", "quatre", "Beatles"], ["Soixante-quinze", "exercices", "de", "gestion", "de", "situations", "de", "crise", "sont", "pr\u00e9vus", "pour", "2016", "dont", "beaucoup", "avant", "le", "d\u00e9but", "de", "l\u2019Euro", "de", "football", "en", "juin"], ["La", "Banque", "europ\u00e9enne", "d\u2019investissement", "doit", "d\u00e9cider", "d\u2019ici", "\u00e0", "l\u2019\u00e9t\u00e9", "du", "financement", "de", "sites", "agricoles", "et", "a\u00e9ronautiques"], ["Bourses", "participation", "de", "l\u2019employeur", "Fongecif", "pr\u00eat", "\u00e0", "taux", "avantageux\u2026", "Des", "solutions", "existent", "pour", "amortir", "en", "partie", "le", "co\u00fbt", "\u00e9lev\u00e9", "de", "ces", "dipl\u00f4mes"], ["Le", "Serbe", "a", "domin\u00e9", "le", "Canadien", "Milos", "Raonic", "6-2", "6-0", "en", "finale", "du", "Masters\u00a01000", "Plus", "t\u00f4t", "la", "Bi\u00e9lorusse", "Victoria", "Azarenka", "avait", "battu", "en", "finale", "l\u2019Am\u00e9ricaine", "Serena", "William", "premi\u00e8re", "joueuse", "mondiale"], ["Dans", "sa", "lettre", "envoy\u00e9e", "\u00e0", "la", "justice", "am\u00e9ricaine", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "de", "football", "accuse", "l\u2019Afrique", "du", "Sud", "d\u2019avoir", "corrompu", "trois", "votants", "pour", "accueillir", "le", "Mondial\u00a02010"], ["Le", "ph\u00e9nom\u00e8ne", "naturel", "a", "obscurci", "mercredi", "le", "ciel", "de", "cet", "archipel", "d\u2019Asie", "du", "Sud-Est", "et", "dans", "l\u2019oc\u00e9an", "Pacifique", "attirant", "des", "milliers", "de", "personnes"], ["L\u2019op\u00e9rateur", "pr\u00e9sent", "dans", "19", "pays", "vise", "un", "chiffre", "d\u2019affaires", "de", "8", "5\u00a0milliards", "d\u2019euros", "en\u00a02020"], ["Le", "contr\u00f4le", "positif", "au", "meldonium", "d\u2019un", "joueur", "de", "l\u2019\u00e9quipe", "russe", "qui", "les", "avait", "battus", "en", "janvier", "pourrait", "qualifier", "directement", "les", "Fran\u00e7ais", "pour", "les", "Jeux", "olympiques", "de", "Rio"], ["Selon", "le", "champion", "cor\u00e9en", "\u00a0l\u2019intelligence", "humaine", "peut", "\u00eatre", "meilleure\u00a0", "que", "le", "programme", "informatique", "AlphaGo", "Restent", "les", "failles", "de", "concentration"], ["La", "conversation", "d\u00e9voil\u00e9e", "mercredi", "soir", "par", "le", "juge", "Moro", "sugg\u00e8re", "que", "la", "nomination", "de", "l\u2019ex-pr\u00e9sident", "au", "gouvernement", "avait", "bien", "pour", "objectif", "de", "lui", "\u00e9viter", "la", "prison"], ["Elle", "d\u00e9nonce", "un", "\u00a0massacre\u00a0", "pr\u00e8s", "d\u2019Idlib", "en", "violation", "du", "cessez-le-feu", "et", "prendra", "\u00a0une", "d\u00e9cision", "claire\u00a0", "avant", "la", "fin", "de", "la", "semaine", "sur", "sa", "participation", "aux", "n\u00e9gociations"], ["L\u2019UNEF", "et", "vingt-deux", "autres", "mouvements", "appellent", "\u00e0", "manifester", "le", "17\u00a0mars", "pour", "le", "retrait", "du", "projet", "de", "loi", "La", "FAGE", "salue", "l\u2019annonce", "de", "la", "garantie", "jeune", "universelle"], ["Barack", "Obama", "recadre", "Ted", "Cruz", "Jed", "Bush", "tente", "de", "faire", "barrage", "\u00e0", "Donald", "Trump", "les", "femmes", "des", "candidats", "dans", "l\u2019oeil", "du", "cyclone", ":", "l\u2019essentiel", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "am\u00e9ricaine", "en", "un", "coup", "d\u2019\u0153il"], ["Le", "rendez-vous", "se", "tiendra", "du", "29", "mars", "au", "10", "avril", "malgr\u00e9", "l\u2019annulation", "de", "certains", "invit\u00e9s", "et", "le", "risque", "de", "voir", "la", "fr\u00e9quentation", "baisser"], ["L\u2019audition", "du", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "pr\u00e9vue", "initialement", "jeudi", "\u00e0\u00a09\u00a0heures", "a", "\u00e9t\u00e9", "report\u00e9e", "au\u00a07\u00a0avril", "Jusqu\u2019\u00e0", "pr\u00e9sent", "l\u2019avocat", "de", "Salah", "Abdeslam", "avait", "signifi\u00e9", "le\u00a0", "\u00a0refus", "d\u2019extradition\u00a0", "de", "son", "client\u00a0"], ["Le", "premier", "ministre", "Manuel", "Valls", "a", "assur\u00e9", "mardi", "qu\u2019il", "pr\u00e9f\u00e9rait", "\u00a0convaincre\u00a0", "plut\u00f4t", "que", "de", "recourir", "\u00e0", "\u00a0l\u2019arme", "constitutionnelle\u00a0", "du", "493"], ["Quarante-cinq", "djihadistes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "abattus", "depuis", "leur", "attaque", "lundi", "contre", "cette", "ville", "proche", "de", "la", "fronti\u00e8re", "avec", "la", "Libye"], ["Une", "op\u00e9ration", "antiterroriste", "a", "permis", "vendredi", "\u00e0", "Molenbeek", "l\u2019arrestation", "du", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "Paris", "devrait", "demander", "son", "extradition"], ["L\u2019homme", "de", "26", "ans", "suspect\u00e9", "d\u2019avoir", "jou\u00e9", "au", "minimum", "un", "r\u00f4le", "de", "logisticien", "avant", "et", "pendant", "les", "attentats", "du", "13", "novembre", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi"], ["Ce", "comportement", "vis-\u00e0-vis", "de", "notre", "correspondant", "()", "est", "selon", "nous", "intol\u00e9rable", "et", "enfreint", "la", "libert\u00e9", "de", "la", "presse", "a", "d\u00e9nonc\u00e9", "le", "\u00a0Spiegel\u00a0"], ["L\u2019objectif", "est", "de", "cr\u00e9er", "un", "nouveau", "poids", "lourd", "dans", "l\u2019univers", "des", "op\u00e9rateurs", "boursiers"], ["La", "d\u00e9cision", "a", "\u00e9t\u00e9", "prise", "apr\u00e8s", "l\u2019annonce", "d\u2019un", "plan", "de", "d\u00e9parts", "volontaires", "touchant", "220\u00a0postes", "La", "parution", "du", "\u00a0Journal", "du", "dimanche\u00a0", "notamment", "risque", "d\u2019\u00eatre", "perturb\u00e9e"], ["Le", "premier", "camp", "humanitaire", "jamais", "cr\u00e9\u00e9", "en", "France", "va", "accueillir", "1\u00a0050", "exil\u00e9s", "en", "transit", "D\u00e9cryptage", "en", "cartes", "et", "en", "images"], ["Apple", "devrait", "pr\u00e9senter", "ce", "lundi", "un", "nouveau", "mod\u00e8le", "d\u2019iPhone", "Depuis", "des", "mois", "le", "verre", "et", "l\u2019aluminium", "s\u2019imposent", "sur", "nos", "smartphones", "Les", "fabricants", "sacrifient-ils", "la", "robustesse", "sur", "l\u2019autel", "de", "l\u2019esth\u00e9tique\u00a0"], ["Le", "Fran\u00e7ais", "vainqueur", "de", "Milan-Sanremo", "a", "\u00e9t\u00e9", "accus\u00e9", "par", "des", "cyclistes", "italiens", "de", "s\u2019\u00eatre", "accroch\u00e9", "\u00e0", "une", "voiture", "lors", "de", "la", "course"], ["Des", "malfaiteurs", "\u00e2g\u00e9s", "de", "59\u00a0\u00e0", "75\u00a0ans", "avaient", "d\u00e9rob\u00e9", "18\u00a0millions", "d\u2019euros", "d\u2019or", "diamants", "et", "bijoux", "dans", "un", "immeuble", "londonien", "\u00e0", "la", "veille", "du", "week-end", "de", "P\u00e2ques"], ["C\u2019est", "un", "site", "fran\u00e7ais", "qui", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "que", "l\u2019ADN", "du", "suspect", "avait", "\u00e9t\u00e9", "trouv\u00e9", "dans", "un", "appartement", "perquisitionn\u00e9", "alors", "que", "les", "m\u00e9dias", "belges", "avaient", "jou\u00e9", "la", "\u00a0prudence\u00a0"], ["Le", "22", "mars", "est", "la", "Journ\u00e9e", "mondiale", "de", "l\u2019eau", "L\u2019occasion", "de", "d\u00e9couvrir", "cet", "or", "bleu", "en", "10", "chiffres"], ["Harrison", "Ford", "et", "Steven", "Spielberg", "s\u2019associent", "pour", "un", "nouvel", "\u00e9pisode", "de", "la", "s\u00e9rie", "d\u2019aventure", "L\u2019acteur", "am\u00e9ricain", "est", "le", "h\u00e9ros", "\u00e9ponyme", "de", "la", "s\u00e9rie", "depuis", "1981"], ["Le", "gardien", "international", "italien", "de", "la", "Juventus", "a", "port\u00e9", "\u00e0", "973\u00a0minutes", "le", "record", "d\u2019invincibilit\u00e9", "en\u00a0Serie\u00a0A."], ["La", "famille", "de", "Berta", "Caceres", "qui", "luttait", "pour", "la", "pr\u00e9servation", "d\u2019un", "fleuve", "menac\u00e9", "par", "un", "projet", "hydro\u00e9lectrique", "accuse", "le", "gouvernement", "et", "des", "entreprises", "d\u2019\u00eatre", "responsables", "de", "sa", "mort"], ["Ce", "qu\u2019un", "faux", "buzz", "auto-entretenu", "nous", "dit", "de", "l\u2019\u00e9tat", "de", "nos", "r\u00e9seaux", "sociaux"], ["Les", "autorit\u00e9s", "ivoiriennes", "ont", "annonc\u00e9", "mardi", "l\u2019arrestation", "de", "15", "suspects", "en", "lien", "avec", "l\u2019attaque", "qui", "a", "fait", "19", "morts", "dans", "la", "ville", "baln\u00e9aire", "de", "Grand-Bassam", "le", "13\u00a0mars"], ["Isa", "Mustafa", "a", "reconnu", "sur", "Facebook", "que", "sa", "famille", "\u00a0partageait", "\u00a0le", "destin\u00a0", "des", "Kosovars", "qui", "fuient", "par", "milliers", "ce", "pays", "pauvre", "des", "Balkans"], ["Entre", "15\u00a0%", "et", "30\u00a0%", "des", "couples", "africains", "ont", "des", "difficult\u00e9s", "\u00e0", "procr\u00e9er", "les", "mauvaises", "conditions", "sanitaires", "\u00e9tant", "un", "facteur", "aggravant"], ["Pablo", "Iglesias", "le", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "formation", "qui", "en", "moins", "de", "deux", "ans", "a", "boulevers\u00e9", "l\u2019\u00e9chiquier", "politique", "espagnol", "a", "r\u00e9voqu\u00e9", "Sergio", "Pascual"], ["Une", "\u00e9coute", "t\u00e9l\u00e9phonique", "entre", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "et", "Dilma", "Rousseff", "sugg\u00e8re", "que", "sa", "nomination", "au", "poste", "de", "ministre", "a", "pour", "objectif", "de", "lui", "\u00e9viter", "la", "prison"], ["L\u2019\u00e9lu", "basco-b\u00e9arnais", "qui", "s\u2019est", "mis", "en", "cong\u00e9", "volontaire", "du", "MoDem", "pr\u00e9cise", "qu\u2019il", "n\u2019envisage", "pas", "de", "participer", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "organis\u00e9e", "en", "novembre"], ["Selon", "un", "rapport", "de", "l\u2019OMS", "12", "6\u00a0millions", "de", "d\u00e9c\u00e8s", "\u00e9taient", "dus", "notamment", "\u00e0", "la", "pollution", "de", "l\u2019air", "de", "l\u2019eau", "l\u2019exposition", "\u00e0", "des", "substances", "chimiques", "ou", "aux", "accidents", "de", "la", "route"], ["Le", "douzi\u00e8me", "d\u00e9bat", "r\u00e9publicain", "organis\u00e9", "par", "CNN", "a", "\u00e9t\u00e9", "marqu\u00e9", "par", "un", "regain", "de", "s\u00e9rieux", "cinq", "jours", "avant", "les", "primaires", "d\u00e9cisives", "qui", "se", "tiendront", "en", "Floride", "et", "dans", "l\u2019Ohio"], ["De", "h\u00e9ros", "national", "apr\u00e8s", "qui", "des", "rues", "\u00e9taient", "nomm\u00e9es", "l\u2019ex-g\u00e9n\u00e9ral", "de", "l\u2019arm\u00e9e", "syrienne", "est", "devenu", "un", "d\u00e9fecteur", "tr\u00e8s", "symbolique"], ["D\u00e9j\u00e0", "vainqueurs", "2-1", "\u00e0", "l\u2019aller", "les", "Parisiens", "ont", "\u00e9limin\u00e9", "\u00e0", "Stamford", "Bridge", "les", "\u00a0Blues\u00a0", "de", "la", "comp\u00e9tition"], ["Lors", "du", "sommet", "qui", "se", "tiendra", "jeudi", "et", "vendredi", "\u00e0", "Bruxelles", "les", "dirigeants", "europ\u00e9ens", "tenteront", "de", "s\u2019accorder", "sur", "un", "plan", "avec", "la", "Turquie", "destin\u00e9", "\u00e0", "juguler", "le", "flux", "migratoire"], ["Plus", "de", "10", "millions", "de", "personnes", "ont", "besoin", "d\u2019une", "aide", "alimentaire", "d\u2019urgence", "pour", "affronter", "la", "pire", "s\u00e9cheresse", "depuis", "cinquante", "ans"], ["Manuel", "Valls", "a", "fait", "savoir", "que", "le", "r\u00e9f\u00e9rendum", "aurait", "lieu", "\u00a0avant", "l\u2019\u00e9t\u00e9", "au", "mois", "de", "juin\u00a0", "St\u00e9phane", "Le\u00a0Foll\u00a0et", "Jean-Vincent\u00a0Plac\u00e9", "ont", "pris", "position"], ["Les", "propositions", "formul\u00e9es", "par", "les", "syndicats", "r\u00e9formistes", "recoupent", "en", "de", "nombreux", "points", "les", "modifications", "du", "texte", "pr\u00e9sent\u00e9es", "lundi", "par", "Manuel", "Valls"], ["Le", "compromis", "avantage", "moins", "Ankara", "que", "le", "projet", "du", "7", "mars", "mais", "de", "gros", "doutes", "persistent", "sur", "sa", "l\u00e9galit\u00e9", "et", "son", "application"], ["Editorial", "Lors", "du", "sommet", "entre", "les", "Vingt-Huit", "et", "la", "Turquie", "l\u2019Union", "a", "choisi", "de", "renoncer", "\u00e0", "son", "ambition", "premi\u00e8re\u00a0:", "mettre", "en", "\u0153uvre", "une", "politique", "commune", "d\u2019accueil", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "va", "introduire", "un", "algorithme", "charg\u00e9", "d\u2019afficher", "en", "t\u00eate", "du", "fil", "d\u2019actualit\u00e9", "de", "ses", "utilisateurs", "les", "photos", "et", "vid\u00e9os", "qui", "les", "int\u00e9resseront", "le", "plus", "au", "lieu", "des", "plus", "r\u00e9centes"], ["Le", "magazine", "environnemental", "a", "annonc\u00e9", "jeudi", "sa", "liquidation", "fin", "mars"], ["L\u2019organisation", "du", "festival", "francilien", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "les", "premi\u00e8res", "t\u00eates", "d\u2019affiche", "pour", "les", "26", "27", "et", "28", "ao\u00fbt"], ["La", "quatri\u00e8me", "saison", "de", "la", "s\u00e9rie", "am\u00e9ricaine", "tr\u00e8s", "attendue", "\u00e9tait", "disponible", "en", "son", "entier", "d\u00e8s", "le", "4\u00a0mars", "sur", "le", "site", "de", "SVoD", "Netflix"], ["Un", "ancien", "affid\u00e9", "du", "chef", "de", "l\u2019Etat", "ivoirien", "attendu", "\u00e0", "la", "barre", "pour", "expliquer", "les", "rouages", "des", "milices", "pro-Gbagbo", "s\u2019est", "empress\u00e9", "de", "le", "qualifier", "de", "\u00a0p\u00e8re\u00a0"], ["Les", "reporters", "avaient", "\u00e9t\u00e9", "interpell\u00e9s", "samedi", "alors", "qu\u2019ils", "tentaient", "d\u2019interroger", "le", "premier", "ministre", "malaisien", "sur", "des", "accusations", "de", "corruption"], ["L\u2019institutrice", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "l\u2019\u00e9ducation", "des", "\u00e9l\u00e8ves", "traumatis\u00e9s", "par", "la", "violence", "a", "\u00e9t\u00e9", "r\u00e9compens\u00e9e", "par", "la", "fondation", "britannique", "Varkey", "pour", "son", "approche", "p\u00e9dagogique", "bas\u00e9e", "sur", "la", "confiance", "et", "les", "jeux"], ["Les", "repr\u00e9sentants", "de", "la", "CFDT", "de", "FO", "de", "la", "CGT", "et", "de", "la", "CFTC", "ont", "\u00e9t\u00e9", "re\u00e7us", "par", "Manuel", "Valls", "et", "Myriam", "El", "Khomri"], ["La", "d\u00e9cision", "du", "Kremlin", "devrait", "contribuer", "\u00e0", "accro\u00eetre", "la", "pression", "sur", "le", "r\u00e9gime", "de", "Bachar", "Al-Assad", "pour", "n\u00e9gocier", "la", "fin", "de", "la", "guerre"], ["Rob", "Ford", "\u00e2g\u00e9", "de", "46", "ans", "a", "succomb\u00e9", "\u00e0", "une", "rare", "forme", "de", "cancer", "Maire", "de", "la", "plus", "grande", "ville", "canadienne", "de", "2010", "\u00e0", "2014", "son", "mandat", "avait", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9maill\u00e9", "par", "une", "s\u00e9rie", "de", "frasques", "tr\u00e8s", "m\u00e9diatis\u00e9es"], ["Le", "proc\u00e8s", "des", "auteurs", "pr\u00e9sum\u00e9s", "d\u2019un", "braquage", "rat\u00e9", "qui", "a", "co\u00fbt\u00e9", "la", "vie", "\u00e0", "Aur\u00e9lie", "Fouquet", "polici\u00e8re", "municipale", "en\u00a02010", "entre", "dans", "sa", "deuxi\u00e8me", "semaine"], ["La", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "de", "football", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "les", "salaires", "de", "son", "ex-pr\u00e9sident", "et", "de", "son", "ancien", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "J\u00e9r\u00f4me", "Valcke"], ["Malgr\u00e9", "un", "statut", "de", "pionnier", "le", "r\u00e9seau", "social", "n\u2019a", "jamais", "\u00e9t\u00e9", "b\u00e9n\u00e9ficiaire"], ["Apr\u00e8s", "une", "saison", "2015", "catastrophique", "chez", "McLaren", "le", "pilote", "espagnol", "a", "d\u00e9truit", "sa", "monoplace", "lors", "du", "premier", "Grand", "Prix", "de", "la", "saison", "\u00e0", "Melbourne", "en", "Australie"], ["Le", "club", "anglais", "a", "\u00e9limin\u00e9", "le", "Dynamo", "Kiev", "pour", "s\u2019offrir", "son", "premier", "quart", "de", "finale", "L\u2019Atletico", "Madrid", "a", "eu", "besoin", "des", "tirs", "au", "but", "pour", "\u00e9liminer", "le", "PSV", "Eindhoven"], ["Emmanuel", "Macron", "rencontre", "Martin", "Bouygues", "et", "St\u00e9phane", "Richard", "cet", "apr\u00e8s-midi", "jeudi", "24", "mars"], ["Le", "chef", "d\u2019Etat", "en", "exil", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9j\u00e0", "condamn\u00e9", "\u00e0", "de", "multiples", "reprises", "pour", "corruption", "et", "pour", "la", "r\u00e9pression", "sanglante", "des", "manifestations", "de", "2011"], ["Quatre", "jours", "apr\u00e8s", "l\u2019arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "les", "autorit\u00e9s", "belges", "ont", "annonc\u00e9", "avoir", "identifi\u00e9", "un", "nouveau", "suspect", "jusqu\u2019ici", "connu", "sous", "le", "pseudonyme", "de", "\u00a0Soufiane", "Kayal\u00a0"], ["L\u2019un", "des", "meilleurs", "joueurs", "humains", "au", "monde", "affronte", "un", "programme", "con\u00e7u", "par", "Google", "dans", "une", "s\u00e9rie", "de", "cinq", "matchs", "Alphago", "a", "remport\u00e9", "les", "deux", "premi\u00e8res", "confrontations"], ["Une", "vache", "a", "\u00e9t\u00e9", "test\u00e9e", "positive", "\u00e0", "l\u2019enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "dans", "les", "Ardennes", "Un", "laboratoire", "britannique", "doit", "encore", "confirmer", "ce", "r\u00e9sultat"], ["Lors", "de", "la", "messe", "des", "Rameaux", "dimanche", "des", "pri\u00e8res", "ont", "fait", "implicitement", "r\u00e9f\u00e9rence", "\u00e0", "la", "temp\u00eate", "qui", "a", "secou\u00e9", "l\u2019archev\u00eaque", "accus\u00e9", "de", "ne", "pas", "avoir", "d\u00e9nonc\u00e9", "\u00e0", "la", "justice", "des", "cas", "de", "p\u00e9dophilie"], ["Les", "r\u00e9actions", "politiques", "n\u2019ont", "pas", "manqu\u00e9", "apr\u00e8s", "les", "attaques", "au", "prix", "d\u2019absurdit\u00e9s", "et", "de", "contre-v\u00e9rit\u00e9s"], ["Des", "t\u00e9moins", "racontent", "les", "attaques", "terroristes", "qui", "ont", "frapp\u00e9", "Bruxelles"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "\u00a0r\u00e9volution\u00a0", "syrienne", "Le", "\u0001_\u0002", "vous", "invite", "\u00e0", "\u00e9changer", "avec", "des", "Syriens", "des", "journalistes", "et", "des", "experts\u00a0Retrouvez", "le", "chat", "avec", "Madjid", "Zerrouky", "journaliste", "au", "\u00a0Monde\u00a0", "et", "sp\u00e9cialiste", "des", "groupes", "djihadistes"], ["L\u2019affaire", "du", "pr\u00eatre", "Preynat", "accus\u00e9", "de", "p\u00e9dophilie", "et", "de", "l\u2019impunit\u00e9", "dont", "il", "a", "b\u00e9n\u00e9fici\u00e9", "de", "la", "part", "des", "autorit\u00e9s", "catholiques", "met", "le", "cardinal", "Barbarin", "archev\u00eaque", "de", "Lyon", "et", "primat", "des", "Gaules", "dans", "la", "tourmente", "Le", "point", "sur", "les", "faits"], ["Le", "groupe", "qui", "s\u2019appr\u00eate", "\u00e0", "publier", "ses", "r\u00e9sultats", "annuels", "pour", "l\u2019exercice", "2015", "devrait", "donc", "enregistrer", "une", "perte", "nette", "comptable", "record"], ["Pyongyang", "a", "\u00e9galement", "poursuivi", "dans", "la", "surench\u00e8re", "en", "tirant", "deux", "missiles", "balistiques", "\u00e0", "courte", "port\u00e9e", "au", "large", "de", "ses", "c\u00f4tes", "orientales"], ["Le", "ministre", "de", "l\u2019int\u00e9rieur", "Bernard", "Cazeneuve", "en", "visite", "\u00e0", "Abidjan", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "vouloir", "renforcer", "la", "pr\u00e9sence", "des", "militaires", "fran\u00e7ais", "de", "l\u2019op\u00e9ration", "\u00a0Barkhane\u00a0"], ["Vous", "avez", "d\u00e9croch\u00e9", "de", "l\u2019actualit\u00e9", "ce", "week-end", "Voici", "de", "quoi", "vous", "aider", "\u00e0", "reprendre", "le", "fil", "de", "l\u2019actualit\u00e9", "avec", "les", "principales", "informations", "des", "samedi", "12", "et", "dimanche", "13", "mars"], ["L\u2019universit\u00e9", "de", "Haute-Alsace", "et", "le", "CNAM", "ont", "mis", "en", "place", "un", "dipl\u00f4me", "original", "pour", "les", "\u00e9tudiants", "de", "moins", "de", "25", "ans", "en", "panne", "d\u2019orientation", "Reportage"], ["La", "politique", "tr\u00e8s", "restrictive", "d\u2019Apple", "en", "mati\u00e8re", "de", "failles", "informatiques", "pourrait", "expliquer", "pourquoi", "une", "\u00a0tierce\u00a0partie\u00a0", "a", "accept\u00e9", "d\u2019aider", "le", "FBI", "\u00e0", "d\u00e9verrouiller", "l\u2019iPhone", "de", "la", "tuerie", "de", "San", "Bernardino"], ["La", "Cimade", "constate", "dans", "un", "rapport", "rendu", "public", "mercredi", "que", "la", "d\u00e9mat\u00e9rialisation", "des", "proc\u00e9dures", "administratives", "se", "fait", "aux", "d\u00e9pens", "des", "\u00e9trangers", "en", "qu\u00eate", "de", "papiers"], ["Les", "Nord-Cor\u00e9ens", "doivent", "prendre", "des", "risques", "pour", "appeler", "en", "dehors", "de", "leur", "pays", "par", "des", "canaux", "clandestins", "mis", "en", "place", "pour", "contourner", "les", "interdictions"], ["L\u2019homme", "de", "26", "ans", "emprisonn\u00e9", "\u00e0", "Bruges", "en", "Belgique", "devrait", "\u00eatre", "transf\u00e9r\u00e9", "dans", "les", "trois", "mois", "en", "France"], ["Le", "dernier", "bilan", "de", "l\u2019attaque", "de", "dimanche", "fait", "\u00e9tat", "de", "trois", "terroristes", "tu\u00e9s", "La", "veille", "les", "autorit\u00e9s", "en", "annon\u00e7aient", "six", "Ce", "r\u00e9trop\u00e9dalage", "s\u00e8me", "la", "confusion", "au", "sein", "de", "la", "population", "et", "ajoute", "\u00e0", "l\u2019inqui\u00e9tude"], ["Le", "Fran\u00e7ais", "a", "remport\u00e9", "jeudi", "l\u2019\u00e9preuve", "du", "20", "kilom\u00e8tres", "et", "d\u00e9croch\u00e9", "une", "quatri\u00e8me", "m\u00e9daille", "d\u2019or", "apr\u00e8s", "celles", "du", "relais", "mixte", "du", "sprint", "et", "de", "la", "poursuite"], ["Le", "m\u00e9canisme", "consistant", "\u00e0", "renvoyer", "les", "migrants", "irr\u00e9guliers", "en", "Turquie", "pourrait", "s\u2019av\u00e9rer", "difficile", "\u00e0", "mettre", "en", "\u0153uvre"], ["Consommation", "risques", "pour", "la", "sant\u00e9", "et", "l\u2019environnement", "co\u00fbt", "\u00e9conomique", "l\u00e9gislation", "et", "alternatives\u2026", "Tour", "d\u2019horizon", "des", "questions", "que", "posent", "ces", "substances", "chimiques"], ["Cette", "enqu\u00eate", "vise", "notamment", "Franz", "Beckenbauer", "en", "qualit\u00e9", "de", "pr\u00e9sident", "du", "Comit\u00e9", "de", "candidature", "puis", "d\u2019organisation", "du", "Mondial", "2006"], ["Le", "s\u00e9lectionneur", "du", "XV", "de", "France", "fait", "tourner", "son", "effectif", "pour", "le", "quatri\u00e8me", "match", "du", "Tournoi", "des", "six", "nations", "contre", "l\u2019Ecosse", "dimanche", "\u00e0", "16\u00a0heures"], ["Un", "groupe", "d\u2019humoristes", "sous", "couvert", "de", "vis\u00e9es", "\u00e9ducatives", "a", "r\u00e9alis\u00e9", "une", "cam\u00e9ra", "cach\u00e9e", "douteuse", "dans", "les", "rues", "saoudiennes", "en", "se", "faisant", "passer", "pour", "un", "taxi", "kamikaze"], ["Cette", "d\u00e9cision", "constitue", "un", "revers", "pour", "les", "parents", "de", "Vincent", "Lambert", "oppos\u00e9s", "\u00e0", "tout", "arr\u00eat", "des", "traitements", "qui", "esp\u00e9raient", "la", "nomination", "d\u2019un", "tuteur", "ext\u00e9rieur", "\u00e0", "la", "famille"], ["Kinglsey", "Coman", "ailier", "fran\u00e7ais", "de", "20", "ans", "est", "en", "balance", "avec", "Franck", "Rib\u00e9ry", "pour", "occuper", "le", "couloir", "gauche", "du", "Bayern", "Munich", "en", "huiti\u00e8mes", "de", "finale", "de", "Ligue", "des", "champions"], ["Les", "journalistes", "du", "quotidien", "mis", "sous", "tutelle", "par", "le", "pouvoir", "et", "devenu", "un", "\u00a0zombie", "pro-gouvernemental\u00a0", "tentent", "de", "contourner", "la", "censure"], ["C\u2019est", "le", "premier", "cas", "d\u2019enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "(EBS)", "de", "ce", "type", "d\u00e9tect\u00e9", "en", "France", "depuis", "2011", "L\u2019Hexagone", "avait", "retrouv\u00e9", "en", "mai\u00a02015", "son", "statut", "de", "pays", "\u00a0\u00e0", "risque", "n\u00e9gligeable\u00a0", "pour", "cette", "maladie"], ["Incapable", "de", "trouver", "un", "mod\u00e8le", "\u00e9conomique", "viable", "l\u2019oiseau", "bleu", "semble", "avoir", "du", "plomb", "dans", "l\u2019aile", "et", "accuse", "521\u00a0millions", "de", "dollars", "de", "pertes"], ["L\u2019EPF", "qui", "n\u2019accueillait", "que", "des", "\u00e9tudiantes", "\u00e0", "sa", "cr\u00e9ation", "en\u00a01925", "forme", "d\u00e9sormais", "moins", "d\u2019ing\u00e9nieures", "que", "d\u2019ing\u00e9nieurs", "Ce", "qui", "ne", "l\u2019emp\u00eache", "pas", "de", "cultiver", "mixit\u00e9", "et", "diff\u00e9rences"], ["A", "l\u2019heure", "o\u00f9", "les", "soci\u00e9t\u00e9s", "traditionnelles", "cherchent", "\u00e0", "se", "d\u00e9lester", "du", "maximum", "d\u2019activit\u00e9s", "pour", "les", "sous-traiter", "le", "plus", "grand", "magasin", "du", "monde", "fait", "le", "contraire"], ["Le", "groupe", "djihadiste", "li\u00e9", "\u00e0", "Al-Qaida", "a", "attaqu\u00e9", "un", "groupe", "de", "l\u2019Arm\u00e9e", "syrienne", "libre", "le", "week-end", "des", "12", "et", "13\u00a0mars", "provoquant", "des", "manifestations", "dans", "la", "r\u00e9gion", "d\u2019Idlib"], ["Donald", "Trump", "se", "rapproche", "de", "la", "barre", "de", "1\u00a0237", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "n\u00e9cessaires", "pour", "\u00eatre", "nomm\u00e9", "chez", "les", "r\u00e9publicains", "Hillary", "Clinton", "elle", "doit", "obtenir", "au", "total", "2\u00a0383\u00a0d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "pour", "remporter", "l\u2019investiture", "d\u00e9mocrate"], ["A", "l\u2019issue", "d\u2019un", "tournoi", "d\u00e9cevant", "(5e", "place)", "le", "talonneur", "a", "\u00e9t\u00e9", "confirm\u00e9", "comme", "capitaine", "des", "Bleus", "jusqu\u2019en\u00a02019"], ["Avec", "des", "statistiques", "chaque", "ann\u00e9e", "plus", "impressionnantes", "\u00a0Grizi\u00a0", "n\u2019en", "finit", "plus", "de", "progresser", "Mais", "s\u2019imposer", "chez", "les", "\u00a0Colchoneros\u00a0", "n\u2019\u00e9tait", "pas", "chose", "gagn\u00e9e", "d\u2019avance"], ["Une", "d\u00e9l\u00e9gation", "des", "habitants", "de", "l\u2019immeuble", "o\u00f9", "\u00e9taient", "refugi\u00e9s", "une", "partie", "des", "auteurs", "des", "attentats", "du", "13\u00a0novembre", "2015", "a", "manifest\u00e9", "vendredi", "devant", "le", "minist\u00e8re", "de", "la", "justice", "\u00e0", "Paris"], ["Plusieurs", "comptes", "twitter", "visiblement", "proches", "de", "l\u2019Etat", "islamique", "multiplient", "les", "avertissements", "sur", "des", "attentats", "imminents", "dans", "une", "strat\u00e9gie", "qui", "semble", "d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e"], ["Les", "Bleues", "ont", "battu", "l\u2019Angleterre", "(17-12)", "vendredi", "18", "mars", "\u00e0", "Vannes"], ["Incapables", "d\u2019inscrire", "un", "but", "sur", "la", "pelouse", "du", "PSV", "au", "match", "aller", "les", "Madril\u00e8nes", "vont", "devoir", "\u00eatre", "plus", "r\u00e9alistes", "pour", "d\u00e9crocher", "leur", "billet", "pour", "les", "quarts", "de", "finale"], ["Le", "rendez-vous", "politique", "de", "France", "2", "s\u2019appr\u00eate", "\u00e0", "tirer", "sa", "r\u00e9v\u00e9rence", "\u00e0", "la", "fin", "de", "la", "saison", "Retour", "sur", "quelques", "temps", "forts", "de", "ce", "programme"], ["Chaque", "mercredi", "dans", "La", "Matinale", "la", "r\u00e9daction", "du", "\u00a0Monde\u00a0", "vous", "propose", "son", "choix", "de", "films", "pour", "la", "semaine"], ["\u00a0Le", "Journal", "du", "dimanche\u00a0", "\u00a0Paris", "Match\u00a0", "et", "\u00a0Elle\u00a0", "devraient", "\u00eatre", "touch\u00e9s", "par", "un", "plan", "de", "d\u00e9parts", "volontaires", "du", "groupe", "Lagard\u00e8re", "qui", "sera", "d\u00e9taill\u00e9", "titre", "par", "titre", "lors", "d\u2019un", "comit\u00e9", "d\u2019entreprise", "mardi", "15", "mars"], ["Les", "forces", "de", "police", "avaient", "d\u00fb", "intervenir", "vendredi", "pour", "contenir", "la", "col\u00e8re", "des", "spectateurs", "du", "stade", "V\u00e9lodrome", "d\u00e9\u00e7us", "des", "performances", "de", "leur", "\u00e9quipe"], ["Le", "ministre", "du", "travail", "avait", "donn\u00e9", "sa", "d\u00e9mission", "vendredi", "pour", "protester", "contre", "une", "coupe", "de", "1", "3\u00a0milliard", "de", "livres", "dans", "les", "allocations", "d\u2019invalidit\u00e9"], ["Une", "consultation", "interne", "du", "parti", "centriste", "a", "abouti", "\u00e0", "un", "rejet", "net", "de", "cette", "strat\u00e9gie", "pour", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "par", "66", "5", "%", "des", "voix"], ["L\u2019ancien", "trader", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "deux", "fois", "pour", "avoir", "fait", "perdre", "4", "9\u00a0milliards", "d\u2019euros", "\u00e0", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale"], ["Ce", "mod\u00e8le", "ultrarobuste", "de", "t\u00e9l\u00e9phone", "mobile", "Motorola", "a", "plut\u00f4t", "bien", "r\u00e9sist\u00e9", "\u00e0", "nos", "tests", "Attention", "chutes", "de", "t\u00e9l\u00e9phone", "portable"], ["Depuis", "pr\u00e8s", "de", "cinq", "ans", "un", "manchot", "de", "Magellan", "nage", "plus", "de", "6\u00a0000", "kilom\u00e8tres", "pour", "passer", "une", "partie", "de", "l\u2019ann\u00e9e", "au", "large", "du", "Br\u00e9sil", "avec", "l\u2019homme", "qui", "l\u2019a", "sauv\u00e9"], ["L\u2019archev\u00eaque", "de", "Lyon", "est", "mis", "en", "cause", "pour", "non-d\u00e9nonciation", "aupr\u00e8s", "de", "la", "justice", "des", "agissements", "pass\u00e9s", "d\u2019un", "pr\u00eatre", "p\u00e9dophile"], ["Alors", "que", "la", "justice", "vient", "de", "rendre", "un", "non-lieu", "dans", "l\u2019enqu\u00eate", "sur", "le", "vaccin", "contre", "l\u2019h\u00e9patite", "B", "Anne", "Chailleu", "pr\u00e9sidente", "de", "l\u2019association", "Formindep", "regrette", "le", "peu", "d\u2019information", "assur\u00e9e", "par", "les", "autorit\u00e9s"], ["Le", "terroriste", "pr\u00e9sum\u00e9", "bless\u00e9", "lors", "de", "son", "arrestation", "est", "sorti", "de", "l\u2019h\u00f4pital", "et", "se", "trouve", "au", "si\u00e8ge", "de", "la", "police", "f\u00e9d\u00e9rale", "belge"], ["Le", "Fran\u00e7ais", "est", "accus\u00e9", "d\u2019avoir", "organis\u00e9", "l\u2019\u00e9vasion", "des", "deux", "pilotes", "condamn\u00e9s", "\u00e0", "vingt", "ans", "de", "prison", "par", "la", "justice", "dominicaine", "pour", "narcotrafic"], ["L\u2019ASM", "qui", "a", "gagn\u00e9", "2-0", "au", "Parc", "des", "Princes", "contre", "des", "Parisiens", "au", "ralenti", "conforte", "sa", "deuxi\u00e8me", "place", "5", "points", "devant", "Nice", "vainqueur", "d\u2019Ajaccio"], ["Cinq", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "r\u00e9volte", "syrienne", "les", "lecteurs", "du", "\u0001_\u0002", "ont", "discut\u00e9", "tout", "au", "long", "de", "la", "journ\u00e9e", "du", "15\u00a0mars", "avec", "des", "t\u00e9moins", "du", "conflit"], ["Aux", "Etats-Unis", "o\u00f9", "la", "saison", "vient", "de", "reprendre", "les", "universit\u00e9s", "offrent", "une", "seconde", "chance", "aux", "apprentis", "footballeurs", "qui", "ne", "parviennent", "pas", "\u00e0", "percer", "en", "France"], ["Des", "documents", "auraient", "\u00e9t\u00e9", "saisis", "par", "les", "autorit\u00e9s", "suisses", "dans", "le", "cadre", "de", "leur", "enqu\u00eate", "sur", "l\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "de", "la", "FIFA", "Joseph", "Blatter", "et", "le", "paiement", "controvers\u00e9", "de", "1", "8\u00a0million", "d\u2019euros", "\u00e0", "Michel", "Platini"], ["Rapporter", "le", "nombre", "de", "victimes", "du", "conflit", "syrien", "\u00e0", "la", "population", "fran\u00e7aise", "permet", "de", "mieux", "comprendre", "l\u2019ampleur", "de", "la", "trag\u00e9die", "que", "conna\u00eet", "le", "pays"], ["Le", "premier", "ministre", "lib\u00e9ral", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "son", "intention", "de", "briguer", "un", "si\u00e8ge", "de", "membre", "non", "permanent", "au", "Conseil", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "pour", "la", "p\u00e9riode", "2021-2022"], ["Le", "nord-est", "du", "pays", "ravag\u00e9", "par", "le", "s\u00e9isme", "le", "tsunami", "et", "la", "catastrophe", "nucl\u00e9aire", "du", "11\u00a0mars", "2011", "se", "reconstruit", "difficilement", "Encore", "174\u00a0000", "personnes", "sont", "h\u00e9berg\u00e9es", "dans", "des", "logements", "provisoires"], ["Quatre", "scrutins", "se", "tiendront", "dimanche", "20\u00a0mars", "sur", "le", "continent", "au", "Niger", "B\u00e9nin", "Congo", "Brazzaville", "et", "S\u00e9n\u00e9gal", "D\u00e9cryptage", "de", "Laurent", "Bigot", "ancien", "diplomate"], ["La", "nouvelle", "ministre", "du", "logement", "est", "critiqu\u00e9e", "pour", "avoir", "conserv\u00e9", "son", "mandat", "de", "conseill\u00e8re", "r\u00e9gionale", "d\u2019Ile-de-France"], ["Quelques", "heures", "apr\u00e8s", "une", "nouvelle", "d\u00e9claration", "de", "la", "fin", "de", "l\u2019\u00e9pid\u00e9mie", "en", "Afrique", "de", "l\u2019Ouest", "Conakry", "a", "fait", "\u00e9tat", "de", "deux", "victimes", "sur", "son", "territoire"], ["Editorial", "Non", "seulement", "les", "gouvernements", "successifs", "n\u2019ont", "pas", "r\u00e9ussi", "\u00e0", "faire", "baisser", "l\u2019usage", "des", "pesticides", "mais", "ils", "continuent", "d\u2019ignorer", "volontairement", "les", "causes", "profondes", "de", "cette", "inflation", "chimique"], ["Les", "drapeaux", "sont", "en", "berne", "en", "Belgique", "Trois", "jours", "de", "deuil", "national", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9cr\u00e9t\u00e9s", "\u00e0", "la", "suite", "des", "attentats", "du", "22\u00a0mars", "Ces", "attaques", "perp\u00e9tr\u00e9es", "\u00e0", "l\u2019a\u00e9roport", "et", "dans", "une", "station", "de", "m\u00e9tro", "de", "Bruxelles", "ont", "fait", "au", "moins", "31\u00a0morts", "et", "plus", "de", "200\u00a0bless\u00e9s"], ["Les", "Verts", "ont", "largement", "battu", "(3-0)", "les", "H\u00e9raultais", "samedi", "lors", "de", "la", "31\u00e8me", "journ\u00e9e", "de", "Ligue", "1"], ["Invit\u00e9s", "par", "la", "Mairie", "de", "Paris", "\u00e0", "un", "colloque", "sur", "le", "droit", "des", "femmes", "en", "RDC", "des", "avocats", "ont", "r\u00e9clam\u00e9", "la", "mise", "en", "place", "d\u2019un", "tribunal", "p\u00e9nal", "international", "au", "Congo"], ["La", "l\u00e9gende", "am\u00e9ricaine", "du", "folk", "a", "discr\u00e8tement", "annonc\u00e9", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "lundi", "qu\u2019il", "sillonnerait", "les", "Etats-Unis", "pour", "pr\u00e9senter", "ce", "nouvel", "opus"], ["L\u2019OMS", "et", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "veulent", "encourager", "la", "mise", "en", "\u0153uvre", "du", "R\u00e8glement", "sanitaire", "international"], ["Temps", "de", "travail", "cong\u00e9s", "licenciement\u00a0:", "suivons", "l\u2019exemple", "de", "Michel", "confront\u00e9", "aux", "dispositions", "de", "la", "loi", "Travail", "si", "elle", "\u00e9tait", "vot\u00e9e", "dans", "sa", "version", "actuelle"], ["D\u2019apr\u00e8s", "un", "rapport", "BNP", "Paribas", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale", "BCPE", "le", "Cr\u00e9dit", "agricole", "et", "le", "Cr\u00e9dit", "mutuel-CIC", "ont", "r\u00e9alis\u00e9", "en\u00a02014", "5\u00a0milliards", "d\u2019euros", "de", "b\u00e9n\u00e9fices"], ["Depuis", "juin", "le", "pays", "qui", "participe", "\u00e0", "la", "coalition", "internationale", "contre", "les", "djihadistes", "et", "a", "repris", "son", "offensive", "contre", "les", "Kurdes", "a", "\u00e9t\u00e9", "touch\u00e9", "par", "au", "moins", "huit", "attentats"], ["Deux", "ans", "apr\u00e8s", "l\u2019adoption", "de", "la", "loi", "ALUR", "la", "ministre", "du", "logement", "nomm\u00e9e", "le", "11\u00a0f\u00e9vrier", "assure", "que", "les", "loyers", "\u00e0", "Lille", "seront", "encadr\u00e9s", "\u00a0d\u00e8s", "la", "fin", "2016\u00a0", "et", "que", "les", "aides", "au", "logement", "pour", "les", "\u00e9tudiants", "ne", "diminueront", "pas"], ["Plusieurs", "professionnels", "et", "militants", "antisexisme", "s\u2019\u00e9taient", "offusqu\u00e9s", "de", "voir", "des", "danseuses", "d\u00e9guis\u00e9es", "en", "\u00e9coli\u00e8res", "irlandaises", "peu", "v\u00eatues"], ["L\u2019archev\u00eaque", "est", "accus\u00e9", "de", "ne", "pas", "avoir", "d\u00e9nonc\u00e9", "\u00e0", "la", "justice", "des", "agressions", "sexuelles", "sur", "mineurs", "Des", "faits", "qu\u2019il", "r\u00e9cuse", "fermement"], ["La", "pr\u00e9sidente", "du", "Front", "national", "a", "achev\u00e9", "mercredi", "une", "visite", "de", "six", "jours", "boud\u00e9e", "par", "les", "\u00e9lus", "canadiens", "A", "d\u00e9faut", "de", "pouvoir", "les", "rencontrer", "elle", "a", "critiqu\u00e9", "leur", "politique", "d\u2019immigration"], ["Selon", "les", "autorit\u00e9s", "argentines", "le", "navire", "p\u00eachait", "mardi", "sans", "autorisation", "au", "large", "de", "Puerto", "Madryn", "dans", "la", "zone", "\u00e9conomique", "exclusive", "de", "l\u2019Argentine"], ["C\u2019est", "une", "double", "mobilisation", "nationale", "pr\u00e9vue", "mercredi", "Les", "syndicats", "et", "la", "jeunesse", "font", "front", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "El", "Khomri", "tandis", "que", "SNCF", "et", "RATP", "protestent", "contre", "leurs", "conditions", "de", "travail"], ["Le", "premier", "ministre", "a", "dit", "comprendre", "\u00a0la", "peur\u00a0", "des", "juifs", "contraints", "\u00e0", "\u00a0une", "vie", "retranch\u00e9e\u00a0", "selon", "le", "pr\u00e9sident", "du", "CRIF."], ["Et", "voil\u00e0", "comment", "convaincre", "les", "\u00e9l\u00e8ves", "qu\u2019une", "restitution", "int\u00e9grale", "du", "cours", "dans", "les", "copies", "n\u2019est", "pas", "synonyme", "de", "bonne", "note"], ["Moins", "polluantes", "les", "voitures", "\u00e0", "double", "motorisation", "s\u00e9duisent", "les", "particuliers", "Leurs", "ventes", "ont", "augment\u00e9", "de", "40\u00a0%", "en", "France", "au", "d\u00e9triment", "des", "mod\u00e8les", "diesel"], ["Au", "menu", ":", "l\u2019\u00e9pave", "de", "l\u2019", "\u00a0Esmeralda\u00a0", "d\u00e9couverte", "au", "large", "d\u2019Oman", "retrouver", "les", "souvenirs", "qu\u2019Alzheimer", "efface", "les", "myst\u00e8res", "de", "Pluton", "\u00a0etc"], ["Cette", "gr\u00e8ve", "pr\u00e9vue", "pour", "s\u2019achever", "lundi", "soir", "a", "\u00e9t\u00e9", "lanc\u00e9e", "dimanche", "par", "l\u2019UNSA-ICNA."], ["Au", "lendemain", "des", "attaques", "meurtri\u00e8res", "qui", "ont", "eu", "lieu", "dans", "le", "c\u0153ur", "de", "Bruxelles", "les", "m\u00e9dias", "du", "royaume", "sont", "sous", "le", "choc"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "a", "rencontr\u00e9", "des", "opposants", "lors", "de", "sa", "visite", "historique", "\u00e0", "La", "Havane"], ["Les", "sondages", "se", "sont", "montr\u00e9s", "incapables", "d\u2019anticiper", "la", "victoire", "de", "Bernie", "Sanders", "Reste", "\u00e0", "savoir", "s\u2019ils", "se", "trompent", "aussi", "pour", "les", "autres", "Etats", "du", "Midwest", "qui", "voteront", "le\u00a015\u00a0mars"], ["L\u2019Italien", "Simone", "Morro", "a", "r\u00e9ussi", "avec", "deux", "autres", "alpinistes", "la", "premi\u00e8re", "ascension", "hivernale", "du", "neuvi\u00e8me", "plus", "haut", "sommet", "de", "la", "plan\u00e8te"], ["La", "mesure", "phare", "de", "ce", "texte", "pr\u00e9voit", "le", "renvoi", "de", "tous", "les", "nouveaux", "migrants", "arrivant", "en", "Gr\u00e8ce", "par", "la", "Turquie", "y", "compris", "les", "demandeurs", "d\u2019asile"], ["Premier", "pays", "\u00e0", "acqu\u00e9rir", "des", "Rafale", "l\u2019Egypte", "envisage", "d\u2019acheter", "quatre", "bateaux", "et", "un", "satellite", "de", "t\u00e9l\u00e9communications", "pour", "un", "montant", "proche", "d\u20191\u00a0milliard", "d\u2019euros"], ["Les", "esp\u00e8ces", "repoussantes", "sont", "moins", "\u00e9tudi\u00e9es", "que", "les", "autres", "ce", "qui", "rend", "leur", "protection", "plus", "difficile"], ["Apr\u00e8s", "la", "non-parution", "du", "\u00a0JDD\u00a0", "dimanche", "l\u2019activit\u00e9", "des", "r\u00e9dactions", "va", "reprendre"], ["Thierry", "Baubet", "responsable", "de", "la", "cellule", "d\u2019urgence", "m\u00e9dico-psychologique", "de", "Seine-Saint-Denis", "explique", "que", "des", "victimes", "des", "attentats", "de", "janvier", "et", "novembre\u00a02015", "\u00e0", "Paris", "l\u2019ont", "appel\u00e9", "mardi", "avec", "une", "forte", "r\u00e9activation", "des", "\u00e9motions"], ["Patrice", "Talon", "a", "r\u00e9ussi", "au", "second", "tour", "\u00e0", "former", "une", "vaste", "coalition", "en", "se", "pr\u00e9sentant", "comme", "le", "candidat", "de", "la", "rupture"], ["Apr\u00e8s", "l\u2019attentat", "mardi", "matin", "les", "voyageurs", "exfiltr\u00e9s", "de", "l\u2019a\u00e9roport", "international", "ont", "converg\u00e9", "vers", "la", "ville", "de", "Zaventem", "T\u00e9moignages"], ["La", "maison", "Millon", "a", "pris", "le", "relais", "d\u2019Artcurial", "pour", "cette", "op\u00e9ration", "caritative", "au", "profit", "de", "RSF."], ["Du", "soul\u00e8vement", "populaire", "de", "mars", "2011", "au", "conflit", "d\u2019aujourd\u2019hui", "en", "passant", "par", "la", "terrible", "prison", "de", "Saidnaya", "un", "jeune", "homme", "d\u2019Alep", "revient", "sur", "cinq", "ans", "de", "guerre", "en", "Syrie"], ["Pour", "choisir", "o\u00f9", "partir", "en", "Erasmus", "le", "choix", "des", "\u00e9tudes", "est", "important\u00a0;", "mais", "le", "budget", "aussi\u00a0:", "en", "croisant", "le", "prix", "des", "loyers", "avec", "celui", "des", "transports", "ou", "de", "la", "nourriture", "le", "site", "de", "logement", "\u00e9tudiant", "Uniplaces", "a", "rep\u00e9r\u00e9", "les", "cinq", "villes", "europ\u00e9ennes", "les", "moins", "ch\u00e8res"], ["Le", "fisc", "vient", "de", "pr\u00e9ciser", "les", "r\u00e8gles", "des", "taxations", "des", "plus-values", "boursi\u00e8res", "en", "clarifiant", "le", "sort", "r\u00e9serv\u00e9", "aux", "moins-values"], ["Le", "championnat", "du", "monde", "reprend", "jeudi", "sur", "la", "Gold", "Coast", "en", "Australie", "Petit", "tour", "d\u2019horizon", "des", "chances", "des", "trois", "rep\u00e9sentant(e)s", "tricolores", "sur", "le", "circuit", "professionnel"], ["La", "ministre", "de", "l\u2019environnement", "S\u00e9gol\u00e8ne", "Royal", "a", "annonc\u00e9", "cette", "mesure", "lors", "d\u2019un", "entretien", "sur", "TF1"], ["Hyp\u00e9rion", "et", "Silva", "s\u2019\u00e9l\u00e8veront", "d\u2019ici", "\u00e0", "2020", "au", "centre", "de", "la", "ville", "pr\u00e8s", "de", "la", "gare", "Saint-Jean", "et", "de", "la", "future", "gare", "LGV.", "La", "premi\u00e8re", "notamment", "se", "veut", "un", "pilote", "du", "nouveau", "label", "\u00a0B\u00e2timent", "bas", "carbone\u00a0"], ["Une", "s\u00e9rie", "d'explosions", "a", "frapp\u00e9", "la", "capitale", "belge", "le", "22", "mars", "2016", "\u00e0", "l\u2019a\u00e9roport", "puis", "dans", "une", "station", "de", "m\u00e9tro", "du", "centre-ville", "Le", "r\u00e9sum\u00e9", "en", "vid\u00e9o"], ["En", "revendiquant", "lundi", "le", "droit", "\u00e0", "un", "nouveau", "d\u00e9part", "pour", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "le", "premier", "ministre", "innove", "en", "mati\u00e8re", "de", "bras", "de", "fer", "avec", "les", "syndicats"], ["Deux", "personnes", "restent", "activement", "recherch\u00e9es", "au", "lendemain", "de", "l\u2019op\u00e9ration", "de", "police", "\u00e0", "Forest", "dans", "le", "cadre", "de", "l\u2019enqu\u00eate", "sur", "les", "attaques", "de", "Paris", "et", "Saint-Denis"], ["Face", "\u00e0", "l\u2019inaction", "du", "personnel", "m\u00e9dical", "la", "famille", "de", "la", "d\u00e9funte", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "pratiquer", "elle-m\u00eame", "une", "\u00a0op\u00e9ration\u00a0", "pour", "sauver", "ses", "jumeaux"], ["Le", "nouveau", "film", "\u00a0Batman", "v", "Superman\u00a0:", "L\u2019Aube", "de", "la", "justice\u00a0", "exploite", "la", "querelle", "entre", "deux", "grosses", "t\u00eates", "d\u2019affiche", "le", "chevalier", "noir", "et", "l\u2019homme", "d\u2019acier"], ["Jean-Marc", "Todeschini", "secr\u00e9taire", "d\u2019Etat", "charg\u00e9", "des", "anciens", "combattants", "et", "de", "la", "m\u00e9moire", "aupr\u00e8s", "du", "ministre", "de", "la", "d\u00e9fense", "d\u00e9fend", "le", "choix", "du", "19\u00a0mars", "pour", "rendre", "hommage", "\u00e0", "toutes", "les", "victimes", "du", "conflit"], ["Le", "projet", "de", "budget", "2016", "vot\u00e9", "\u00e0", "la", "fin", "de", "novembre", "vise", "\u00e0", "ramener", "le", "d\u00e9ficit", "sous", "les", "10\u00a0milliards", "d\u2019euros"], ["Malgr\u00e9", "tout", "pour", "Eric", "Heyer", "analyste", "\u00e0", "l\u2019Observatoire", "fran\u00e7ais", "des", "conjonctures", "\u00e9conomiques", "sans", "cette", "surtaxe", "la", "loi", "El", "Khomri", "\u00a0reviendrait", "\u00e0", "pr\u00e9cariser", "la", "masse\u00a0"], ["\u00a0Momie\u00a0", "\u00a0contagion\u00a0", "\u00a0KGB\u00a0", "\u2026", "Pour", "\u00e9chapper", "\u00e0", "ces", "menaces", "et", "sortir", "en", "moins", "d\u2019une", "heure", "d\u2019une", "pi\u00e8ce", "o\u00f9", "ils", "sont", "enferm\u00e9s", "les", "participants", "doivent", "faire", "travailler", "leurs", "m\u00e9ninges", "et", "jouer", "collectif"], ["Un", "data-journaliste", "a", "d\u00e9pass\u00e9", "les", "seules", "donn\u00e9es", "chiffr\u00e9es", "pour", "d\u00e9couvrir", "que", "le", "pire", "comt\u00e9", "am\u00e9ricain", "objectivement", "n\u2019\u00e9tait", "pas", "si", "horrible", "que", "\u00e7a"], ["Les", "s\u00e9nateurs", "ont", "vot\u00e9", "un", "texte", "diff\u00e9rent", "de", "l\u2019Assembl\u00e9e", "Faute", "d\u2019accord", "entre", "les", "deux", "Chambres", "l\u2019article", "2", "de", "la", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "concernant", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "pour", "les", "terroristes", "ne", "pourra", "jamais", "aboutir"], ["Serge", "Kampf", "fondateur", "du", "groupe", "fran\u00e7ais", "de", "services", "informatiques", "Capgemini", "et", "grand", "m\u00e9c\u00e8ne", "du", "rugby", "fran\u00e7ais", "est", "mort", "\u00e0", "Grenoble", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "81", "ans"], ["Des", "utilisateurs", "des", "r\u00e9seaux", "sociaux", "s\u2019indignent", "du", "manque", "de", "compassion", "des", "Occidentaux", "envers", "les", "victimes", "des", "attentats", "en", "Turquie", "et", "en", "C\u00f4te", "d\u2019Ivoire", "Facebook", "est", "accus\u00e9", "de", "\u00a0deux", "poids", "et", "deux", "mesures\u00a0", "pour", "n\u2019avoir", "pas", "activ\u00e9", "la", "fonction", "\u00a0safety", "check\u00a0", "en\u00a0C\u00f4te\u00a0d\u2019Ivoire"], ["Une", "empreinte", "palmaire", "relev\u00e9e", "\u00e0", "l\u2019\u00e9poque", "quand", "la", "technique", "des", "empreintes", "g\u00e9n\u00e9tiques", "\u00e9tait", "encore", "balbutiante", "a", "permis", "d\u2019interpeller", "Nicolas", "Charbonnier"], ["Plusieurs", "fois", "menac\u00e9", "l\u2019\u00e9thio-jazz", "fusion", "de", "jazz", "et", "de", "musiques", "traditionnelles", "n\u00e9e", "dans", "les", "ann\u00e9es", "1960", "raisonne", "toujours", "dans", "les", "bars", "et", "les", "h\u00f4tels", "d\u2019Addis-Abeba"], ["Ce", "choix", "doit", "\u00eatre", "valid\u00e9", "au", "plus", "tard", "le", "1er\u00a0juillet", "par", "le", "conseil", "des", "ministres", "et", "suivi", "d\u2019un", "d\u00e9cret", "du", "Conseil", "d\u2019Etat", "avant", "le", "1er\u00a0octobre"], ["Les", "13", "et", "14", "avril\u00a01958", "douze", "footballeurs", "professionnels", "d\u2019origine", "alg\u00e9rienne", "quittent", "clandestinement", "le", "territoire", "fran\u00e7ais", "pour", "participer", "\u00e0", "la", "cr\u00e9ation", "de", "la", "toute", "premi\u00e8re", "s\u00e9lection", "nationale", "d\u2019Alg\u00e9rie"], ["Le", "fid\u00e8le", "de", "Fran\u00e7ois", "Mitterrand", "est", "mort", "\u00e0", "l\u2019\u00e2ge", "de", "90", "ans", "Ancien", "journaliste", "il", "avait", "\u00e9t\u00e9", "pr\u00e9sident", "du", "groupe", "PS", "au", "S\u00e9nat", "de", "1988", "\u00e0", "2004"], ["Priv\u00e9s", "de", "t\u00e9l\u00e9communications", "les", "Congolais", "\u00e9lisent", "leur", "pr\u00e9sident", "ce", "dimanche", "Au", "pouvoir", "depuis", "32", "ans", "Denis", "Sassou-Nguesso", "est", "candidat", "\u00e0", "sa", "propre", "succession"], ["Huit", "syndicats", "appellent", "\u00e0", "manifester", "mercredi", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "Une", "journ\u00e9e", "d\u00e9cisive", "pour", "le", "gouvernement", "\u00e0", "14", "mois", "de", "la", "fin", "du", "quinquennat"], ["Le", "club", "parisien", "a", "\u00e9limin\u00e9", "Chelsea", "(2-1)", "\u00e0", "Londres", "et", "figure", "pour", "la", "quatri\u00e8me", "fois", "de", "suite", "dans", "le", "top", "8", "europ\u00e9en"], ["D\u00e9tenu", "par", "la", "R\u00e9publique", "d\u00e9mocratique", "du", "Congo", "l\u2019ancien", "maire", "de", "la", "ville", "rwandaise", "de", "Nyakizu", "a", "\u00e9t\u00e9", "remis", "au", "Comit\u00e9", "de", "suivi", "des", "tribunaux", "p\u00e9naux", "internationaux", "de", "l\u2019ONU."], ["La", "conversation", "entre", "Dilma", "Rousseff", "et", "Lula", "da", "Silva", "qui", "a", "d\u00e9clench\u00e9", "le", "scandale", "politique", "au", "Br\u00e9sil", "n\u2019\u00e9tait", "visiblement", "pas", "prot\u00e9g\u00e9e"], ["Du", "soul\u00e8vement", "populaire", "de", "mars", "2011", "au", "conflit", "d\u2019aujourd\u2019hui", "en", "passant", "par", "la", "terrible", "prison", "de", "Saidnaya", "un", "jeune", "homme", "d\u2019Alep", "revient", "sur", "cinq", "ans", "de", "guerre", "en", "Syrie"], ["L\u2019entreprise", "a", "lanc\u00e9", "l\u2019iPhone", "SE", "dot\u00e9", "d\u2019un", "\u00e9cran", "4", "pouces", "et", "de", "capacit\u00e9s", "techniques", "proches", "de", "son", "\u00a0grand", "fr\u00e8re\u00a0", "l\u2019iPhone", "6"], ["La", "Cor\u00e9e", "du", "Sud", "a", "dit", "lundi", "se", "tenir", "pr\u00eate", "\u00e0", "un", "cinqui\u00e8me", "essai", "nucl\u00e9aire", "nord-cor\u00e9en", "en", "violation", "des", "sanctions", "internationales"], ["L\u2019ONG", "ACAT", "qui", "a", "\u00e9tudi\u00e9", "89", "cas", "dont", "26", "mortels", "sur", "dix", "ans", "pointe", "un", "changement", "dans", "la", "doctrine", "du", "maintien", "de", "l\u2019ordre"], ["Le", "club", "de", "la", "capitale", "a", "remport\u00e9", "son", "quatri\u00e8me", "titre", "de", "champion", "de", "France", "cons\u00e9cutif", "en", "humiliant", "Troyes", "(9-0)", "dimanche", "d\u00e8s", "la", "30e", "journ\u00e9e"], ["La", "mission", "va", "entamer", "un", "voyage", "de", "sept", "mois", "pour", "parcourir", "un", "trajet", "de", "496\u00a0millions", "de", "kilom\u00e8tres", "jusqu\u2019\u00e0", "son", "objectif"], ["La", "plupart", "des", "zones", "non", "accessibles", "aux", "Nations", "unies", "sont", "assi\u00e9g\u00e9es", "par", "l\u2019arm\u00e9e", "syrienne", "La", "ville", "de", "Daraya", "au", "sud", "de", "Damas", "n\u2019a", "pas", "re\u00e7u", "d\u2019aide", "depuis", "quatre", "ans"], ["Le", "tourisme", "vert", "permet", "globalement", "de", "prot\u00e9ger", "des", "animaux", "en", "voie", "de", "disparition", "gr\u00e2ce", "aux", "efforts", "de", "conservation"], ["Chute", "de", "dr\u00f4ne", "bu\u00e9e", "sur", "le", "casque", ":", "rien", "n\u2019a", "emp\u00each\u00e9", "l\u2019Autrichien", "de", "27", "ans", "\u00e0", "remporter", "pour", "la", "cinqui\u00e8me", "fois", "de", "suite", "la", "Coupe", "du", "monde", "de", "ski", "alpin", "Une", "performance"], ["La", "mairie", "de", "Paris", "pr\u00e9voit", "d\u2019ouvrir", "cet", "\u00e9t\u00e9", "un", "centre", "pour", "200\u00a0sans-abri", "pr\u00e8s", "d\u2019une", "des", "rues", "les", "plus", "chics", "de", "la", "capitale", "provoquant", "la", "col\u00e8re", "des", "riverains"], ["Le", "vice-pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "entame", "son", "deuxi\u00e8me", "jour", "au", "Proche-Orient", "o\u00f9", "sont", "survenues", "deux", "attaques", "mercredi", "Leurs", "trois", "auteurs", "palestiniens", "ont", "\u00e9t\u00e9", "abattus"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "paiements", "mobiles", "fond\u00e9e", "par", "Jack", "Dorsey", "l\u2019un", "des", "co-fondateurs", "de", "Twitter", "a", "enregistr\u00e9", "une", "perte", "nette", "de", "212", "millions", "de", "dollars", "en", "2015"], ["Rencontre", "avec", "le", "roboticien", "japonais", "dont", "les", "cr\u00e9ations", "se", "veulent", "le", "plus", "proche", "possible", "de", "l\u2019humain", "et", "en", "l\u2019occurrence", "de", "lui-m\u00eame"], ["Ces", "chroniques", "vid\u00e9o", "vulgarisent", "avec", "humour", "les", "enjeux", "environnementaux", "de", "notre", "temps"], ["Le", "collectif", "\u00e0", "l\u2019origine", "de", "la", "p\u00e9tition", "contre", "la", "r\u00e9forme", "El", "Khomri", "utilise", "quelques", "raccourcis", "dans", "son", "argumentation", "que", "nous", "avons", "pass\u00e9e", "au", "crible"], ["Premi\u00e8re", "victoire", "en", "Coupe", "du", "monde", "pour", "Thomas", "Fanara", "qui", "s\u2019impose", "samedi", "19", "mars", "\u00e0", "Saint-Moritz", "(Suisse)", "devant", "ses", "compatriotes", "Alexis", "Pinturault", "et", "Mathieu", "Faivre", "lors", "du", "g\u00e9ant", "des", "finales", "de", "la", "Coupe", "du", "monde", "de", "ski", "alpin"], ["Livia", "Piccolo", "actrice", "et", "professeure", "de", "th\u00e9\u00e2tre", "vit", "\u00e0", "Sao", "Paulo", "au", "Br\u00e9sil", "C\u2019est", "l\u00e0", "qu\u2019elle", "est", "tomb\u00e9e", "enceinte", "quand", "l\u2019\u00e9pid\u00e9mie", "propag\u00e9e", "par", "les", "moustiques", "a", "commenc\u00e9", "\u00e0", "se", "r\u00e9pandre"], ["Fan", "d\u2019h\u00e9ro\u00efc", "fantasy", "et", "de", "bons", "petits", "plats", "cette", "psychologue", "clinicienne", "m\u00e8re", "d\u2019une", "enfant", "de", "3", "ans", "a", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9e", "le", "13", "novembre", "au", "Bataclan", "\u00a0\u00a0", "publie", "son", "portrait"], ["Auteur", "du", "premier", "but", "contre", "Chelsea", "en", "Ligue", "des", "champions", "le", "Parisien", "de", "20", "ans", "au", "caract\u00e8re", "bien", "tremp\u00e9", "fait", "son", "trou", "dans", "l\u2019\u00e9quipe", "de", "Laurent", "Blanc"], ["La", "d\u00e9flagration", "due", "selon", "des", "responsables", "\u00e0", "un", "engin", "explosif", "attach\u00e9", "au", "bus", "qui", "transportait", "des", "fonctionnaires", "s\u2019est", "produite", "dans", "un", "quartier", "commer\u00e7ant"], ["Ce", "vaccin", "est", "mis", "en", "cause", "dans", "l\u2019apparition", "de", "certaines", "maladies", "neurologiques", "telles", "que", "la", "scl\u00e9rose", "en", "plaques"], ["\u00a0Le", "principe", "est", "\u201cpas", "de", "silence", "la", "transparence", "totale\u201d\u00a0", "a", "affirm\u00e9", "la", "ministre", "de", "l\u2019\u00e9ducation", "nationale", "en", "d\u00e9voilant", "ces", "chiffres", "mercredi"], ["La", "r\u00e9daction", "du", "\u0001_\u0002", "continue", "de", "tenir", "un", "direct", "sur", "l\u2019\u00e9volution", "de", "la", "situation", "Voici", "les", "r\u00e9ponses", "aux", "questions", "qui", "ont", "\u00e9t\u00e9", "le", "plus", "souvent", "pos\u00e9es", "mercredi"], ["Selon", "les", "chiffres", "de", "l\u2019institut", "GfK", "auxquels", "\u00a0\u00a0", "a", "eu", "acc\u00e8s", "les", "ventes", "ont", "pratiquement", "tripl\u00e9", "en", "France", "au", "cours", "de", "l\u2019ann\u00e9e", "\u00e9coul\u00e9e"], ["En", "pr\u00e9sentant", "une", "offre", "100\u00a0%", "en", "cash", "le", "sud-africain", "Steinhoff", "propri\u00e9taire", "de", "Conforama", "coiffe", "sur", "le", "poteau", "l\u2019enseigne", "dirig\u00e9e", "par", "Alexandre", "Bompard"], ["Auditionn\u00e9", "mercredi", "au", "Parlement", "de", "Westminster", "le", "PDG", "d\u2019EDF", "Energy", "s\u2019est", "efforc\u00e9", "de", "r\u00e9pondre", "aux", "craintes", "et", "aux", "doutes", "entourant", "le", "projet", "de", "construction", "des", "deux", "r\u00e9acteurs", "EPR", "d\u2019Hinkley", "Point"], ["La", "victoire", "de", "l\u2019intelligence", "artificielle", "AlphaGo", "contre", "l\u2019ex-n\u00b0\u00a01", "mondial", "Lee", "Sedol", "n\u2019est", "qu\u2019un", "d\u00e9but\u00a0:", "comme", "les", "\u00e9checs", "le", "monde", "du", "go", "va", "d\u00e9sormais", "devoir", "cohabiter", "avec", "la", "machine"], ["La", "s\u00e9natrice", "de", "Paris", "reproche", "\u00e0", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "ses", "abandons", "id\u00e9ologiques", "et", "estime", "qu\u2019il", "n\u2019est", "pas", "le", "candidat", "naturel", "pour", "2017"], ["Nous", "sommes\u00a0en\u00a0Norv\u00e8ge", "\u00e0", "quelque", "100", "kilom\u00e8tres", "au", "nord", "du", "cercle", "polaire", "Par", "0\u00a0\u00b0C", "un", "vent", "glacial", "une", "mer\u00a0\u00e0\u00a04", "\u00b0C", "vous", "avez", "plus\u00a0de\u00a0chances", "de", "croiser", "un", "phoque", "qu\u2019un", "surfeur"], ["Edouard", "Louis", "est", "attaqu\u00e9", "en", "justice", "par", "Riadh", "B", "alias", "\u00a0Reda\u00a0", "le", "personnage", "d\u00e9crit", "par", "l\u2019\u00e9crivain", "dans", "son", "roman\u00a0comme", "l\u2019ayant", "viol\u00e9"], ["L\u2019Italien", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "supprimer", "pr\u00e8s", "de", "vingt", "ann\u00e9es", "d\u2019interventions", "dans", "sa", "ville", "d\u2019origine", "pour", "protester", "contre", "la", "\u00a0th\u00e9saurisation", "priv\u00e9e\u00a0", "du", "street-art"], ["Ministre", "des", "affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "jusqu\u2019\u00e0", "la", "chute", "du", "r\u00e9gime", "en\u00a02011", "le", "diplomate", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "comme", "discret", "et", "relativement", "conciliant", "avec", "Isra\u00ebl"], ["Depuis", "le", "retour", "de", "Salah", "Abdeslam", "\u00e0", "Molenbeek", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Paris", "la", "police", "belge", "a", "multipli\u00e9", "perquisitions", "et", "interventions", "pour", "arr\u00eater", "les", "terroristes"], ["L\u2019avion", "parti", "de", "Duba\u00ef", "s\u2019est", "\u00e9cras\u00e9", "samedi", "matin", "alors", "qu\u2019il", "tentait", "d\u2019atterrir", "dans", "des", "conditions", "de", "mauvaise", "visibilit\u00e9", "Aucun", "passager", "n\u2019a", "surv\u00e9cu", "\u00e0", "l\u2019accident"], ["Yann", "Laurans", "chercheur", "\u00e0", "l\u2019Iddri", "s\u2019interroge", "dans", "une", "tribune", "sur", "les", "risques", "du", "financement", "de", "la", "future", "Agence", "fran\u00e7aise", "de", "la", "biodiversit\u00e9", "par", "les", "agences", "de", "l\u2019eau"], ["L\u2019application", "de", "\u00a0microblogging\u00a0", "comme", "on", "avait", "coutume", "de", "la", "d\u00e9finir", "\u00e0", "sa", "naissance", "f\u00eate", "ses", "10\u00a0ans", "lundi", "21\u00a0mars", "Testez", "vos", "connaissances", "du", "r\u00e9seau", "social"], ["La", "date", "butoir", "des", "n\u00e9gociations", "de", "paix", "est", "fix\u00e9e", "au", "23\u00a0mars"], ["Il", "s\u2019agit", "d\u2019une", "\u00a0ultime\u00a0", "proposition", "pr\u00e9cise", "le", "minist\u00e8re", "de", "la", "fonction", "publique", "faite", "dans", "le", "cadre", "d\u2019une", "r\u00e9union", "de", "n\u00e9gociations", "avec", "les", "syndicats"], ["Une", "\u00e9quipe", "internationale", "vient", "de", "d\u00e9crire", "un", "amas", "de", "g\u00e9antes", "stellaires", "qui", "contient", "l\u2019\u00e9toile", "la", "plus", "imposante", "jamais", "d\u00e9tect\u00e9e", "\u00e0", "ce", "jour", "de", "265", "fois", "la", "masse", "du", "Soleil"], ["Mis", "en", "examen", "pour", "terrorisme", "l\u2019homme", "a", "organis\u00e9", "la", "cache", "de", "celui", "qui", "a", "particip\u00e9", "aux", "attentats", "du", "13\u00a0novembre"], ["La", "d\u00e9put\u00e9e", "du", "Vaucluse", "a", "assur\u00e9", "sur", "France", "Inter", "que", "\u00a0pr\u00e8s", "de", "40\u00a0%", "des", "chefs", "de", "TPE", "votent", "pour", "le", "Front", "national\u00a0", "Ils", "sont", "en", "fait", "plut\u00f4t", "autour", "de", "20\u00a0%", "\u00e0", "faire", "ce", "choix"], ["L\u2019attaquant", "de", "l\u2019\u00e9quipe", "de", "France", "mis", "en", "cause", "dans", "deux", "affaires", "est", "menac\u00e9", "de", "ne", "pas", "participer", "\u00e0", "l\u2019Euro", "2016", "Alors", "qu\u2019il", "n\u2019a", "pas", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9"], ["Les", "manifestants", "d\u00e9noncent", "un", "syst\u00e8me", "favorisant", "selon", "eux", "les", "taxis", "une", "d\u00e9gradation", "de", "leurs", "conditions", "de", "travail", "et", "les", "contr\u00f4les", "de", "police"], ["Pour", "le", "g\u00e9n\u00e9ral", "Andr\u00e9", "Lanata", "il", "ne", "peut", "y", "avoir", "de", "nouvelle", "op\u00e9ration", "sans", "moyens", "nouveaux"], ["Cet", "Alg\u00e9rien", "tu\u00e9", "mardi", "15\u00a0mars", "lors", "d\u2019une", "perquisition", "\u00e0", "Forest", "(Belgique)", "a", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9", "comme", "un", "des", "coordinateurs", "des", "attaques", "et", "de", "la", "fuite", "d\u2019Abdelhamid", "Abaaoud", "sous", "la", "fausse", "identit\u00e9", "de", "Samir", "Bouzid"], ["La", "loi", "El", "Khomri", "donnera", "aux", "entreprises", "plus", "d\u2019autonomie", "dans", "la", "modulation", "du", "temps", "de", "travail", "une", "plus", "grande", "latitude", "de", "n\u00e9gociation", "avec", "les", "syndicats", "et", "une", "meilleure", "anticipation", "du", "co\u00fbt", "des", "licenciements"], ["De", "l\u2019argent\u00e9", "des", "vestes", "port\u00e9es", "\u00e0", "m\u00eame", "le", "buste", "des", "\u00e9paules", "d\u00e9nud\u00e9es\u2026", "Jeux", "de", "contrastes", "fa\u00e7on", "clin", "d\u2019\u0153il", "aux", "90\u2019s"], ["Yann", "Rabanier", "a", "photographi\u00e9", "les", "\u00e9crivains", "qui", "ont", "investi", "les", "colonnes", "du", "Lib\u00e9ration", "du", "17", "mars"], ["L'ex-pr\u00e9sident", "a", "accord\u00e9", "une", "interview", "\u00e0", "TV", "Magazine", "premi\u00e8re", "diffusion", "de", "la", "presse", "fran\u00e7aise", "d\u00e9tenu", "par", "le", "groupe", "Figaro", "Il", "y", "confie", "sa", "passion", "pour", "les", "s\u00e9ries", "le", "cin\u00e9ma", "d'Arte", "et", "L'Equipe", "21", "Et", "ce", "au", "lendemain", "de", "la", "validation", "des", "\u00e9coutes", "de", "Paul", "Bismuth"], ["Des", "partis", "politiques", "et", "des", "membres", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "civile", "pointent", "un", "abandon", "des", "valeurs", "europ\u00e9ennes", "et", "des", "mesures", "tr\u00e8s", "difficiles", "\u00e0", "mettre", "en", "oeuvre"], ["L'instance", "de", "dialogue", "de", "l'islam", "est", "\u00e0", "nouveau", "r\u00e9uni", "ce", "lundi", "au", "minist\u00e8re", "de", "l'Int\u00e9rieur", "pour", "une", "journ\u00e9e", "d'ateliers-d\u00e9bats"], ["Pr\u00e8s", "des", "deux", "tiers", "des", "40%", "d'adh\u00e9rents", "qui", "se", "sont", "exprim\u00e9s", "ce", "dimanche", "ont", "suivi", "la", "consigne", "du", "pr\u00e9sident", "du", "parti", "Jean-Christophe", "Lagarde", "qui", "a", "notamment", "d\u00e9plor\u00e9", "de", "ne", "pas", "avoir", "pu", "conclure", "d'accord", "sur", "les", "l\u00e9gislatives", "avec", "LR."], ["Au", "moins", "onze", "personnes", "sont", "mortes", "dans", "l'explosion", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "ce", "matin", "\u00e0", "Bruxelles", "et", "au", "moins", "quinze", "dans", "l'explosion", "dans", "le", "m\u00e9tro", "de", "Maalbeck", "dans", "le", "centre", "de", "la", "capitale", "belge", "selon", "un", "bilan", "provisoire"], ["Cette", "semaine", "Adrienne", "Alix", "de", "la", "Quadrature", "du", "Net", "pr\u00e9sente", "la", "campagne", "Respect", "My", "Net", "pour", "signaler", "les", "entorses", "des", "fournisseurs", "d'acc\u00e8s", "\u00e0", "la", "neutralit\u00e9", "du", "Net", "Par", "ailleurs", "la", "Google", "Car", "se", "cogne", "et", "les", "scientifiques", "se", "bastonnent"], ["Le", "r\u00e9gime", "de", "Pyongyang", "a", "tir\u00e9", "ce", "vendredi", "deux", "missiles", "moyenne", "port\u00e9e"], ["A", "mesure", "que", "la", "traque", "des", "terroristes", "franco-belges", "se", "poursuit", "les", "pi\u00e8ces", "s'assemblent", "mais", "le", "tableau", "est", "loin", "d'\u00eatre", "termin\u00e9"], ["Alors", "qu'il", "avait", "accept\u00e9", "l'offre", "de", "rachat", "de", "l'enseigne", "de", "produits", "culturels", "le", "leader", "de", "l'\u00e9lectrom\u00e9nager", "en", "France", "fait", "volte-face", "en", "annon\u00e7ant", "son", "mariage", "avec", "le", "distributeur", "d'ameublement", "Le", "coup", "est", "rude", "pour", "la", "Fnac", "\u00e9vinc\u00e9e", "en", "deux", "semaines"], ["Les", "autorit\u00e9s", "expliquent", "avoir", "coup\u00e9s", "les", "t\u00e9l\u00e9communications", "pour", "des", "raisons", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "et", "de", "s\u00fbret\u00e9", "nationales", "mais", "les", "opposants", "\u00e0", "Denis", "Sassou", "Nguesso", "qui", "brigue", "un", "nouveau", "mandat", "d\u00e9noncent", "une", "fraude"], ["Salon", "du", "livre", "oblige", "on", "vous", "emm\u00e8ne", "\u00e0", "la", "d\u00e9couverte", "du", "Mille", "feuilles", "une", "librairie-resto-salon-de-th\u00e9", "avec", "vue", "panoramique", "\u00e0", "Bi\u00e8vres", "(91)"], ["Patron", "du", "deuxi\u00e8me", "assureur", "europ\u00e9en", "Henri", "de\u00a0Castries", "a", "annonc\u00e9", "lundi", "qu'il", "quitterait", "l'entreprise", "le", "1er\u00a0septembre", "Devenu", "administrateur", "de", "HSBC", "la", "City", "londonienne", "suppute", "son", "arriv\u00e9e", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "du", "g\u00e9ant", "bancaire", "britannique", "secou\u00e9", "par", "de", "nombreux", "scandales"], ["Oppos\u00e9", "\u00e0", "un", "centre", "d'accueil", "pour", "SDF", "Goasguen", "tente", "de", "masquer", "une", "manifestation", "d\u2019\u00e9go\u00efsme", "bourgeois", "caricaturale", "en", "accusant", "en", "retour", "les", "bobos"], ["Dans", "la", "capitale", "belge", "aux", "rues", "quasi", "d\u00e9sertes", "les", "habitants", "sont", "sid\u00e9r\u00e9s", "et", "inquiets", "pour", "l'avenir", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "dans", "le", "m\u00e9tro", "et", "l'a\u00e9roport"], ["en", "plus", "grand", "ICI"], ["Amnesty", "d\u00e9nonce", "la", "vision", "de", "plombiers", "de", "dirigeants", "europ\u00e9ens", "obnubil\u00e9s", "par", "l\u2019id\u00e9e", "de", "couper", "les", "flux"], ["Si", "vous", "n'avez", "rien", "suivi", "\u00e0", "l'actualit\u00e9", "du", "week-end", "ce", "qui", "n'est", "en", "rien", "condamnable", "(au", "contraire)", "voici", "un", "petit", "r\u00e9capitulatif", "des", "principaux", "\u00e9v\u00e9nements"], ["Plus", "grand", "march\u00e9", "d\u2019antiquit\u00e9s", "du", "monde", "les", "Puces", "de", "Saint-Ouen", "(93)", "abritent", "pas", "moins", "de", "1700", "marchands", "Christophe", "Zaragoza", "est", "l\u2019un", "d\u2019eux", "Il", "s\u2019est", "install\u00e9", "au", "march\u00e9", "Dauphine", "il", "y", "a", "un", "peu", "plus", "d'un", "an", "o\u00f9", "il", "tient", "la", "boutique", "Pass\u00e9", "inoxydable"], ["Ancien", "ministre", "de", "l\u2019Int\u00e9rieur", "Pierre", "Joxe", "travaille", "aujourd\u2019hui", "comme", "avocat", "des", "mineurs", "Pour", "le", "Bondy", "Blog", "il", "met", "son", "expertise", "au", "service", "d\u2019un", "d\u00e9cryptage", "exceptionnel", "Expliciter", "l\u2019h\u00e9ritage", "colonial", "de", "la", "France", "pour", "mieux", "comprendre", "l\u2019\u00e9tat", "d\u2019urgence", "et", "les", "dissensions", "qui", "parfois", "troublent", "les", "consciences", "dans", "notre", "pays"], ["Alors", "que", "l'\u00e9lectorat", "centriste", "reconna\u00eet", "en", "Jupp\u00e9", "son", "candidat", "naturel", "le", "patron", "de", "l'UDI", "Jean-Christophe", "Lagarde", "s'efforce", "d'exister"], ["Yousra", "est", "partie", "en", "maraude", "avec", "l\u2019association", "La", "Rue", "Tourne", "et", "a", "rencontr\u00e9", "Mourad", "un", "SDF", "qui", "a", "install\u00e9", "son", "abri", "de", "fortune", "dans", "le", "X\u00e8me", "arrondissement", "de", "Paris\u2026"], ["Avant", "la", "pr\u00e9sentation", "du", "nouveau", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "dix", "frondeurs", "proposent", "leur", "alternative", "au", "projet", "du", "gouvernement", "Des", "propositions", "que", "Lib\u00e9ration", "s'est", "procur\u00e9es", "en", "exclusivit\u00e9"], ["Selon", "le", "politologue", "Bertrand", "Badie", "le", "Nord", "ne", "ma\u00eetrise", "plus", "l\u2019agenda", "international", "le", "champ", "de", "bataille", "du", "monde", "se", "d\u00e9pla\u00e7ant", "vers", "le", "Sud", "Malgr\u00e9", "cela", "le", "mode", "de", "gouvernance", "globale", "n\u2019a", "pas", "\u00e9volu\u00e9", "depuis", "la", "d\u00e9colonisation", "et", "l\u2019\u00e9mergence", "de", "nouveaux", "acteurs"], ["Le", "Quartier", "Latin", "de", "l\u2019Afrique", "occupe", "une", "place", "particuli\u00e8re", "dans", "l\u2019histoire", "de", "la", "d\u00e9mocratie", "en", "Afrique", "contemporaine", "Le", "r\u00e9cent", "duel", "\u00e9lectoral", "qui", "a", "vu", "s\u2019affronter", "Lionel", "Zinsou", "et", "Patrice", "Talon", "s\u2019inscrit", "dans", "une", "tradition", "vieille", "d\u2019un", "quart", "de", "si\u00e8cle"], ["La", "rando", "naturiste", "se", "pratique", "aussi", "en", "montagne", "avec", "des", "raquettes"], ["Ils", "ont", "plus", "de", "60", "ans", "sont", "surinform\u00e9s", "sont", "la", "cible", "des", "marques", "mais", "pas", "des", "partis", "Ils", "pourraient", "pourtant", "former", "un", "tr\u00e8s", "bon", "barrage", "contre", "le", "FN."], ["Le", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "de", "Paris", "en", "fuite", "depuis", "plus", "de", "quatre", "mois", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "apr\u00e8s", "une", "brusque", "acc\u00e9l\u00e9ration", "de", "sa", "traque", "ces", "derniers", "jours"], ["Quelles", "mesures", "prendre", "pour", "r\u00e9duire", "le", "risque", "terroriste", "dans", "les", "gares", "et", "les", "a\u00e9roports\u00a0", "Le", "point", "avec", "Fran\u00e7ois", "Bonhomme", "s\u00e9nateur", "et", "auteur", "d'un", "r\u00e9cent", "rapport", "sur", "la", "question"], ["Selon", "le", "procureur", "de", "la", "R\u00e9publique", "de", "Paris", "le", "suspect", "cl\u00e9", "des", "attentats", "du", "13", "Novembre", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "soir", "affirme", "avoir", "finalement", "fait", "machine", "arri\u00e8re", "Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "incarc\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "Bruges"], ["L'homme", "d'affaires", "qui", "a", "remport\u00e9", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "dimanche", "fait", "toujours", "l'objet", "d'une", "proc\u00e9dure", "judiciaire", "en", "France", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "tent\u00e9", "d'empoisonner", "son", "pr\u00e9d\u00e9cesseur", "Retour", "sur", "l'affaire", "qui", "a", "d\u00e9but\u00e9", "en", "2012"], ["Ces", "six", "derniers", "mois", "je", "n\u2019ai", "jamais", "dormi", "plus", "de", "dix", "jours", "au", "m\u00eame", "endroit", "De", "l\u2019exil", "\u00e0", "la", "n\u00e9cessit\u00e9", "de", "tout", "r\u00e9inventer", "le", "sommeil", "devient", "le", "symbole", "d\u2019une", "m\u00e9tamorphose", "plan\u00e9taire"], ["Paris", "jeudi", "17", "mars", "La", "couleur", "rien", "d'autre", "que", "la", "couleur", "\u00a9", "Bruno", "Levy"], ["Recep", "Tayyip", "Erdogan", "affirme", "que", "cet", "homme", "dont", "il", "n'a", "pas", "pr\u00e9cis\u00e9", "l'identit\u00e9", "a", "\u00e9t\u00e9", "expuls\u00e9", "vers", "la", "Belgique", "cette", "derni\u00e8re", "n'ayant", "pas", "ensuite", "identifi\u00e9", "ses", "liens", "avec", "le", "terrorisme"], ["Il", "s\u2019agit", "du", "troisi\u00e8me", "cas", "isol\u00e9", "d\u2019ESB", "de", "ce", "type", "d\u00e9tect\u00e9", "en", "Europe", "depuis", "2015", "selon", "le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture"], ["Le", "mandat", "d\u2019arr\u00eat", "europ\u00e9en", "a", "mis", "fin", "dans", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "\u00e0", "la", "tr\u00e8s", "longue", "et", "tr\u00e8s", "politique", "proc\u00e9dure", "d\u2019extradition", "C\u2019est", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "lui", "que", "l\u2019un", "des", "responsables", "des", "attentats", "de", "Paris", "du", "13", "novembre", "sera", "bient\u00f4t", "livr\u00e9", "\u00e0", "la", "France", "Mon", "article", "est", "ici"], ["Un", "an", "apr\u00e8s", "les", "accords", "Minsk\u00a02", "les", "habitants", "de", "Jovanka", "un", "village", "coinc\u00e9", "entre", "soldats", "ukrainiens", "et", "forces", "prorusses", "ne", "comprennent", "pas", "pourquoi", "les", "tirs", "continuent", "ni", "pourquoi", "ils", "ne", "peuvent", "circuler", "librement", "entre", "les", "deux", "zones", "de", "l'est", "ukrainien"], ["Une", "trentaine", "de", "personnes", "sont", "mortes", "et", "plus", "de", "200", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es", "dans", "des", "explosions", "qui", "ont", "frapp\u00e9", "l'a\u00e9roport", "international", "de", "Bruxelles", "et", "son", "m\u00e9tro", "mardi", "matin", "Les", "attentats", "ont", "\u00e9t\u00e9", "revendiqu\u00e9s", "par", "l'Etat", "islamique"], ["Arriv\u00e9", "du", "Yemen", "il", "y", "a", "vingt", "ans", "il", "a", "\u00e9t\u00e9", "pl\u00e9biscit\u00e9", "par", "les", "internautes", "hongrois", "dans", "un", "pays", "o\u00f9", "le", "gouvernement", "ne", "cesse", "de", "montrer", "son", "hostilit\u00e9", "aux", "migrants"], ["Pyongyang", "a", "publi\u00e9", "des", "images", "de", "vid\u00e9osurveillance", "montrant", "un", "\u00e9tudiant", "am\u00e9ricain", "en", "train", "de", "prendre", "une", "affiche", "politique", "dans", "un", "h\u00f4tel", "un", "crime", "qui", "lui", "a", "valu", "une", "condamnation", "\u00e0", "15", "ans", "de", "travaux", "forc\u00e9s"], ["Un", "clich\u00e9", "pris", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "mardi", "matin", "par", "une", "journaliste", "g\u00e9orgienne", "et", "montrant", "deux", "femmes", "choqu\u00e9es", "et", "ensanglant\u00e9es", "a", "\u00e9t\u00e9", "diffus\u00e9", "partout", "sur", "Internet", "jusqu'\u00e0", "se", "hisser", "en", "une", "des", "journaux", "de", "la", "presse", "mondiale", "L'image", "forte", "mais", "crue", "a", "soulev\u00e9", "de", "nombreuses", "interrogations", "voire", "un", "certain", "rejet", "de", "la", "part", "d'internautes", "choqu\u00e9s", "Explications"], ["Les", "Fran\u00e7ais", "n\u2019aiment", "pas", "le", "monde", "dans", "lequel", "ils", "vivent", "Tout", "se", "passe", "comme", "si", "le", "pays", "\u00e9tait", "ancr\u00e9", "dans", "le", "d\u00e9ni", "refusant", "le", "monde", "r\u00e9el", "le", "changement", "les", "r\u00e9formes"], ["Les", "transports", "ont", "subi", "de", "nombreux", "d\u00e9sagr\u00e9ments", "ce", "mardi", "apr\u00e8s", "les", "explosions", "\u00e0", "Bruxelles", "certains", "\u00e9tant", "supprim\u00e9s", "ralentis", "ou", "d\u00e9tourn\u00e9s", "\u00e0", "cause", "des", "mesures", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "La", "situation", "revenait", "lentement", "\u00e0", "la", "normale", "en", "d\u00e9but", "de", "soir\u00e9e"], ["Les", "autorit\u00e9s", "ont", "reconnu", "d\u00e9tenir", "Jia", "Jia", "disparu", "depuis", "le\u00a015\u00a0mars", "Son", "arrestation", "intervient", "apr\u00e8s", "la", "publication", "d'une", "lettre", "r\u00e9quisitoire", "appelant", "le", "pr\u00e9sident", "Xi", "Jinping", "\u00e0", "d\u00e9missionner"], ["Les", "couillus", "se", "bercent", "sans", "doute", "d\u2019illusions", "en", "imaginant", "que", "les", "dollars", "ind\u00fbment", "-", "selon", "eux-", "gagn\u00e9s", "par", "les", "femmes", "termineraient", "dans", "leur", "poche", "si", "l\u2019\u00e9galit\u00e9", "n\u2019\u00e9tait", "pas", "de", "mise"], ["Apr\u00e8s", "avoir", "reconnu", "des", "abus", "sexuels", "sur", "de", "jeunes", "scouts", "le", "p\u00e8re", "Bernard", "P.", "est", "relev\u00e9", "de", "ses", "fonctions", "\u00e0\u00a0Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "(M\u00e9tropole", "de", "Lyon)", "en", "1991", "De\u00a01991", "\u00e0\u00a02015", "pendant", "pr\u00e8s", "de", "vingt-cinq\u00a0ans", "il", "continue", "d'exercer", "dans", "plusieurs", "paroisses", "\u00e0", "l'autre", "bout", "du", "dioc\u00e8se", "o\u00f9", "il", "reste", "en", "contact", "avec", "des", "enfants", "Notre", "journaliste", "Bernadette", "Sauvaget", "et", "notre", "photographe", "Marion", "Parent", "sont", "parties", "sur", "ses", "traces"], ["Apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "mardi", "matin", "la", "ville", "de", "Bruxelles", "est", "boucl\u00e9e", "et", "d'autres", "mesures", "ont", "\u00e9t\u00e9", "prises", "R\u00e9capitulatif"], ["L'op\u00e9ration", "s\u00e9duction", "du", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "qui", "effectuait", "une", "visite", "historique", "sur", "l'\u00eele", "a", "\u00e9t\u00e9", "marqu\u00e9e", "par", "un", "tweet", "qui", "a", "agac\u00e9", "et", "un", "restaurant", "populaire", "Lors", "du", "discours", "officiel", "retransmis", "\u00e0", "la", "t\u00e9l\u00e9", "nationale", "il", "a", "vant\u00e9", "la", "d\u00e9mocratie"], ["La", "visite", "historique", "du", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "qui", "d\u00e9bute", "ce", "dimanche", "\u00e0", "La", "Havane", "est", "une", "mauvaise", "id\u00e9e", "estime", "l'ancien", "diplomate", "Jim", "Cason"], ["Au", "lendemain", "de", "l'attentat", "\u00e0", "la", "station", "Maelbeek", "les", "trav\u00e9es", "du", "m\u00e9tro", "bruxellois", "\u00e9taient", "tr\u00e8s", "clairsem\u00e9es", "Les", "quelques", "usagers", "pr\u00e9sents", "oscillent", "entre", "col\u00e8re", "et", "spleen"], ["Les", "adh\u00e9rents", "du", "parti", "centriste", "ont", "vot\u00e9", "\u00e0", "67%", "contre", "une", "participation", "\u00e0", "la", "comp\u00e9tition", "\u00e0", "droite", "Mais", "les", "diff\u00e9rentes", "chapelles", "n'en", "tirent", "pas", "les", "m\u00eames", "conclusions"], ["Les", "fr\u00e8res", "El-Bakraoui", "ont", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9s", "comme", "deux", "des", "kamikazes", "des", "attaques", "terroristes", "de", "mardi"], ["Les", "quatre", "personnes", "qui", "avaient", "\u00e9t\u00e9", "plac\u00e9es", "en", "garde", "\u00e0", "vue", "cette", "semaine", "dans", "l'enqu\u00eate", "sur", "les", "attentats", "de", "janvier", "2015", "\u00e0", "Charlie", "Hebdo", "Montrouge", "et", "l'Hypercacher", "ont", "\u00e9t\u00e9", "rel\u00e2ch\u00e9es"], ["Suivez", "les", "principales", "informations", "du", "week-end", "apr\u00e8s", "l'arrestation", "en", "Belgique", "vendredi", "de", "l'homme", "le", "plus", "recherch\u00e9", "d'Europe"], ["Selon", "le", "ministre", "turc", "de", "l'Int\u00e9rieur", "l'auteur", "de", "l'attentat", "qui", "a", "tu\u00e9", "quatre", "personnes", "au", "centre", "d'Istanbul", "est", "un", "Turc", "n\u00e9", "en", "1992", "Isra\u00ebl", "a", "appel\u00e9", "ses", "ressortissants", "\u00e0", "ne", "plus", "se", "rendre", "en", "Turquie"], ["La", "candidate", "\u00e0", "l'investiture", "d\u00e9mocrate", "a", "vivement", "critiqu\u00e9", "l'Union", "europ\u00e9enne", "pour", "la", "d\u00e9sorganisation", "et", "les", "retards", "de", "leur", "r\u00e9ponse", "aux", "menaces", "jihadistes"], ["L'accident", "s'est", "produit", "dans", "le", "nord", "de", "l'Espagne", "\u00e0", "proximit\u00e9", "de", "Freginals"], ["En", "se", "rendant", "\u00e0", "La", "Havane", "ce", "dimanche", "Barack", "Obama", "deviendra", "le", "premier", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "\u00e0", "fouler", "le", "sol", "cubain", "depuis", "depuis", "Calvin", "Coolidge", "en", "1928"], ["Musicien", "producteur", "et", "po\u00e8te", "Andr\u00e9", "Manoukian", "revient", "sur", "sa\u00a0passion", "pour", "la", "marche", "Rencontre"], ["Entre", "le", "Bataclan", "et", "Bruxelles", "tous", "les", "autres", "continents", "ont", "\u00e9t\u00e9", "touch\u00e9s", "des", "Etats-Unis", "\u00e0", "l'Indon\u00e9sie", "en", "passant", "par", "l'Irak", "et", "le", "Nigeria", "pour", "un", "bilan", "total", "de", "plus", "de", "500", "morts", "en", "quatre", "mois"], ["Pr\u00e8s", "de", "six", "mois", "apr\u00e8s", "les", "inondations", "meurtri\u00e8res", "de", "la", "C\u00f4te", "d\u2019Azur", "Marineland", "rouvre", "ses", "portes", "au", "public", "ce", "lundi", "dans", "un", "contexte", "tendu"], ["Le", "Premier", "ministre", "italien", "Matteo", "Renzi", "s\u2019est", "rendu", "lundi", "en", "Espagne", "\u00e0", "la", "rencontre", "de", "familles", "de", "victimes", "de", "l\u2019accident", "d\u2019autocar", "qui", "a", "tu\u00e9", "treize", "\u00e9tudiantes", "\u00e9trang\u00e8res", "de", "19", "\u00e0", "25", "ans", "dont", "sept", "Italiennes"], ["Cette", "Europe", "va-t-elle", "se", "laisser", "faire", "renier", "ce", "qui", "la", "tient", "ensemble", "C\u2019est", "l\u2019heure", "du", "sursaut"], ["La", "Caisse", "primaire", "d'assurance", "maladie", "a", "re\u00e7u", "vendredi", "un", "rappel", "\u00e0", "l'ordre", "de", "la", "ministre", "de", "la", "Fonction", "publique", "apr\u00e8s", "avoir", "ferm\u00e9", "un", "apr\u00e8s-midi", "cette", "semaine", "avec", "plus", "de", "deux", "heures", "d'avance"], ["La", "commission", "nationale", "consultative", "des", "droits", "de", "l'homme", "(CNCDH)", "publie", "ce", "vendredi", "un", "avis", "tr\u00e8s", "s\u00e9v\u00e8re", "sur", "le", "projet", "de", "loi", "d\u00e9battu", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "nationale", "r\u00e9formant", "la", "proc\u00e9dure", "p\u00e9nale", "Et", "tendant", "\u00e0", "cr\u00e9er", "un", "\u00e9tat", "d'urgence", "bis", "dans", "le", "droit", "commun"], ["Connu", "sous", "la", "fausse", "identit\u00e9", "de", "Soufiane", "Kayal", "il", "avait", "\u00e9t\u00e9", "contr\u00f4l\u00e9", "en", "septembre", "\u00e0", "la", "fronti\u00e8re", "hongroise", "en", "compagnie", "de", "Salah", "Abdeslam", "et", "Mohamed", "Belka\u00efd", "et", "avait", "lou\u00e9", "une", "maison", "pr\u00e8s", "de", "Namur", "qui", "a", "servi", "\u00e0", "pr\u00e9parer", "les", "attentats", "du", "13", "novembre"], ["Apr\u00e8s", "l'adoption", "en", "deuxi\u00e8me", "lecture", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9", "nationale", "du", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "biodiversit\u00e9", "la", "d\u00e9put\u00e9e", "PS", "et", "ancienne", "ministre", "de", "l\u2019Ecologie", "Delphine", "Batho", "revient", "sur", "les", "principaux", "enjeux", "du", "texte"], ["Plusieurs", "milliers", "de", "jeunes", "femmes", "chinoises", "ont", "r\u00e9cemment", "post\u00e9", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "des", "photos", "de", "leur", "taille", "pas", "plus", "large", "qu'une", "feuille", "de", "papier", "standard", "suscitant", "l'ire", "des", "professionnels", "de", "sant\u00e9", "et", "de", "nombreux", "internautes"], ["La", "Cour", "de", "r\u00e9vision", "a", "sursis", "\u00e0", "statuer", "lundi", "sur", "la", "requ\u00eate", "de", "l'ex-trader", "condamn\u00e9", "en\u00a02010", "\u00e0", "verser", "5\u00a0milliards", "d'euros", "de", "dommages", "et", "int\u00e9r\u00eats", "\u00e0", "son", "ancien", "employeur"], ["Les", "tenants", "d'une", "ligne", "ferme", "en", "mati\u00e8re", "de", "la\u00efcit\u00e9", "\u00e0", "gauche", "ont", "lanc\u00e9", "leur", "mouvement", "dimanche", "\u00e0", "Paris", "De", "Richard", "Malka", "\u00e0", "Gilles", "Kepel", "de", "Fadela", "Amara", "\u00e0", "Fleur", "Pellerin", "ils", "\u00e9taient", "quelque", "500", "\u00e9lus", "journalistes", "intellectuels", "voire", "ex-ministres", "dans", "la", "salle", "surchauff\u00e9e", "de", "la", "Bellevilloise"], ["Chaque", "semaine", "l'actualit\u00e9", "de", "la", "grande", "musique", "trait\u00e9e", "en", "de", "petites", "formes"], ["En", "g\u00e9ant", "ICI"], ["Dans", "ce", "documentaire", "diffus\u00e9", "mercredi", "\u00e0", "20h50", "sur", "France", "\u00d4", "que", "Lib\u00e9ration", "vous", "propose", "de", "visionner", "en", "avant-premi\u00e8re", "la", "militante", "antiraciste", "Rokhaya", "Diallo", "enqu\u00eate", "sur", "une", "nouvelle", "g\u00e9n\u00e9ration", "d'activistes", "am\u00e9ricains", "en", "lutte", "contre", "le", "racisme", "institutionnel"], ["Lyc\u00e9ens", "et", "\u00e9tudiants", "se", "mobilisent", "\u00e0", "nouveau", "ce", "jeudi", "contre", "le", "projet", "El", "Khomri", "Entre", "eux", "les", "d\u00e9bats", "sont", "vifs", "entre", "l\u00e9galistes", "et", "partisans", "d'actions", "plus", "radicales"], ["Les", "marques", "de", "v\u00eatements", "techniques", "con\u00e7us", "pour", "le", "grand", "air", "et", "grand", "froid", "se", "repositionnent", "en", "misant", "sur", "le", "haut", "de", "gamme", "le", "style", "et", "l\u2019urbain", "Ca", "cartonne"], ["Des", "scientifiques", "am\u00e9ricains", "ont", "retrouv\u00e9", "pas", "moins", "de", "81", "sources", "m\u00e9dicamenteuses", "dans", "les", "tissus", "organiques", "de", "saumons", "p\u00each\u00e9s", "dans", "le", "Puget", "Sound", "sur", "la", "c\u00f4te", "pacifique", "des", "Etats-Unis"], ["Selon", "le", "gouverneur", "de", "la", "m\u00e9gapole", "turque", "l'attaque", "qui", "a", "eu", "lieu", "devant", "un", "centre", "commercial", "visait", "en", "fait", "un", "b\u00e2timent", "officiel", "situ\u00e9", "dans", "le", "voisinage"], ["Une", "\u00e9tude", "dresse", "le", "palmar\u00e8s", "des", "villes", "et", "des", "pays", "les", "plus", "embouteill\u00e9s", "en", "Europe", "et", "aux", "Etats-Unis", "Les", "gagnants", "sont\u2026"], ["Le", "Times", "publie", "une", "enqu\u00eate", "accablante", "Apr\u00e8s", "les", "athl\u00e8tes", "les", "nageurs", "pourraient-ils", "se", "voir", "interdits", "de", "JO\u00a0"], ["L'Allemand", "s'impose", "devant", "Lewis", "Hamilton", "et", "Sebastian", "Vettel", "\u00e0", "Melbourne", "dans", "un", "GP", "marqu\u00e9", "par", "l'accident", "spectaculaire", "impliquant", "Alonso", "et", "Gutierrez"], ["Ce", "qu'il", "ne", "fallait", "pas", "manquer", "de", "l'actu", "ce", "mercredi", "c'est", "par", "ici"], ["Tous", "les", "vendredis", "Lib\u00e9ration", "fait", "le", "point", "sur", "l'actualit\u00e9", "du", "livre", "jeunesse", "Aujourd'hui", "le", "Dernier", "songe", "de", "Lord", "Scriven", "un", "petit", "polar", "bien", "ficel\u00e9", "qui", "n\u2019est", "pas", "sans", "rappeler", "les", "aventures", "de", "Sherlock", "Holmes"], ["Ne", "manquez", "rien", "de", "l'actu", "de", "la", "matin\u00e9e"], ["Grosses", "pens\u00e9es", "\u00e0", "tous", "les", "amis", "en", "Belgique", "wallons", "flamands", "belges", "pas", "belges", "!", "#bigbisous", "En", "grand", "ici"], ["Jean-Marc", "Geidel", "livre", "une", "chronique", "charmante", "dr\u00f4le", "de", "deux", "m\u00e9decins", "en", "banlieue", "parisienne", "avant", "qu'ils", "ne", "plient", "bagages"], ["Un", "Italien", "qui", "\u00e9tait", "pr\u00e9sent", "\u00e0", "Bruxelles-Zaventem", "\u00e0", "proximit\u00e9", "des", "attentats", "mardi", "matin", "raconte"], ["Il", "y", "a", "\u00e0", "peine", "3", "ans", "les", "m\u00e9dias", "croyaient", "encore", "que", "ce", "n'\u00e9tait", "qu'une", "app", "de", "photos", "coquines"], ["Sasha", "Kurmaz", "est", "\u00e0", "la", "fois", "photographe", "vid\u00e9aste", "et", "activiste", "\u00e0", "ses", "heures", "Le", "corps", "fait", "partie", "de", "ses", "obsessions", "La", "preuve", "en", "sept", "images"], ["L'ancien", "maire", "haut", "en", "couleur", "de", "la", "plus", "grande", "ville", "du", "Canada", "\u00e9tait", "atteint", "d'une", "tumeur", "de", "l'abdomen", "Il", "est", "mort", "\u00e0", "l'\u00e2ge", "de", "46", "ans"], ["S'il", "doit", "son", "argent", "au", "foot", "l'attaquant", "du", "Real", "a", "toujours", "rejet\u00e9", "les", "compromissions", "du", "milieu", "et", "privil\u00e9gi\u00e9", "ses", "amis", "d'enfance", "m\u00eame", "les", "plus", "infr\u00e9quentables"], ["Le", "XV", "tricolore", "s'incline", "21-31", "pour", "le", "dernier", "match", "du", "Tournoi"], ["L'entreprise", "pourrait", "ne", "plus", "\u00eatre", "forc\u00e9e", "de", "contourner", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "l'iPhone", "dans", "l'enqu\u00eate", "sur", "la", "tuerie", "de", "San", "Bernardino", "L'agence", "f\u00e9d\u00e9rale", "aurait", "trouv\u00e9", "un", "moyen", "de", "d\u00e9bloquer", "le", "smartphone", "Le", "d\u00e9bat", "sur", "les", "technologies", "de", "chiffrement", "lui", "continue", "de", "plus", "belle"], ["Les", "habitants", "de", "la", "commune", "bruxelloise", "ont", "assist\u00e9", "vendredi", "soir", "\u00e0", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam"], ["En", "remportant", "Milan-San", "Remo", "Arnaud", "D\u00e9mare", "a", "mis", "fin", "\u00e0", "vingt-et-un", "ans", "d\u2019insucc\u00e8s", "fran\u00e7ais", "sur", "la", "classique", "italienne", "Signe", "d'une", "g\u00e9n\u00e9ration", "qui", "reprend", "pied", "sur", "les", "podiums", "du", "cyclisme"], ["Quand", "le", "commerce", "se", "raconte", "se", "montre", "et", "quand", "on", "\u00e9coute", "les", "t\u00e9moins"], ["Si", "jamais", "vous", "n'avez", "pas", "suivi", "l'actualit\u00e9", "du", "jour", "(ce", "qui", "n'est", "pas", "grave)", "en", "voici", "les", "principaux", "\u00e9l\u00e9ments"], ["Thibaut", "Derien", "a", "crois\u00e9", "pendant", "plusieurs", "ann\u00e9es", "les", "devantures", "de", "vieilles", "boutiques", "ferm\u00e9es", "partout", "en", "France", "Il", "les", "a", "photographi\u00e9es", "frontalement", "Mises", "bout", "\u00e0", "bout", "elles", "dessinent", "une", "ville", "d\u00e9saffect\u00e9e", "imaginaire", "Son", "livre", "J'habite", "une", "ville", "fant\u00f4me", "vient", "de", "para\u00eetre", "aux", "Editions", "du", "Petit", "Oiseau"], ["Le", "secr\u00e9taire", "G\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "CFDT", "\u00e9tait", "au", "Murat", "lundi", "14", "mars", "pour", "l\u2019enregistrement", "de", "l\u2019\u00e9mission", "du", "Bondy", "Blog", "Caf\u00e9", "Au", "programme", "loi", "travail", "ch\u00f4mage", "des", "jeunes", "et", "traitement", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "entre", "autres"], ["La", "fronti\u00e8re", "entre", "la", "Gr\u00e8ce", "et", "la", "Turquie", "est", "officiellement", "ferm\u00e9e", "depuis", "hier", "tant", "aux", "immigr\u00e9s", "\u00e9conomiques", "qu\u2019aux", "demandeurs", "d\u2019asile", "Tous", "ceux", "qui", "arrivent", "dans", "les", "\u00eeles", "grecques", "sont", "d\u00e9sormais", "cens\u00e9s", "\u00eatre", "renvoy\u00e9s", "manu", "militari", "vers", "les", "c\u00f4tes", "turques", "en", "vertu", "de", "l\u2019accord", "conclu", "vendredi", "entre", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "et", "Ankara", "accord", "qui", "met", "fin", "au", "droit", "d\u2019asile", "en", "Europe", "au", "moins", "temporairement", "Mais", "\u00e7a", "c\u2019est", "la", "th\u00e9orie", "\u00b7", "Les", "renvois", "ont-ils", "commenc\u00e9s", "Evidemment", "non", "L\u2019acco"], ["Depuis", "ce", "matin", "des", "images", "pr\u00e9sent\u00e9es", "comme", "issues", "des", "cam\u00e9ra", "de", "vid\u00e9osurveillance", "de", "l'a\u00e9roport", "de", "Bruxelles", "circulent", "sur", "Internet", "et", "dans", "les", "m\u00e9dias", "Il", "s'agit", "en", "fait", "d'images", "tourn\u00e9es", "en", "Russie", "en", "janvier", "2011"], ["Envisag\u00e9", "depuis", "2007", "par", "le", "groupe", "Auchan", "sur", "le", "triangle", "de", "Gonesse", "(Val-d'Oise)", "le", "gigantesque", "projet", "de", "commerces", "h\u00f4tellerie", "loisirs", "et", "spectacles", "a", "affront\u00e9", "jeudi", "sa", "premi\u00e8re", "s\u00e9ance", "de", "d\u00e9bat", "public", "Devant", "une", "salle", "partag\u00e9e", "entre", "protection", "de", "l'environnement", "et", "promesse", "d'emplois"], ["Web", "S\u00e9ries", "Mag", "c\u00e9l\u00e8bre", "les", "web", "fictions", "depuis", "mars", "2014"], ["Plusieurs", "vid\u00e9os", "sur", "les", "attentats", "de", "Bruxelles", "circulent", "Elles", "proviennent", "en", "fait", "d'attaques", "datant", "de", "2011", "\u00e0", "Moscou", "et", "Minsk"], ["Le", "bilan", "provisoire", "de", "l'explosion", "qui", "a", "touch\u00e9", "l'a\u00e9roport", "de", "Bruxelles", "ce", "matin", "vers", "8", "heures", "est", "d'au", "moins", "11", "morts"], ["L'enqu\u00eate", "a", "permis", "de", "pr\u00e9ciser", "le", "r\u00f4les", "des", "neuf", "personnes", "ayant", "sem\u00e9", "la", "mort", "dans", "les", "rues", "de", "Paris", "le", "13", "novembre"], ["Pendant", "vingt-et-un", "jours", "Jean-Paul", "Mari", "journaliste", "et", "\u00e9crivain", "tient", "pour", "Lib\u00e9", "le", "journal", "de", "bord", "de", "l\u2019", "Aquarius", "le", "bateau", "de", "SOS", "M\u00e9diterran\u00e9e", "qui", "m\u00e8ne", "une", "op\u00e9ration", "de", "sauvetage", "de", "migrants"], ["25", "h\u00f4pitaux", "de", "la", "r\u00e9gion", "bruxelloise", "ont", "\u00e9t\u00e9", "mobilis\u00e9s", "pour", "soigner", "les", "victimes", "des", "deux", "sites", "attaqu\u00e9s"], ["Le", "tournoi", "final", "de", "NCAA", "a", "vu", "se", "qualifier", "de", "nombreuses", "\u00e9quipes", "d\u00e9consid\u00e9r\u00e9es", "dont", "Middle", "Tennessee", "qui", "a", "terrass\u00e9", "Michigan", "State", "l'un", "des", "favoris"], ["A", "l'occasion", "de", "la", "diffusion", "du", "documentaire", "de", "la", "militante", "antiraciste", "Rokhaya", "Diallo", "De", "Paris", "\u00e0", "Ferguson", ":", "coupables", "d'\u00eatre", "noirs", "ce", "soir", "sur", "France", "\u00d4", "voici", "l'histoire", "de", "douze", "hommes", "noirs", "ou", "arabes", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9s", "pendant", "ou", "apr\u00e8s", "leur", "interpellation", "par", "les", "forces", "de", "police", "fran\u00e7aises"], ["L'ex-r\u00e9publique", "sovi\u00e9tique", "min\u00e9e", "par", "la", "crise", "\u00e9conomique", "et", "la", "corruption", "vote", "ce", "dimanche", "pour", "les", "l\u00e9gislatives", "Sans", "suspense", "possible", "au", "pays", "de", "l'autoritaire", "pr\u00e9sident", "Nazarba\u00efev"], ["Jillian", "Mercado", "Am\u00e9ricaine", "d'origine", "dominicaine", "atteinte", "d'une", "dystrophie", "musculaire", "avait", "auparavant", "pos\u00e9", "pour", "une", "campagne", "Diesel"], ["2015", "a", "\u00e9t\u00e9", "difficile", "je", "crains", "que", "2016", "ne", "soit", "terrible", "confie", "\u00e0", "l'AFP", "un", "responsable", "fran\u00e7ais", "de", "la", "lutte", "antiterroriste"], ["Il", "nous", "incombe", "d\u2019\u00e9crire", "une", "nouvelle", "page", "de", "l'histoire", "celle", "de", "notre", "lucidit\u00e9", "face", "\u00e0", "l\u2019engrenage", "de", "la", "surench\u00e8re", "s\u00e9curitaire", "et", "guerri\u00e8re", "afin", "de", "s\u2019en", "prendre", "aux", "vraies", "causes", "Il", "ne", "s\u2019agit", "ni", "d\u2019un", "recul", "ni", "d\u2019une", "abdication", "mais", "de", "la", "prise", "de", "conscience", "du", "fait", "que", "depuis", "plus", "d\u2019un", "si\u00e8cle", "la", "guerre", "dans", "cette", "partie", "du", "monde", "comme", "dans", "d\u2019autres", "n\u2019est", "pas", "la", "solution", "mais", "le", "probl\u00e8me"], ["S'il", "poursuit", "un", "d\u00e9veloppement", "des", "infrastructures", "le", "13e", "plan", "quinquennal", "de", "P\u00e9kin", "met", "le", "turbo", "sur", "les", "renouvelables"], ["La", "parentophobie", "\u00e7a", "existe"], ["Avant", "la", "pr\u00e9sentation", "du", "projet", "de", "loi", "travail", "en", "Conseil", "des", "ministres", "mercredi", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "PS", "sont", "pr\u00eats", "\u00e0", "batailler", "notamment", "sur", "l'encadrement", "des", "licenciements"], ["L\u2019\u00e9crivain", "et", "enseignant", "franco-congolais", "n\u00e9", "\u00e0", "Pointe-Noire", "auteur", "de", "M\u00e9moires", "de", "porc-\u00e9pic", "vient", "d\u2019entrer", "dans", "la", "prestigieuse", "institution", "Sap\u00e9", "tel", "un", "paon", "au", "milieu", "d\u2019un", "lac", "cygnes", "noirs", "il", "s'est", "\u00e9cri\u00e9", ":", "qu\u2019est-ce", "que", "je", "fais", "l\u00e0"], ["Contre-manifestations", "h\u00f4tels", "annul\u00e9s", "froideur", "des", "politiques", "locaux", ":", "le", "voyage", "canadien", "de", "l'eurod\u00e9put\u00e9e", "FN", "n'est", "pas", "de", "tout", "repos"], ["C'est", "la", "premi\u00e8re", "fois", "qu'un", "Fran\u00e7ais", "remporte", "cette", "course", "depuis", "1995"], ["La", "capitale", "belge", "touch\u00e9e", "mardi", "par", "des", "attentats", "meurtriers", "est", "connue", "pour", "\u00eatre", "un", "symbole", "de", "l'histoire", "de", "la", "b\u00e9d\u00e9", "Certains", "auteurs", "de", "Joann", "Sfar", "\u00e0", "Louison", "ont", "rapidement", "exprim\u00e9", "leur", "\u00e9motion", "via", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", ";", "d'autres", "pleurent", "la", "ville", "en", "dessinant", "un", "Tintin", "\u00e9mu", "aux", "larmes", "orn\u00e9", "du", "drapeau", "tricolore"], ["Vladimir", "Kouznetsov", "et", "Alexei", "Stolyarov", "pi\u00e8gent", "des", "chefs", "d'Etat", "Ils", "se", "sont", "aussi", "fait", "passer", "pour", "Poutine", "aupr\u00e8s", "d'Elton", "John", "Ils", "veulent", "faire", "rire", "mais", "jamais", "aux", "d\u00e9pens", "du", "pouvoir", "russe"], ["Un", "cas", "potentiel", "d\u2019ESB", "est", "en", "cours", "d'examen", "dans", "un", "\u00e9levage", "de", "400\u00a0vaches", "salers", "du", "Nord-Est", "a", "indiqu\u00e9", "mardi", "le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture", "pr\u00e9cisant", "qu'une", "\u00e9ventuelle", "confirmation", "interviendra", "dans", "une", "dizaine", "de", "jours"], ["Figure", "de", "la", "vie", "intellectuelle", "fran\u00e7aise", "Marcel", "Gauchet", "s\u2019engage", "dans", "le", "d\u00e9bat", "public", "en", "publiant", "un", "livre", "et", "en", "signant", "le", "Manifeste", "pour", "un", "Printemps", "r\u00e9publicain", "Philosophe", "\u00e0", "la", "pens\u00e9e", "ondulante", "est-il", "un", "vieux", "sage", "d\u00e9cryptant", "la", "crise", "morale", "et", "politique", "ou", "un", "n\u00e9or\u00e9ac", "qui", "ne", "dit", "pas", "son", "nom"], ["A", "la", "diff\u00e9rence", "d'Orange", "et", "Bouygues", "la", "filiale", "d'Altice", "rejoint", "le", "camp", "de", "la", "start-up", "toulousaine", "nouvelle", "\u00e9toile", "de", "la", "French", "Tech", "La", "bataille", "ne", "fait", "que", "commencer"], ["Le", "renforcement", "du", "dispositif", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "dans", "l'a\u00e9roport", "rassure", "professionnels", "et", "voyageurs", "qui", "de", "toute", "mani\u00e8re", "tentent", "de", "garder", "leur", "sang-froid"], ["L\u2019h\u00f4tel", "attaqu\u00e9", "\u00e9tait", "situ\u00e9", "\u00e0", "proximit\u00e9", "du", "Radisson", "Blu", "frapp\u00e9", "le", "20", "novembre", "dernier", "par", "un", "attentat", "jihadiste", "ayant", "fait", "20", "morts"], ["L\u2019historienne", "du", "droit", "Victoria", "Vanneau", "montre", "comment", "ces", "deux", "derniers", "si\u00e8cles", "les", "juges", "sont", "peu", "\u00e0", "peu", "parvenus", "\u00e0", "s\u2019immiscer", "dans", "ce", "qu\u2019on", "a", "longtemps", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "des", "affaires", "de", "couple"], ["Avec", "Marine", "nous", "sommes", "re\u00e7ues", "amicalement", "par", "un", "vieux", "couple", "d'Argentins", "dans", "cette", "somptueuse", "maison", "Quand", "nous", "expliquons", "cela", "le", "soir", "\u00e0", "un", "mec", "qui", "se", "dit", "p\u00e8lerin", "De", "Barcelone", "\u00e0", "Lisbonne", "un", "beau", "voyage", "intime", "\u00e0", "travers", "la", "p\u00e9ninsule", "ib\u00e9rique", "Par", "une", "des", "finalistes", "du", "concours", "Lib\u00e9", "Apaj", "2015"], ["Vous", "n'avez", "pas", "suivi", "la", "(riche)", "actu", "de", "ce", "vendredi", "18", "mars", "On", "fait", "le", "bilan", "pour", "vous"], ["Ouvrier", "dans", "une", "usine", "Ford", "il", "avait", "recueilli", "1", "15%", "des", "suffrages", "en", "2012"], ["L'\u00e9lue", "\u00e9cologiste", "Sarah", "Turine", "islamologue", "de", "formation", "revient", "sur", "l'image", "dans", "la", "commune", "du", "dernier", "membre", "du", "commando", "des", "attentats", "de", "Paris", "interpell\u00e9", "vivant", "vendredi", "soir"], ["Les", "femmes", "d\u2019Aubervilliers", "de", "La", "Courneuve", "de", "Pantin", "et", "m\u00eame", "d\u2019ailleurs\u2026", "sont", "nombreuses", "\u00e0", "d\u00e9filer", "quotidiennement", "dans", "le", "cabinet", "du", "Docteur", "Girard", "Sa", "r\u00e9putation", "n\u2019est", "plus", "\u00e0", "faire", "depuis", "28", "ans", "qu\u2019il", "est", "install\u00e9", "de", "ce", "c\u00f4t\u00e9-ci", "du", "93", "entre", "les", "cit\u00e9s", "de", "la", "Maladrerie", "et", "des", "Courtilli\u00e8res", "Oui", "il", "existe", "un", "gyn\u00e9cologie", "de", "la", "banlieue", "dit-il"], ["L'\u00e9crivain", "Edouard", "Louis", "\u00e9tait", "assign\u00e9", "vendredi", "pour", "atteinte", "\u00e0", "la", "pr\u00e9somption", "d\u2019innocence", "apr\u00e8s", "avoir", "d\u00e9peint", "dans", "son", "dernier", "roman", "le", "personnage", "d'un", "certain", "Reda", "un", "homme", "qui", "l\u2019aurait", "viol\u00e9", "et", "menac\u00e9", "d\u2019un", "revolver", "en", "2012", "R\u00e9cit", "d'audience"], ["D\u00e9couvrez", "les", "m\u00e9tiers", "du", "journalisme", "et", "l'organisation", "d'une", "r\u00e9daction", "avec", "le", "P'tit", "Lib\u00e9"], ["Plong\u00e9e", "dans", "un", "fonds", "d'archives", "historiques", "d'Abidjan", "dont", "les", "tr\u00e9sors", "ont", "\u00e9t\u00e9", "class\u00e9s", "au", "patrimoine", "M\u00e9moire", "du", "monde", "de", "l'UNESCO."], ["Voil\u00e0", "un", "l\u00e9gume", "humble", "qui", "autorise", "toutes", "les", "audaces", "avec", "un", "peu", "de", "curiosit\u00e9", "pour", "les", "cuisines", "venues", "d'ailleurs", "et", "de", "savoureux", "mariages", "entre", "\u00e9pices", "et", "ingr\u00e9dients"], ["La", "police", "enqu\u00eate", "sur", "une", "possible", "menace", "sur", "la", "s\u00e9curit\u00e9"], ["L'hebdo", "d'extr\u00eame", "droite", "a", "publi\u00e9", "un", "article", "sur", "la", "d\u00e9coration", "par", "Claude", "Bartolone", "de", "son", "fr\u00e8re\u2026", "sans", "donner", "toutes", "les", "informations"], ["Ce", "week-end", "mieux", "vaut", "\u00eatre", "endurant", "pour", "sortir", "dans", "Paris", "extra-muros"], ["Le", "premier", "tour", "oubli\u00e9", "les", "t\u00eates", "de", "s\u00e9rie", "ont", "repris", "la", "main", "dans", "le", "tournoi", "final", "de", "NCAA.", "Et", "Gonzaga", "montre", "toutes", "les", "limites", "du", "classement", "des", "\u00e9quipes", "op\u00e9r\u00e9", "en", "amont", "de", "l'\u00e9v\u00e9nement"], ["L'Alg\u00e9rien", "Mohamed", "Belka\u00efd", "serait", "l'homme", "qui", "a", "apport\u00e9", "un", "soutien", "logistique", "aux", "commandos", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "\u00e0", "Paris", "sous", "la", "fausse", "identit\u00e9", "de", "Samir", "Bouzid"], ["La", "cour", "d'appel", "d'Orl\u00e9ans", "a", "refus\u00e9", "\u00e0", "un", "sexag\u00e9naire", "d'\u00eatre", "un", "ni-ni", "\u00e0", "l'Etat", "civil"], ["Ce", "Belge", "domicili\u00e9", "\u00e0", "Toulouse", "figure", "de", "l'islam", "radical", "et", "proche", "des", "fr\u00e8res", "Clain", "a", "\u00e9t\u00e9", "interpell\u00e9", "alors", "qu'il", "ne", "respectait", "pas", "son", "assignation", "\u00e0", "r\u00e9sidence"], ["V\u00e9ronique", "Decker", "est", "directrice", "d'une", "\u00e9cole", "primaire", "\u00e0", "Bobigny", "Dans", "son", "livre", "elle", "raconte", "un", "brin", "piquante", "des", "souvenirs", "pioch\u00e9s", "dans", "trente-et-un", "ans", "de", "carri\u00e8re", "en", "banlieue", "Morceaux", "choisis"], ["La", "petite", "foule", "r\u00e9unie", "place", "de", "la", "Bourse", "au", "c\u0153ur", "de", "la", "capitale", "belge", "s\u2019est", "tue", "le", "temps", "d'un", "hommage", "\u00e9mu", "aux", "victimes", "des", "attentats", "du", "22", "mars", "qui", "ont", "fait", "au", "moins", "31", "morts", "et", "200", "bless\u00e9s"], ["Les", "dix-sept", "membres", "restants", "de", "cette", "tr\u00e8s", "ancienne", "communaut\u00e9", "qui", "voulaient", "fuir", "le", "pays", "ravag\u00e9", "par", "la", "guerre", "sont", "arriv\u00e9s", "dans", "l'Etat", "h\u00e9breux", "dans", "la", "nuit", "de", "dimanche", "\u00e0", "lundi", "La", "fin", "d'un", "exode", "d\u00e9but\u00e9", "en", "1949"], ["Vendredi", "18", "mars", "le", "bailleur", "social", "Logirep", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "pour", "discrimination", "raciale", "Il", "devra", "verser", "une", "amende", "de", "25000", "euros", "de", "dommages", "int\u00e9r\u00eats", "\u00e0", "La", "Maison", "des", "Potes", "SOS", "Racisme", "et", "Fr\u00e9d\u00e9rique", "Tiebouyou", "le", "plaignant", "Il", "aura", "fallu", "10", "ans", "pour", "aboutir", "\u00e0", "cette", "condamnation"], ["Comme", "nombre", "d\u2019entre", "vous", "la", "plong\u00e9e", "au", "c\u0153ur", "de", "l'image", "en", "3D", "je", "n\u2019ai", "fait", "qu\u2019en", "entendre", "parler", "Jusqu\u2019\u00e0", "hier", "o\u00f9", "j\u2019\u00e9tais", "invit\u00e9", "\u00e0", "d\u00e9couvrir", "la", "s\u00e9lection", "du", "Kaleidoscope", "World", "Tour", "2016", "qui", "s\u2019arr\u00eatait", "pour", "un", "soir", "\u00e0", "Berlin", "Ma", "premi\u00e8re", "exp\u00e9rience", ":", "une", "claque", "!"], ["Malheur", "sur", "nous", "!", "Les", "lanceurs", "de", "fatwas", "et", "les", "censeurs", "\u00e9m\u00e9rites", "les", "seconds", "couteaux", "et", "les", "jaloux", "ont", "marqu\u00e9", "un", "point", ":", "Kamel", "Daoud", "se", "retire", "du", "journalisme", "Les", "attaques", "contre", "l\u2019\u00e9crivain", "rel\u00e8vent", "du", "terrorisme", "intellectuel", "tout", "comme", "ce", "qu\u2019en", "Europe", "on", "appelle", "le", "politiquement", "correct"], ["Qu'il", "ait", "\u00e9t\u00e9", "lanc\u00e9", "par", "ce", "que", "l\u2019on", "nomme", "la", "fachosph\u00e8re", "ou", "simplement", "par", "des", "internautes", "lambdas", "il", "faut", "s\u2019attarder", "un", "instant", "sur", "cette", "mont\u00e9e", "qui", "est", "une", "manifestation", "num\u00e9rique", "de", "l\u2019islamophobie"], ["Le", "groupe", "EI", "qui", "contr\u00f4le", "une", "partie", "de", "la", "Syrie", "et", "de", "l\u2019Irak", "est", "responsable", "des", "attentats", "meurtriers", "qui", "ont", "fait", "une", "trentaine", "de", "morts", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles"], ["Avec", "l'annonce", "de", "Sony", "sur", "la", "date", "de", "lancement", "et", "le", "prix", "de", "son", "Playstation", "VR", "on", "connait", "maintenant", "mieux", "les", "trois", "principaux", "acteurs", "de", "la", "r\u00e9alit\u00e9", "virtuelle", "en", "2016", "Comparatif"], ["Le", "milliardaire", "r\u00e9publicain", "est", "peut-\u00eatre", "\u00e0", "une", "attaque", "terroriste", "majeure", "de", "la", "pr\u00e9sidence", "s'inqui\u00e8te", "un", "analyste"], ["Le", "milliardaire", "est", "mis", "en", "cause", "dans", "une", "affaire", "de", "comptes", "cach\u00e9s", "au", "Liechtenstein", "et", "au", "Luxembourg", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9voqu\u00e9s", "dans", "le", "cadre", "de", "l\u2019enqu\u00eate", "sur", "un", "syst\u00e8me", "pr\u00e9sum\u00e9", "d\u2019achats", "de", "voix", "lors", "des", "campagnes", "municipales", "de", "Corbeil-Essonnes"], ["Vou\u00e9", "\u00e0", "r\u00e9unir", "tous", "les", "d\u00e9\u00e7us", "du", "PS", "le", "parti", "la", "Nouvelle", "Gauche", "socialiste", "lanc\u00e9", "en", "juin", "2015", "par", "l\u2019\u00e9conomiste", "et", "ancien", "eurod\u00e9put\u00e9", "socialiste", "Li\u00eam", "Hoang-Ngoc", "appelle", "\u00e0", "voter", "Jean-Luc", "M\u00e9lenchon"], ["A\u00e9roports", "trains", "m\u00e9tros", "le", "ministre", "de", "l'Int\u00e9rieur", "a", "annonc\u00e9", "le", "d\u00e9ploiement", "de", "policiers", "et", "gendarmes", "suppl\u00e9mentaires", "Mais", "comment", "renforcer", "des", "dispositifs", "de", "surveillance", "d\u00e9j\u00e0", "pouss\u00e9s", "au", "maximum\u00a0"], ["Un", "Boeing", "en", "provenance", "de", "Duba\u00ef", "s'est", "\u00e9cras\u00e9", "dans", "la", "nuit", "de", "vendredi", "\u00e0", "samedi", "On", "ne", "conna\u00eet", "pas", "encore", "les", "raisons", "de", "l'accident", "mais", "les", "conditions", "m\u00e9t\u00e9o", "\u00e9taient", "mauvaises"], ["Le", "peuple", "kiwi", "a", "parl\u00e9", ":", "il", "a", "choisi", "\u00e0", "56%", "de", "ne", "pas", "changer", "d'\u00e9tendard", "apr\u00e8s", "plusieurs", "mois", "de", "processus", "r\u00e9f\u00e9rendaire"], ["Le", "g\u00e9n\u00e9ral", "Jean-Pierre", "Bosser", "veut", "rassembler", "autour", "des", "valeurs", "fran\u00e7aises", "pour", "contrer", "les", "campagnes", "de", "recrutement", "jihadistes"], ["Dans", "l'\u00eele", "grecque", "de", "Lesbos", "principal", "point", "d'entr\u00e9e", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "l'agence", "de", "l'ONU", "refuse", "de", "les", "transporter", "vers", "les", "centres", "d'enregistrement", "car", "ils", "sont", "devenus", "des", "centres", "de", "d\u00e9tention", "depuis", "l'entr\u00e9e", "en", "vigueur", "dimanche", "de", "l'accord", "entre", "l'UE", "et", "Ankara", "qui", "pr\u00e9voie", "de", "les", "renvoyer", "en", "Turquie"], ["La", "France", "soutient", "le", "Premier", "ministre", "en", "exil", "a", "r\u00e9p\u00e9t\u00e9", "Jean-Marc", "Ayrault", "ce", "vendredi", "\u00e0", "Tunis", "Mais", "le", "nouveau", "pouvoir", "n'est", "toujours", "pas", "install\u00e9"], ["La", "somnophilie", "est", "l\u2019attirance", "pour", "des", "partenaires", "endormis", "ou", "inconscients", "Au", "Japon", "c\u2019est", "un", "fantasme", "si", "courant", "que", "les", "fabricants", "de", "love", "doll", "proposent", "des", "mod\u00e8les", "de", "jeunes", "femmes", "en", "silicone", "aux", "yeux", "ferm\u00e9s", "Pourquoi"], ["L'histoire", "d'un", "r\u00e9fugi\u00e9", "n\u00e9", "\u00e0", "Alep", "et", "mort", "\u00e0", "Bruxelles", "a", "beaucoup", "circul\u00e9", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "et", "parmi", "les", "r\u00e9fugi\u00e9s", "syriens", "eux-m\u00eames", "Elle", "est", "fausse"], ["Quels", "moyen", "pour", "am\u00e9liorer", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "dans", "les", "a\u00e9roports", "avant", "l'embarquement\u00a0", "Une", "question", "difficile", "et", "sans", "vraie", "bonne", "r\u00e9ponse", "selon", "l'expert", "a\u00e9ronautique", "G\u00e9rard", "Arnoux"], ["Dans", "le", "cadre", "d'une", "simulation", "d'alerte", "au", "tsunami", "dans", "les", "Cara\u00efbes", "une", "brochette", "de", "geeks", "bidouilleurs", "et", "hackers", "s\u2019attachent", "\u00e0", "cartographier", "la", "r\u00e9gion", "et", "optimiser", "le", "r\u00e9seau", "de", "t\u00e9l\u00e9communications", "en", "situation", "de", "crise"], ["Apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles", "comme", "apr\u00e8s", "chaque", "drame", "des", "internautes", "font", "d\u00e9sormais", "syst\u00e9matiquement", "circuler", "des", "clich\u00e9s", "ou", "vid\u00e9os", "qui", "ont", "\u00e9t\u00e9", "pris", "\u00e0", "un", "autre", "moment", "D\u00e9sintox", "vous", "donne", "les", "outils", "pour", "d\u00e9m\u00ealer", "les", "images", "d'actu", "des", "archives"], ["Skier", "pendant", "les", "vacances", "de", "P\u00e2ques", "une", "option", "\u00e0", "\u00e9tudier"], ["Brian", "Johnson", "menac\u00e9", "de", "surdit\u00e9", "ne", "remontera", "pas", "sur", "sc\u00e8ne", "avec", "le", "groupe", "de", "hard", "Le", "nom", "de", "son", "rempla\u00e7ant", "n'est", "pas", "encore", "connu"], ["L\u2019avocat", "bruxellois", "est", "l\u2019un", "des", "p\u00e9nalistes", "les", "plus", "r\u00e9put\u00e9s", "de", "Belgique", "et", "un", "redoutable", "proc\u00e9durier"], ["Le", "derby", "qui", "devait", "opposer", "dimanche", "soir", "les", "g\u00e9ants", "stambouliotes", "du", "football", "a", "\u00e9t\u00e9", "report\u00e9", "au", "lendemain", "d'un", "attentat", "qui", "a", "fait", "4", "morts", "\u00e0", "Istanbul"], ["La", "campagne", "d'envoi", "de", "faux", "CV", "promise", "par", "le", "gouvernement", "en\u00a02015", "devrait", "d\u00e9buter", "d\u00e9but", "avril", "Le", "but\u00a0:", "pointer", "les", "discriminations", "\u00e0", "l'embauche", "Et", "faire", "passer", "la", "pilule", "de", "l\u2019abandon", "de", "l'anonymisation", "des", "candidatures", "une", "mesure", "d\u00e9cid\u00e9e", "en\u00a02006", "mais", "jamais", "appliqu\u00e9e"], ["Salah", "Abdeslam", "suspect", "num\u00e9ro", "un", "des", "attentats", "de", "Paris", "a", "fait", "part", "de", "son", "souhait", "de", "partir", "en", "France", "le", "plus", "vite", "possible", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "ce", "jeudi", "son", "avocat", "Sven", "Mary", "\u00e0", "la", "sortie", "d\u2019une", "audience", "devant", "une", "juridiction", "d\u2019instruction", "belge"], ["A", "partir", "de", "ce", "dimanche", "soir", "les", "personnes", "qui", "arrivent", "en", "Gr\u00e8ce", "peuvent", "th\u00e9oriquement", "\u00eatre", "renvoy\u00e9es", "en", "Turquie", "Dans", "la", "pratique", "c'est", "plus", "compliqu\u00e9"], ["Tirs", "du", "parking", "contres", "ravageurs", "et", "flops", "comiques", "Dix-septi\u00e8me", "tour", "d'horizon", "des", "parquets", "am\u00e9ricains", "de", "la", "c\u00f4te", "Atlantique", "au", "littoral", "Pacifique"], ["Si", "le", "candidat", "r\u00e9publicain", "arrivait", "\u00e0", "la", "Maison", "Blanche", "il", "ne", "pourrait", "pas", "appliquer", "son", "programme", "flou", "et", "contradictoire", "Face", "\u00e0", "l\u2019immense", "d\u00e9ception", "de", "ses", "\u00e9lecteurs", "il", "aurait", "alors", "besoin", "de", "boucs", "\u00e9missaires", "Robert", "Littell", "s\u2019inqui\u00e8te", "de", "l\u2019avenir", "des", "musulmans", "Latinos", "et", "autres", "minorit\u00e9s", "am\u00e9ricaines"], ["Les", "spectateurs", "et", "t\u00e9l\u00e9spectateurs", "ont", "attendu", "en", "vain", "les", "premiers", "de", "pouvoir", "approcher", "la", "d\u00e9l\u00e9gation", "am\u00e9ricaine", "les", "seconds", "de", "suivre", "la", "visite", "historique", "du", "pr\u00e9sident", "Barack", "Obama", "\u00e0", "La\u00a0Havane"], ["Au", "dernier", "jour", "de", "sa", "visite", "historique", "Barack", "Obama", "a", "prononc\u00e9", "mardi", "un", "plaidoyer", "en", "faveur", "du", "respect", "des", "droits", "de", "l'Homme", "avant", "d'assister", "\u00e0", "un", "match", "de", "base-ball", "avec", "Raul", "Castro"], ["Pr\u00e9sent\u00e9e", "ce", "mardi", "l'association", "Jeanne", "au", "secours", "veut", "influer", "sur", "la", "ligne", "du", "FN.", "Elle", "organisera", "son", "propre", "rassemblement", "du", "1er", "mai", "en", "hommage", "\u00e0", "Jeanne", "d'Arc"], ["Quelques", "minutes", "apr\u00e8s", "les", "\u00e9v\u00e9nements", "les", "r\u00e9cup\u00e9rations", "politiques", "consternantes", "ne", "se", "sont", "pas", "fait", "attendre", "La", "palme", "revient", "au", "patron", "des", "d\u00e9put\u00e9s", "socialistes", "Bruno", "Le", "Roux"], ["Des", "applications", "pour", "smartphones", "quasiment", "identiques", "\u00e0", "celle", "d'Uber", "seront", "progressivement", "propos\u00e9es", "dans", "les", "grandes", "villes", "fran\u00e7aises", "Avec", "un", "syst\u00e8me", "d'\u00e9valuation", "Inauguration", "mardi", "\u00e0", "Montpellier"], ["Consid\u00e9r\u00e9", "comme", "le", "lieu", "de", "formation", "de", "nombreux", "islamistes", "radicaux", "le", "pays", "a", "\u00e9t\u00e9", "frapp\u00e9", "durement", "par", "des", "attaques", "coordonn\u00e9es", "Retour", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "qui", "ont", "fait", "de", "Bruxelles", "le", "carrefour", "du", "terrorisme", "europ\u00e9en"], ["Apr\u00e8s", "deux", "attaques", "\u00e0", "Bruxelles", "des", "partisans", "de", "la", "sortie", "de", "la", "Grande-Bretagne", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "n'ont", "pas", "molli", "sur", "les", "r\u00e9actions", "rapides"], ["Salon", "du", "Livre", "oblige", "on", "vous", "emm\u00e8ne", "\u00e0", "la", "d\u00e9couverte", "du", "Mille", "feuilles", "une", "librairie-resto-salon-de-th\u00e9", "avec", "vue", "panoramique", "\u00e0", "Bi\u00e8vres", "(91)"], ["Toute", "ma", "vie", "j\u2019ai", "voulu", "aider", "les", "gens", "\u00e0", "\u00e9chapper", "\u00e0", "l\u2019enfermement", "identitaire", "dit", "cette", "militante", "f\u00e9ministe", "et", "la\u00efque", "Apr\u00e8s", "un", "passage", "au", "Haut", "commissariat", "aux", "r\u00e9fugi\u00e9s", "Gaye", "Pete", "cr\u00e9\u00e9e", "en", "1984", "l\u2019association", "de", "poids", "ELELE", "(la", "main", "dans", "la", "main", "en", "turc)", "qui", "\u0153uvre", "\u00e0", "l\u2019int\u00e9gration", "des", "migrants", "venus", "de", "Turquie"], ["Une", "trentaine", "de", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9es", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles", "apr\u00e8s", "deux", "attentats", "Deux", "explosions", "ont", "eu", "lieu", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "une", "heure", "avant", "une", "autre", "explosion", "dans", "le", "m\u00e9tro", "de", "la", "capitale", "belge", "\u00e0", "la", "station", "Maalbeek"], ["La", "star", "des", "Bleus", "et", "du", "Real", "Madrid", "a", "\u00e9t\u00e9", "entendue", "comme", "t\u00e9moin", "dans", "le", "cadre", "d\u2019une", "information", "judiciaire", "pour", "blanchiment", "en", "bande", "organis\u00e9e", "et", "blanchiment", "de", "trafic", "de", "stup\u00e9fiants", "R\u00e9cit", "en", "exclusivit\u00e9"], ["Est-il", "possible", "d\u2019avoir", "une", "relation", "sexuelle", "en", "dormant", "sans", "s\u2019en", "rendre", "compte", "Cela", "arrive", "Si", "votre", "partenaire", "se", "caresse", "ou", "vous", "prend", "en", "pleine", "nuit", "avec", "des", "gestes", "de", "robot", "c\u2019est", "peut-\u00eatre", "une", "ou", "un", "sexsomniaque"], ["Le", "photographe", "Kares", "Le", "Roy", "a", "pass\u00e9", "seize", "mois", "en", "Asie", "centrale", "Il", "en", "revient", "avec", "un", "livre", "somptueux"], ["Les", "attentats", "se", "succ\u00e8dent", ":", "Paris", "Copenhague", "Ouagadougou", "Istanbul", "Beyrouth", "Bamako", "Tunis", "Bruxelles", "Notre", "empathie", "est-elle", "toujours", "la", "m\u00eame"], ["Les", "conclusions", "d'une", "enqu\u00eate", "portant", "sur", "les", "coll\u00e9giens", "des", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "d\u00e9contextualis\u00e9es", "par", "un", "journaliste", "proche", "de", "l'extr\u00eame", "droite", "ont", "enflamm\u00e9", "la", "fachosph\u00e8re"], ["Elle", "a", "d\u00e9bout\u00e9", "un", "sexag\u00e9naire", "ne", "se", "sentant", "ni", "homme", "ni", "femme", "qui", "avait", "obtenu", "en", "premi\u00e8re", "instance", "le", "droit", "de", "se", "d\u00e9clarer", "de", "sexe", "neutre"], ["Des", "chercheurs", "font", "miroiter", "la", "d\u00e9couverte", "de", "chambres", "fun\u00e9raires", "secr\u00e8tes", "dans", "le", "tombeau", "de", "Toutankhamon", "\u00e0", "Louxor", "Sans", "preuves", "pour", "le", "moment"], ["Plus", "de", "5000", "personnes", "ont", "partag\u00e9", "le", "montage", "d'un", "internaute", "faisant", "croire", "que", "la", "pr\u00e9sidente", "du", "FN", "avait", "affich\u00e9", "le", "mauvais", "drapeau", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["Les", "Giboul\u00e9es", "festival", "qui", "f\u00eate", "ses", "quarante", "ans", "explore", "\u00e0", "travers", "quinze", "cr\u00e9ations", "le", "rapport", "corps", "et", "objet"], ["Apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "photographe", "de", "plateau", "\u2013", "certaines", "de", "ses", "photos", "donneront", "lieu", "\u00e0", "un", "livre", "consacr\u00e9", "\u00e0", "Mazeppa", "film", "de", "Bartabas", "et", "ses", "chevaux", "Nassif", "se", "consacre", "depuis", "quelques", "ann\u00e9es", "\u00e0", "la", "photographie", "en", "autodidacte", "Ses", "clich\u00e9s", "\u00e9voquent", "aussi", "l'estampe", "et", "la", "peinture", "Pour", "Lib\u00e9ration", "le", "photographe", "en", "commente", "quelques-uns"], ["Cette", "semaine", "Natacha", "Rault", "pr\u00e9sente", "le", "cours", "en", "ligne", "qu\u2019elle", "co-anime", "pour", "apprendre", "aux", "internautes", "\u00e0", "contribuer", "\u00e0", "Wikip\u00e9dia", "Au", "sein", "de", "l\u2019universit\u00e9", "de", "Gen\u00e8ve", "elle", "organise", "aussi", "des", "ateliers", "pour", "enrichir", "les", "biographies", "de", "femmes", "de", "Suisse", "romande"], ["Le", "tribunal", "de", "grande", "instance", "de", "Montpellier", "examinait", "mercredi", "les", "cas", "de", "deux", "membres", "de", "l'antenne", "h\u00e9raultaise", "du", "mouvement", "propalestinien", "Boycott", "d\u00e9sinvestissement", "sanctions", "qui", "avaient", "repris", "en", "ao\u00fbt\u00a02014", "sur", "Facebook", "un", "photomontage", "comparant", "les", "arm\u00e9es", "isra\u00e9lienne", "et", "nazie"], ["Assign\u00e9", "\u00e0", "r\u00e9sidence", "\u00e0", "Toulouse", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "du\u00a013\u00a0Novembre", "Farouk", "Ben\u00a0Abbes", "a", "\u00e9cop\u00e9", "de", "trois", "mois", "de", "prison", "ferme", "pour", "\u00eatre", "sorti", "de", "la", "ville", "rose", "sans", "autorisation"], ["Organis\u00e9e", "au", "profit", "de", "Reporters", "sans", "fronti\u00e8res", "l'adjudication", "des", "unes", "de", "Lib\u00e9ration", "revisit\u00e9es", "par", "37\u00a0artistes", "a", "rapport\u00e9", "65\u00a0000\u00a0euros", "\u00e0", "l'organisation", "de", "d\u00e9fense", "de", "la", "libert\u00e9", "de", "la", "presse"], ["Selon", "Bloomberg", "le", "g\u00e9ant", "voudrait", "se", "s\u00e9parer", "de", "Boston", "Dynamics", "une", "start-up", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "en", "robotique", "rachet\u00e9e", "fin", "2013", "et", "auteure", "de", "r\u00e9alisations", "spectaculaires"], ["Chaque", "jeudi", "passage", "en", "cuisine", "et", "r\u00e9veil", "des", "papilles", "Aujourd\u2019hui", "une", "recette", "incontournable", "de", "la", "cuisine", "bourguignonne", "avec", "sauce", "au", "vin", "et", "jaune", "d'\u0153uf", "coulant"], ["Le", "chef", "de", "la", "police", "antiterroriste", "a", "cependant", "indiqu\u00e9", "que", "le", "d\u00e9ploiement", "d\u2019officiers", "de", "police", "suppl\u00e9mentaires", "\u00e9tait", "une", "mesure", "de", "pr\u00e9caution", "et", "pas", "une", "r\u00e9ponse", "\u00e0", "une", "menace", "sp\u00e9cifique"], ["Sans", "surprise", "les", "\u0001\u000200", "adh\u00e9rents", "de", "l\u2019UDI", "appel\u00e9s", "\u00e0", "voter", "jusqu\u2019\u00e0", "samedi", "devraient", "ent\u00e9riner", "la", "d\u00e9cision", "de", "leur", "pr\u00e9sident", "Jean-Christophe", "Lagarde", "de", "ne", "pas", "participer", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "leur", "alli\u00e9", "naturel"], ["Les", "B\u00e9ninois", "votent", "ce", "dimanche", "pour", "le", "deuxi\u00e8me", "tour", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "L'\u00e9conomiste", "Lionel", "Zinsou", "proche", "de", "Laurent", "Fabius", "affronte", "l'homme", "d'affaire", "Patrice", "Talon"], ["Trois", "nouveaux", "\u00e9lus", "remplacent", "G\u00e9rald", "Darmanin", "Xavier", "Bertrand", "et", "Val\u00e9rie", "P\u00e9cresse", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e"], ["Les", "Parisiens", "affronteront", "en", "quart", "de", "finale", "de", "la", "Ligue", "des", "champions", "un", "club", "anglais", "riche", "en", "stars", "mais", "en", "bout", "de", "cycle"], ["Eric", "Woerth", "alors", "ministre", "du", "Budget", "aurait", "accord\u00e9", "des", "conditions", "tr\u00e8s", "favorables", "d'imposition", "\u00e0", "l'homme", "d'affaires", "sur", "les", "sommes", "touch\u00e9es", "lors", "de", "l'arbitrage", "controvers\u00e9", "sur", "son", "litige", "avec", "le", "Cr\u00e9dit", "lyonnais"], ["Nouvelle", "Austrasie", "Acalie", "Rhin-Champagne\u2026", "la\u00a0nouvelle", "r\u00e9gion", "Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine", "est", "toujours", "en", "qu\u00eate", "d'un", "nom", "Mais", "c'est", "loin", "d'\u00eatre", "le", "seul", "probl\u00e8me", "depuis\u00a02013"], ["Le", "16", "avril", "au", "Th\u00e9\u00e2tre", "de", "la", "porte", "Saint-Martin", "Lib\u00e9ration", "organise", "une", "journ\u00e9e", "de", "d\u00e9bats", "sur", "les", "enjeux", "de", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "\u00e0", "gauche"], ["Philippe", "Tournier", "du", "SNPDEN", "le", "syndicat", "majoritaire", "des", "chefs", "d'\u00e9tablissement", "d\u00e9nonce", "l'entassement", "de", "dysfonctionnements", "du", "fait", "d'une", "accumulation", "d'injonctions", "parfois", "contradictoires", "du", "minist\u00e8re", "de", "l'Education"], ["Depuis", "sa", "cr\u00e9ation", "en", "2008", "cette", "compagnie", "a\u00e9rienne", "low-cost", "dont", "un", "des", "avions", "s'est", "\u00e9cras\u00e9", "ce", "samedi", "en", "Russie", "n'avait", "jamais", "connu", "d'accident", "majeur", "Mais", "avait", "toutefois", "\u00e9t\u00e9", "la", "cible", "de", "tirs", "\u00e0", "Bagdad", "en", "janvier", "2015", "mais", "sans", "dommage", "pour", "les", "passagers"], ["CHRONIQUE", "-", "Ok", "Oui", "Bien", "et", "autres", "r\u00e9ponses", "lapidaires", "sont", "\u00e9galement", "hostiles", "Chaque", "jour", "Quentin", "P\u00e9rinel", "journaliste", "au", "Figaro", "d\u00e9crypte", "votre", "(sur)vie", "au", "bureau", "dans", "la", "chronique", "Open", "space"], ["La", "CGPME", "ne", "signera", "pas", "la", "position", "commune", "Le", "Medef", "suspend", "de", "son", "c\u00f4t\u00e9", "sa", "d\u00e9cision", "en", "esp\u00e9rant", "peser", "dans", "les", "d\u00e9bats", "sur", "la", "loi", "El", "Khomri"], ["/", "VID\u00c9OS", "-", "Selon", "le", "journaliste", "Bruno", "Roger-Petit", "le", "chroniqueur", "Cyrille", "Eldin", "fait", "preuve", "d'irresponsabilit\u00e9", "en", "renvoyant", "une", "image", "positive", "des", "candidats", "du", "Front", "national"], ["Les", "utilisateurs", "de", "smartphones", "et", "de", "tablettes", "bien", "que", "friands", "d'applications", "mobiles", "leur", "accordent", "peu", "de", "confiance", "Malgr\u00e9", "de", "nouvelles", "formes", "de", "menaces", "pr\u00e8s", "de", "85%", "des", "applications", "sont", "r\u00e9put\u00e9es", "saines"], ["-", "Kristhielee", "Caride", "aurait", "d\u00fb", "participer", "\u00e0", "la", "prochaine", "\u00e9dition", "de", "Miss", "Univers", "mais", "elle", "a", "perdu", "sa", "couronne", "\u00e0", "cause", "d'un", "mauvais", "comportement"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "Invit\u00e9e", "dans", "On", "n'est", "pas", "couch\u00e9", "pour", "la", "promotion", "de", "son", "film", "l'actrice", "a", "subi", "d'\u00e9tranges", "questions", "concernant", "son", "couple", "et", "la", "notion", "de", "fid\u00e9lit\u00e9"], ["L'attentat", "de", "Bruxelles", "revendiqu\u00e9", "par", "l'\u00c9tat", "islamique", "est", "le", "nouvel", "\u00e9pisode", "d'une", "longue", "s\u00e9rie", "en", "Occident", "depuis", "le", "d\u00e9but", "des", "raids", "a\u00e9riens", "de", "la", "coalition", "en", "ao\u00fbt", "2014"], ["QUIZ", "-", "En", "ce", "jeudi", "17", "mars", "testez", "vos", "connaissances", "sur", "la", "verte", "Erin", "avant", "de", "lever", "votre", "verre", "\u00e0", "la", "sant\u00e9", "du", "saint", "patron", "des", "Irlandais"], ["Les", "Kurdes", "de", "Syrie", "ont", "annonc\u00e9", "aujourd'hui", "l'\u00e9tablissement", "d'une", "r\u00e9gion", "f\u00e9d\u00e9rale", "dans", "les", "zones", "sous", "leur", "contr\u00f4le", "dans", "le", "nord", "du", "pays", "ont", "annonc\u00e9", "des", "responsables", "\u00e0", "l'AFP.", "Le", "syst\u00e8me", "f\u00e9d\u00e9ral", "a", "\u00e9t\u00e9", "approuv\u00e9", "pour", "la", "r\u00e9gion", "Rojava", "(Kurdistan", "syrien)", "-", "Nord", "de", "la", "Syrie", "a", "affirm\u00e9", "Sihanouk", "Dibo", "un", "responsable", "du", "PYD", "principal", "parti", "kurde", "en", "Syrie", "\u00e0", "l'issue", "d'une", "r\u00e9union", "\u00e0", "Rmeilane", "dans", "le", "nord-est", "de", "la", "Syrie", "Nous", "donnons", "notre", "b\u00e9n\u00e9diction", "au", "projet", "du", "syst\u00e8me", "f\u00e9d\u00e9ral", "Rojava-Nord", "de", "la", "Syrie", "a", "indiqu\u00e9", "de", "son", "c\u00f4t\u00e9", "Aldar", "Xelil", "du", "comit\u00e9", "pr\u00e9paratoire", "de", "ce", "projet", "Des", "conseils", "dont", "la", "mission", "sera", "de", "d\u00e9finir", "les", "contours", "de", "cette", "r\u00e9gion", "et", "la", "nature", "de", "ce", "syst\u00e8me", "seront", "form\u00e9s", "dans", "la", "journ\u00e9e", "ont", "pr\u00e9cis\u00e9", "ces", "responsables", "L'unification", "des", "trois", "cantons", "kurdes", "(Afrine", "Koban\u00e9", "et", "Jazir\u00e9)", "en", "plus", "des", "r\u00e9gions", "r\u00e9cemment", "conquises", "par", "les", "forces", "kurdes", "dans", "le", "nord", "syrien", "repr\u00e9senterait", "un", "pas", "de", "plus", "vers", "l'auto-d\u00e9termination", "Mais", "les", "Kurdes", "font", "valoir", "que", "leur", "projet", "est", "fond\u00e9", "sur", "une", "base", "territoriale", "et", "non", "ethnique", "avec", "des", "repr\u00e9sentants", "de", "la", "population", "arabe", "et", "d'autres", "minorit\u00e9s", "dans", "ces", "zones", "Le", "r\u00e9gime", "de", "Bachar", "al-Assad", "et", "l'opposition", "ont", "chacun", "rejet\u00e9", "aujourd'hui", "l'\u00e9tablissement", "d'une", "r\u00e9gion", "f\u00e9d\u00e9rale", "annonc\u00e9", "par", "les", "Kurdes", "de", "Syrie", "dans", "le", "nord", "du", "pays", "Une", "source", "au", "minist\u00e8re", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "\u00e0", "Damas", "a", "mis", "en", "garde", "toute", "partie", "ayant", "l'intention", "de", "porter", "atteinte", "\u00e0", "l'unit\u00e9", "du", "territoire", "et", "du", "peuple", "syrien", "tandis", "que", "la", "Coalition", "de", "l'opposition", "s'est", "insurg\u00e9e", "dans", "un", "communiqu\u00e9", "contre", "toute", "tentative", "de", "former", "des", "entit\u00e9s", "des", "r\u00e9gions", "ou", "des", "administrations", "qui", "confisquent", "la", "volont\u00e9", "du", "peuple", "syrien", "Les", "Etats-Unis", "ont", "pr\u00e9venu", "hier", "qu'ils", "ne", "reconna\u00eetraient", "pas", "la", "cr\u00e9ation", "d'une", "r\u00e9gion", "unifi\u00e9e", "et", "autonome", "kurde", "en", "Syrie", "qui", "rencontre", "aussi", "l'hostilit\u00e9", "de", "la", "Turquie", "voisine", "LIRE\u00a0AUSSI\u00a0:", "La", "Turquie", "pilonne", "les", "forces", "kurdes", "en", "Syrie", "Quand", "Washington", "aide", "les", "combattants", "kurdes", "syriens"], ["Selon", "un", "sondage", "paru", "dans", "Les", "\u00c9chos", "pr\u00e8s", "de", "neuf", "Fran\u00e7ais", "sur", "dix", "jugent", "la", "politique", "\u00e9conomique", "du", "gouvernement", "mauvaise", "Paradoxalement", "le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "Emmanuel", "Macron", "recueille", "de", "plus", "en", "plus", "d'opinions", "favorables"], ["Le", "Royaume-Uni", "pourrait", "d\u00e9cider", "de", "sortir", "de", "l'UE", "cette", "ann\u00e9e", "Cela", "pourrait", "remettre", "en", "cause", "des", "facilit\u00e9s", "de", "circulation", "Certains", "Europ\u00e9ens", "envisagent", "m\u00eame", "la", "naturalisation", "britannique"], ["Le", "pays", "vit", "en", "\u00e9tat", "d'alerte", "renforc\u00e9e", "depuis", "une", "s\u00e9rie", "d'attentats", "meurtriers", "attribu\u00e9s", "aux", "djihadistes", "du", "groupe", "Etat", "islamique", "ou", "aux", "militants", "du", "Parti", "des", "travailleurs", "du", "Kurdistan", "(PKK)"], ["QUIZ", "-", "En", "ce", "jeudi", "17", "mars", "testez", "vos", "connaissances", "sur", "la", "verte", "Erin", "avant", "de", "lever", "votre", "verre", "\u00e0", "la", "sant\u00e9", "du", "saint", "patron", "des", "Irlandais"], ["-", "Barack", "Obama", "est", "arriv\u00e9", "dimanche", "soir", "\u00e0", "Cuba", "pour", "une", "visite", "historique", "de", "48", "heures", "une", "premi\u00e8re", "depuis", "la", "r\u00e9volution", "castriste", "de", "1959", "Si", "le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "est", "populaire", "dans", "l'\u00eele", "les", "Cubains", "esp\u00e8rent", "bien", "peu", "de", "b\u00e9n\u00e9fices", "de", "cette", "visite"], ["-", "L'attaquant", "fran\u00e7ais", "change", "de", "strat\u00e9gie", "et", "sera", "d\u00e9sormais", "d\u00e9fendu", "par", "l'un", "des", "t\u00e9nors", "du", "barreau", "Eric", "Dupond-Moretti"], ["FIGAROVOX/MANIFESTE", "-", "A", "l'occasion", "de", "la", "journ\u00e9e", "mondiale", "de", "la", "trisomie", "21", "21", "m\u00e8res", "d'enfants", "qui", "en", "sont", "atteints", "t\u00e9moignent", "Elles", "estiment", "devoir", "\u00e0", "la", "fois", "\u00e9duquer", "leurs", "enfants", "mais", "aussi", "le", "regard", "des", "autres", "sur", "cette", "fameuse", "diff\u00e9rence"], ["L'entr\u00e9e", "au", "coll\u00e8ge", "marque", "une", "chute", "voire", "un", "arr\u00eat", "de", "la", "lecture", "Les", "enseignants", "se", "battent", "pour", "l'enrayer"], ["Apple", "tient", "une", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "\u00e0", "18", "heures", "Le", "Figaro", "propose", "un", "compte-rendu", "depuis", "Cupertino"], ["-", "Une", "attaque", "terroriste", "co\u00fbte", "plus", "de", "0", "5%", "de", "croissance", "\u00e0", "un", "pays", "selon", "une", "\u00e9tude", "de", "l'agence", "de", "notation", "financi\u00e8re", "Moody's", "Tunisie", "Egypte", "Turquie", "et", "C\u00f4te", "d'Ivoire:", "Le", "Figaro", "fait", "le", "point", "sur", "l'\u00e9conomie", "de", "ces", "pays", "dont", "les", "espoirs", "restent", "fond\u00e9s", "sur", "le", "tourisme", "alors", "que", "le", "Salon", "mondial", "du", "tourisme", "se", "tient", "\u00e0", "Paris"], ["VID\u00c9OS", "-", "Des", "milliers", "de", "Br\u00e9siliens", "indign\u00e9s", "ont", "protest\u00e9", "mercredi", "soir", "apr\u00e8s", "la", "diffusion", "d'un", "enregistrement", "sugg\u00e9rant", "que", "la", "nomination", "de", "Lula", "doit", "le", "prot\u00e9ger", "de", "l'enqu\u00eate", "judiciaire", "dans", "laquelle", "il", "est", "impliqu\u00e9"], [], ["VID\u00c9O", "-", "Lors", "d'une", "interview", "accord\u00e9e", "au", "site", "Collider", "l'actrice", "Kristen", "Bell", "qui", "pr\u00eate", "sa", "voix", "\u00e0", "la", "belle", "Anna", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "que", "le", "script", "du", "deuxi\u00e8me", "volet", "des", "aventures", "des", "surs", "d'Arendelle", "\u00e9tait", "finalis\u00e9"], ["-", "L'ancien", "vice-pr\u00e9sident", "du", "MoDem", "a", "annonc\u00e9", "jeudi", "sa", "volont\u00e9", "de", "participer", "\u00e0", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "refusant", "de", "voir", "le", "centre", "se", "ranger", "derri\u00e8re", "un", "champion", "issu", "des", "rangs", "des", "R\u00e9publicains"], ["-", "L'ancien", "d\u00e9fenseur", "des", "Bleus", "fait", "le", "buzz", "depuis", "quelques", "jours", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "avec", "des", "messages", "vid\u00e9os", "courts", "dr\u00f4les", "et", "d\u00e9cal\u00e9s", "Il", "nous", "explique", "sa", "d\u00e9marche"], ["/VID\u00c9O", "-", "Apr\u00e8s", "une", "rencontre", "des", "deux", "dirigeants", "lundi", "Barack", "Obama", "doit", "livrer", "mardi", "un", "discours", "tr\u00e8s", "attendu", "au", "peuple", "cubain"], ["FIGAROVOX/ANALYSE", "-", "Pour", "Mathieu", "Slama", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "vient", "fissurer", "la", "mythologie", "du", "djihadiste", "jusqu'au-boutiste", "et", "d\u00e9termin\u00e9"], ["VID\u00c9OS", "-", "C'est", "g\u00e9n\u00e9ralement", "le", "cas", "lors", "d'\u00e9v\u00e9nements", "de", "cette", "ampleur:", "des", "images", "d'archives", "pr\u00e9sent\u00e9es", "comme", "\u00e9tant", "celles", "du", "jour", "ou", "des", "informations", "transform\u00e9es", "circulent", "Le", "point", "au", "fil", "de", "la", "journ\u00e9e", "sur", "ces", "affirmations", "fausses", "ou", "approximatives"], ["-", "Alors", "que", "les", "militants", "UDI", "devraient", "se", "prononcer", "ce", "week-end", "contre", "la", "participation", "du", "parti", "centriste", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "la", "porte-parole", "du", "parti", "Chantal", "Jouanno", "envisage", "un", "nouveau", "vote", "en", "cas", "de", "deal", "avec", "la", "droite"], ["-", "Le", "premier", "ministre", "participait", "dimanche", "\u00e0", "la", "F\u00eate", "de", "la", "rose", "de", "Wattrelos", "devant", "400", "militants", "socialistes", "Le", "chef", "du", "gouvernement", "social-r\u00e9formiste", "a", "surtout", "voulu", "y", "soigner", "son", "profil", "gauche"], ["Le", "rendez-vous", "litt\u00e9raire", "parisien", "qui", "a", "ferm\u00e9", "ses", "portes", "dimanche", "20", "mars", "a", "subi", "une", "baisse", "sensible", "du", "nombre", "de", "ses", "visiteurs", "en", "d\u00e9pit", "de", "la", "pr\u00e9sence", "de", "quelque", "3000", "\u00e9crivains", "pendant", "quatre", "jours"], ["REPORTAGE/VID\u00c9O", "-", "Bless\u00e9s", "ensanglant\u00e9s", "corps", "d\u00e9membr\u00e9s", "jonchent", "le", "sol", "du", "premier", "\u00e9tage", "de", "l'a\u00e9roport", "international", "de", "Zaventem", "tandis", "que", "les", "\u00e9quipes", "m\u00e9dicales", "s'affairent", "parmi", "les", "d\u00e9bris", "du", "hall", "d'enregistrement", "Notre", "reporter", "t\u00e9moigne"], ["-", "En", "comparant", "les", "salaires", "des", "hommes", "et", "des", "femmes", "selon", "l'\u00e2ge", "le", "cursus", "l'exp\u00e9rience", "professionnelle", "la", "profession", "le", "secteur", "la", "localisation", "l'ann\u00e9e", "et", "l'intitul\u00e9", "du", "poste", "l'\u00e9cart", "de", "salaires", "entre", "les", "hommes", "et", "les", "femmes", "diminue", "certes", "mais", "persiste"], ["LIBRES", "\u00c9CHANGES", "-", "L'hiver", "2015-2016", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9pouvantable", "le", "mal", "fran\u00e7ais", "\u00e0", "son", "summum"], ["Implant\u00e9", "depuis", "2014", "en", "France", "le", "concept", "du", "caf\u00e9-v\u00e9lo", "consiste", "\u00e0", "proposer", "des", "services", "de", "r\u00e9paration", "et", "de", "restauration", "Objectif", "affich\u00e9", "prendre", "le", "contre-pied", "des", "magasins", "sp\u00e9cialis\u00e9s", "de", "v\u00e9los"], ["-", "Devant", "une", "soixantaine", "de", "partisans", "\u00e0", "Metz", "l'ancienne", "ministre", "a", "estim\u00e9", "que", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "ne", "pouvait", "\u00eatre", "candidat", "de", "droit", "divin"], ["TRIBUNE", "-", "Le", "s\u00e9nateur", "belge", "Alain", "Destexhe", "d\u00e9nonce", "l'aveuglement", "et", "l'exc\u00e8s", "de", "tol\u00e9rance", "des", "autorit\u00e9s", "et", "des", "m\u00e9dias", "vis-\u00e0-vis", "de", "la", "mont\u00e9e", "de", "l'islamisme", "outre-Qui\u00e9vrain"], ["Abdelkader", "Merah", "va", "faire", "appel", "de", "son", "renvoi", "devant", "la", "cour", "d'assises", "sp\u00e9ciale", "accus\u00e9", "de", "complicit\u00e9", "des", "assassinats", "terroristes", "commis", "par", "son", "fr\u00e8re", "Mohamed", "\u00e0", "Toulouse", "et", "Montauban", "a", "annonc\u00e9", "ce", "matin", "son", "avocat", "Eric", "Dupond-Moretti\u00a0", "Abdelkader", "Merah", "n'a", "jamais", "\u00e9t\u00e9", "le", "complice", "de", "son", "fr\u00e8re", "dans", "la", "pr\u00e9paration", "et", "la", "commission", "des", "tueries", "de", "mars", "2012", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "Me", "Dupond-Moretti", "regrettant", "qu'il", "n'ait", "pas", "\u00e9t\u00e9", "question", "d'envisager", "une", "seconde", "un", "non-lieu", "pour", "son", "client", "dans", "le", "climat", "actuel", "C'est", "la", "'Bataclanisation'", "des", "esprits", "a-t-il", "estim\u00e9\u00a0", "Il", "a", "pris", "des", "positions", "radicales", "Si", "on", "consid\u00e8re", "que", "tous", "les", "radicaux", "sont", "tr\u00e8s", "dangereux", "il", "faut", "tous", "les", "enfermer", "a", "ajout\u00e9", "l'avocat", "Quatre", "ans", "apr\u00e8s", "les", "tueries", "de", "Mohamed", "Merah", "les", "juges", "antiterroristes", "ont", "renvoy\u00e9", "mardi", "en", "proc\u00e8s", "son", "fr\u00e8re", "Abdelkader", "ainsi", "que", "Fettah", "Malki", "un", "d\u00e9linquant", "toulousain", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "fourni", "un", "pistolet", "mitrailleur", "Uzi", "et", "un", "gilet", "pare-balles", "au", "tueur", "au", "scooter", "\u00a0", "Je", "suis", "tr\u00e8s", "\u00e9tonn\u00e9", "de", "cette", "ordonnance", "de", "mise", "en", "accusation", "que", "je", "n'ai", "pas", "re\u00e7ue", "et", "dont", "j'ai", "pris", "connaissance", "par", "voie", "de", "presse", "a", "comment\u00e9", "Me", "Dupond-Moretti\u00a0Il", "reviendra", "\u00e0", "la", "chambre", "de", "l'instruction", "d'examiner", "cet", "appel", "avant", "la", "tenue", "du", "proc\u00e8s", "Des", "parties", "civiles", "ont", "\u00e9galement", "envisag\u00e9", "de", "faire", "appel", "du", "non-lieu", "ordonn\u00e9", "pour", "Mohamed", "Mounir", "Meskine", "troisi\u00e8me", "mis", "en", "examen", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "particip\u00e9", "avec", "les", "fr\u00e8res", "Merah", "au", "vol", "du", "scooter", "utilis\u00e9", "lors", "des", "tueries", "ce", "qu'il", "nie", "Mohamed", "Merah", "a", "tu\u00e9", "sept", "personnes", "le", "19", "avril", "2012:", "le", "militaire", "Imad", "Ibn-Ziaten", "30", "ans", "le", "11", "mars", "2012", "\u00e0", "Toulouse", "puis", "le", "15", "deux", "parachutistes", "de", "Montauban", "Abel", "Chennouf", "25", "ans", "et", "Mohamed", "Legouad", "23", "ans", "avant", "d'assassiner", "le", "19", "dans", "une", "\u00e9cole", "juive", "toulousaine", "Jonathan", "Sandler", "30", "ans", "ses", "fils", "Ari\u00e9", "et", "Gabriel", "cinq", "et", "trois", "ans", "et", "Myriam", "Monsonego", "huit", "ans", "Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "abattu", "le", "22", "mars", "par", "la", "police", "dans", "l'appartement", "o\u00f9", "il", "\u00e9tait", "retranch\u00e9\u00a0Ces", "crimes", "en", "pleine", "campagne", "pr\u00e9sidentielle", "avaient", "plong\u00e9", "dans", "la", "stupeur", "un", "pays", "o\u00f9", "la", "menace", "djihadiste", "s'est", "ensuite", "ancr\u00e9e", "avec", "les", "attaques", "de", "2015", ":", "\u00a0Il", "y", "a", "quatre", "ans", "Mohamed", "Merah", "faisait", "basculer", "la", "France", "dans", "le", "terrorisme"], ["FIGAROVOX/DECRYPTAGE-", "La", "date", "retenue", "pour", "comm\u00e9morer", "la", "guerre", "d'Alg\u00e9rie", "rev\u00eat", "une", "port\u00e9e", "symbolique", "et", "politique", "explique", "Guillaume", "Perrault", "grand", "reporter", "au", "Figaro"], ["Le", "Medef", "en", "premi\u00e8re", "ligne", "craint", "que", "le", "texte", "soit", "complexifi\u00e9", "et", "manque", "son", "objectif"], ["VID\u00c9OS", "-", "De", "Washington", "\u00e0", "Moscou", "les", "appels", "\u00e0", "l'unit\u00e9", "contre", "le", "terrorisme", "se", "sont", "succ\u00e9d\u00e9", "mardi", "La", "chef", "de", "la", "diplomatie", "europ\u00e9enne", "Federica", "Mogherini", "n'a", "pu", "retenir", "ses", "larmes", "en", "condamnant", "les", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["Le", "gendarme", "\u00e0", "l'origine", "du", "tir", "de", "grenade", "qui", "a", "tu\u00e9", "le", "militant", "\u00e9cologiste", "sur", "le", "site", "du", "barrage", "de", "Sivens", "(Tarn)", "en", "octobre", "2014", "a", "\u00e9t\u00e9", "plac\u00e9", "sous", "le", "statut", "de", "t\u00e9moin", "assist\u00e9", "L'information", "judiciaire", "a", "\u00e9t\u00e9", "requalifi\u00e9e", "en", "homicide", "involontaire", "Pour", "l'avocate", "de", "la", "famille", "de", "la", "victime", "l'instruction", "est", "loin", "d'\u00eatre", "finie"], ["Un", "pirate", "informatique", "a", "viol\u00e9", "l'intimit\u00e9", "de", "la", "chanteuse", "et", "diffus\u00e9", "des", "photos", "priv\u00e9es", "de", "l'artiste", "et", "de", "son", "fils", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "Un", "acte", "de", "malveillance", "qui", "a", "profond\u00e9ment", "choqu\u00e9", "la", "jeune", "femme", "de", "27", "ans"], ["INTERVIEW", "-", "Anthropologue", "et", "pr\u00e9sident", "d'un", "centre", "social", "\u00e0", "Molenbeek", "Johan", "Leman", "travaille", "dans", "cette", "commune", "de", "l'agglom\u00e9ration", "de", "Bruxelles", "depuis", "plus", "de", "trente", "ans", "Il", "d\u00e9crypte", "l'implantation", "de", "la", "n\u00e9buleuse", "djihadiste", "dans", "ce", "Croissant", "pauvre", "et", "ses", "connexions", "avec", "le", "trafic", "de", "cannabis"], ["VID\u00c9O", "-", "Cette", "femme", "de", "54", "ans", "\u00e0", "la", "sant\u00e9", "mentale", "fragile", "a", "assassin\u00e9", "son", "mari", "qui", "selon", "elle", "la", "harcelait", "Son", "proc\u00e8s", "s'ouvre", "lundi", "devant", "la", "cour", "d'assises", "de", "Nancy", "Ses", "avocates", "qui", "\u00e9taient", "aussi", "celles", "de", "Jacqueline", "Sauvage", "plaident", "l'irresponsabilit\u00e9", "p\u00e9nale"], ["Le", "concept", "du", "voyage", "myst\u00e8re", "d\u00e9colle", "en", "France", "Plusieurs", "agences", "se", "sont", "lanc\u00e9es", "dans", "ce", "cr\u00e9neau", "qui", "attire", "aussi", "bien", "les", "couples", "de", "jeunes", "actifs", "les", "groupes", "d'amis", "que", "les", "familles", "avec", "enfants"], ["Apr\u00e8s", "Abu", "Dhabi", "en", "2010", "et", "l'Espagne", "en", "2017", "le", "constructeur", "automobile", "italien", "de", "voitures", "de", "sport", "est", "pr\u00eat", "\u00e0", "ouvrir", "un", "parc", "d'attractions", "en", "Chine"], ["FIGAROVOX/RENCONTRE", "-", "Le", "philosophe", "Fran\u00e7ois-Xavier", "Bellamy", "sera", "le", "11", "avril", "salle", "Gaveau", "Il", "d\u00e9crira", "les", "causes", "profondes", "de", "la", "crise", "que", "nous", "traversons", "et", "r\u00e9pondra", "\u00e0", "la", "question", ":", "Faut-il", "d\u00e9sesp\u00e9rer", "de", "la", "politique"], ["L'ex\u00e9cutif", "souhaite", "ainsi", "encourager", "l'action", "associative", "Le", "dispositif", "pourrait", "se", "rajouter", "\u00e0", "ceux", "qui", "existent", "d\u00e9j\u00e0"], ["L'interpellation", "vendredi", "de", "Salah", "Abdeslam", "pourrait", "lever", "le", "voile", "sur", "les", "zones", "d'ombres", "du", "13", "novembre", "et", "d\u00e9voiler", "les", "modes", "op\u00e9ratoires", "de", "Daech"], ["-", "Certains", "\u00e9lus", "proches", "de", "Manuel", "Valls", "l'exhortent", "\u00e0", "se", "pr\u00e9senter", "si", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "renonce"], ["Depuis", "sa", "r\u00e9volution", "de", "2011", "le", "pays", "est", "confront\u00e9", "\u00e0", "l'essor", "d'une", "mouvance", "djihadiste", "La", "situation", "s'est", "d\u00e9grad\u00e9e", "en", "2015", "avec", "trois", "attentats", "sanglants", "majeurs", "revendiqu\u00e9s", "par", "le", "groupe", "terroriste", "\u00c9tat", "islamique"], ["En", "d\u00e9placement", "en", "Italie", "la", "d\u00e9put\u00e9e", "frontiste", "du", "Vaucluse", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "craindre", "que", "la", "reconnaissance", "du", "mariage", "homosexuel", "n'ouvre", "la", "voie", "\u00e0", "des", "d\u00e9rives", "notamment", "la", "polygamie"], ["-", "En", "dix", "ans", "les", "hommes", "et", "femmes", "politiques", "ont", "adopt\u00e9", "Twitter", "pour", "le", "meilleur", "comme", "pour", "le", "pire"], ["-", "Comme", "en", "2012", "l'ouvrier", "automobile", "repr\u00e9sentera", "les", "couleurs", "du", "parti", "anti-capitaliste", "dans", "la", "course", "\u00e0", "l'\u00c9lys\u00e9e"], ["La", "boulangerie", "Cassin", "qui", "a", "ouvert", "il", "y", "a", "4", "mois", "vend", "ses", "baguettes", "45", "centimes", "pour", "les", "personnes", "\u00e2g\u00e9es", "Ces", "derni\u00e8res", "sont", "en", "effet", "nombreuses", "\u00e0", "ne", "pas", "r\u00e9ussir", "\u00e0", "joindre", "les", "deux", "bouts"], ["-", "Manuel", "Valls", "et", "Bernard", "Cazeneuve", "exigent", "l'adoption", "rapide", "du", "fichier", "recensant", "l'identit\u00e9", "des", "passagers", "d'avions", "qui", "fait", "pol\u00e9mique", "dans", "les", "rangs", "de", "la", "gauche", "europ\u00e9enne"], ["-", "Un", "mouvement", "citoyen", "rassemblant", "plusieurs", "personnalit\u00e9s", "de", "gauche", "se", "lance", "ce", "dimanche", "\u00e0", "la", "Bellevilloise", "Il", "ambitionne", "de", "d\u00e9fendre", "la", "la\u00efcit\u00e9", "et", "le", "pacte", "r\u00e9publicain"], ["/VID\u00c9O", "-", "Alors", "que", "le", "controvers\u00e9", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "en", "conseil", "des", "ministres", "ce", "jeudi", "le", "patron", "des", "d\u00e9put\u00e9s", "socialistes", "estime", "que", "la", "menace", "d'un", "passage", "en", "force", "permet", "de", "susciter", "le", "vrai", "dialogue", "avec", "les", "opposants", "\u00e0", "une", "r\u00e9forme"], ["/INFOGRAPHIES", "-", "Alors", "que", "Michel", "Sapin", "a", "annonc\u00e9", "d'\u00e9ventuelles", "cessions", "de", "participations", "de", "l'\u00c9tat", "pour", "recapitaliser", "EDF", "le", "portefeuille", "de", "l'Etat", "a", "baiss\u00e9", "de", "30%", "depuis", "avril", "2015"], ["Faute", "de", "majorit\u00e9", "le", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "devrait", "renoncer", "\u00e0", "cette", "mesure", "symbolique", "qu'il", "avait", "annonc\u00e9e", "devant", "le", "Congr\u00e8s", "de", "Versailles", "au", "lendemain", "des", "attentats", "du", "13", "novembre"], ["Si", "Bouygues", "Telecom", "devait", "\u00eatre", "rachet\u00e9", "par", "Orange", "le", "patron", "de", "SFR", "voudrait", "lui", "aussi", "une", "part", "du", "g\u00e2teau", "Il", "souhaite", "r\u00e9cup\u00e9rer", "la", "majeur", "partie", "des", "actifs", "du", "futur", "ex-op\u00e9rateur"], ["Harc\u00e8lement", "moral", "menaces", "Les", "salari\u00e9s", "de", "cette", "entreprise", "de", "l'Aisne", "ont", "tous", "eu", "recours", "\u00e0", "l'arr\u00eat", "maladie", "pour", "d\u00e9noncer", "les", "pratiques", "du", "g\u00e9rant", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "L'affaire", "devrait", "se", "poursuivre", "aux", "prud'hommes"], ["\u00c0", "l'occasion", "de", "la", "journ\u00e9e", "mondiale", "de", "la", "trisomie", "21", "focus", "sur", "un", "\u00e9tablissement", "du", "centre", "de", "Paris", "qui", "accueille", "tous", "les", "enfants", "dont", "ceux", "qui", "souffrent", "de", "trisomie", "ou", "sont", "porteurs", "de", "handicap", "Un", "lieu", "qui", "fait", "figure", "de", "mod\u00e8le", "en", "France"], ["En", "mal", "d'harmonie", "sur", "la", "crise", "des", "migrants", "le", "couple", "franco-allemand", "tente", "de", "minimiser", "ses", "divergences"], ["/VID\u00c9O", "-", "Marion", "Mar\u00e9chal-Le", "Pen", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "mercredi", "depuis", "l'Italie", "que", "le", "mariage", "homosexuel", "ouvrait", "la", "voie", "\u00e0", "de", "tr\u00e8s", "nombreuses", "d\u00e9rives", "dont", "la", "l\u00e9galisation", "de", "la", "polygamie"], ["Alors", "que", "la", "terreur", "a", "paralys\u00e9", "le", "centre-ville", "toute", "la", "journ\u00e9e", "Molenbeek", "\u00e9tait", "singuli\u00e8rement", "calme", "ce", "mardi", "sans", "sir\u00e8ne", "et", "sans", "policier", "Dans", "ce", "quartier", "nord", "de", "Bruxelles", "plaque", "tournante", "du", "djihadisme", "en", "Europe", "les", "habitants", "et", "les", "commerces", "continuaient", "leur", "train-train", "de", "quartier", "sans", "peur", "et", "sans", "stupeur"], ["REPORTAGE", "-", "La", "capitale", "cubaine", "a", "beaucoup", "chang\u00e9", "depuis", "le", "r\u00e9chauffement", "des", "relations", "avec", "les", "\u00c9tats-Unis"], ["Le", "dessinateur", "belge", "a", "accept\u00e9", "de", "commenter", "en", "citoyen", "ordinaire", "les", "attaques", "islamistes", "qui", "ont", "frapp\u00e9", "son", "pays", "pour", "notre", "confr\u00e8re", "T\u00e9l\u00e9rama"], ["REPORTAGE", "-", "Plusieurs", "explosions", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "international", "et", "dans", "le", "m\u00e9tro", "ont", "plong\u00e9", "Bruxelles", "et", "sa", "population", "dans", "la", "terreur", "Ce", "que", "nous", "redoutions", "s'est", "r\u00e9alis\u00e9", "a", "d\u00e9plor\u00e9", "le", "premier", "ministre", "Charles", "Michel"], ["Les", "attentats", "de", "Bruxelles", "illustrent", "la", "faiblesse", "de", "l'UE", "avec", "28\u00a0pays", "aux", "int\u00e9r\u00eats", "contradictoires"], ["Alors", "que", "vient", "de", "sortir", "son", "troisi\u00e8me", "film", "en", "tant", "que", "r\u00e9alisateur", "Marseille", "et", "qu'il", "incarne", "un", "homme", "politique", "dans", "la", "s\u00e9rie", "de", "Canal", "+", "Baron", "noir", "l'acteur", "et", "humoriste", "a", "lui-m\u00eame", "inaugur\u00e9", "le", "21", "mars", "son", "double", "de", "cire", "qui", "prend", "place", "au", "mus\u00e9e", "parisien"], ["Des", "clich\u00e9s", "montrent", "que", "le", "dernier", "\u00e9tage", "de", "la", "fus\u00e9e", "Proton", "a", "explos\u00e9", "apr\u00e8s", "la", "s\u00e9paration", "avec", "la", "sonde", "europ\u00e9enne", "en", "route", "vers", "Mars"], ["Gr\u00e2ce", "au", "Panier", "Partage", "en", "ligne", "l'Agence", "du", "don", "en", "nature", "en", "partenariat", "avec", "Amazon", "permet", "aux", "internautes", "de", "donner", "des", "produits", "non", "alimentaires", "depuis", "leur", "domicile", "Avec", "ce", "type", "de", "dispositif", "elle", "esp\u00e8re", "voir", "le", "montant", "des", "dons", "multipl\u00e9", "par", "deux", "d'ici", "trois", "ans"], ["Les", "28", "pays", "membres", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "ont", "conclu", "un", "accord", "crucial", "avec", "la", "Turquie", "sur", "l'aide", "qu'apportera", "ce", "pays", "pour", "endiguer", "le", "flux", "de", "migrants", "arrivant", "sur", "les", "c\u00f4tes", "grecques", "a", "annonc\u00e9", "vendredi", "apr\u00e8s-midi", "le", "premier", "ministre", "finlandais", "Juha", "Sipila", "L'accord", "avec", "la", "Turquie", "a", "\u00e9t\u00e9", "approuv\u00e9", "a", "tweet\u00e9", "Juha", "Sipila", "une", "information", "qui", "a", "\u00e9t\u00e9", "rapidement", "confirm\u00e9e", "par", "plusieurs", "autres", "sources", "europ\u00e9ennes", "Le", "premier", "ministre", "tch\u00e8que", "Bohuslav", "Sobotka", "a", "de", "son", "c\u00f4t\u00e9", "pr\u00e9cis\u00e9", "sur", "son", "compte", "Twitter", "que", "tous", "les", "migrants", "qui", "gagneront", "la", "Gr\u00e8ce", "\u00e0", "partir", "de", "la", "Turquie", "\u00e0", "compter", "de", "dimanche", "seront", "renvoy\u00e9s", "Le", "pr\u00e9sident", "du", "Conseil", "europ\u00e9en", "Donald", "Tusk", "avait", "recommand\u00e9", "un", "peu", "plus", "t\u00f4t", "aux", "28", "pays", "de", "l'UE", "d'", "approuver", "sans", "changements", "ce", "nouveau", "projet", "d'accord", "avec", "la", "Turquie", "avait", "appris", "l'AFP", "de", "source", "europ\u00e9enne", "au", "deuxi\u00e8me", "jour", "d'un", "sommet", "europ\u00e9en", "\u00e0", "Bruxelles", "consacr\u00e9", "en", "grande", "partie", "\u00e0", "la", "crise", "migratoire", "Matin\u00e9e", "de", "n\u00e9gociations", "La", "pr\u00e9sentation", "de", "ce", "projet", "est", "intervenue", "alors", "que", "M.", "Tusk", "retrouvait", "les", "chefs", "d'Etat", "et", "de", "gouvernement", "de", "l'UE", "apr\u00e8s", "une", "matin\u00e9e", "enti\u00e8re", "de", "n\u00e9gociations", "avec", "le", "premier", "ministre", "turc", "Ahmet", "Davutoglu", "sur", "les", "diff\u00e9rentes", "lignes", "rouges", "pos\u00e9es", "par", "les", "Etats", "membres", "\u00e0", "un", "premier", "projet", "d'accord", "La", "proposition", "r\u00e9vis\u00e9e", "a", "tenu", "compte", "de", "ce", "qui", "a", "\u00e9t\u00e9", "dit", "hier", "(jeudi)", "soir", "lors", "d'une", "premi\u00e8re", "s\u00e9ance", "de", "travail", "\u00e0", "28", "sans", "la", "Turquie", "avait", "ajout\u00e9", "la", "source", "diplomatique", "europ\u00e9enne\u00a0Donald", "Tusk", "pense", "que", "ce", "qu'il", "a", "n\u00e9goci\u00e9", "(avec", "M.", "Davutoglu)", "correspond", "au", "mandat", "que", "les", "28", "lui", "ont", "donn\u00e9", "et", "qu'en", "m\u00eame", "temps", "cette", "proposition", "est", "acceptable", "par", "la", "partie", "turque", "avait-elle", "encore", "soulign\u00e9", ":", "\u00a0R\u00e9fugi\u00e9s", ":", "les", "Vingt-Huit", "veulent", "rogner", "les", "ambitions", "de", "la", "Turquie"], ["Le", "chanteur", "am\u00e9ricain", "\u00e2g\u00e9", "aujourd'hui", "de", "57", "ans", "a", "annonc\u00e9", "le", "18", "mars", "la", "sortie", "de", "son", "autobiographie", "retra\u00e7ant", "sa", "longue", "et", "prolifique", "carri\u00e8re", "Le", "livre", "publi\u00e9", "chez", "l'\u00e9diteur", "Spiegel", "and", "Grau", "est", "attendu", "en", "librairie", "pour", "fin", "2017"], ["INFOGRAPHIE", "-", "Le", "point", "d'indice", "des", "fonctionnaires", "serait", "augment\u00e9", "de", "0", "5%", "en", "novembre", "2016", "puis", "de", "0", "5%", "en", "mars", "2017", "Le", "co\u00fbt", "de", "cette", "hausse", "reviendrait", "\u00e0", "1", "75", "milliard", "d'euros", "par", "an", "\u00e0", "l'Etat"], ["Lorsqu'ils", "ont", "appris", "la", "nouvelle", "des", "attentats", "la", "journ\u00e9e", "de", "ces", "internautes", "bruxellois", "a", "bascul\u00e9", "Aucun", "n'a", "\u00e9t\u00e9", "directement", "touch\u00e9", "mais", "tous", "ont", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9mus", "Ils", "racontent"], ["-", "Comme", "\u00e0", "chaque", "d\u00e9part", "de", "grand", "patron", "la", "question", "des", "indemnit\u00e9s", "de", "d\u00e9part", "et", "de", "la", "retraite", "chapeau", "se", "pose", "Le", "point", "sur", "le", "futur-ex", "PDG", "de", "la", "plus", "grosse", "compagnie", "d'assurance", "de", "France", "qui", "aura", "pass\u00e9", "27", "ans", "chez", "Axa", "dont", "17", "\u00e0", "sa", "t\u00eate"], ["Le", "fonds", "souverain", "China", "Investment", "Corporation", "qui", "a", "d\u00e9j\u00e0", "investi", "8", "3", "milliards", "de", "dollars", "en", "France", "veut", "continuer", "\u00e0", "placer", "l'argent", "de", "l'\u00c9tat", "chinois", "dans", "des", "entreprises", "fran\u00e7aises"], ["Money", "Monster", "sera", "projet\u00e9", "lors", "du", "69e", "Festival", "de", "Cannes", "en", "mai", "prochain", "R\u00e9alis\u00e9", "par", "l'actrice", "du", "Silence", "des", "Agneaux", "le", "thriller", "financier", "mettra", "en", "sc\u00e8ne", "le", "bel", "acteur", "d'Urgences", "aux", "c\u00f4t\u00e9s", "de", "Julia", "Roberts"], ["En", "France", "le", "taux", "d'emploi", "f\u00e9minin", "\u00e0", "taux", "plein", "s'\u00e9l\u00e8ve", "\u00e0", "43\u00a0%", "contre", "37\u00a0%", "en", "moyenne", "chez", "nos", "voisins", "europ\u00e9ens", "Un", "retard", "qui", "s'explique", "en", "partie", "par", "les", "politiques", "familiales", "fran\u00e7aises"], ["-", "La", "s\u00e9curit\u00e9", "offerte", "sur", "l'autel", "de", "l'audimat", ":", "le", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "police", "judiciaire", "belge", "Claude", "Fontaine", "a", "vivement", "critiqu\u00e9", "l'action", "des", "journalistes", "fran\u00e7ais", "et", "flamands", "qui", "ont", "diffus\u00e9", "des", "informations", "sensibles", "sur", "Salah", "Abdeslam", "avant", "que", "les", "forces", "de", "l'ordre", "n'interviennent"], ["VID\u00c9OS", "-", "Apple", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "ce", "lundi", "un", "nouveau", "smartphone", "le", "plus", "abordable", "de", "sa", "gamme", "Un", "audacieux", "compromis", "juge", "notre", "journaliste", "Didier", "Sanz", "qui", "a", "pu", "prendre", "en", "main", "l'appareil"], ["FIGAROVOX/", "INTERVIEW", "-", "Le", "cur\u00e9", "de", "Saint", "Ferdinand", "des", "Ternes", "Matthieu", "Roug\u00e9", "r\u00e9agit", "aux", "affaires", "de", "p\u00e9dophilie", "et", "de", "crimes", "sexuels", "qui", "secouent", "l'Eglise", "de", "France"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "f\u00eate", "ce", "lundi", "ses", "dix", "ans", "S'il", "a", "d'ores", "et", "d\u00e9j\u00e0", "marqu\u00e9", "l'histoire", "du", "Web", "ses", "perspectives", "ne", "sont", "pas", "des", "plus", "rassurantes"], ["Apr\u00e8s", "s'\u00eatre", "retir\u00e9", "de", "la", "course", "\u00e0", "l'investiture", "r\u00e9publicaine", "le", "21", "f\u00e9vrier", "dernier", "l'ex-gouverneur", "de", "Floride", "a", "annonc\u00e9", "ce", "mercredi", "qu'il", "soutient", "Ted", "Cruz", "face", "au", "milliardaire", "Donald", "Trump", "Il", "s'agit", "du", "premier", "soutien", "de", "poids", "en", "faveur", "du", "s\u00e9nateur", "du", "Texas"], ["INFOGRAPHIE-Le", "logisticien", "des", "attentats", "de", "Paris", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "dans", "un", "appartement", "au", "coeur", "du", "quartier", "de", "Molenbeek", "\u00e0", "Bruxelles"], ["FIGAROVOX/TRIBUNE", "-", "La", "ville", "de", "Bruxelles", "est", "sous", "le", "choc", "des", "attentats", "perp\u00e9tr\u00e9s", "ce", "matin", "Pour", "Philippe", "Bilger", "il", "faut", "sortir", "des", "pol\u00e9miques", "st\u00e9riles", "et", "des", "g\u00e9missements", "sur", "nos", "libert\u00e9s", "pr\u00e9tendument", "en", "p\u00e9ril"], ["Le", "secteur", "priv\u00e9", "a", "recr\u00e9\u00e9", "des", "emplois", "en", "2015", "mais", "en", "nombre", "insuffisant", "pour", "faire", "baisser", "le", "ch\u00f4mage", "Les", "perspectives", "pour", "2016", "et", "2017", "sont", "mitig\u00e9es", "Les", "chiffres", "pour", "le", "mois", "de", "f\u00e9vrier", "sont", "attendus", "ce", "soir", "\u00e0", "18", "heures"], ["-Retrouvez", "les", "photographies", "les", "plus", "marquantes", "de", "la", "semaine", "s\u00e9lectionn\u00e9es", "par", "la", "r\u00e9daction", "du", "Figaro", "Magazine"], ["L'auteur", "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9", "des", "Fran\u00e7ais", "sort", "ce", "jeudi", "24", "mars", "son", "treizi\u00e8me", "roman", "Inspir\u00e9", "de", "faits", "divers", "ce", "thriller", "psychologique", "\u00e9dit\u00e9", "chez", "XO", "b\u00e9n\u00e9ficie", "d'un", "tirage", "exceptionnel", "de", "450000", "exemplaires"], ["Alors", "qu'une", "anomalie", "a", "\u00e9t\u00e9", "relev\u00e9e", "sur", "le", "futur", "r\u00e9acteur", "EPR", "de", "Flamanville", "le", "patron", "de", "l'Autorit\u00e9", "du", "nucl\u00e9aire", "a", "lanc\u00e9", "des", "contr\u00f4les", "sur", "d'autres", "sites"], ["L'\u00e9dile", "conservateur", "tr\u00e8s", "populaire", "dans", "les", "banlieues", "de", "la", "plus", "grande", "ville", "du", "Canada", "s'\u00e9tait", "retrouv\u00e9", "au", "coeur", "de", "la", "tourmente", "apr\u00e8s", "avoir", "reconnu", "avoir", "consomm\u00e9", "du", "crack", "en", "2013", "Il", "est", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "ce", "mardi"], ["VID\u00c9O", "-", "L'annonce", "de", "cet", "exploitant", "bas\u00e9", "dans", "le", "Maine", "et", "Loire", "n'est", "pas", "pass\u00e9e", "inaper\u00e7ue", "Une", "mani\u00e8re", "insolite", "d'alerter", "le", "gouvernement", "sur", "les", "difficult\u00e9s", "que", "rencontrent", "le", "secteur"], ["-", "Deux", "consultants", "Emile", "Servan-Schreiber", "et", "Alexandre", "Malfaye", "ont", "lanc\u00e9", "lundi", "La", "vraie", "primaire", "une", "plate-forme", "\u00e0", "la", "disposition", "de", "candidats", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "civile", "L'initiative", "cherche", "\u00e0", "faire", "\u00e9merger", "de", "nouvelles", "figures", "et", "favoriser", "le", "r\u00f4le", "du", "num\u00e9rique", "dans", "la", "gouvernance"], ["FIGAROVOX/ENTRETIEN", "-", "Au", "lendemain", "des", "attentats", "de", "Bruxelles", "Thibault", "de", "Montbrial", "estime", "que", "ceux-ci", "pourraient", "suivis", "par", "de", "nombreux", "autres", "Pour", "lui", "les", "terroristes", "b\u00e9n\u00e9ficient", "d'un", "soutien", "significatif", "d'une", "partie", "de", "la", "population", "notamment", "sur", "le", "plan", "logistique"], ["Seuls", "65%", "des", "g\u00e9n\u00e9ralistes", "ont", "particip\u00e9", "\u00e0", "la", "permanence", "des", "soins", "en", "2015", "contre", "67%", "en", "2014", "selon", "les", "chiffres", "publi\u00e9s", "lundi", "par", "l'Ordre", "des", "m\u00e9decins", "La", "nuit", "profonde", "de", "minuit", "\u00e0", "8", "heures", "du", "matin", "est", "particuli\u00e8rement", "concern\u00e9e"], [], ["VID\u00c9O", "-", "A\u00e9roports", "nuds", "ferroviaires", "sites", "nucl\u00e9aires", "bases", "militaires", "1369", "\u00a0points\u00a0", "d'importances", "vitales", "sont", "plac\u00e9s", "sous", "haute", "surveillance"], ["/", "INFOGRAPHIE", "-", "Le", "fonctionnaire", "type", "estune", "fonctionnaire", "elle", "a", "entre", "35", "et", "49", "ansLe", "Figaro", "a", "bross\u00e9", "le", "portrait-robot", "du", "fonctionnaire", "fran\u00e7ais"], ["-", "Le", "co-fondateur", "du", "FN", "qui", "estime", "\u00eatre", "incontournable", "en", "vue", "de", "2017", "esp\u00e8re", "influencer", "la", "ligne", "du", "parti", "en", "lan\u00e7ant", "des", "clubs", "locaux"], ["-", "Le", "pr\u00e9sident", "des", "R\u00e9publicains", "s'est", "prononc\u00e9", "sur", "le", "successeur", "possible", "de", "Zlatan", "Ibrahimovic", "au", "Paris", "SG", "et", "sur", "les", "r\u00e9centes", "d\u00e9clarations", "de", "Roselyne", "Bachelot", "concernant", "Rafael", "Nadal"], ["CHRONIQUE", "-", "Un", "animal", "de", "compagnie", "peut", "f\u00e9d\u00e9rer", "et", "devenir", "une", "mascotte", "Chaque", "jour", "Quentin", "P\u00e9rinel", "journaliste", "au", "Figaro", "d\u00e9crypte", "votre", "(sur)vie", "au", "bureau", "dans", "la", "chronique", "Open", "space"], ["Son", "ADN", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "dans", "deux", "planques", "occup\u00e9es", "par", "les", "commandos", "de", "Paris", "et", "sur", "plusieurs", "ceintures", "explosives", "Ag\u00e9", "de", "24", "ans", "il", "\u00e9tait", "recherch\u00e9", "depuis", "d\u00e9cembre", "sous", "le", "nom", "de", "Soufiane", "Kayal", "Il", "est", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "jou\u00e9", "un", "r\u00f4le", "d\u00e9cisif", "dans", "les", "attaques", "du", "13", "novembre"], ["L'\u00e9lection", "de", "trois", "d\u00e9put\u00e9s", "de", "droite", "confirme", "et", "m\u00eame", "accentue", "le", "recul", "du", "PS", "\u00e0", "moins", "de", "14", "mois", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle"], ["Les", "fonds", "publics", "de", "P\u00e9kin", "pour", "les", "start-up", "ont", "tripl\u00e9", "en", "2015"], ["ENTRETIEN", "-", "L'interpellation", "de", "Salah", "Abdeslam", "invite", "\u00e0", "\u00e9tudier", "les", "liens", "qui", "existent", "en", "Belgique", "entre", "le", "terrorisme", "djihadiste", "et", "le", "trafic", "de", "drogue", "en", "provenance", "du", "Maroc", "argumente", "le", "professeur", "d'histoire", "du", "Maghreb", "contemporain", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "Paris-I", "Panth\u00e9on-Sorbonne"], ["INTERVIEW", "-", "Un", "an", "jour", "pour", "jour", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "au", "mus\u00e9e", "\u00e0", "Tunis", "Moncef", "Ben", "Moussa", "le", "conservateur", "de", "ce", "haut", "lieu", "culturel", "croit", "plus", "que", "jamais", "\u00e0", "la", "culture", "comme", "moyen", "efficace", "contre", "le", "terrorisme"], ["Si", "la", "r\u00e9clusion", "criminelle", "\u00e0", "perp\u00e9tuit\u00e9", "r\u00e9elle", "existe", "d\u00e9j\u00e0", "en", "France", "il", "faudra", "\u00e9tendre", "son", "champ", "d'application", "aux", "crimes", "terroristes"], [], ["Au", "programme", "de", "cette", "27e", "\u00e9dition", ":", "sensibilisation", "des", "\u00e9l\u00e8ves", "aux", "m\u00e9dias", "et", "\u00e0", "la", "libert\u00e9", "d'expression"], ["VID\u00c9O", "-", "Malgr\u00e9", "une", "quinzaine", "de", "tirs", "de", "fus\u00e9e", "par", "an", "depuis", "le", "Kazakhstan", "le", "mythique", "port", "spatial", "para\u00eet", "\u00e0", "l'abandon"], ["INTERVIEW", "-", "J\u00e9r\u00f4me", "Pierrat", "sp\u00e9cialiste", "du", "grand", "banditisme", "observe", "que", "ce", "sont", "souvent", "des", "d\u00e9linquants", "en", "mal", "de", "reconnaissance", "qui", "se", "radicalisent", "Ils", "ont", "plus", "facilement", "acc\u00e8s", "\u00e0", "des", "armes", "et", "passent", "par", "la", "case", "prison"], ["INFOGRAPHIE", "-", "Bless\u00e9", "et", "arr\u00eat\u00e9", "ce", "vendredi", "\u00e0", "Bruxelles", "apr\u00e8s", "quatre", "mois", "de", "traque", "l'homme", "de", "26", "ans", "est", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "jou\u00e9", "un", "r\u00f4le-cl\u00e9", "dans", "les", "attaques", "du", "13", "novembre"], ["Les", "n\u00e9gociations", "pour", "une", "nouvelle", "gouvernance", "d'Internet", "aboutissent", "\u00e0", "une", "solution", "insatisfaisante", "selon", "le", "minist\u00e8re", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res"], ["VID\u00c9O", "-", "L'avocat", "bruxellois", "assure", "depuis", "vendredi", "la", "d\u00e9fense", "de", "Salah", "Abdeslam", "logisticien", "pr\u00e9sum\u00e9", "des", "attentats", "de", "Paris", "g\u00e9", "de", "45", "ans", "ce", "p\u00e9naliste", "est", "un", "habitu\u00e9", "des", "dossiers", "difficiles"], ["L'Agence", "France", "Presse", "a", "\u00e9t\u00e9", "la", "cible", "de", "deux", "tentatives", "d'attaque", "au", "ransomware", "Locky", "Les", "particuliers", "entreprises", "et", "institutions", "sont", "de", "plus", "en", "plus", "confront\u00e9s", "\u00e0", "cette", "nouvelle", "forme", "de", "menace"], ["Pr\u00e8s", "de", "1400", "monuments", "dont", "la", "Tour", "Eiffel", "ou", "l'Empire", "state", "Building", "\u00e0", "New", "York", "seront", "plong\u00e9s", "dans", "le", "noir", "entre", "20h30", "et", "21h30", "ce", "samedi", "dans", "le", "cadre", "de", "l'op\u00e9ration", "Earth", "Hour", "Des", "habitants", "de", "178", "pays", "\u00e9teindront", "aussi", "leurs", "lumi\u00e8res"], ["-", "Dit-on", "Bruxelles", "ou", "Bruxelles", "\u00c0", "l'heure", "o\u00f9", "les", "m\u00e9dias", "internationaux", "ont", "leurs", "cam\u00e9ras", "et", "micros", "tourn\u00e9s", "vers", "la", "capitale", "europ\u00e9enne", "actualit\u00e9", "dramatique", "oblige", "voici", "quelques", "\u00e9l\u00e9ments", "de", "langage"], ["-", "Auteur", "d'un", "match", "d\u00e9cevant", "face", "\u00e0", "Monaco", "dimanche", "soir", "le", "Su\u00e9dois", "du", "PSG", "a", "pourtant", "tout", "tent\u00e9", "pour", "mettre", "\u00e0", "mal", "la", "d\u00e9fense", "mon\u00e9gasque", "Parfois", "en", "flirtant", "avec", "les", "limites", "du", "fair-play"], ["Le", "chef", "de", "l'Etat", "a", "rendu", "hommage", "aux", "victimes", "de", "la", "guerre", "d'Alg\u00e9rie", "samedi", "\u00e0", "Paris", "Une", "c\u00e9r\u00e9monie", "critiqu\u00e9e", "par", "la", "droite", "et", "l'extr\u00eame", "droite", "qui", "contestent", "le", "choix", "du", "19", "mars", "anniversaire", "du", "cessez-le-feu", "en", "1962", "pour", "comm\u00e9morer", "cette", "page", "douloureuse", "de", "l'histoire"], ["-", "Dans", "une", "interview", "accord\u00e9e", "\u00e0", "l'\u00e9crivain", "Christine", "Angot", "et", "publi\u00e9e", "dans", "Lib\u00e9ration", "Nicolas", "Sarkozy", "se", "fait", "contempteur", "des", "\u00e9lites", "politiques", "et", "m\u00e9diatiques", "selon", "lui", "coup\u00e9es", "des", "gens"], ["Attentat", "du", "Caire", "projet", "d'attentat", "dit", "du", "Bataclan", "1", "liens", "pr\u00e9sum\u00e9s", "avec", "des", "terroristes", "de", "Paris", "et", "Bruxelles", "Le", "Belge", "Ben", "Abbes", "est", "bien", "connu", "des", "services", "de", "renseignement", "Lundi", "il", "a", "\u00e9cop\u00e9", "de", "trois", "mois", "ferme", "pour", "non-respect", "de", "son", "assignation", "\u00e0", "r\u00e9sidence"], ["-", "La", "production", "de", "ce", "huiti\u00e8me", "\u00e9pisode", "de", "la", "saga", "intergalactique", "se", "poursuit", "\u00e0", "Dubrovnik", "en", "Croatie", "D\u00e9couvrez", "des", "images", "prises", "sur", "le", "plateau", "du", "film", "r\u00e9alis\u00e9", "par", "Rian", "Johnson", "et", "dont", "la", "sortie", "est", "pr\u00e9vue", "pour", "d\u00e9cembre", "2017"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "L'auteur", "contest\u00e9", "a", "r\u00e9pondu", "aux", "questions", "de", "Jean-Jacques", "Bourdin", "ce", "lundi", "matin", "sur", "RMC", "\u00e0", "l'occasion", "de", "la", "sortie", "de", "ses", "livres", "Penser", "l'islam", "et", "Le", "miroir", "aux", "alouettes"], ["Auditionn\u00e9", "sur", "la", "pollution", "le", "Pr", "Michel", "Aubier", "est", "accus\u00e9", "d'avoir", "omis", "de", "signaler", "ses", "liens", "avec", "Total"], ["Alors", "que", "la", "Belgique", "a", "\u00e9t\u00e9", "touch\u00e9e", "ce", "mardi", "matin", "par", "une", "s\u00e9rie", "d'attentats", "de", "nombreux", "artistes", "se", "sont", "mobilis\u00e9s", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "pour", "exprimer", "leur", "\u00e9motion", "en", "dessin"], ["La", "France", "est", "une", "\u00e9conomie", "ouverte", "aux", "capitaux", "\u00e9trangers", "Quelques", "chiffres", "le", "montrent"], ["Lors", "d'une", "interview", "diffus\u00e9e", "sur", "l'Australie", "Channel", "9", "l'acteur", "embl\u00e9matique", "de", "la", "saga", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "qu'il", "\u00e9tait", "de", "retour", "pour", "un", "sixi\u00e8me", "volet", "de", "la", "franchise"], ["Le", "PDG", "d'Admiral", "Group", "a", "r\u00e9cemment", "annonc\u00e9", "qu'il", "verserait", "neuf", "millions", "d'euros", "\u00e0", "ses", "salari\u00e9s", "En", "France", "170", "employ\u00e9s", "percevront", "1200", "euros", "chacun"], ["D\u00c9CRYPTAGE", "-", "La", "Warner", "a", "investi", "une", "somme", "astronomique", "dans", "un", "film", "de", "super-h\u00e9ros", "qui", "met", "en", "sc\u00e8ne", "la", "confrontation", "des", "plus", "c\u00e9l\u00e8bres", "personnages", "des", "DC", "comics", "de", "l'histoire", "Le", "Figaro", "analyse", "en", "six", "points", "pourquoi", "le", "blockbuster", "de", "Zack", "Snyder", "est", "un", "ratage"], ["INTERVIEW", "-", "L'essayiste", "r\u00e9agit", "aux", "attentats", "de", "Bruxelles", "Il", "s'inqui\u00e8te", "de", "la", "faiblesse", "de", "nos", "d\u00e9mocraties", "face", "\u00e0", "la", "menace", "djihadiste"], ["REPORTAGE", "-", "Quelques", "heures", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "dans", "la", "capitale", "belge", "le", "trafic", "des", "Thalys", "est", "compl\u00e8tement", "interrompu", "Dans", "la", "gare", "\u00e9vacu\u00e9e", "\u00e0", "plusieurs", "reprises", "en", "raison", "d'alertes", "\u00e0", "la", "bombe", "les", "passagers", "tentent", "de", "comprendre", "et", "de", "s'orienter"], ["Apr\u00e8s", "s'\u00eatre", "retir\u00e9", "de", "la", "course", "\u00e0", "l'investiture", "r\u00e9publicaine", "le", "21", "f\u00e9vrier", "dernier", "l'ex-gouverneur", "de", "Floride", "a", "annonc\u00e9", "ce", "mercredi", "qu'il", "soutient", "Ted", "Cruz", "face", "au", "milliardaire", "Donald", "Trump", "Il", "s'agit", "du", "premier", "soutien", "de", "poids", "en", "faveur", "du", "s\u00e9nateur", "du", "Texas"], ["Son", "ADN", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "dans", "deux", "planques", "occup\u00e9es", "par", "les", "commandos", "de", "Paris", "et", "sur", "plusieurs", "ceintures", "explosives", "Il", "est", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'\u00eatre", "l'artificier", "des", "attaques", "du", "13", "novembre", "et", "de", "celles", "de", "Bruxelles", "Il", "est", "activement", "recherch\u00e9"], ["La", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "a", "tir\u00e9", "deux", "missiles", "balistiques", "de", "moyenne", "port\u00e9e", "ce", "vendredi", "dans", "un", "contexte", "de", "tensions", "militaires", "qui", "vont", "croissant", "dans", "la", "p\u00e9ninsule", "divis\u00e9e", "depuis", "le", "quatri\u00e8me", "essai", "nucl\u00e9aire", "nord-cor\u00e9en\u00a0Ces", "tirs", "surviennent", "quelques", "jours", "apr\u00e8s", "l'annonce", "par", "le", "dirigeant", "nord-cor\u00e9en", "Kim", "Jong-Un", "d'un", "test", "imminent", "sur", "une", "ogive", "nucl\u00e9aire", "et", "d'une", "s\u00e9rie", "de", "tirs", "de", "missiles", "balistiques\u00a0Les", "tensions", "militaires", "ne", "cessent", "de", "s'aggraver", "depuis", "l'essai", "nucl\u00e9aire", "du", "6", "janvier", "suivi", "le", "7", "f\u00e9vrier", "par", "un", "tir", "de", "fus\u00e9e", "\u00e0", "longue", "port\u00e9e", "largement", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "un", "test", "d\u00e9guis\u00e9", "de", "missile", "balistique", "par", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "Des", "responsables", "am\u00e9ricains", "de", "la", "D\u00e9fense", "ont", "expliqu\u00e9", "qu'ils", "avaient", "rep\u00e9r\u00e9", "deux", "tirs", "d'engins", "qui", "seraient", "tous", "deux", "des", "missiles", "de", "moyenne", "port\u00e9e", "Rodong", "\u00e0", "partir", "de", "v\u00e9hicules", "de", "lancement", "mobiles\u00a0Le", "Rodong", "est", "une", "version", "am\u00e9lior\u00e9e", "du", "missile", "Scud", "dot\u00e9", "d'une", "port\u00e9e", "maximale", "d'environ", "1300", "kilom\u00e8tres\u00a0D'apr\u00e8s", "des", "responsables", "militaires", "sud-cor\u00e9ens", "le", "premier", "missile", "a", "\u00e9t\u00e9", "tir\u00e9", "de", "Sukchon", "dans", "le", "sud-ouest", "de", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "\u00e0", "05h55", "locale", "(20h55", "GMT", "jeudi)", "et", "a", "parcouru", "800", "kilom\u00e8tres", "pour", "plonger", "dans", "la", "mer", "du", "Japon", "\u00e9galement", "appel\u00e9e", "mer", "Orientale\u00a0Le", "second", "engin", "a", "\u00e9t\u00e9", "tir\u00e9", "une", "vingtaine", "de", "minutes", "plus", "tard", "mais", "a", "rapidement", "disparu", "des", "radars", "Ces", "tirs", "surviennent", "alors", "que", "le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "Barack", "Obama", "vient", "de", "signer", "un", "d\u00e9cret", "autorisant", "la", "mise", "en", "oeuvre", "des", "nouvelles", "sanctions", "adopt\u00e9es", "d\u00e9but", "mars", "par", "le", "Conseil", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "l'ONU", "en", "repr\u00e9sailles", "\u00e0", "l'essai", "nucl\u00e9aire", "et", "au", "tir", "de", "fus\u00e9e", "nord-cor\u00e9ens\u00a0Pyongyang", "menace", "depuis", "15", "jours", "quasi", "quotidiennement", "de", "frappes", "nucl\u00e9aires", "S\u00e9oul", "et", "Washington", "qui", "m\u00e8nent", "des", "exercices", "militaires", "conjoints", "\u00e0", "grande", "\u00e9chelle", "consid\u00e9r\u00e9s", "par", "le", "Nord", "comme", "la", "r\u00e9p\u00e9tition", "g\u00e9n\u00e9rale", "d'une", "invasion", "de", "son", "territoire\u00a0Pour", "signifier", "son", "m\u00e9contentement", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "tir\u00e9", "deux", "missiles", "de", "courte", "port\u00e9e", "dans", "la", "mer", "du", "Japon", "le", "10", "mars", ":", "\u00a0Inqui\u00e9tudes", "avant", "le", "lancement", "imminent", "d'un", "satellite", "par", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord"], ["VID\u00c9O-", "Les", "kamikazes", "de", "Bruxelles", "\u00e9taient", "en", "lien", "avec", "Salah", "Abdeslam", "Par", "ailleurs", "le", "chauffeur", "de", "taxi", "qui", "a", "conduit", "les", "trois", "terroristes", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "a", "permis", "la", "d\u00e9couverte", "de", "15\u00a0kg", "d'explosif"], ["VID\u00c9O", "-", "Plusieurs", "agences", "\u00e9taient", "ferm\u00e9es", "au", "public", "d\u00e8s", "14h", "mardi", "aux", "alentours", "de", "Bayonne", "\u00e0", "l'occasion", "du", "d\u00e9part", "\u00e0", "la", "retraite", "du", "directeur", "150", "bouteilles", "de", "champagne", "ont", "\u00e9t\u00e9", "command\u00e9eset", "pay\u00e9es", "par", "la", "Caisse", "d'assurance"], ["Un", "groupe", "d'activistes", "kurdes", "se", "pr\u00e9sentant", "comme", "dissident", "du", "Parti", "des", "travailleurs", "du", "Kurdistan", "(PKK)", "a", "revendiqu\u00e9", "aujourd'hui", "la", "responsabilit\u00e9", "de", "l'attentat", "\u00e0", "la", "voiture", "pi\u00e9g\u00e9e", "qui", "a", "fait", "37", "morts", "dimanche", "\u00e0", "Ankara\u00a0Le", "groupe", "des", "Faucons", "de", "la", "libert\u00e9", "au", "Kurdistan", "(TAK)", "pr\u00e9cise", "que", "l'attentat", "\u00e9tait", "un", "acte", "de", "vengeance", "motiv\u00e9", "par", "les", "op\u00e9rations", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "men\u00e9es", "par", "l'arm\u00e9e", "dans", "le", "sud-est", "de", "la", "Turquie", "depuis", "le", "mois", "de", "juillet", "et", "qui", "ont", "fait", "des", "centaines", "de", "victimes\u00a0", "Le", "13", "mars", "au", "soir", "une", "attaque", "suicide", "a", "\u00e9t\u00e9", "men\u00e9e", "\u00e0", "18h45", "dans", "les", "rues", "de", "la", "capitale", "de", "la", "r\u00e9publique", "turque", "fasciste", "Nous", "revendiquons", "cette", "attaque", "a", "pr\u00e9cis\u00e9", "ce", "groupe", "dans", "une", "d\u00e9claration", "publi\u00e9e", "sur", "son", "site", "internet", "Le", "TAK", "ajoute", "que", "l'attentat", "visait", "les", "forces", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "turques", "et", "qu'il", "n'entendait", "pas", "tuer", "des", "civils", "tout", "en", "reconnaissant", "que", "de", "telles", "victimes", "\u00e9taient", "in\u00e9vitables\u00a0Le", "groupe", "qui", "se", "pr\u00e9sente", "comme", "une", "organisation", "dissidente", "du", "PKK", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "revendiqu\u00e9", "un", "attentat", "\u00e0", "la", "voiture", "pi\u00e9g\u00e9e", "qui", "avait", "tu\u00e9", "29", "personnes", "\u00e0", "Ankara", "le", "17", "f\u00e9vrier"], ["-", "La", "majorit\u00e9", "d'entre", "eux", "r\u00e9side", "dans", "la", "capitale", "belge", "qui", "a", "\u00e9t\u00e9", "secou\u00e9e", "ce", "mardi", "matin", "par", "plusieurs", "attentats", "terroristes", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "et", "dans", "le", "m\u00e9tro"], ["Exc\u00e9d\u00e9e", "par", "les", "pleurs", "d'un", "nourrisson", "de", "sept", "mois", "Isabelle", "H.", "a", "provoqu\u00e9", "sa", "mort", "en", "le", "secouant", "et", "en", "jetant", "son", "transat", "au", "sol", "\u00e0", "plusieurs", "reprises", "Elle", "risque", "jusqu'\u00e0", "20", "ans", "de", "prison"], ["L'\u00e9ditorial", "de", "Philippe", "G\u00e9lie"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "candidat", "r\u00e9publicain", "Donald", "Trump", "a", "lanc\u00e9", "mercredi", "une", "publicit\u00e9", "de", "campagne", "particuli\u00e8rement", "agressive", "contre", "Hillary", "Clinton"], ["R\u00c9CIT", "-", "La", "veille", "du", "Conseil", "strat\u00e9gique", "de", "l'attractivit\u00e9", "le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "voulait", "un", "dialogue", "franc", "avec", "eux"], ["Henri", "de", "Castries", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "quitter", "ses", "fonctions", "de", "PDG", "et", "d'administrateur", "dont", "les", "mandats", "prenaient", "fin", "en", "2018", "Il", "serait", "remplac\u00e9", "le", "1er", "septembre", "prochain", "par", "un", "Allemand", "et", "est", "pressenti", "pour", "prendre", "la", "t\u00eate", "de", "la", "banque", "HSBC."], ["VID\u00c9O", "-", "Vendu", "489", "euros", "en", "France", "l'iPhone", "SE", "doit", "permettre", "\u00e0", "la", "marque", "de", "conqu\u00e9rir", "une", "nouvelle", "client\u00e8le", "Un", "d\u00e9fi", "alors", "que", "le", "march\u00e9", "des", "smartphones", "arrive", "\u00e0", "saturation"], ["-", "Les", "deux", "responsables", "\u00e9cologistes", "se", "faisaient", "rembourser", "leurs", "billets", "de", "train", "et", "leur", "nuit", "d'h\u00f4tel", "lorsqu'elle", "se", "rendaient", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "d'\u00e9t\u00e9", "de", "leur", "parti", "sous", "pr\u00e9texte", "de", "formation"], ["Soulag\u00e9es", "de", "la", "capture", "de", "Salah", "Abdeslam", "les", "familles", "des", "victimes", "du", "13", "novembre", "interrog\u00e9es", "par", "Le", "Figaro", "attendent", "que", "le", "terroriste", "coop\u00e8re", "avec", "la", "justice", "pour", "comprendre", "et", "avancer", "dans", "leur", "travail", "de", "deuil"], ["L'outil", "sait", "faire", "la", "diff\u00e9rence", "entre", "un", "visage", "connu", "et", "un", "intrus", "M\u00eame", "masqu\u00e9", "le", "voleur", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9tect\u00e9"], ["\u00c0", "partir", "de", "dimanche", "\u00e0", "minuit", "la", "route", "migratoire", "\u00e9g\u00e9enne", "devait", "\u00eatre", "coup\u00e9e", "mais", "les", "moyens", "font", "encore", "d\u00e9faut"], ["Lancien", "pr\u00e9sident", "mis", "en", "examen", "pour", "corruption", "et", "trafic", "dinfluence", "pourrait", "\u00eatre", "renvoy\u00e9", "au", "tribunal"], ["VID\u00c9O", "-", "Pr\u00e8s", "d'un", "an", "apr\u00e8s", "le", "meurtre", "d'Aur\u00e9lie", "Ch\u00e2telain", "policiers", "et", "magistrat", "ont", "proc\u00e9d\u00e9", "dimanche", "\u00e0", "Villejuif", "\u00e0", "une", "reconstitution", "en", "pr\u00e9sence", "du", "principal", "suspect", "Sid", "Ahmed", "Ghlam", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "tu\u00e9", "la", "jeune", "femme", "alors", "qu'il", "projetait", "un", "attentat", "dans", "une", "\u00e9glise"], ["REPORTAGE", "-", "Depuis", "que", "le", "8\u00a0mars", "la", "route", "des", "Balkans", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9clar\u00e9e", "officiellement", "close", "plus", "de", "50000", "migrants", "et", "r\u00e9fugi\u00e9s", "sont", "bloqu\u00e9s", "en", "Gr\u00e8ce", "dont", "12000", "\u00e0", "Idomeni"], ["La", "France", "accueillera", "en", "juin", "prochain", "les", "championnats", "d'Europe", "de", "football", "Pour", "se", "pr\u00e9parer", "\u00e0", "un", "\u00e9ventuel", "attentat", "forces", "de", "l'ordre", "et", "personnels", "soignants", "des", "h\u00f4pitaux", "de", "Marseille", "et", "Nice", "ont", "particip\u00e9", "ce", "jeudi", "\u00e0", "N\u00eemes", "\u00e0", "une", "mise", "en", "situation"], ["-", "Internement", "des", "fich\u00e9s", "S", "fermeture", "des", "fronti\u00e8res", "renforcement", "des", "moyens", "de", "police", "Apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles", "comme", "lors", "des", "attaques", "de", "janvier", "et", "novembre", "2015", "la", "droite", "r\u00e9clame", "un", "durcissement", "du", "dispositif", "contre", "le", "terrorisme", "islamiste"], ["Le", "premier", "salon", "horloger", "au", "monde", "ouvre", "ses", "portes", "ce", "matin", "Malgr\u00e9", "une", "conjoncture", "maussade", "quelque", "1500", "exposants", "sont", "pr\u00e9sents", "et", "esp\u00e8rent", "une", "(possible)", "embellie"], ["La", "Commission", "europ\u00e9enne", "envisage", "de", "bouleverser", "les", "r\u00e8gles", "de", "TVA", "intracommunautaire", "afin", "de", "lutter", "contre", "les", "fraudes", "massives", "Mais", "la", "t\u00e2che", "s'annonce", "compliqu\u00e9e"], ["Selon", "les", "informations", "du", "Monde", "la", "cellule", "de", "djihadistes", "pilot\u00e9e", "par", "Abdelhamid", "Abaaoud", "qui", "avait", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9mantel\u00e9e", "en", "janvier", "2015", "projetait", "un", "attentat", "dans", "un", "a\u00e9roport"], ["-", "Scandale", "Volkswagen", "fiscalit\u00e9", "moins", "avantageusele", "d\u00e9samour", "entre", "les", "Fran\u00e7ais", "et", "leur", "ex-carburant", "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9", "continue", "Explications"], ["La", "d\u00e9put\u00e9e", "Laure", "de", "La", "Raudi\u00e8re", "lance", "une", "plateforme", "de", "d\u00e9bat", "sur", "le", "num\u00e9rique", "destin\u00e9e", "\u00e0", "inspirer", "le", "programme", "des", "futurs", "candidats", "\u00e0", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017"], ["-", "M\u00eame", "s'ils", "constituent", "le", "noyau", "dur", "de", "l'\u00e9lectorat", "du", "PS", "ils", "se", "disent", "d\u00e9\u00e7us", "par", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "et", "sont", "de", "plus", "en", "plus", "attir\u00e9s", "par", "Alain", "Jupp\u00e9", "et", "Marine", "Le", "Pen", "en", "perspective", "de", "2017", "selon", "une", "note", "de", "l'enqu\u00eate", "\u00e9lectorale", "fran\u00e7aise", "en", "perspective", "de", "2017", "r\u00e9alis\u00e9e", "par", "le", "centre", "de", "recherches", "politiques", "de", "Sciences", "Po"], ["-", "Le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "ce", "jeudi", "en", "Conseil", "des", "ministres", "Un", "texte", "qui", "fait", "r\u00e9agir", "les", "politiques", "de", "tous", "bords", "depuis", "plusieurs", "semaines", "R\u00e9trospective", "de", "ces", "bons", "mots", "qui", "ont", "nourri", "le", "d\u00e9bat"], ["VID\u00c9O", "-", "Une", "\u00e9tude", "internationale", "sur", "le", "bonheur", "publi\u00e9e", "ce", "mercredi", "classe", "les", "pays", "en", "fonction", "du", "PIB", "par", "habitant", "de", "l'esp\u00e9rance", "de", "vie", "ou", "encore", "de", "l'absence", "de", "corruption"], ["-", "Selon", "Le", "Canard", "Encha\u00een\u00e9", "le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "R\u00e9publique", "n'a", "pas", "du", "tout", "appr\u00e9ci\u00e9", "les", "sorties", "m\u00e9diatiques", "des", "membres", "de", "son", "gouvernement", "\u00e0", "propos", "des", "ennuis", "judiciaires", "de", "Karim", "Benzema"], ["DISPARITION", "-", "C'est", "avec", "\u00e9motion", "que", "la", "chanteuse", "a", "annonc\u00e9", "le", "d\u00e9c\u00e8s", "de", "Marcelle-Sophie", "Mathieu", "ce", "dimanche", "20", "mars", "\u00e0", "Avignon", "(Vaucluse)", "Elle", "\u00e9tait", "\u00e2g\u00e9e", "de", "94", "ans"], ["La", "justice", "belge", "doit", "examiner", "le", "recours", "d'Abdeslam", "contre", "sa", "remise", "\u00e0", "la", "justice", "fran\u00e7aise", "suite", "au", "mandat", "europ\u00e9en", "\u00e9mis", "samedi", "par", "le", "parquet", "de", "Paris"], ["-", "Projet\u00e9", "\u00e0", "Cannes", "en", "2015", "le", "documentaire", "Steve", "McQueen", "The", "Man", "and", "Le", "Mans", "vient", "de", "sortir", "en", "DVD.", "Un", "superbe", "livre", "de", "Robert", "Puyal", "accompagne", "cette", "\u00e9dition", "fran\u00e7aise", "Portrait", "d'un", "homme", "par", "ses", "machines", "\u00e9dit\u00e9", "par", "la", "Fnac"], ["Faire", "passer", "la", "part", "des", "\u00e9nergies", "renouvelables", "de", "18%", "\u00e0", "36%", "d'ici", "2030", "dans", "le", "bouquet", "\u00e9nerg\u00e9tique", "mondial", "permettrait", "d'\u00e9conomiser", "jusqu'\u00e0", "4200", "milliards", "de", "dollars"], ["D\u00e9j\u00e0", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "d'une", "table", "\u00e9toil\u00e9e", "de", "deux", "bistrots", "et", "de", "quatre", "p\u00e2tisseries", "dans", "la", "capitale", "le", "chef", "cathodique", "ouvre", "son", "premier", "caf\u00e9-boutique", "d\u00e9di\u00e9", "au", "chocolat"], ["Le", "suspect", "tu\u00e9", "mardi", "par", "la", "police", "lors", "de", "la", "perquisition", "d'un", "appartement", "de", "la", "banlieue", "bruxelloise", "\u00e9tait", "l'un", "des", "logisticiens", "pr\u00e9sum\u00e9s", "des", "attaques", "du", "13", "novembre", "\u00e0", "Paris"], ["Recep", "Tayyip", "Erdogan", "affirme", "que", "l'un", "des", "terroristes", "de", "l'a\u00e9roport", "avait", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "l'an", "dernier", "sur", "le", "sol", "turc", "et", "expuls\u00e9", "vers", "la", "Belgique", "o\u00f9", "il", "aurait", "\u00e9t\u00e9", "remis", "en", "libert\u00e9", "Le", "ministre", "belge", "de", "la", "Justice", "d\u00e9ment"], ["Apr\u00e8s", "neuf", "ann\u00e9es", "pass\u00e9es", "au", "sein", "de", "la", "fonction", "publique", "le", "PDG", "qui", "quittera", "en", "septembre", "prochain", "un", "groupe", "qu'il", "a", "rejoint", "en", "1989", "a", "grimp\u00e9", "un", "\u00e0", "un", "les", "\u00e9chelons", "au", "sein", "d'Axa", "Portrait", "d'un", "patron", "que", "son", "pr\u00e9c\u00e9cesseur", "Claude", "B\u00e9b\u00e9ar", "qualifiait", "de", "bon", "gestionnaire"], ["Le", "terroriste", "du", "13", "novembre", "qui", "pourrait", "\u00eatre", "transf\u00e9r\u00e9", "d'ici", "\u00e0", "quinze", "jours", "sera", "plac\u00e9", "\u00e0", "l'isolement", "\u00e0", "son", "arriv\u00e9e", "en", "France", "Il", "pourrait", "\u00eatre", "incarc\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "Fresnes"], ["La", "sortie", "du", "Royaume-Uni", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "pourrait", "co\u00fbter", "100", "milliards", "de", "livres", "(128", "milliards", "d'euros)", "et", "pr\u00e8s", "d'un", "million", "d'emplois", "\u00e0", "l'\u00e9conomie", "du", "pays", "selon", "une", "\u00e9tude", "du", "cabinet", "d'audit", "PricewaterhouseCoopers", "pour", "l'organisme", "patronal", "CBI."], ["-", "A", "53", "ans", "la", "propri\u00e9taire", "de", "l'Olympique", "de", "Marseille", "a", "donn\u00e9", "naissance", "\u00e0", "deux", "jumelles", "Isabella", "et", "Arina"], ["Barack", "Obama", "est", "arriv\u00e9", "mercredi", "\u00e0", "Buenos", "Aires", "pour", "marquer", "son", "soutien", "au", "gouvernement", "r\u00e9formateur", "et", "rendre", "hommage", "aux", "victimes", "de", "la", "dictature", "militaire", "quarante", "ans", "apr\u00e8s", "le", "coup", "d'\u00c9tat"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "Peu", "apr\u00e8s", "la", "diffusion", "d'un", "sketch", "des", "fameuses", "marionnettes", "de", "Canal+", "Daniel", "Cohn-Bendit", "puis", "l'humoriste", "ont", "confi\u00e9", "leur", "malaise"], ["Plus", "de", "20", "ans", "apr\u00e8s", "la", "guerre", "sanglante", "qui", "a", "enflamm\u00e9", "l'ex-Yougoslavie", "l'ancien", "chef", "politique", "des", "Serbes", "de", "Bosnie", "doit", "recevoir", "son", "jugement", "au", "tribunal", "p\u00e9nal", "international", "de", "la", "Haye", "Il", "risque", "la", "prison", "\u00e0", "vie"], ["-", "Le", "projet", "de", "loi", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "en", "Conseil", "des", "ministres", "alors", "que", "les", "jeunes", "redescendent", "dans", "la", "rue", "ce", "jeudi", "pour", "demander", "son", "retrait", "Les", "syndicats", "contestataires", "pr\u00e9parent", "la", "mobilisation", "du", "31", "mars", "et", "le", "patronat", "r\u00e9clame", "une", "troisi\u00e8me", "version", "du", "texte"], ["L'association", "de", "D\u00e9fense", "des", "cirques", "de", "familles", "organise", "demain", "\u00e0", "partir", "de", "06h", "du", "matin", "Porte", "de", "Vincennes", "une", "op\u00e9ration", "escargot", "sur", "le", "p\u00e9riph\u00e9rique", "parisien", "pour", "obtenir", "de", "meilleures", "conditions", "d'accueil", "dans", "les", "villes", "a", "indiqu\u00e9", "son", "pr\u00e9sident", "Anthony", "Dubois", "Autrefois", "les", "villes", "disposaient", "d'un", "champ", "de", "foire", "aujourd'hui", "nous", "faisons", "les", "frais", "des", "r\u00e9am\u00e9nagements", "urbains", "et", "de", "la", "frilosit\u00e9", "des", "communes", "qui", "ne", "nous", "donnent", "pas", "d'emplacement", "souligne-t-il\u00a0Selon", "Anthony", "Dubois", "pr\u00e9sident", "des", "cirques", "de", "famille", "et", "des", "spectacles", "itin\u00e9rants", "de", "France", "70%", "de", "ses", "adh\u00e9rents", "sont", "aujourd'hui", "\u00e0", "l'arr\u00eat", "faute", "d'emplacement", "\u00a0Les", "cirques", "familiaux", "qui", "travaillent", "sous", "des", "enseignes", "bien", "connues", "du", "public", "comme", "Zavatta", "Fratellini", "sont", "dans", "le", "m\u00e9tier", "depuis", "huit", "ou", "neuf", "g\u00e9n\u00e9rations", "pr\u00e9cise-t-il", "Les", "familles", "Caplot", "Beautour", "Dassonneville", "sont", "r\u00e9put\u00e9es", "dans", "le", "milieu", "Son", "association", "regroupe", "pr\u00e8s", "de", "120", "cirques", "et", "autres", "spectacles", "itin\u00e9rants:", "guignols", "expositions", "de", "reptiles", "et", "de", "dinosaures", "etc", "Les", "villes", "se", "sont", "ferm\u00e9es", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "novembre", "observe-t-il", "Beaucoup", "c\u00e8dent", "aussi", "\u00e0", "la", "pression", "des", "anti-animaux", "Les", "petits", "cirques", "ont", "g\u00e9n\u00e9ralement", "des", "animaux", "d\u00fbment", "encadr\u00e9s", "par", "des", "permis", "et", "certificats", "v\u00e9t\u00e9rinaires", "assure-t-il", "toutefois\u00a0", "Enorm\u00e9ment", "de", "villes", "et", "de", "communes", "ont", "oubli\u00e9", "de", "prendre", "en", "compte", "dans", "leur", "r\u00e9am\u00e9nagement", "urbain", "l'implantation", "des", "spectacles", "itin\u00e9rants", "et", "certaines", "communes", "privil\u00e9gient", "les", "spectacles", "en", "salle", "en", "sachant", "que", "les", "tarifs", "de", "ces", "diverses", "spectacles", "sont", "plus", "on\u00e9reux", "que", "les", "spectacles", "itin\u00e9rants", "ajoute", "l'association", "Plus", "de", "75", "cirques", "venus", "de", "toute", "la", "France", "d\u00e9fileront", "demain", "avec", "leurs", "semi-remorques", "Une", "entrevue", "est", "pr\u00e9vue", "en", "fin", "de", "matin\u00e9e", "au", "minist\u00e8re", "de", "la", "Culture\u00a0Les", "forains", "esp\u00e8rent", "faire", "avancer", "le", "chantier", "d'une", "Charte", "d'accueil", "des", "cirques", "en", "concertation", "avec", "les", "collectivit\u00e9s\u00a0", "On", "ne", "demande", "pas", "d'argent", "on", "demande", "simplement", "de", "pouvoir", "travailler", "souligne", "Anthony", "Dubois", ":", "\u00a0La", "Ciotat", "refuse", "les", "cirques", "qui", "utilisent", "des", "animaux", "sauvages"], ["Le", "18", "mars", "2015", "21", "touristes", "et", "un", "policier", "\u00e9taient", "assassin\u00e9s", "lors", "de", "l'attentat", "au", "mus\u00e9e", "\u00e0", "Tunis", "Un", "an", "apr\u00e8s", "ce", "drame", "les", "chiffres", "du", "tourisme", "tunisien", "sont", "catastrophiques"], ["VID\u00c9O", "-", "Les", "dirigeants", "de", "l'UE", "soumettront", "aujourd'hui", "au", "premier", "ministre", "turc", "une", "s\u00e9rie", "de", "propositions", "pour", "obtenir", "d'Ankara", "son", "soutien", "afin", "d'endiguer", "le", "flux", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "Les", "contreparties", "promises", "-", "sur", "les", "visas", "et", "les", "perspectives", "d'adh\u00e9sion", "\u00e0", "l'UE", "-", "pourraient", "\u00eatre", "amoindries"], ["Apr\u00e8s", "les", "attaques", "terroristes", "revendiqu\u00e9es", "par", "l'\u00c9tat", "islamiquequi", "ont", "endeuill\u00e9", "mardi", "matin", "la", "capitale", "belge", "et", "faitplus", "de", "30", "morts", "et", "200", "bless\u00e9s", "une", "chasse", "\u00e0", "l'homme", "a", "\u00e9t\u00e9", "lanc\u00e9e", "pour", "retrouver", "un", "suspect"], ["Si", "le", "choix", "de", "la", "date", "du", "19", "mars", "fait", "pol\u00e9mique", "en", "France", "il", "correspond", "\u00e0", "des", "festivit\u00e9s", "nationales", "en", "Alg\u00e9rie"], ["Le", "djihadiste", "pr\u00e9sum\u00e9", "Salah", "Abdeslam", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "\u00e0", "Bruxelles", "quatre", "jours", "avant", "les", "attentats", "qui", "ont", "endeuill\u00e9", "la", "capitale", "belge", "veut", "d\u00e9sormais", "rentrer", "en", "France", "le", "plus", "vite", "possible", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "aujourd'hui", "son", "avocat", "\u00e0", "la", "presse\u00a0", "Je", "verrai", "le", "juge", "d'instruction", "pour", "qu'elle", "ne", "s'oppose", "plus", "elle-m\u00eame", "\u00e0", "ce", "d\u00e9part", "et", "\u00e0", "cette", "remise", "en", "France", "qui", "pourra", "se", "faire", "on", "esp\u00e8re", "()", "dans", "les", "plus", "brefs", "d\u00e9lais", "a", "dit", "Me", "Sven", "Mary", "L'avocat", "a", "ajout\u00e9", "avoir", "obtenu", "un", "report", "au", "7", "avril", "de", "son", "audience", "devant", "la", "Chambre", "du", "conseil", "belge", "qui", "devait", "ce", "statuer", "jeudi", "sur", "le", "maintien", "en", "d\u00e9tention", "de", "son", "client", "D\u00e9sol\u00e9", "cette", "vid\u00e9o", "n'est", "pas", "disponible", "sur", "votre", "mobile", "\u0001_\u0002ateExperiences();", "Il", "souhaite", "repartir", "en", "France", "le", "plus", "vite", "possible", "parce", "que", "je", "pense", "()", "qu'il", "veut", "s'expliquer", "en", "France", "\u00a0Le", "dernier", "rescap\u00e9", "pr\u00e9sum\u00e9", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "\u00e0", "Paris", "et", "Saint-Denis", "qui", "est", "incarc\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "Bruges", "avait", "dans", "un", "premier", "temps", "annonc\u00e9", "son", "intention", "de", "former", "un", "recours", "contre", "sa", "remise", "aux", "autorit\u00e9s", "fran\u00e7aises", "qui", "en", "ont", "fait", "la", "demande", "via", "un", "mandat", "d'arr\u00eat", "europ\u00e9en", "L'audience", "d'ex\u00e9cution", "du", "mandat", "d'arr\u00eat", "europ\u00e9en", "est", "pr\u00e9vue", "le", "31", "mars", "\u00e0", "Bruxelles\u00a0Salah", "Abdeslam", "est", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'avoir", "\u00e9t\u00e9", "une", "des", "chevilles", "ouvri\u00e8res", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "qui", "ont", "fait", "130", "morts", "et", "d'avoir", "\u00e9t\u00e9", "en", "contact", "avec", "les", "commandos", "qui", "ont", "s\u00e9vi", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles", "LIRE", "AUSSi", ":", "\u00a0La", "France", "reste", "prioritaire", "pour", "juger", "Salah", "Abdeslam"], ["Les", "d\u00e9veloppeurs", "vont", "pouvoir", "int\u00e9grer", "une", "fonction", "permettant", "les", "rencontres", "entre", "les", "joueurs", "sur", "diverses", "plateformes", "Sony", "n'y", "est", "pas", "oppos\u00e9"], ["-", "La", "Fifa", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "d'autoriser", "un", "quatri\u00e8me", "remplacement", "en", "cas", "de", "prolongation", "lors", "du", "tournoi", "de", "football", "des", "Jeux", "olympiques", "de", "Rio"], ["FIGAROVOX/TRIBUNE-", "\u00c0", "l'occasion", "de", "la", "Journ\u00e9e", "internationale", "de", "la", "francophonie", "le", "20\u00a0mars", "l'ancien", "premier", "ministre", "Alain", "Jupp\u00e9", "explique", "comment", "la", "langue", "fran\u00e7aise", "peut", "continuer", "\u00e0", "rayonner", "\u00e0", "l'\u00e9tranger"], ["Estimant", "qu'on", "le", "reconna\u00eet", "derri\u00e8re", "le", "personnage", "de", "Reda", "d\u00e9crit", "par", "l'\u00e9crivain", "dans", "son", "dernier", "livre", "Histoire", "de", "la", "violence", "Riadh", "B.", "incarc\u00e9r\u00e9", "pour", "entre", "autres", "le", "vol", "et", "le", "viol", "d'\u00c9douard", "Louis", "soutient", "que", "sa", "pr\u00e9somption", "d'innocence", "est", "bafou\u00e9e", "et", "qu'une", "atteinte", "intol\u00e9rable", "\u00e0", "sa", "vie", "priv\u00e9e", "a", "\u00e9t\u00e9", "commise"], ["VID\u00c9O", "-", "Avec", "six", "spots", "mettant", "en", "sc\u00e8ne", "des", "agressions", "racistes", "et", "antis\u00e9mites", "le", "gouvernement", "lance", "ce", "dimanche", "une", "campagne", "de", "sensibilisation", "pour", "d\u00e9noncer", "les", "pr\u00e9jug\u00e9s", "et", "provoquer", "une", "prise", "de", "conscience"], ["Le", "bar-restaurant", "dans", "lequel", "vingt", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9es", "lors", "des", "attaques", "terroristes", "\u00e9tait", "le", "dernier", "\u00e9tablissement", "\u00e0", "\u00eatre", "encore", "ferm\u00e9"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "groupe", "de", "rock", "se", "produira", "le", "vendredi", "25", "mars", "prochain", "sur", "la", "sc\u00e8ne", "de", "la", "Havane", "dans", "le", "cadre", "de", "sa", "tourn\u00e9e", "Am\u00e9rica", "Latina", "Ol\u00e9", "\u00c0", "l'occasion", "de", "ce", "concert", "unique", "le", "quatuor", "a", "tourn\u00e9", "(en", "espagnol)", "une", "vid\u00e9o", "exclusive"], ["Vainqueurs", "du", "grand", "prix", "d\u00e9cern\u00e9", "par", "la", "Mairie", "de", "Paris", "Michael", "Reydelet", "et", "Florian", "Charles", "de", "la", "Parisienne", "rue", "Madame", "(VIe)", "fourniront", "l'\u00c9lys\u00e9e", "pendant", "un", "an"], ["En", "contrepartie", "du", "renvoi", "sur", "le", "sol", "turc", "de", "ceux", "qui", "ont", "travers\u00e9", "vers", "la", "Gr\u00e8ce", "Ankara", "pourrait", "obtenir", "d\u00e8s", "juin", "la", "suppression", "des", "visas", "pour", "ses", "ressortissants", "voyageant", "en", "Europe"], ["L'administration", "va", "mettre", "\u00e0", "disposition", "le", "code", "source", "d'un", "de", "ses", "calculateurs", "Le", "but", ":", "permettre", "aux", "d\u00e9veloppeurs", "informatiques", "d'imaginer", "de", "nouveaux", "services", "en", "ligne"], ["Le", "g\u00e9ant", "am\u00e9ricain", "des", "salons", "de", "caf\u00e9", "vendra", "des", "capsules", "d\u00e8s", "cet", "\u00e9t\u00e9", "en", "France", "et", "au", "Royaume-Uni"], ["INFOGRAPHIE", "-", "La", "Cit\u00e9", "phoc\u00e9enne", "est", "en", "t\u00eate", "du", "palmar\u00e8s", "des", "embouteillages", "devant", "Paris", "et", "Montpellier"], ["Les", "syndicats", "CGT", "FO", "FSU", "et", "Solidaires", "ont", "\u00e9galement", "appel\u00e9", "vendredi", "\u00e0", "poursuivre", "et", "amplifier", "la", "mobilisation", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "d\u00e8s", "le", "24", "mars", "jour", "de", "sa", "pr\u00e9sentation", "en", "Conseil", "des", "ministres", "La", "journ\u00e9e", "de", "mobilisation", "du", "17", "mars", "\u00e0", "l'initiative", "des", "organisations", "de", "jeunesse", "a", "\u00e9t\u00e9", "une", "r\u00e9ussite", "\u00e9crivent", "dans", "un", "communiqu\u00e9", "commun", "la", "CGT", "FO", "FSU", "Union", "syndicale", "Solidaires", "l'Unef", "l'UNL", "et", "FIDL", "qui", "se", "sont", "r\u00e9unis", "jeudi", "soir", "en", "intersyndicale", "Fortes", "de", "la", "r\u00e9ussite", "de", "cette", "journ\u00e9e", "elles", "appellent", "les", "jeunes", "et", "les", "salari\u00e9-es", "\u00e0", "poursuivre", "et", "amplifier", "la", "mobilisation", "d\u00e8s", "le", "24", "mars", "prochain", "sans", "d\u00e9tailler", "les", "modalit\u00e9s", "de", "la", "mobilisation", "(gr\u00e8ves", "rassemblements", "manifestations)\u00a0Ces", "sept", "organisations", "appellent", "\u00e0", "des", "gr\u00e8ves", "et", "manifestations", "le", "31", "mars", "dans", "toute", "la", "France", "pour", "s'opposer", "au", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "droit", "du", "travail", "du", "gouvernement", "Jeudi", "les", "syndicats", "dits", "r\u00e9formistes", "(CFDT", "Unsa", "et", "CFTC)", "ont", "salu\u00e9", "les", "changements", "apport\u00e9s", "lundi", "par", "le", "gouvernement", "\u00e0", "la", "r\u00e9forme", "mais", "r\u00e9clam\u00e9", "la", "modification", "de", "certains", "articles", "notamment", "celui", "sur", "le", "licenciement", "\u00e9conomique", "Concernant", "la", "manifestation", "de", "jeudi", "la", "ministre", "du", "Travail", "Myriam", "El", "Khomri", "a", "dit", "vendredi", "regretter", "les", "incidents", "survenus", "la", "veille", "entre", "policiers", "et", "jeunes", "dans", "le", "cadre", "de", "la", "mobilisation", "contre", "la", "loi", "travail", "Je", "regrette", "qu'il", "y", "ait", "ce", "type", "de", "d\u00e9bordements", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "Mme", "El", "Khomri", "aux", "journalistes", "en", "marge", "d'un", "d\u00e9placement", "\u00e0", "Strasbourg", "en", "commentant", "les", "incidents", "survenus", "lors", "des", "manifestations", "qui", "ont", "r\u00e9uni", "quelque", "69000", "manifestants", "partout", "en", "France", "selon", "les", "autorit\u00e9s", "150000", "selon", "l'Unef"], ["La", "majorit\u00e9", "s\u00e9natoriale", "de", "droite", "refuse", "de", "cr\u00e9er", "des", "apatrides", "ce", "qui", "rend", "de", "plus", "en", "plus", "al\u00e9atoire", "la", "tenue", "d'un", "Congr\u00e8s"], ["-", "Les", "plus", "beaux", "chevaux", "et", "les", "plus", "grands", "cavaliers", "du", "monde", "ont", "investi", "le", "temps", "d'un", "weekend", "le", "Grand", "Palais", "Retour", "en", "images"], ["Le", "feuilleton", "de", "la", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "est", "encore", "loin", "d'\u00eatre", "termin\u00e9", "mais", "en", "un", "peu", "plus", "de", "quatre", "mois", "le", "couple", "ex\u00e9cutif", "a", "fourni", "la", "preuve", "de", "son", "incapacit\u00e9", "\u00e0", "r\u00e9unir", "une", "majorit\u00e9", "d'id\u00e9es", "autour", "de", "l'extension", "de", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9"], ["Ce", "lundi", "Sodexo", "sp\u00e9cialiste", "de", "la", "restauration", "collective", "remplace", "Alstom", "dans", "le", "CAC", "40", "Et", "du", "coup", "sa", "nouvelle", "patronne", "Sophie", "Bellon", "rejoint", "\u00c9lisabeth", "Badinter", "dans", "le", "cercle", "tr\u00e8s", "ferm\u00e9", "des", "femmes", "pr\u00e9sidentes", "de", "soci\u00e9t\u00e9s", "du", "CAC", "40"], ["REPORTAGE/", "-", "Les", "attaques", "terroristes", "qui", "ont", "vis\u00e9", "l'a\u00e9roport", "international", "de", "Bruxelles-Zaventem", "puis", "une", "rame", "de", "m\u00e9tro", "ont", "fait", "une", "trentaine", "de", "morts", "et", "plus", "de", "200", "bless\u00e9s"], ["A", "Londres", "depuis", "mercredi", "les", "Pigeons", "air", "Patrol", "permettent", "de", "calculer", "le", "taux", "de", "pollution", "des", "diff\u00e9rents", "quartiers", "de", "la", "capitale", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "des", "GPS", "et", "des", "capteurs", "accroch\u00e9s", "aux", "dos", "de", "pigeons"], ["-", "Des", "attaques", "coorodonn\u00e9es", "ont", "eu", "lieu", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "et", "dans", "le", "m\u00e9tro", "de", "Bruxelles", "faisant", "de", "nombreuses", "victimes"], ["Le", "groupe", "Dubreuil", "d\u00e9j\u00e0", "propri\u00e9taire", "d'Air", "Cara\u00efbes", "va", "d\u00e9ployer", "quatre", "avions", "dans", "les", "deux", "ans", "vers", "les", "Cara\u00efbes", "et", "l'Oc\u00e9an", "Indien", "Le", "premier", "vol", "aura", "lieu", "le", "15", "septembre", "prochain"], ["/D\u00c9CRYPTAGES", "-", "Le", "projet", "de", "loi", "port\u00e9", "par", "la", "ministre", "du", "Travail", "est", "plus", "qu'une", "simple", "r\u00e9forme", "du", "Code", "du", "travail", "Il", "est", "l'objet", "d'une", "guerre", "philosophique", "entre", "les", "tenants", "de", "l'\u00e9conomie", "moderne", "de", "march\u00e9", "et", "les", "nostalgiques", "de", "la", "lutte", "des", "classes", "Un", "combat", "sans", "merci", "\u00e0", "gauche", "entre", "les", "modernistes", "et", "les", "pass\u00e9istes"], ["-", "Selon", "l'ancienne", "ministre", "un", "compte", "Twitter", "portant", "uniquement", "sur", "ses", "pieds", "aurait", "cr\u00e9\u00e9", "la", "l\u00e9gende", "de", "sa", "passion", "pour", "les", "talons", "hauts"], ["-", "Si", "ses", "ressources", "financi\u00e8res", "li\u00e9es", "au", "p\u00e9trole", "se", "sont", "affaiblies", "l'\u00c9tat", "islamique", "poursuit", "sa", "strat\u00e9gie", "de", "diversification", "de", "ses", "recettes", "Et", "parvient", "\u00e0", "faire", "fructifier", "son", "cash", "en", "dehors", "des", "territoires", "contr\u00f4l\u00e9s", "malgr\u00e9", "la", "lutte", "contre", "le", "financement", "du", "terrorisme"], [], ["-", "Le", "point", "d'indice", "qui", "sera", "augment\u00e9", "de", "1", "2%", "ne", "constitue", "qu'une", "partie", "de", "la", "r\u00e9mun\u00e9ration", "des", "agents", "de", "la", "fonction", "publique", "\u00e9galement", "constitu\u00e9e", "de", "nombreuses", "primes", "et", "indemnit\u00e9s"], ["-", "Une", "vingtaine", "d'anciens", "cadres", "du", "PS", "se", "rallient", "\u00e0", "la", "candidature", "de", "Jean-Luc", "M\u00e9lenchon", "\u00e0", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle"], ["Au", "moins", "14", "personnes", "sont", "mortes", "et", "43", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es", "dans", "un", "accident", "d'autocar", "survenu", "aujourd'hui", "en", "Espagne", "pr\u00e8s", "de", "Freginals", "\u00e0", "150", "km", "au", "sud", "de", "Barcelone", "en", "Catalogne", "Le", "v\u00e9hicule", "transportait\u00a0des", "\u00e9tudiants", "de", "diverses", "nationalit\u00e9s\u00a0", "inscrits", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "de", "Barcelone", "dans", "le", "cadre", "du", "programme", "d'\u00e9changes", "europ\u00e9en", "Erasmus", "a", "annonc\u00e9", "le", "directeur", "du", "d\u00e9partement", "de", "l'Int\u00e9rieur", "de", "la", "r\u00e9gion", "de", "Catalogne", "L'accident", "s'est", "produit", "\u00e0", "proximit\u00e9", "de", "Freginals", "quand", "l'autocar", "revenait", "des", "f\u00eates", "traditionnelles", "des", "Fallas", "\u00e0", "Valence", "Primeras", "im\u00e1genes", "del", "accidente", "de", "bus", "en", "Tarragona", "https://\u0001_\u0002/c1L66efk3u", "\u0001_\u0002\u0001_\u0002/zEd5tAeTGO", "El", "Huffington", "Post", "(@ElHuffPost)", "March", "20", "2016"], ["INTERVIEW", "-", "Le", "19", "avril", "2015", "\u00e0", "Villejuif", "en", "marge", "d'un", "projet", "d'attentat", "islamiste", "rat\u00e9", "contre", "une", "\u00e9glise", "Aur\u00e9lie", "Ch\u00e2telain", "professeur", "de", "fitness", "de", "32", "ans", "\u00e9tait", "retrouv\u00e9e", "morte", "d'une", "balle", "dans", "le", "cur", "dans", "sa", "voiture", "calcin\u00e9e", "L'Alg\u00e9rien", "Sid", "Ahmed", "Ghlam", "\u00e9tudiant", "en", "informatique", "de", "24", "ans", "a", "\u00e9t\u00e9", "mis", "en", "examen", "pour", "ce", "meurtre", "Il", "a", "livr\u00e9", "bien", "des", "alibis", "depuis", "son", "arrestation", "le", "jour", "m\u00eame", "des", "faits", "La", "reconstitution", "du", "crime", "a", "lieu", "ce", "dimanche", "Une", "\u00e9tape", "d\u00e9cisive", "pour", "'avocat", "de", "la", "famille", "de", "la", "victime", "Me", "Antoine", "Casubolo-Ferro"], ["Plus", "de", "75", "cirques", "venus", "de", "toute", "la", "France", "d\u00e9filent", "depuis", "ce", "matin", "avec", "leurs", "semi-remorques", "Ils", "d\u00e9noncent", "les", "conditions", "d'accueil", "des", "villes", "Le", "minist\u00e8re", "de", "la", "Culture", "a", "pr\u00e9vu", "de", "les", "recevoir"], ["INTERVIEW", "-", "Nathalie", "Forestier", "est", "responsable", "du", "bonheur", "chez", "Allo", "Resto", "L'entreprise", "a", "fait", "cette", "ann\u00e9e", "son", "entr\u00e9e", "dans", "le", "classement", "des", "entreprises", "o\u00f9", "il", "fait", "bon", "travailler"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "La", "pr\u00e9sentatrice", "n'a", "pu", "s'emp\u00eacher", "de", "sortir", "de", "sa", "r\u00e9serve", "apr\u00e8s", "la", "diffusion", "d'images", "o\u00f9", "des", "supporters", "d'un", "club", "de", "football", "s'en", "prenaient", "\u00e0", "des", "mendiants"], ["Une", "formation", "sp\u00e9ciale", "a", "du", "\u00eatre", "mise", "en", "place", "pour", "examiner", "ce", "pourvoi", "qui", "concerne", "les", "interceptions", "judiciaires", "r\u00e9alis\u00e9es", "entre", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "alias", "Paul", "Bismuth", "et", "plusieurs", "de", "ses", "correspondants", "notamment", "Thierry", "Herzog", "ou", "l'ancien", "magistrat", "Gilbert", "Azibert"], ["-", "Pr\u00e9sent\u00e9", "en", "conseil", "des", "ministres", "apr\u00e8s", "des", "semaines", "de", "pol\u00e9miques", "c'est", "l'\u00e9preuve", "du", "feu", "pur", "le", "texte", "de", "la", "loi", "Travail", "ce", "jeudi", "alors", "qu'une", "nouvelle", "journ\u00e9e", "de", "mobilisation", "est", "attendue"], ["VID\u00c9O/CARTE", "INTERACTIVE", "-", "Paris", "Londres", "Madrid", "Moscou", "Francfort", "Les", "a\u00e9roports", "gares", "et", "stations", "de", "m\u00e9tro", "ont", "toujours", "\u00e9t\u00e9", "une", "cible", "de", "choix", "pour", "les", "terroristes"], [], ["La", "filiale", "de", "Bouygues", "propose", "une", "carte", "SIM", "gratuite", "avec", "10", "Go", "de", "donn\u00e9es", "en", "mobilit\u00e9", "valables", "un", "mois", "Un", "moyen", "de", "vanter", "les", "qualit\u00e9s", "de", "son", "r\u00e9seau", "alors", "que", "les", "n\u00e9gociations", "pour", "sa", "cession", "s'acc\u00e9l\u00e8rent"], ["L'enseigne", "de", "mode", "japonaise", "Uniqlo", "commercialise", "voiles", "et", "tuniques", "inspir\u00e9s", "de", "la", "mode", "musulmane", "dans", "quelques", "pays", "et", "sur", "son", "site", "Internet", "Apr\u00e8s", "l'Asie", "et", "les", "\u00c9tats-Unis", "Londres", "accueille", "les", "hijabs", "Uniqlo"], ["NOUS", "Y", "\u00c9TIONS", "-", "Une", "c\u00e9r\u00e9monie", "\u00e9pique", "a", "accueilli", "l'anneau", "rachet\u00e9", "par", "le", "parc", "d'attractions", "Philippe", "de", "Villiers", "a", "annonc\u00e9", "que", "le", "gouvernement", "britannique", "ambitionnait", "de", "r\u00e9cup\u00e9rer", "la", "relique"], ["-", "En", "\u00e9cho", "aux", "critiques", "soulev\u00e9es", "par", "Nicolas", "Sarkozy", "ce", "vendredi", "dans", "Le", "Figaro", "l'ensemble", "des", "responsables", "de", "la", "droite", "et", "du", "FN", "d\u00e9noncent", "le", "choix", "d'une", "date", "pol\u00e9mique", "de", "m\u00e9moire", "douloureuse"], ["L'\u00e9ditorial", "d'Yves", "Thr\u00e9ard"], ["Apr\u00e8s", "un", "recul", "des", "installations", "en", "2015", "le", "parc", "photovolta\u00efque", "va", "b\u00e9n\u00e9ficier", "des", "grands", "projets"], ["Cette", "journ\u00e9e", "mondiale", "de", "l'eau", "est", "en", "partie", "consacr\u00e9e", "au", "th\u00e8me", "de", "l'emploi", "Alors", "que", "le", "secteur", "du", "retraitement", "de", "l'eau", "et", "du", "renouvellement", "des", "r\u00e9seaux", "cr\u00e9ent", "des", "emplois", "d'autres", "m\u00e9tiers", "subsistent"], ["FOCUS", "-", "Malgr\u00e9", "les", "propos", "des", "officiels", "depuis", "vendredi", "soir", "la", "proc\u00e9dure", "d'extradition", "n'a", "plus", "cours", "entre", "les", "pays", "europ\u00e9ens", "depuis", "2002", "Le", "mandat", "d'arr\u00eat", "europ\u00e9en", "qui", "s'y", "substitue", "rend", "le", "transfert", "presque", "automatique", "m\u00eame", "si", "un", "d\u00e9lai", "suppl\u00e9mentaire", "n'est", "pas", "\u00e0", "exclure"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "Depuis", "la", "diffusion", "d'un", "sketch", "sur", "les", "Le", "Pen", ":", "la", "pol\u00e9mique", "enfle", "Pour", "le", "producteur", "artistique", "du", "programme", "de", "Canal+", "ces", "critiques", "sont", "infond\u00e9es", "et", "incompr\u00e9hensibles"], ["En", "2015", "les", "b\u00e9n\u00e9fices", "des", "grands", "groupes", "du", "CAC", "40", "ont", "recul\u00e9", "de", "12", "5%", "\u00e0", "55", "5", "milliards", "d'euros"], ["ENCH\u00c8RES", "-", "Un", "manuscrit", "compos\u00e9", "de", "contes", "ayant", "appartenu", "\u00e0", "l'adolescente", "sera", "vendu", "par", "la", "maison", "Swann", "Auction", "Galleries", "le", "5", "mai", "prochain", "aux", "\u00c9tats-Unis", "Il", "est", "estim\u00e9", "entre", "20000", "et", "30000", "dollars"], ["LE", "CONTRE-POINT", "DE", "GUILLAUME", "TABARD", "-", "Re\u00e7u", "par", "Fran\u00e7ois", "Nicolas", "Sarkozy", "a", "\u00e9t\u00e9", "accueilli", "dans", "la", "cour", "Saint-Damase", "lors", "d'un", "protocole", "habituellement", "r\u00e9serv\u00e9", "aux", "seuls", "chefs", "d'\u00c9tat", "ou", "de", "gouvernement", "en", "fonction"], ["La", "pilote", "d'h\u00e9licopt\u00e8re", "ukrainienne", "Nadia", "Savtchenko", "\u00e9tait", "accus\u00e9e", "par", "la", "justice", "russe", "du", "meurtre", "de", "deux", "journalistes", "russes", "dans", "l'est", "s\u00e9paratiste", "de", "l'Ukraine"], ["Les", "deux", "favoris", "chez", "les", "r\u00e9publicains", "et", "les", "d\u00e9mocrates", "confortent", "leur", "avance", "en", "nombre", "de", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "en", "vue", "de", "l'investiture"], ["D'ici", "le", "d\u00e9but", "du", "mois", "de", "mai", "nous", "prendrons", "les", "d\u00e9cisions", "a", "indiqu\u00e9", "le", "ministre", "de", "l'Economie", "en", "d\u00e9placement", "\u00e0", "la", "centrale", "nucl\u00e9aire", "de", "Civaux", "Emmanuel", "Macron", "a", "\u00e9galement", "\u00e9t\u00e9", "hu\u00e9", "par", "des", "salari\u00e9s", "d'EDF", "l'ombre", "des", "EPR", "d'Hinkley", "Point", "est", "dans", "tous", "les", "esprits"], ["L'utilisation", "des", "g\u00e9n\u00e9riques", "progresse", "Mais", "les", "m\u00e9decins", "sont", "encore", "peu", "nombreux", "\u00e0", "prescrire", "le", "nom", "de", "la", "mol\u00e9cule", "au", "lieu", "de", "celui", "de", "la", "marque"], ["VID\u00c9O", "-", "Les", "traces", "de", "l'homme", "le", "plus", "recherch\u00e9", "d'Europe", "pour", "son", "lien", "pr\u00e9sum\u00e9", "avec", "les", "attentats", "du", "13", "novembre", "\u00e0", "Paris", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couvertes", "dans", "l'appartement", "perquisitionn\u00e9", "mardi", "\u00e0", "Forest", "dans", "la", "r\u00e9gion", "bruxelloise"], ["EN", "DIRECT", "-", "Salah", "Abdeslam", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "de", "Paris", "en", "novembre", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "apr\u00e8s-midi", "au", "cours", "d'une", "op\u00e9ration", "polici\u00e8re", "\u00e0", "Molenbeek", "dans", "la", "r\u00e9gion", "de", "BruxellesHollande", "esp\u00e8re", "une", "extradition", "d'Abdeslam", "le", "plus", "rapidement", "possible"], ["-", "De", "retour", "\u00e0", "la", "comp\u00e9tition", "avec", "Madrid", "l'international", "fran\u00e7ais", "s'est", "illustr\u00e9", "en", "inscrivant", "un", "but", "magnifique"], ["Ce", "n'est", "pas", "aux", "membres", "du", "gouvernement", "de", "se", "prononcer", "a", "rappel\u00e9", "la", "ministre", "de", "l'Ecologie", "Le", "ministre", "de", "l'Agriculture", "a", "dit", "qu'il", "voterait", "pour", "le", "futur", "a\u00e9roport", "et", "le", "secr\u00e9taire", "d'\u00c9tat", "\u00e0", "la", "R\u00e9forme", "et", "\u00e0", "la", "Simplification", "a", "appel\u00e9", "\u00e0", "voter", "contre", "ce", "projet", "controvers\u00e9"], ["/", "RESUM\u00c9", "-", "Que", "s'est-il", "pass\u00e9", "dans", "ce", "cinqui\u00e8me", "\u00e9pisode", "du", "jeu", "d'aventure"], ["INFOGRAPHIE", "-", "France", "Digitale", "d\u00e9voile", "ce", "mercredi", "les", "61", "start-up", "qui", "participeront", "au", "Tour", "de", "France", "Digitale", "concours", "dont", "le", "gagnant", "remportera", "1", "5\u00a0million", "d'euros", "d'investissements", "Cinq", "\u00e9tapes", "sont", "pr\u00e9vues", "partout", "en", "France", "pour", "d\u00e9nicher", "la", "prochaine", "p\u00e9pite", "fran\u00e7aise"], ["/", "VID\u00c9O", "-", "Ancien", "cuisinier", "de", "l'\u00e9mission", "de", "M6", "le", "jeune", "homme", "montre", "l'\u00e9tendue", "de", "son", "physique", "et", "de", "ses", "talents", "sur", "YouTube"], ["-", "Il", "devient", "le", "premier", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "en", "exercice", "\u00e0", "se", "rendre", "sur", "l'\u00eele", "depuis", "la", "r\u00e9volution", "castriste", "de", "1959"], ["Le", "procureur", "de", "Paris", "Fran\u00e7ois", "Molins", "interrog\u00e9", "aujourd'hui", "sur", "le", "refus", "de", "Salah", "Abdeslam", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "de", "Paris", "d'\u00eatre", "remis", "\u00e0", "la", "France", "a", "affirm\u00e9", "qu'il", "y", "avait", "une", "forte", "attente", "de", "la", "justice", "fran\u00e7aise", "et", "des", "victimes", "qu'il", "puisse", "\u00eatre", "jug\u00e9", "en", "France\u00a0", "Il", "y", "a", "une", "forte", "attente", "de", "la", "part", "de", "la", "justice", "fran\u00e7aise", "et", "surtout", "des", "victimes", "de", "pouvoir", "obtenir", "que", "Salah", "Abdeslam", "vienne", "s'expliquer", "devant", "des", "juges", "fran\u00e7ais", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "M.", "Molins", "lors", "d'une", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "\u00e0", "Bruxelles", "avec", "le", "procureur", "f\u00e9d\u00e9ral", "belge", "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Van", "Leeuw", "Mais", "a-t-il", "ajout\u00e9", "il", "faut", "laisser", "le", "temps", "\u00e0", "la", "justice", "belge", "de", "respecter", "les", "r\u00e8gles", "applicables", "au", "mandat", "d'arr\u00eat", "europ\u00e9en", "Le", "d\u00e9lai", "butoir", "c'est", "trois", "mois", "a-t-il", "rappel\u00e9", "C'est", "en", "fait", "\u00e0", "Salah", "Abdeslam", "de", "d\u00e9cider", ":", "soit", "il", "consent", "et", "il", "peut", "\u00eatre", "remis", "rapidement", "soit", "il", "ne", "consent", "pas", "et", "il", "va", "appartenir", "aux", "juridictions", "belges", "d'appr\u00e9cier", "si", "on", "se", "trouve", "face", "\u00e0", "des", "cas", "qui", "pourraient", "conduire", "\u00e0", "refuser", "la", "remise", "a-t-il", "dit\u00a0", "En", "France", "il", "y", "a", "actuellement", "244", "affaires", "en", "cours", "(enqu\u00eates", "pr\u00e9liminaires", "du", "parquet", "et", "instructions", "cumul\u00e9es)", "qui", "concernent", "judiciairement", "772", "individus", "mis", "en", "examen", "et", "plac\u00e9s", "en", "d\u00e9tention", "provisoire", "ou", "recherch\u00e9s", "a", "indiqu\u00e9", "M.", "Molins\u00a0", "Le", "procureur", "de", "Paris", "contre", "lequel", "l'avocat", "de", "Salah", "Abdeslam", "souhaite", "porter", "plainte", "pour", "violation", "du", "secret", "de", "l'instruction", "en", "raison", "de", "ses", "d\u00e9clarations", "samedi", "s'est", "dit", "tr\u00e8s", "serein", "sur", "cette", "question", "Il", "a", "rappel\u00e9", "que", "le", "code", "de", "proc\u00e9dure", "p\u00e9nale", "fran\u00e7ais", "l'autorisait", "\u00e0", "rendre", "publics", "des", "\u00e9l\u00e9ments", "objectifs", "tir\u00e9s", "de", "la", "proc\u00e9dure", ":", "\u00a0Attentats", "de", "Paris", ":", "un", "des", "suspects", "en", "fuite", "identifi\u00e9", "\u00a0"], ["PALMAR\u00c8S", "-", "Great", "Place", "to", "Work", "r\u00e9compense", "66", "entreprises", "Les", "laur\u00e9ats", "sont", "Davidson", "Consulting", "pour", "les", "soci\u00e9t\u00e9s", "de", "plus", "de", "500", "salari\u00e9s", "et", "Accuracy", "pour", "celles", "de", "moins", "de", "500", "salari\u00e9s"], ["La", "cour", "d'appel", "d'Orl\u00e9ans", "a", "refus\u00e9", "la", "possibilit\u00e9", "de", "faire", "figurer", "la", "mention", "de", "sexe", "neutre", "sur", "l'\u00e9tat", "civil", "du", "sexag\u00e9naire", "Selon", "les", "magistrats", "cela", "reviendrait", "\u00e0", "reconna\u00eetre", "l'existence", "d'une", "autre", "cat\u00e9gorie", "sexuelle"], ["En", "f\u00e9vrier", "malgr\u00e9", "la", "chute", "des", "march\u00e9s", "financiers", "les", "m\u00e9nages", "ont", "encore", "retir\u00e9", "510", "millions", "d'euros", "de", "leur", "placement", "Un", "montant", "en", "baisse", "toutefois", "par", "rapport", "\u00e0", "janvier"], ["VID\u00c9O", "-", "Invit\u00e9", "dimanche", "du", "Grand", "Jury", "RTL-Le", "Figaro-LCI\u00a0", "l'ancien", "premier", "ministre", "estime", "que", "la", "clart\u00e9", "et", "la", "radicalit\u00e9", "de", "son", "projet", "finiront", "par", "s\u00e9duire", "le", "plus", "grand", "nombre", "d'\u00e9lecteurs", "\u00e0", "droite"], ["-", "La", "campagne", "t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e", "de", "lutte", "contre", "le", "racisme", "et", "les", "discriminations", "lanc\u00e9e", "dimanche", "par", "l'ex\u00e9cutif", "provoque", "de", "vives", "r\u00e9actions", "au", "Front", "national"], ["Le", "Maroc", "pourrait", "en", "fait", "\u00eatre", "\u00e0", "la", "France", "ce", "que", "l'Europe", "de", "l'Est", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e0", "l'Allemagne:", "une", "plateforme", "de", "production", "\u00e0", "bas", "co\u00fbt"], ["Ces", "salari\u00e9s", "impliqu\u00e9s", "dans", "l'affaire", "de", "la", "chemise", "arrach\u00e9e", "des", "dirigeants", "de", "la", "compagnie", "a\u00e9rienne", "ont", "retrouv\u00e9", "un", "emploi", "provisoire", "chez", "un", "imprimeur"], ["CARTE", "INTERACTIVE", "-", "Comment", "le", "suspect", "clef", "des", "attentats", "de", "Paris", "pourtant", "traqu\u00e9", "\u00e0", "travers", "l'Europe", "a-t-il", "pu", "se", "terrer", "aussi", "longtemps", "chez", "lui", "dans", "le", "\u00a0Bruxellistan\u00a0", "\u00a0"], ["Voici", "les", "dossiers", "cl\u00e9s", "sur", "lesquels", "le", "gouvernement", "voudrait", "avancer"], ["Le", "premier", "ministre", "rencontre", "l'industriel", "chinois", "INESA", "porteur", "d'un", "projet", "d'usine", "de", "fabrication", "de", "diode", "\u00e0", "Verdun", "Le", "Chinois", "va", "investir", "100", "millions", "d'euros", "et", "devrait", "cr\u00e9er", "200", "emplois"], ["La", "compagnie", "a\u00e9rienne", "des", "\u00c9mirats", "arabes", "unis", "Etihad", "Airways", "est", "actuellement", "la", "cible", "d'une", "fraude", "qui", "incite", "des", "investisseurs", "\u00e0", "participer", "\u00e0", "une", "fausse", "lev\u00e9e", "de", "fonds", "dans", "le", "cadre", "d'une", "introduction", "en", "Bourse", "\u00e0", "la", "City"], ["\u00c0", "l'occasion", "de", "l'inauguration", "jeudi", "17", "mars", "de", "la", "36e", "\u00e9dition", "de", "la", "manifestation", "\u00e0", "la", "Porte", "de", "Versailles", "le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "est", "all\u00e9", "\u00e0", "la", "rencontre", "des", "\u00e9diteurs", "et", "de", "Cyprien", "la", "star", "de", "YouTube", "\u00e0", "qui", "il", "a", "notamment", "fait", "une", "d\u00e9dicace"], ["VID\u00c9O", "-", "La", "collision", "a", "eu", "lieu", "ce", "dimanche", "matin", "au", "sud", "de", "Barcelone", "Le", "v\u00e9hicule", "transportait", "des", "\u00e9tudiants", "inscrits", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "dans", "le", "cadre", "du", "programme", "d'\u00e9changes", "europ\u00e9en", "Erasmus", "les", "victimes", "sont", "des", "femmes", "mais", "leur", "nationalit\u00e9", "n'est", "pas", "encore", "connue"], ["La", "France", "compte", "environ", "2", "5", "millions", "d'\u00e9trangers", "disposant", "d'un", "titre", "de", "s\u00e9jour", "et", "en", "d\u00e9livre", "plus", "de", "210000", "par", "an", "Face", "\u00e0", "un", "tel", "afflux", "les", "services", "des", "pr\u00e9fectures", "sont", "engorg\u00e9s", "et", "parfois", "d\u00e9ficients"], ["Au", "lendemain", "de", "la", "s\u00e9rie", "d'explosions", "qui", "a", "frapp\u00e9", "la", "capitale", "belge", "la", "production", "du", "film", "Raid", "Dingue", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "d'annuler", "les", "prises", "de", "vues", "qui", "devaient", "avoir", "lieu", "dans", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem"], ["Un", "caporal", "de", "24", "ans", "du", "7e", "bataillon", "de", "chasseurs", "alpins", "(BCA)", "est", "mort", "d'hypothermie", "apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "pris", "dans", "un", "temp\u00eate", "de", "neige", "lors", "d'un", "stage", "en", "Savoie", "a", "annonc\u00e9", "l'arm\u00e9e", "de", "Terre", "aujourd'hui", "C'\u00e9tait", "un", "caporal", "aguerri", "qui", "avait", "\u00e9t\u00e9", "en", "op\u00e9rations", "ext\u00e9rieures", "au", "Mali", "et", "en", "Centrafrique", "a", "indiqu\u00e9", "le", "colonel", "Yann", "Gravethe", "chef", "du", "Sirpa", "Terre", "lors", "d'un", "point", "de", "presse", "Les", "six", "membres", "de", "ce", "stage", "de", "chef", "d'\u00e9quipe", "de", "haute", "montagne", "ont", "\u00e9t\u00e9", "pris", "hier", "soir", "dans", "une", "temp\u00eate", "de", "neige", "alors", "qu'ils", "progressaient", "en", "ski", "de", "randonn\u00e9e", "sur", "les", "glaciers", "de", "la", "Vanoise", "\u00e0", "environ", "3000", "m\u00e8tres", "d'altitude", "Les", "militaires", "devaient", "redescendre", "vers", "le", "refuge", "F\u00e9lix", "Faure", "pour", "y", "passer", "la", "nuit", "selon", "la", "CRS", "Alpes", "unit\u00e9", "de", "police", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "les", "secours", "en", "montagne", "Mais", "le", "jeune", "caporal", "\u00e9puis\u00e9", "n'a", "pas", "pu", "poursuivre", "son", "chemin", "Ses", "camarades", "ont", "alors", "donn\u00e9", "l'alerte", "vers", "18h30", "hier", "puis", "creus\u00e9", "un", "trou", "dans", "la", "neige", "pour", "y", "passer", "la", "nuit", "au", "col", "du", "Pelve", "(2992", "m\u00e8tres)", "Ne", "pouvant", "intervenir", "en", "h\u00e9licopt\u00e8re", "au", "vu", "des", "conditions", "m\u00e9t\u00e9o", "la", "CRS", "Alpes", "a", "d\u00e9p\u00each\u00e9", "une", "caravane", "terrestre", "de", "six", "secouristes", "Mais", "ces", "derniers", "ont", "d'abord", "d\u00fb", "venir", "en", "aide", "\u00e0", "d'autres", "personnes", "en", "difficult\u00e9", "dans", "le", "m\u00eame", "secteur", "C'est", "finalement", "en", "h\u00e9licopt\u00e8re", "que", "la", "victime", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9vacu\u00e9e", "ce", "matin", "vers", "06h15", "\u00e0", "la", "faveur", "d'une", "\u00e9claircie", "Le", "jeune", "caporal", "qui", "avait", "pass\u00e9", "la", "nuit", "dans", "un", "duvet", "\u00e9tait", "en", "\u00e9tat", "d'hypothermie", "s\u00e9v\u00e8re", "a", "d\u00e9crit", "le", "brigadier-major", "Herv\u00e9", "Pujol", "de", "la", "CRS", "Alpes", "Evacu\u00e9", "vers", "l'h\u00f4pital", "de", "Grenoble", "il", "y", "est", "mort", "dans", "la", "matin\u00e9e", "Le", "7e", "BCA", "est", "bas\u00e9", "\u00e0", "Varces", "pr\u00e8s", "de", "Grenoble"], ["Dans", "le", "cadre", "de", "la", "deuxi\u00e8me", "lecture", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "de", "la", "loi", "biodiversit\u00e9", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "ont", "adopt\u00e9", "un", "amendement", "pr\u00e9voyant", "l'interdiction", "de", "ces", "pesticides", "accus\u00e9s", "de", "menacer", "la", "survie", "des", "abeilles", "Mais", "son", "application", "est", "repouss\u00e9e", "au", "1er", "septembre", "2018"], ["Deux", "mois", "apr\u00e8s", "la", "disparition", "de", "la", "pop", "star", "David", "Bowie", "le", "FMI", "fait", "l'\u00e9loge", "du", "chanteur", "non", "pas", "pour", "sa", "musique", "mais", "en", "tant", "que", "cr\u00e9ateur", "de", "produits", "financiers", "innovants"], ["Le", "nombre", "de", "blocages", "a", "doubl\u00e9", "par", "rapport", "\u00e0", "la", "manifestation", "du", "9", "mars", "Plusieurs", "universit\u00e9s", "sont", "aussi", "ferm\u00e9es", "Des", "incidents", "en", "marge", "des", "cort\u00e8ges", "ont", "abouti", "\u00e0", "l'interpellation", "de", "trois", "personnes", "De", "leurs", "c\u00f4t\u00e9s", "les", "syndicats", "manifesteront", "cet", "apr\u00e8s-midi", "notamment", "contre", "la", "hausse", "jug\u00e9e", "faible", "de", "la", "r\u00e9mun\u00e9ration", "des", "fonctionnaires"], ["VID\u00c9O", "-", "Un", "instrumentiste", "de", "l'Universit\u00e9", "de", "Louvain", "a", "rendu", "hommage", "aux", "victimes", "des", "explosions", "de", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "et", "de", "la", "station", "de", "m\u00e9tro", "Maelbeek", "mardi", "soir", "en", "rejouant", "l'hymne", "\u00e0", "la", "paix", "de", "l'ex-Beatles"], ["-", "\u00c0", "droite", "plusieurs", "responsables", "politiques", "accusent", "le", "gouvernement", "de", "surr\u00e9agir", "apr\u00e8s", "l'arrestation", "du", "terroriste", "pr\u00e9sum\u00e9"], ["Apple", "tient", "une", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "\u00e0", "18", "heures", "Au", "programme", "une", "r\u00e9vision", "de", "sa", "gamme", "de", "smartphones", "et", "de", "tablettes"], ["Cinquante-huit", "ans", "apr\u00e8s", "sa", "d\u00e9couverte", "les", "pal\u00e9ontologues", "ont", "d\u00e9termin\u00e9", "que", "\u00a0Tullimonstrum", "gregarium\u00a0", "\u00e9tait", "rattach\u00e9", "aux", "actuelles", "lamproies"], ["Pour", "les", "deux", "ans", "de", "l'annexion", "de", "la", "Crim\u00e9e", "le", "pr\u00e9sident", "russe", "a", "visit\u00e9", "le", "chantier", "du", "pont", "qui", "doit", "relier", "la", "p\u00e9ninsule", "\u00e0", "la", "Russie"], ["Cette", "\u00e9dition", "men\u00e9e", "par", "Bernard", "Cazeneuve", "n'a", "pas", "apport\u00e9", "de", "solutions", "concr\u00e8tes"], ["Arr\u00eat\u00e9", "ce", "vendredi", "au", "terme", "d'une", "traque", "de", "plusieurs", "mois", "le", "terroriste", "du", "13", "novembre", "va", "\u00eatre", "interrog\u00e9", "puis", "certainement", "extrad\u00e9", "en", "France", "avant", "un", "\u00e9ventuel", "proc\u00e8s", "qui", "ne", "ressemblerait", "\u00e0", "aucun", "autre"], ["La", "Cour", "de", "cassation", "a", "valid\u00e9", "mardi", "la", "quasi-totalit\u00e9", "des", "\u00e9coutes", "entre", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "de", "la", "R\u00e9publique", "et", "son", "avocat", "Thierry", "Herzog", "ouvrant", "la", "voie", "\u00e0", "un", "possible", "proc\u00e8s", "pour", "trafic", "d'influence", "et", "corruption"], ["VU", "D'EUROPE", "-", "La", "menace", "reste", "tr\u00e8s", "\u00e9l\u00e9v\u00e9e", "dans", "le", "pays", "o\u00f9", "douze", "attentats", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9jou\u00e9s", "ces", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es"], ["INFOGRAPHIE", "-", "Six", "mois", "apr\u00e8s", "la", "lib\u00e9ralisation", "du", "march\u00e9", "900", "emplois", "ont", "\u00e9t\u00e9", "cr\u00e9\u00e9s", "par", "les", "six", "op\u00e9rateurs", "en", "lice"], ["Sven", "Mary", "attaque", "le", "procureur", "fran\u00e7ais", "Fran\u00e7ois", "Molins", "pour", "violation", "du", "secret", "de", "l'instruction"], ["Les", "centristes", "se", "r\u00e9unissent", "en", "congr\u00e8s", "dimanche", "\u00e0", "Versailles"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "terroriste", "pr\u00e9sum\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "\u00e0", "Molenbeek", "a", "\u00e9t\u00e9", "inculp\u00e9", "de", "meurtres", "terroristes", "et", "participation", "aux", "activit\u00e9s", "d'un", "groupe", "terroriste", "Sous", "le", "coup", "d'un", "mandat", "d'arr\u00eat", "europ\u00e9en", "il", "a", "refus\u00e9", "d'\u00eatre", "remis", "aux", "autorit\u00e9s", "fran\u00e7aises", "Samedi", "soir", "il", "a", "\u00e9t\u00e9", "incarc\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "Bruges", "Le", "point", "complet", "sur", "ce", "qu'il", "faut", "savoir"], ["Apr\u00e8s", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "les", "Molenbeekois", "souhaitent", "tourner", "la", "page", "Mais", "les", "critiques", "demeurent", "quant", "aux", "complicit\u00e9s", "dont", "aurait", "b\u00e9n\u00e9fici\u00e9", "le", "terroriste", "dans", "la", "commune"], ["-", "Apr\u00e8s", "avoir", "froiss\u00e9", "les", "sp\u00e9cialistes", "des", "sciences", "humaines", "en", "r\u00e9cusant", "les", "explications", "culturelles", "ou", "sociologiques", "\u00e0", "la", "radicalisation", "djihadiste", "le", "premier", "ministre", "fait", "amende", "honorable", "au", "moins", "sur", "la", "forme"], ["Bercy", "s'appr\u00eate", "\u00e0", "envoyer", "un", "courrier", "\u00e0", "tous", "les", "acteurs", "\u00e9conomiques", "pour", "leur", "demander", "de", "renforcer", "leur", "vigilance", "alors", "que", "les", "entreprises", "et", "les", "grands", "magasins", "baissent", "leurs", "exigences", "en", "mati\u00e8re", "de", "contr\u00f4le"], ["REPORTAGE", "-", "Six", "jeunes", "de", "cette", "ville", "de", "Seine-Saint-Denis", "partis", "pour", "le", "djihad", "seraient", "morts", "en", "Syrie", "\u00c0", "Sevran", "l'islam", "radical", "prosp\u00e8re", "sur", "le", "terreau", "du", "communautarisme", "et", "des", "revendications", "religieuses", "Les", "parents", "de", "Quentin", "Roy", "23", "ans", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "en", "janvier", "mettent", "en", "cause", "\u00a0l'immobilisme\u00a0", "du", "maire"], ["ENCH\u00c8RES", "-", "La", "maison", "Omega", "Auctions", "a", "mis", "rn", "vente", "le", "22", "mars", "l'enregistrement", "qui", "a", "finalement", "convaincu", "George", "Martin", "de", "produire", "le", "groupe", "anglais", "Le", "lot", "s'est", "envol\u00e9", "\u00e0", "77500", "livres"], ["FIGAROVOX/HUMEUR", "-", "Philippe", "Bilger", "d\u00e9nonce", "une", "campagne", "antiraciste", "co\u00fbteuse", "malhonn\u00eate", "et", "\u00e0", "sens", "unique"], [], ["Directeur", "adjoint", "de", "l'Historial", "Jeanne", "d'Arc", "\u00e0", "Rouen", "l'historien", "fran\u00e7ais", "Olivier", "Bouzy", "se", "dit", "incapable", "de", "certifier", "l'origine", "de", "l'anneau", "r\u00e9cemment", "rachet\u00e9", "aux", "ench\u00e8res", "par", "le", "Puy", "du", "Fou"], ["\u00c0", "Bruxelles", "ce", "vendredi", "pour", "le", "sommet", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "le", "chef", "d'\u00c9tat", "fran\u00e7ais", "a", "profit\u00e9", "de", "sa", "pr\u00e9sence", "pour", "aller", "suivre", "aupr\u00e8s", "du", "premier", "ministre", "belge", "dans", "son", "bureau", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam"], ["INTERVIEW", "-", "30", "ans", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "crise", "de", "la", "vache", "folle", "le", "docteur", "Jean", "lef\u00e8vre", "cardiologue", "et", "membre", "de", "l'Association", "Sant\u00e9", "Environnement", "France", "(Asef)", "nous", "explique", "pourquoi", "l'usage", "des", "farines", "animales", "dans", "l'alimentation", "des", "porcs", "et", "des", "volailles", "r\u00e9clam\u00e9", "par", "\u00e9leveurs", "et", "industriels", "sera", "difficile", "\u00e0", "mettre", "en", "place"], ["-", "Le", "Fran\u00e7ais", "a", "ouvert", "le", "score", "pour", "l'Atl\u00e9tico", "Madrid", "face", "au", "Sporting", "Gijon", "sur", "une", "frappe", "magistrale", "\u00e0", "l'entr\u00e9e", "de", "la", "surface"], ["VID\u00c9O", "-", "Dans", "le", "cadre", "du", "concours", "Les", "timbr\u00e9s", "de", "l'orthographe", "organis\u00e9", "en", "partenariat", "avec", "Le", "Figaro", "litt\u00e9raire", "le", "philosophe", "a", "con\u00e7u", "une", "dict\u00e9e", "o\u00f9", "il", "\u00e9voque", "la", "vie", "quotidienne", "et", "les", "bouleversements", "dont", "notre", "vieux", "continent", "a", "\u00e9t\u00e9", "le", "th\u00e9\u00e2tre", "ces", "derniers", "temps"], ["-", "Pour", "Jean-Christophe", "Cambad\u00e9lis", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "de", "nationalit\u00e9", "fran\u00e7aise", "d\u00e9montre", "la", "pertinence", "du", "texte", "sur", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "vot\u00e9", "par", "les", "d\u00e9put\u00e9s"], ["Le", "S\u00e9nat", "o\u00f9", "la", "droite", "est", "majoritaire", "a", "r\u00e9\u00e9crit", "contre", "l'avis", "du", "gouvernement", "le", "texte", "vot\u00e9", "le", "10", "f\u00e9vrier", "par", "les", "d\u00e9put\u00e9s"], ["M\u00e9decin", "g\u00e9n\u00e9raliste", "\u00e0", "Saulnot", "dans", "l'est", "de", "la", "France", "depuis", "1981", "Patrick", "Laine", "a", "publi\u00e9", "une", "annonce", "sur", "Le", "Bon", "Coin", "le", "4", "mars", "dernier", "L'objectif:", "c\u00e9der", "gratuitement", "son", "cabinet", "pour", "lequel", "il", "cherche", "d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment", "un", "successeur"], [], ["INFOGRAPHIE", "-", "La", "droite", "se", "retrouve", "en", "situation", "de", "conserver", "trois", "si\u00e8ges", "dimanche", "dans", "les", "Yvelines", "l'Aisne", "et", "le", "Nord"], ["Le", "parquet", "f\u00e9d\u00e9ral", "belge", "a", "annonc\u00e9", "dans", "la", "soir\u00e9e", "que", "cinq", "personnes", "avaient", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9es", "vendredi", "apr\u00e8s-midi", "\u00e0", "Bruxelles", "Mohamed", "Abrini", "et", "Soufiane", "Kayal", "ne", "sont", "pas", "sur", "la", "liste"], ["La", "gestion", "des", "d\u00e9chets", "co\u00fbte", "10\u00a0milliards", "d'euros", "par", "an", "au", "pays", "avec", "des", "r\u00e9sultats", "encore", "insuffisants", "par", "rapport", "\u00e0", "nos", "voisins", "europ\u00e9ens", "Seule", "satisfaction", ":", "la", "production", "de", "d\u00e9chets", "continue", "de", "diminuer"], ["CHRONIQUE", "-", "Le", "r\u00e9veil", "au", "pluriel", "est", "pratiqu\u00e9", "par", "64%", "des", "Fran\u00e7ais", "Chaque", "jour", "Quentin", "P\u00e9rinel", "journaliste", "au", "Figaro", "d\u00e9crypte", "votre", "(sur)vie", "au", "bureau", "dans", "la", "chronique", "Open", "space"], ["Toute", "la", "Belgique", "prend", "conscience", "depuis", "un", "an", "de", "la", "radicalisation", "d'une", "petite", "minorit\u00e9", "de", "citoyens", "vivant", "dans", "ce", "quartier", "d\u00e9sormais", "c\u00e9l\u00e8bre", "de", "Bruxelles"], ["-", "Le", "chef", "triple-\u00e9toil\u00e9", "parisien", "remplace", "Alain", "Senderens", "\u00e0", "la", "conception", "de", "la", "carte", "des", "h\u00f4tels", "branch\u00e9s", "A", "d\u00e9couvrir", "\u00e0", "Paris", "d\u00e8s", "jeudi", "et", "d'ici", "fin", "avril", "\u00e0", "Marseille", "Bordeaux", "Lyon", "et", "Los", "Angeles"], ["La", "taxe", "additionnelle", "sur", "l'huile", "de", "palme", "sera", "dix", "fois", "moins", "\u00e9lev\u00e9e", "que", "pr\u00e9vu", "Alors", "qu'elle", "devait", "initialement", "atteindre", "900", "euros", "par", "tonne", "en", "2020", "elle", "a", "\u00e9t\u00e9", "abaiss\u00e9e", "\u00e0", "90", "euros", "par", "les", "d\u00e9put\u00e9s"], ["L'\u00e9pave", "dormait", "depuis", "plus", "de", "quatre-vingt", "dix", "ans", "au", "fond", "des", "eaux", "Mercredi", "24", "mars", "l'Agence", "am\u00e9ricaine", "oc\u00e9anographique", "et", "atmosph\u00e9rique", "a", "annonc\u00e9", "avoir", "localis\u00e9", "le", "remorqueur", "am\u00e9ricain", "disparu", "le", "25", "mars", "1921"], ["g\u00e9s", "de", "19", "\u00e0", "24", "ans", "ils", "voulaient", "rejoindre", "la", "Syrie", "apr\u00e8s", "les", "attaques", "contre", "Charlie", "Hebdo", "en", "janvier", "2015", "Leur", "p\u00e9riple", "avait", "pris", "fin", "le", "20", "janvier", "dans", "un", "accident", "de", "voiture", "en", "Turquie", "Ils", "ont", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9s", "ce", "mercredi"], ["\u00c0", "l'Elys\u00e9e", "le", "ministre", "fran\u00e7ais", "de", "la", "Justice", "leur", "a", "assur\u00e9", "lundi", "que", "tout", "\u00e9tait", "mis", "en", "oeuvre", "pour", "pr\u00e9venir", "le", "risque", "d'un", "suicide", "de", "Salah", "Abdeslam"], ["REPORTAGE/VID\u00c9O", "-", "Les", "habitants", "tentent", "de", "reprendre", "tant", "bien", "que", "mal", "leurs", "activit\u00e9s", "dans", "la", "ville", "plac\u00e9e", "sous", "haute", "surveillance"], ["MAGAZINE", "-", "L'anneau", "de", "Jeanne", "d'Arc", "n'est", "pas", "un", "faux", "et", "date", "bien", "du", "XVe", "si\u00e8cle", "C'est", "la", "conclusion", "des", "sp\u00e9cialistes", "sollicit\u00e9s", "par", "le", "Puy", "du", "Fou", "qui", "le", "pr\u00e9sentera", "au", "public", "le", "20", "mars", "prochain"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "Pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "et", "le", "rappeur", "Lin-Manuel", "Miranda", "ont", "r\u00e9alis\u00e9", "une", "performance", "m\u00e9morable", "dans", "les", "jardins", "de", "la", "r\u00e9sidence", "pr\u00e9sidentielle"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "aux", "messages", "de", "140", "caract\u00e8res", "f\u00eate", "lundi", "ses", "dix", "ans", "Retour", "sur", "les", "grands", "\u00e9v\u00e9nements", "qui", "ont", "fait", "du", "site", "un", "acteur", "\u00e0", "part", "enti\u00e8re", "de", "l'actualit\u00e9"], ["C'est", "dans", "le", "squat", "lou\u00e9", "\u00e0", "Jawad", "Bendaoud", "que", "le", "cerveau", "des", "attaques", "islamistes", "du", "13\u00a0novembre", "et", "sa", "cousine", "seront", "localis\u00e9s", "cinq", "jours", "apr\u00e8s", "Retour", "sur", "les", "heures", "qui", "ont", "pr\u00e9c\u00e9d\u00e9", "l'intervention", "du", "Raid", "lorsque", "le", "chemin", "de", "ce", "trafiquant", "de", "drogue", "et", "de", "son", "associ\u00e9", "Soumah", "croise", "celui", "des", "terroristes"], ["Cette", "mission", "p\u00e9rilleuse", "\u00e9tait", "destin\u00e9e", "\u00e0", "secourir", "les", "derniers", "survivants", "de", "l'une", "des", "plus", "vieilles", "communaut\u00e9s", "juives", "au", "monde"], ["-", "Le", "d\u00e9put\u00e9", "socialiste", "proche", "de", "Manuel", "Valls", "souhaite", "que", "la", "classe", "politique", "se", "mette", "au", "travail", "pour", "lutter", "contre", "le", "fl\u00e9au", "djihadiste", "Et", "n'h\u00e9site", "pas", "\u00e0", "tancer", "l'ex\u00e9cutif"], ["REPORTAGE", "-", "Le", "futur", "de", "Cuba", "doit", "\u00eatre", "entre", "les", "mains", "des", "Cubains", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "lors", "de", "son", "discours", "\u00e0", "La", "Havane"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "compromis", "entre", "les", "Vingt-Huit", "et", "Ankara", "consult\u00e9", "par", "Le", "Figaro", "pr\u00e9voit", "de", "renvoyer", "en", "Turquie", "tout", "migrant", "m\u00eame", "Syrien", "entr\u00e9", "ill\u00e9galement", "en", "Europe", "Le", "texte", "dresse", "\u00e9galement", "la", "liste", "des", "compensations", "accord\u00e9es", "aux", "Turcs"], ["INTERVIEW", "-", "Le", "PDG", "du", "groupe", "d'assurance", "va", "quitter", "son", "poste", "avec", "deux", "ans", "d'avance", "Je", "n'ai", "pas", "l'intention", "de", "rester", "inactif", "affirme-t-il", "au", "Figaro"], ["A", "partir", "de", "16", "heures", "et", "jusqu'en", "fin", "de", "soir\u00e9e", "le", "taux", "de", "vols", "annul\u00e9s", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "d'Orly", "va", "grimper", "de", "20%", "\u00e0", "50%", "Les", "syndicats", "d\u00e9noncent", "le", "manque", "de", "moyens", "et", "le", "retard", "technologique", "consid\u00e9rable", "des", "outils", "utilis\u00e9s", "par", "les", "contr\u00f4leurs"], ["L'auteur", "d'En", "finir", "avec", "Eddy", "Bellegueule", "est", "assign\u00e9", "ce", "vendredi", "au", "civil", "pour", "atteinte", "\u00e0", "la", "pr\u00e9somption", "d'innocence", "et", "\u00e0", "la", "vie", "priv\u00e9e", "par", "un", "homme", "qu'il", "accuse", "de", "l'avoir", "viol\u00e9", "dans", "son", "plus", "r\u00e9cent", "ouvrage", "Histoire", "de", "la", "violence"], ["Partisans", "et", "adversaires", "du", "tandem", "Rousseff-Lula", "accus\u00e9", "de", "corruption", "appellent", "\u00e0", "la", "mobilisation", "populaire"], ["-", "Apr\u00e8s", "avoir", "chang\u00e9", "deux", "fois", "de", "version", "Bruno", "Le", "Roux", "a", "regrett\u00e9", "son", "tweet", "tr\u00e8s", "politique", "publi\u00e9", "juste", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles"], ["VID\u00c9O", "-", "Un", "attentat", "suicide", "a", "frapp\u00e9", "samedi", "matin", "le", "centre", "d'Istanbul", "faisant", "au", "moins", "quatre", "morts", "et", "36", "bless\u00e9s", "Les", "premiers", "\u00e9l\u00e9ments", "orientent", "sur", "la", "piste", "des", "s\u00e9paratistes", "kurdes", "ou", "sur", "celle", "de", "l'Etat", "islamique"], ["Une", "\u00e9tude", "de", "la", "S\u00e9cu", "d\u00e9montre", "le", "b\u00e9n\u00e9fice", "financierpour", "les", "assur\u00e9s", "du", "passage", "de", "l'\u00e2ge", "l\u00e9gal", "de", "60", "\u00e0", "62", "ans"], ["-", "Situ\u00e9", "\u00e0", "deux", "pas", "de", "la", "tour", "Eiffel", "le", "d\u00f4me", "central", "de", "la", "Sainte", "Trinit\u00e9", "nouvelle", "cath\u00e9drale", "orthodoxe", "de", "Paris", "qui", "sera", "inaugur\u00e9e", "en", "octobre", "prochain", "a", "\u00e9t\u00e9", "coiff\u00e9", "ce", "samedi", "19", "mars", "dun", "bulbe", "dor\u00e9", "de", "neuf", "tonnes", "fabriqu\u00e9", "en", "Bretagne"], ["Les", "deux", "premiers", "syndicats", "de", "l'op\u00e9rateur", "CGT", "et", "Unsa", "insatisfaits", "des", "mesures", "salariales", "pour", "2016", "appellent", "\u00e0", "la", "gr\u00e8ve", "le", "31", "mars", "un", "mouvement", "que", "la", "CGT", "inscrit", "\u00e9galement", "contre", "le", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "droit", "du", "travail"], ["VID\u00c9O", "-", "Les", "deux", "kamikazes", "des", "attentats", "de", "Bruxelles", "n'\u00e9taient", "pas", "connus", "pour", "terrorisme", "mais", "\u00e9taient", "fich\u00e9s", "pour", "grand", "banditisme", "Ils", "ont", "fourni", "une", "aide", "logistique", "aux", "commandos", "de", "Paris", "L'a\u00een\u00e9", "a", "\u00e9t\u00e9", "l'auteur", "du", "carnage", "de", "l'a\u00e9roport", "et", "le", "cadet", "a", "perp\u00e9tr\u00e9", "l'attentat", "dans", "le", "m\u00e9tro"], [], ["Promesse", "de", "campagne", "de", "la", "pr\u00e9sidente", "de", "la", "r\u00e9gion", "Val\u00e9rie", "P\u00e9cresse", "la", "fraude", "dans", "les", "transports", "en", "commun", "franciliens", "est", "d\u00e9sormais", "lourdement", "sanctionn\u00e9e", "De", "vastes", "op\u00e9rations", "de", "contr\u00f4le", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "commenc\u00e9"], ["FIGAROVOX/ANALYSE", "-", "Alors", "que", "Salah", "Abdeslam", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "vendredi", "apr\u00e8s-midi", "\u00e0", "Molenbeek", "Pierre", "Vermeren", "explique", "comment", "ce", "quartier", "de", "Bruxelles", "est", "devenu", "un", "sanctuaire", "de", "l'islamisme"], ["En", "quelques", "jours", "de", "raid", "sanglant", "le", "tueur", "au", "scooter", "a", "fait", "chavirer", "le", "pays", "dans", "une", "forme", "in\u00e9dite", "de", "terrorisme", "Celle", "d'une", "nouvelle", "guerre", "qui", "n'a", "fait", "que", "s'accentuer"], ["/", "QUIZ", "-", "En", "dix", "saisons", "le", "talk-show", "de", "France", "2", "a", "vu", "passer", "de", "nombreux", "chroniqueurs", "dot\u00e9s", "d'une", "certaine", "r\u00e9partie", "Saurez-vous", "attribuer", "chaque", "phrase", "\u00e0", "son", "auteur"], ["Un", "cas", "potentiel", "d'ESB", "la", "maladie", "de", "la", "vache", "folle", "dans", "un", "\u00e9levage", "de", "400", "vaches", "dans", "les", "Ardennes", "est", "en", "cours", "d'examen", "a", "indiqu\u00e9", "mardi", "\u00e0", "Paris", "le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture", "Le", "pr\u00e9l\u00e8vement", "sur", "l'animal", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "a", "\u00e9t\u00e9", "envoy\u00e9", "au", "laboratoire", "europ\u00e9en", "de", "r\u00e9f\u00e9rence", "sur", "l'Enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "en", "Grande-Bretagne", "qui", "devrait", "mettre", "8", "\u00e0", "10", "jours", "pour", "confirmer", "ou", "non", "la", "pr\u00e9sence", "d'ESB", "a", "pr\u00e9cis\u00e9", "le", "minist\u00e8re", "Dans", "l'attente", "le", "troupeau", "a", "\u00e9t\u00e9", "mis", "sous", "surveillance", "\u00e0", "titre", "pr\u00e9ventif", "ce", "qui", "interdit", "tout", "mouvement", "des", "animaux", "concern\u00e9s", "en", "dehors", "de", "l'exploitation", "a", "encore", "indiqu\u00e9", "le", "minist\u00e8re", "Le", "dernier", "cas", "d'enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "remonte", "\u00e0", "2011", "en", "France", "En", "octobre", "2014", "les", "professionnels", "fran\u00e7ais", "avaient", "obtenu", "la", "lev\u00e9e", "des", "tests", "de", "d\u00e9pistage", "de", "l'ESB", "sur", "les", "animaux", "n\u00e9s", "depuis", "2002", "consid\u00e9r\u00e9s", "par", "la", "fili\u00e8re", "comme", "un", "frein", "\u00e0", "l'exportation", "Ce", "d\u00e9pistage", "avait", "\u00e9t\u00e9", "rendu", "obligatoire", "en", "2001", "en", "pleine", "\u00e9pid\u00e9mie", "et", "contraignait", "\u00e0", "retenir", "les", "carcasses", "24", "heures", "apr\u00e8s", "abattage", "le", "temps", "d'obtenir", "les", "r\u00e9sultats", "des", "analyses", "Un", "cas", "d'ESB", "avait", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9tect\u00e9", "en", "Irlande", "en", "juin", "2015", "le", "premier", "depuis", "2013", "dans", "ce", "pays", "Apparue", "au", "Royaume", "Uni", "dans", "les", "ann\u00e9es", "80", "l'ESB", "s'\u00e9tait", "\u00e9tendue", "\u00e0", "de", "nombreux", "pays", "en", "Europe", "et", "dans", "le", "monde", "\u00e0", "cause", "de", "l'utilisation", "de", "farines", "animales", "contamin\u00e9es", "Suspect\u00e9e", "d'\u00eatre", "\u00e0", "l'origine", "du", "nouveau", "variant", "de", "la", "maladie", "de", "Creutzfeldt-Jakob", "chez", "l'homme", "elle", "avait", "suscit\u00e9", "l'inqui\u00e9tude", "des", "consommateurs", "et", "entra\u00een\u00e9", "une", "grave", "crise", "dans", "la", "fili\u00e8re", "bovine"], ["Un", "cas", "isol\u00e9", "d'ESB", "ou", "maladie", "de", "la", "vache", "folle", "a", "\u00e9t\u00e9", "confirm\u00e9", "dans", "un", "\u00e9levage", "des", "Ardennes", "dans", "le", "nord-est", "de", "la", "France", "a", "annonc\u00e9", "aujourd'ui", "le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture", "La", "suspicion", "de", "cas", "d'enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "(ESB)", "d\u00e9tect\u00e9", "chez", "une", "vache", "de", "5", "ans", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9e", "pr\u00e9matur\u00e9ment", "dans", "un", "\u00e9levage", "des", "Ardennes", "a", "\u00e9t\u00e9", "confirm\u00e9e", "le", "23", "mars", "par", "le", "laboratoire", "de", "r\u00e9f\u00e9rence", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "(LRUE)", "selon", "le", "communiqu\u00e9", "du", "minist\u00e8re", "Il", "s'agit", "du", "troisi\u00e8me", "cas", "isol\u00e9", "d'ESB", "de", "ce", "type", "d\u00e9tect\u00e9", "en", "Europe", "depuis", "2015", "et", "celui-ci", "a", "\u00e9t\u00e9", "notifi\u00e9", "ce", "jour", "\u00e0", "la", "Commission", "europ\u00e9enne", "et", "\u00e0", "l'Organisation", "mondiale", "de", "la", "sant\u00e9", "animale", "(OIE)", "souligne", "le", "minist\u00e8re\u00a0Il", "affirme", "que", "la", "d\u00e9tection", "de", "ce", "cas", "n'a", "aucune", "cons\u00e9quence", "pour", "le", "consommateur", "Le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture", "avait", "annonc\u00e9", "mardi", "qu'un", "cas", "suspect", "d'ESB", "avait", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9tect\u00e9", "mi-mars", "sur", "une", "vache", "Salers", "partie", "\u00e0", "l'\u00e9quarrissage", "(un", "mode", "d'\u00e9limination", "r\u00e9serv\u00e9", "aux", "b\u00eates", "mortes", "dans", "les", "fermes", "et", "donc", "non", "destin\u00e9es", "\u00e0", "l'alimentation", "humaine)", "Le", "ministre", "de", "l'Agriculture", "St\u00e9phane", "Le", "Foll", "va", "solliciter", "la", "Commission", "europ\u00e9enne", "afin", "qu'elle", "saisisse", "l'Autorit\u00e9", "europ\u00e9enne", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "des", "aliments", "(EFSA)", "en", "lien", "avec", "l'Agence", "nationale", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "sanitaire", "(Anses)", "pour", "mieux", "comprendre", "l'origine", "et", "la", "cause", "de", "ces", "cas", "isol\u00e9s", "chez", "des", "bovins", "jeunes", "poursuit", "le", "communiqu\u00e9"], ["Depuis", "17", "ans", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "d'Axa", "Henri", "de", "Castries", "va", "quitter", "le", "groupe", "en", "septembre", "L'occasion", "de", "revenir", "sur", "l'histoire", "d'une", "petite", "mutuelle", "normande", "devenue", "en", "cinquante", "ans", "la", "premi\u00e8re", "marque", "d'assurance", "au", "monde", "sous", "l'impulsion", "de", "Claude", "B\u00e9b\u00e9ar"], ["CARTE", "INTERACTIVE", "-", "Ses", "d\u00e9placements", "dans", "plusieurs", "pays", "europ\u00e9ens", "et", "dans", "diff\u00e9rentes", "villes", "fran\u00e7aises", "ou", "belges", "ont", "\u00e9t\u00e9", "retrac\u00e9s", "par", "le", "procureur", "Ils", "accr\u00e9ditent", "la", "th\u00e8se", "selon", "laquelle", "il", "a", "\u00e9t\u00e9", "l'un", "des", "rouages", "essentiels", "de", "la", "logistique", "du", "13", "novembre"], ["-", "Regarder", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "pendant", "presque", "quatre", "jours", "d'affil\u00e9e", "C'est", "le", "pari", "fou", "relev\u00e9", "pas", "des", "Autrichiens"], ["Dans", "la", "n\u00e9buleuse", "des", "djihadistes", "les", "fr\u00e8res", "qui", "se", "radicalisent", "partent", "faire", "le", "djihad", "et", "commettent", "parfois", "des", "attaques", "terroristes", "sont", "nombreux", "Plusieurs", "sp\u00e9cialistes", "analysent", "ce", "ph\u00e9nom\u00e8ne", "relativement", "ancien"], ["-", "Constatant", "un", "accroissement", "du", "nombre", "de", "djihadistes", "le", "premier", "ministre", "a", "estim\u00e9", "que", "la", "guerre", "contre", "le", "terrorisme", "sera", "le", "combat", "de", "toute", "une", "g\u00e9n\u00e9ration"], ["REPORTAGE", "-", "Vingt", "personnes", "sont", "mortes", "et", "106", "autres", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es", "dans", "l'attentat", "commis", "dans", "le", "m\u00e9tro", "de", "Bruxelles", "mardi", "matin", "\u00e0", "l'heure", "de", "pointe"], ["FIGAROVOX/TRIBUNE", "-", "Dans", "une", "tribune", "publi\u00e9e", "dans", "des", "m\u00e9decins", "r\u00e9v\u00e8lent", "avoir", "aid\u00e9", "des", "couples", "homosexuels", "\u00e0", "avoir", "des", "enfants", "Pour", "Jean-Ren\u00e9", "Binet", "l'action", "du", "l\u00e9gislateur", "en", "mati\u00e8re", "d'aide", "\u00e0", "la", "procr\u00e9ation", "doit", "se", "conformer", "\u00e0", "l'int\u00e9r\u00eat", "de", "l'enfant"], ["VID\u00c9O", "-", "Les", "organisateurs", "de", "la", "quinzaine", "cin\u00e9matographique", "de", "la", "Croisette", "ont", "choisi", "le", "film", "culte", "de", "l'un", "des", "ma\u00eetres", "de", "la", "Nouvelle", "Vague", "pour", "illustrer", "la", "nouvelle", "\u00e9dition", "qui", "se", "tiendra", "du", "11", "au", "22", "mai", "prochain"], ["Cent", "dix-neuf", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9es", "dans", "le", "bombardement", "d'un", "march\u00e9", "par", "la", "Coalition", "arabe", "men\u00e9e", "par", "l'Arabie", "saoudite", "Des", "ONG", "appellent", "\u00e0", "mettre", "fin", "au", "silence", "sur", "ce", "conflit", "oubli\u00e9"], ["INFOGRAPHIE/VID\u00c9O-", "Ultime", "rescap\u00e9", "et", "logisticien", "des", "attentats", "de", "Paris", "et", "Saint-Denis", "l'ennemi", "public", "num\u00e9ro", "1", "interpell\u00e9", "avec", "quatre", "complices", "devrait", "\u00eatre", "extrad\u00e9", "dans", "les", "plus", "brefs", "d\u00e9lais"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "Parisien", "r\u00e9v\u00e8le", "qu'un", "pr\u00eatre", "condamn\u00e9", "pour", "\u00a0agressions", "sexuelles\u00a0", "sur", "des", "majeurs", "officie", "toujours", "dans", "le", "dioc\u00e8se", "de", "Lyon", "L'\u00e9piscopat", "d\u00e9fend", "le", "cardinal"], ["L'instance", "de", "dialogue", "avec", "l'islam", "de", "France", "se", "r\u00e9unit", "pour", "la", "seconde", "fois", "lundi", "au", "minist\u00e8re", "de", "l'Int\u00e9rieur", "sur", "la", "question", "de", "la", "radicalisation", "Ce", "th\u00e8me", "avait", "\u00e9t\u00e9", "soigneusement", "\u00e9vit\u00e9", "lors", "de", "la", "premi\u00e8re", "r\u00e9union", "de", "juin", "2015", "pour", "ne", "pas", "stigmatiser", "les", "musulmans"], ["-", "Dans", "une", "vid\u00e9o", "post\u00e9e", "sur", "son", "site", "Jean-Marie", "Le", "Pen", "consid\u00e8re", "que", "la", "p\u00e9dophilie", "a", "trouv\u00e9", "ses", "lettres", "de", "noblesse", "dans", "l'exaltation", "de", "l'homosexualit\u00e9"], ["Des", "confiseries", "aux", "plats", "pr\u00e9par\u00e9s", "en", "passant", "par", "certains", "produits", "laitiers", "laits", "infantiles", "viandes", "et", "boissons", "la", "liste", "des", "produits", "qui", "contiennent", "cette", "graisse", "v\u00e9g\u00e9tale", "est", "longue", "Chaque", "Fran\u00e7ais", "en", "consomme", "en", "moyenne", "1", "kilo", "par", "an"], ["Des", "salari\u00e9s", "du", "site", "du", "t\u00e9l\u00e9op\u00e9rateur", "Teleperformance", "\u00e0", "Toulouse", "doivent", "demander", "la", "permission", "\u00e0", "leur", "sup\u00e9rieur", "pour", "prendre", "une", "pause", "apr\u00e8s", "l'installation", "d'un", "logiciel", "de", "gestion", "des", "flux", "d'appels", "Des", "employ\u00e9s", "et", "ex-employ\u00e9s", "temoignent"], ["VID\u00c9O", "-", "La", "capitale", "belge", "a", "\u00e9t\u00e9", "frapp\u00e9e", "mardi", "matin", "par", "une", "vague", "d'attentats", "sanglants", "dans", "le", "m\u00e9tro", "et", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "international", "Le", "groupe", "\u00c9tat", "islamique", "a", "revendiqu\u00e9", "ces", "attaques", "qui", "ont", "fait", "plus", "de", "30", "morts", "et", "plus", "de", "200", "bless\u00e9s"], ["Situ\u00e9", "\u00e0", "deux", "pas", "de", "la", "tour", "Eiffel", "le", "d\u00f4me", "central", "de", "la", "Sainte-Trinit\u00e9", "nouvelle", "cath\u00e9drale", "orthodoxe", "de", "Paris", "qui", "sera", "inaugur\u00e9e", "en", "octobre", "prochain", "est", "coiff\u00e9", "ce", "samedi", "19", "mars", "dun", "bulbe", "dor\u00e9", "de", "neuf", "tonnes", "fabriqu\u00e9", "en", "Bretagne", "Retour", "en", "quatre", "actes", "sur", "un", "projet", "soumis", "\u00e0", "bien", "des", "tourments"], ["-", "En", "d\u00e9placement", "en", "Normandie", "le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "a", "brocard\u00e9", "le", "manque", "de", "r\u00e9alisme", "de", "certains", "jeunes", "oppos\u00e9s", "au", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "r\u00e9forme", "du", "travail"], ["Le", "tribunal", "correctionnel", "de", "Blois", "se", "prononce", "mardi", "sur", "une", "m\u00e8re", "de", "famille", "qui", "a", "vendu", "deux", "de", "ses", "enfants", "Ayant", "re\u00e7u", "de", "l'argent", "de", "quatre", "couples", "diff\u00e9rents", "elle", "est", "accus\u00e9e", "d'escroquerie"], ["En", "y", "effectuant", "la", "premi\u00e8re", "visite", "d'un", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "depuis", "88", "ans", "il", "esp\u00e8re", "rendre", "l'ouverture", "irr\u00e9versible"], ["Pour", "exporter", "sa", "viande", "de", "buf", "en", "France", "leader", "europ\u00e9en", "le", "pays", "du", "tr\u00e8fle", "a", "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9", "miser", "sur", "le", "haut", "de", "gamme"], ["VID\u00c9OS", "/", "INFOGRAPHIES\u00a0-", "Au", "lendemain", "de", "l'op\u00e9ration", "polici\u00e8re", "\u00e0", "Molenbeek", "de", "nombreuses", "interrogations", "restent", "en", "suspens", "sur", "les", "suites", "de", "la", "proc\u00e9dure", "et", "les", "conditions", "de", "la", "cavale", "du", "suspect", "Enqu\u00eateurs", "et", "victimes", "esp\u00e8rent", "des", "r\u00e9ponses", "Samedi", "son", "avocat", "a", "d'ores", "et", "d\u00e9j\u00e0", "annonc\u00e9", "que", "Salah", "Abdeslam", "refuserait", "l'extradition"], ["VID\u00c9O", "-", "Le", "Boeing", "737", "de", "la", "compagnie", "low-cost", "flydubai", "s'est", "\u00e9cras\u00e9", "ce", "samedi", "matin", "dans", "le", "sud", "de", "la", "Russie", "Les", "conditions", "m\u00e9t\u00e9orologiques", "ou", "une", "d\u00e9faillance", "technique", "seraient", "les", "causes", "de", "l'accident"], ["Le", "lyc\u00e9e", "Jean", "Moulin", "\u00e0", "Vincennes", "(Val-de-Marne)", "est", "l'un", "des", "\u00e9tablissements", "qui", "participent", "\u00e0", "la", "semaine", "de", "la", "presse", "\u00e0", "l'\u00e9cole", "L'occasion", "de", "se", "familiariser", "avec", "le", "monde", "des", "m\u00e9dias", "et", "d'apprendre", "\u00e0", "s'informer"], ["L'attaque", "terroriste", "du", "22", "mars", "\u00e0", "Bruxelles", "devrait", "avoir", "un", "impact", "n\u00e9gatif", "\u00e0", "court", "terme", "sur", "l'\u00e9conomie", "notamment", "en", "mati\u00e8re", "de", "consommation", "de", "loisirs", "de", "divertissements", "et", "de", "tourisme"], ["VID\u00c9O", "-", "Deux", "d'entre", "eux", "seraient", "morts", "lors", "de", "l'explosion", "qui", "a", "fait", "au", "moins", "14", "victimes", "et", "96", "bless\u00e9s", "ce", "mardi", "matin", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "international", "de", "Zaventem", "Les", "enqu\u00eateurs", "cherchent", "\u00e0", "identifier", "le", "troisi\u00e8me", "qui", "serait", "toujours", "vivant"], ["-", "M\u00eame", "s'ils", "sortent", "d'un", "Tournoi", "des", "six", "nations", "m\u00e9diocre", "les", "joueurs", "de", "l'\u00e9quipe", "de", "France", "gardent", "une", "tr\u00e8s", "bonne", "image", "aupr\u00e8s", "de", "leurs", "compatriotes", "qu'ils", "soient", "amateurs", "de", "rugby", "ou", "non"], ["INTERVIEW", "-", "Le", "d\u00e9put\u00e9", "Les", "R\u00e9publicains", "Alain", "Marsaud", "a", "de", "nouveau", "cr\u00e9\u00e9", "la", "pol\u00e9mique", "ce", "samedi", "matin", "en", "attaquant", "directement", "les", "services", "belges", "Il", "affirme", "au", "quotidien", "belge", "Le", "Soir", "\u00eatre", "\u00e9cur\u00e9", "par", "l'incapacit\u00e9", "des", "Belges", "au", "cours", "des", "derniers", "mois", "des", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es", "\u00e0", "r\u00e9gler", "ce", "probl\u00e8me"], ["VID\u00c9O", "-", "L'enqu\u00eate", "ne", "fait", "que", "commencer", "mais", "elle", "va", "\u00eatre", "longue", "selon", "les", "autorit\u00e9s", "qui", "ne", "peuvent", "pour", "l'instant", "\u00e9tablir", "un", "lien", "formel", "avec", "les", "attentats", "de", "Paris"], ["Le", "d\u00e9veloppement", "de", "l'Afrique", "est", "une", "question", "strat\u00e9gique", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "en", "C\u00f4te", "d'Ivoire", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "de", "la", "R\u00e9publique"], ["Alors", "que", "Barack", "Obama", "poursuit", "sa", "visite", "historique", "\u00e0", "Cuba", "la", "r\u00e9pression", "est", "toujours", "tr\u00e8s", "forte", "sur", "l'\u00eele", "communiste", "o\u00f9", "la", "dissidence", "reste", "d\u00e9sorganis\u00e9e"], ["VID\u00c9OS", "-", "L'ancien", "maire", "de", "Toronto", "mort", "\u00e0", "46", "ans", "d'un", "cancer", "\u00e9tait", "une", "personnalit\u00e9", "fantasque", "et", "erratique", "Mais", "il", "fut", "\u00e9galement", "un", "strat\u00e8ge", "politique", "brillant", "follement", "aim\u00e9", "dans", "les", "classes", "moyennes", "de", "la", "m\u00e9tropole", "canadienne"], ["Cet", "\u00e9tablissement", "sert", "de", "quartier", "g\u00e9n\u00e9ral", "\u00e0", "la", "mission", "de", "formation", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "Les", "assaillants", "qui", "n'ont", "pas", "fait", "de", "victimes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "repouss\u00e9s", "L'un", "d'entre", "eux", "a", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9", "et", "deux", "suspects", "ont", "\u00e9t\u00e9", "interpell\u00e9s"], ["Le", "Danois", "aura", "la", "t\u00e2che", "de", "r\u00e9nover", "pour", "le", "compte", "des", "Galeries", "Lafayette", "l\u2019immeuble", "Art", "d\u00e9co", "de", "l\u2019ancien", "Virgin", "Megastore", "situ\u00e9", "au", "52", "avenue", "des\u00a0Champs-Elys\u00e9es"], ["Les", "conflits", "li\u00e9s", "\u00e0", "la", "religion", "dans", "les", "entreprises", "priv\u00e9es", "sont", "en", "hausse", "notamment", "d\u00e8s", "qu\u2019il", "s\u2019agit", "de", "l\u2019islam"], ["C\u2019est", "une", "semaine", "cruciale", "pour", "le", "gouvernement", "fran\u00e7ais", "avec", "l\u2019appel", "\u00e0", "la", "mobilisation", "g\u00e9n\u00e9rale", "des", "syndicats", "de", "salari\u00e9s", "et", "d\u2019\u00e9tudiants", "pour", "le", "mercredi", "9\u00a0mars\u00a0En", "ligne", "de", "mire", "le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "qui", "s\u2019attaque", "\u00e0", "l\u2019intouchable", "selon", "ce", "correspondant\u00a0britannique"], ["Emmanuel", "Macron", "l\u2019a", "promis", "au", "patron", "d\u2019EDF\u00a0:", "s\u2019il", "faut", "mettre", "au", "pot", "pour", "que", "l\u2019entreprise", "publique", "r\u00e9alise", "l\u2019EPR", "britannique", "de", "Hinkley", "Point", "l\u2019Etat", "fran\u00e7ais", "sera", "au\u00a0rendez-vous"], ["Les", "fractures", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "inspirent", "de", "nombreux", "artistes", "Voici", "quelques", "morceaux", "musicaux", "d\u2019hier", "et", "d\u2019aujourd\u2019hui\u00a0de", "ceux", "qui", "mettent", "des", "mots", "sur", "le", "malaise", "fran\u00e7ais", "Une", "playlist", "\u00e0", "retrouver", "dans", "notre", "hors-s\u00e9rie", "La", "France\u00a0d\u2019apr\u00e8s"], ["M\u00eame", "si", "l\u2019\u00e9cart", "se", "creuse", "dans", "les", "sondages", "entre", "Alain", "Jupp\u00e9", "et", "Nicolas", "Sarkozy", "deux", "points", "communs", "les", "rassemblent\u00a0:", "leur", "refus", "de", "prendre", "leur", "retraite\u2026", "et", "leurs", "d\u00e9m\u00eal\u00e9s", "judiciaires", "constate", "The", "Economist"], ["Depuis", "des", "ann\u00e9es", "les", "gouvernements", "fran\u00e7ais", "successifs", "n\u2019ont", "fait", "qu\u2019empiler", "les", "mesures", "renfor\u00e7ant", "les", "pouvoirs", "de", "la", "police", "Une", "politique", "contre-productive", "pour", "ce", "magazine", "am\u00e9ricain", "car", "elle", "\u00e9lude", "la", "r\u00e9flexion", "sur", "les", "vraies", "r\u00e9ponses", "\u00e0", "apporter", "au", "terrorisme"], ["L\u2019ancien", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "a", "\u00e9t\u00e9", "mis", "en", "examen", "pour", "financement", "ill\u00e9gal", "de", "sa", "campagne", "pr\u00e9sidentielle", "en", "2012", "Une", "nouvelle", "qui", "tombe", "au", "plus", "mauvais", "moment", "note", "ce", "journal\u00a0italien"], ["Pr\u00e8s", "de", "trois", "ans", "apr\u00e8s", "ses", "aveux", "le", "proc\u00e8s", "de", "J\u00e9r\u00f4me", "Cahuzac", "s\u2019ouvre", "\u00e0", "Paris", "et", "devrait", "durer", "jusqu\u2019au\u00a018", "f\u00e9vrier", "D\u2019autres", "protagonistes", "seront", "avec", "lui", "sur", "le", "banc", "des", "accus\u00e9s", "notamment", "sa", "banque\u00a0suisse"], ["Dans", "un", "pays", "o\u00f9", "on", "accorde", "la", "plus", "haute", "distinction", "au", "repr\u00e9sentant", "d\u2019une", "dictature", "heureusement", "qu\u2019il", "reste", "des", "personnes", "de", "principes", "\u00e9crit", "La", "Stampa", "qui", "f\u00e9licite", "l\u2019actrice", "Sophie", "Marceau", "pour", "sa", "prise", "de\u00a0position"], ["Le", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "qui", "sera", "pr\u00e9sent\u00e9", "le", "9\u00a0mars", "prochain", "est", "une", "\u00e9tape", "de", "plus", "dans", "la", "bonne", "direction", "selon", "Bloomberg", "Mais", "c\u2019est", "une", "bataille", "qui", "n\u2019est", "pas", "gagn\u00e9e\u00a0d\u2019avance"], ["Marine", "Le", "Pen", "comme", "vous", "ne", "l\u2019avez", "jamais", "vue", "une", "candidate", "pour", "un", "pays", "que", "vous", "ne", "reconna\u00eetrez", "pas\u00a0Au", "Front", "national", "on", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "pr\u00f4ner", "l\u2019apaisement", "de", "sourire", "et", "de", "rassurer\u00a0Et", "c\u2019est", "la", "pr\u00e9sidente", "qui", "montre\u00a0l\u2019exemple"], ["Le", "Parquet", "f\u00e9d\u00e9ral", "l\u2019a", "confirm\u00e9\u00a0:", "le", "fugitif", "soup\u00e7onn\u00e9", "dans", "le", "cadre", "des", "attentats", "de", "Paris", "a", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9", "et", "arr\u00eat\u00e9", "dans", "le", "cadre", "d\u2019une", "op\u00e9ration", "d\u2019envergure", "\u00e0", "Molenbeek", "ce\u00a0vendredi"], ["Victime", "d\u2019une", "agression", "homophobe", "\u00e0", "Paris", "Wilfred", "de", "Bruijn", "pr\u00e9sente", "une", "s\u00e9rie", "t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e", "sur", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "fran\u00e7aise", "diffus\u00e9e", "aux", "Pays-Bas", "Rendez-vous", "avec", "un", "N\u00e9erlandais", "devenu", "journaliste", "malgr\u00e9\u00a0lui"], ["La", "crise", "agricole", "marque", "les", "esprits", "car", "l\u2019agriculture", "fait", "encore", "partie", "de", "l\u2019imaginaire", "collectif", "fran\u00e7ais", "Pourtant", "elle", "ne", "repr\u00e9sente", "plus", "grand", "chose", "dans", "l\u2019\u00e9conomie", "du", "pays", "estime\u00a0Michaela", "Wiegel", "correspondante", "du", "quotidien", "allemand", "Frankfurter", "Allgemeine\u00a0Zeitung"], ["En", "instaurant", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "la", "nationalit\u00e9", "pour", "les", "auteurs", "de", "crimes", "et", "d\u00e9lits", "terroristes", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "commet", "l\u2019erreur", "de", "diviser", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "fran\u00e7aise", "\u00e0", "l\u2019heure", "o\u00f9", "celle-ci", "a", "besoin", "d\u2019unit\u00e9", "estime", "le", "quotidien\u00a0britannique"], ["Bien", "qu\u2019elle", "suscite", "de", "vives", "critiques", "dans", "l\u2019Hexagone", "la", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "propos\u00e9e", "par", "le", "gouvernement", "a", "\u00e9t\u00e9", "adopt\u00e9e", "par", "une", "grande", "majorit\u00e9", "des", "pays", "europ\u00e9ens", "\u2013", "la", "France", "est", "bonne", "derni\u00e8re\u00a0\u2013", "rappelle\u00a0Anna", "Maria", "Merlo", "Poli", "correspondante", "du", "quotidien", "italien\u00a0Il\u00a0Manifesto"], ["L\u2019ombre", "de", "la", "crise", "p\u00e8se", "sur", "le", "Salon", "de", "l\u2019Agriculture", "qui", "ouvre", "ses", "portes", "le", "27", "f\u00e9vrier\u00a0La", "fin", "des", "quotas", "laitiers", "la", "chute", "brutale", "des", "prix", "de", "la", "viande\u00a0et", "des", "c\u00e9r\u00e9ales", "\u00e9tranglent", "les", "exploitants", "fran\u00e7ais", "Reportage", "dans\u00a0l\u2019Aisne"], ["La", "ville", "et", "le", "canton", "de", "Gen\u00e8ve", "ont", "intent\u00e9", "mercredi", "2\u00a0mars", "une", "action", "p\u00e9nale", "au", "sujet", "de", "la", "centrale", "nucl\u00e9aire", "fran\u00e7aise", "du", "Bugey", "jug\u00e9e", "dangereuse", "par", "les\u00a0Suisses"], ["Il", "faut", "\u00e9videmment", "corriger", "les", "erreurs", "faites", "\u00e0", "Molenbeek", "et", "ailleurs", "Mais", "nous", "ne", "sortirons", "pas", "de", "ce", "pi\u00e8ge", "terroriste", "en\u00a0ordre\u00a0dispers\u00e9"], ["Le", "journaliste", "am\u00e9ricain", "Scott", "Sayare", "s\u2019est", "entretenu", "pendant", "plusieurs", "mois", "avec", "Djamel", "Beghal", "\u2013\u00a0consid\u00e9r\u00e9", "comme", "le", "mentor", "des", "fr\u00e8res", "Kouachi", "et", "d\u2019Amedy", "Coulibaly", "Il", "en", "a", "tir\u00e9", "cette", "enqu\u00eate", "publi\u00e9e", "par\u00a0Harper\u2019s", "Magazine", "dans", "laquelle", "il", "d\u00e9nonce", "les", "failles", "et", "les", "abus", "du", "syst\u00e8me", "antiterroriste", "fran\u00e7ais", "Un", "article", "exclusif", "initialement", "paru", "dans", "notre", "hors-s\u00e9rie\u00a0:", "La", "France", "d\u2019apr\u00e8s", "toujours\u00a0en\u00a0kiosque"], ["Le", "fondateur", "du", "parti", "d\u2019extr\u00eame", "droite", "a", "publi\u00e9", "une", "lettre", "ouverte", "dans", "laquelle", "il", "menace", "sa", "fille", "Marine", "de", "cr\u00e9er", "un", "nouveau", "parti", "si", "elle", "ne", "tend", "pas", "la", "main", "aux", "militants", "historiques", "du", "FN."], ["A", "un", "peu", "plus", "d\u2019un", "an", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "le", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "prend", "le", "risque", "de", "diviser", "davantage", "la", "gauche", "avec", "la", "r\u00e9forme", "du", "Code", "du", "travail", "et", "continue", "de", "renier", "ses", "promesses", "de", "campagne", "Ce", "qui", "laisse", "le", "Financial", "Times\u00a0perplexe"], ["Stefan", "de", "Vries", "correspondant", "de", "la", "radio", "n\u00e9erlandaise", "RTL", "Nieuws", "revient", "sur", "l\u2019annonce", "le", "11", "f\u00e9vrier", "dernier", "de", "l\u2019organisation", "prochaine", "d\u2019un", "r\u00e9f\u00e9rendum", "sur", "le", "projet", "d\u2019installation", "d\u2019un", "a\u00e9roport", "pr\u00e8s", "de\u00a0Nantes"], ["Entre", "une", "r\u00e9forme", "constitutionnelle", "qui", "apporte", "plus", "de", "divisions", "que", "de", "solutions", "et", "un", "remaniement", "qui", "rec\u00e8le", "plus", "de", "renoncements", "que", "de", "renouveau", "la", "politique", "fran\u00e7aise", "offre", "un", "bien", "triste", "tableau", "constate", "le", "quotidien", "belge", "Le", "Soir"], ["L\u2019\u00e9crivain", "alg\u00e9rien", "Kamel", "Daoud", "vient", "d\u2019annoncer", "qu\u2019il", "arr\u00eatait", "son", "activit\u00e9", "de\u00a0journaliste", "La", "raison\u00a0", "Une", "pol\u00e9mique", "concernant", "son", "analyse", "des", "agressions", "qui", "ont", "eu", "lieu", "\u00e0", "Cologne", "mais", "aussi", "de", "pr\u00e9c\u00e9dentes", "tribunes", "o\u00f9", "des", "intellectuels", "appelaient", "l\u2019islam", "\u00e0", "faire", "son", "auto-critique", "L\u2019auteur", "est-il", "le", "sujet", "d\u2019un", "proc\u00e8s", "permanent", "nous", "demandions-nous", "le", "12", "f\u00e9vrier\u00a0"], ["Victime", "d\u2019une", "agression", "homophobe", "\u00e0", "Paris", "Wilfred", "de", "Bruijn", "pr\u00e9sente", "une", "s\u00e9rie", "t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e", "sur", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "fran\u00e7aise", "diffus\u00e9e", "aux", "Pays-Bas", "Rendez-vous", "avec", "un", "N\u00e9erlandais", "devenu", "journaliste", "malgr\u00e9\u00a0lui"], ["Manuel", "Valls", "a", "r\u00e9pondu", "\u00e0", "Angela", "Merkel", "par", "une", "fin", "de", "non-recevoir\u00a0:", "il", "ne", "serait", "\u201cpas", "favorable\u201d", "\u00e0", "un", "m\u00e9canisme", "permanent", "de", "r\u00e9partition", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "dans", "l\u2019Union", "europ\u00e9enne", "Dans", "la", "presse", "allemande", "la", "d\u00e9ception", "est\u00a0grande"], ["Sur", "Twitter", "l\u2019ancien", "informaticien", "de", "la", "NSA", "s\u2019en", "est", "pris", "\u00e0", "l\u2019inscription", "de", "l\u2019\u00e9tat", "d\u2019urgence", "dans", "la", "Constitution", "fran\u00e7aise", "taclant", "au", "passage", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "pour", "leur\u00a0absent\u00e9isme"], ["Alors", "que", "l\u2019Assembl\u00e9e", "nationale", "s\u2019appr\u00eate", "\u00e0", "voter", "pour", "ou", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "de", "r\u00e9vision", "constitutionelle", "Le", "Soir", "d\u00e9plore", "la", "fa\u00e7on", "dont", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "joue", "avec", "les\u00a0valeurs"], ["L\u2019ultimatum", "pr\u00e9fectoral", "n\u2019expirera", "finalement", "pas", "ce\u00a023\u00a0f\u00e9vrier", "\u00e0", "20", "heures", "Le", "tribunal", "administratif", "de", "Lille", "r\u00e9serve", "encore", "sa", "r\u00e9ponse", "pr\u00e8s", "avoir", "envoy\u00e9", "un", "juge", "sur", "place", "fait", "rarissime\u00a0Reste", "la", "question", "de", "l\u2019\u00e9vacuation", "une", "absurdit\u00e9", "selon", "les", "humanitaires", "et", "les", "habitants", "rencontr\u00e9s", "par", "ce", "journaliste\u00a0suisse"], ["La", "centrale", "de", "Fessenheim", "est", "\u201ctrop", "vieille\u201d", "d\u2019apr\u00e8s", "la", "ministre", "allemande", "de", "l\u2019Environnement", "De", "son", "c\u00f4t\u00e9", "le", "canton", "de", "Gen\u00e8ve", "a", "port\u00e9", "plainte", "au", "sujet", "de", "la", "centrale", "du\u00a0Bugey"], ["Apr\u00e8s", "Xavier", "Bertrand", "c\u2019est", "aujourd\u2019hui\u00a0Emmanuel", "Macron", "qui", "le", "dit\u00a0:", "une", "sortie", "du", "Royaume-Uni", "de", "l\u2019UE", "pourrait", "d\u00e9placer", "le", "camp", "de", "Calais", "en", "Angleterre", "Le", "sujet", "est", "en", "t\u00eate", "de", "l\u2019agenda", "de", "la", "rencontre", "entre", "David", "Cameron", "et", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "ce\u00a03\u00a0mars"], ["Valeurs", "perdues", "manque", "de", "rep\u00e8res", "banlieues", "d\u00e9labr\u00e9es", "rien", "ne", "va", "plus", "en", "France", "La", "presse", "\u00e9trang\u00e8re", "se", "penche", "sur", "notre", "cas", "Editorial", "de", "notre", "hors-s\u00e9rie", "La", "France", "d\u2019apr\u00e8s", "en", "kiosques", "le", "10\u00a0f\u00e9vrier"], ["L\u2019Etat", "a", "toujours", "jou\u00e9", "un", "r\u00f4le", "majeur", "dans", "le", "dialogue", "social\u00a0Si", "une", "loi", "vient", "remettre", "en", "cause", "la", "place", "de", "cet", "interm\u00e9diaire", "indispensable", "il", "ne", "faut", "pas", "s\u2019\u00e9tonner", "que", "tout", "le", "monde", "descende", "dans", "la\u00a0rue"], ["Une", "chroniqueuse", "de", "Vogue", "tente", "de", "comprendre", "pourquoi", "les", "comptes", "Instagram", "des", "Fran\u00e7aises", "sont", "si", "diff\u00e9rents", "de", "ceux", "des\u00a0Am\u00e9ricaines"], ["Alors", "que", "la", "r\u00e9forme", "territoriale", "s\u2019est", "op\u00e9r\u00e9e", "relativement", "sans", "encombres", "cette", "journaliste", "espagnole", "s\u2019amuse", "de", "la", "vivacit\u00e9", "qui", "anime", "les", "d\u00e9bats", "sur", "les", "noms", "des", "13\u00a0nouvelles", "grandes\u00a0r\u00e9gions"], ["L\u2019homme", "qui", "a", "accept\u00e9", "de", "d\u00e9fendre", "Salah", "Abdeslam", "est", "une", "figure", "du", "barreau", "belge\u00a0Deux", "mots", "dictent", "son", "action\u00a0:", "lutte", "contre", "l\u2019injustice", "et", "respect", "de", "la", "pr\u00e9somption\u00a0d\u2019innocence\u00a0Portrait"], ["Marine", "Le", "Pen", "comme", "vous", "ne", "l\u2019avez", "jamais", "vue", "une", "candidate", "pour", "un", "pays", "que", "vous", "ne", "reconna\u00eetrez", "pas\u00a0Au", "Front", "national", "on", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "pr\u00f4ner", "l\u2019apaisement", "de", "sourire", "et", "de", "rassurer\u00a0Et", "c\u2019est", "la", "pr\u00e9sidente", "qui", "montre\u00a0l\u2019exemple"], ["Le", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "code", "du", "travail", "initi\u00e9", "par", "le", "gouvernement", "est", "une", "r\u00e9forme", "dangereuse", "contre", "laquelle", "les", "Fran\u00e7ais", "doivent", "r\u00e9sister", "estime\u00a0Gabriela", "Ca\u00f1as", "correspondante", "du", "quotidien", "espagnol\u00a0El\u00a0Pa\u00eds"], ["A", "huit", "mois", "des", "primaires", "chez", "Les", "R\u00e9publicains", "Nicolas", "Sarkozy", "est", "en", "campagne", "pour", "tenter", "de", "prendre", "la", "t\u00eate", "de", "la", "droite", "Mais", "l\u2019affaire", "est", "loin", "d\u2019\u00eatre", "dans", "le", "sac", "estime", "Stefan", "Simons", "correspondant", "du", "site", "allemand", "Spiegel", "Online", "qui", "nous", "explique\u00a0pourquoi"], ["Une", "plainte", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9pos\u00e9e", "contre", "l\u2019Archev\u00eaque", "de", "Lyon", "pour", "\u201cnon-d\u00e9nonciation\u201d", "d\u2019agressions", "sexuelles", "sur", "mineurs", "Mais", "le", "cardinal", "Barbarin", "a", "beau", "se", "justifier", "sa", "d\u00e9fense", "prouve", "le", "manque", "de", "vigilance", "du", "clerg\u00e9", "catholique", "estime", "ce", "quotidien", "suisse"], ["Les", "\u00e9lections", "am\u00e9ricaines", "donnent", "l\u2019occasion", "aux\u00a0Fran\u00e7ais", "une", "fois", "encore", "d\u2019exprimer\u00a0leur", "admiration", "pour", "les", "Etats-Unis", "sous", "couvert", "de", "condescendance", "hautaine", "Parce", "qu\u2019il", "ne", "faudrait", "pas", "avouer", "qu\u2019on", "envie\u00a0\u00e0", "nos", "cousins", "d\u2019Am\u00e9rique", "leur", "campagne", "attrayante", "et", "pleine", "de\u00a0surprises"], ["Abdou", "Semmar", "journaliste", "au", "webzine", "Alg\u00e9rie-Focus", "r\u00e9pond", "aux", "questions", "de", "Courrier", "international", "sur", "la", "pol\u00e9mique", "suscit\u00e9e", "par", "la", "comm\u00e9moration", "en", "France", "du", "19", "mars", "1962", "comme", "fin", "de", "la", "guerre\u00a0d\u2019Alg\u00e9rie"], ["Il", "y", "a", "fort", "\u00e0", "parier", "que", "personne", "n\u2019avait", "pens\u00e9", "\u00e0", "\u00e7a", "avec", "l\u2019instauration", "de", "l\u2019\u00e9tat", "d\u2019urgence\u00a0:", "si", "on", "ne", "peut", "plus", "se", "rassembler", "sur", "les", "trottoirs", "o\u00f9", "fumer", "quand", "on", "est", "lyc\u00e9en\u00a0", "\u00a0Dans", "la", "cour", "de", "l\u2019\u00e9tablissement\u00a0", "\u00a0Bonne", "question\u00a0!"], ["Au", "lendemain", "de", "l\u2019arrestation", "de", "l\u2019homme", "le", "plus", "recherch\u00e9", "d\u2019Europe", "pour", "sa", "participation", "aux", "attentats", "de", "Paris", "la", "presse", "belge", "oscille", "entre", "satisfaction", "et\u00a0prudence"], ["M\u00eame", "si", "certaines", "de", "nos", "coutumes", "ferroviaires", "laissent", "ce", "journaliste", "britannique", "perplexe", "pour", "lui", "cela", "ne", "fait", "aucun", "doute\u00a0:", "en", "France", "rien", "de", "tel", "que", "le", "voyage", "en\u00a0train"], ["Plut\u00f4t", "que", "de", "tenter", "\u00e0", "tout", "prix", "de", "traverser", "la", "Manche", "les", "migrants", "de", "la", "jungle", "de", "Calais", "auraient", "int\u00e9r\u00eat", "\u00e0", "s\u2019installer", "en", "France", "o\u00f9", "le", "syst\u00e8me", "d\u2019asile", "est", "relativement", "protecteur", "estime", "le", "quotidien", "de\u00a0gauche"], ["Troisi\u00e8me", "\u00e9pisode", "de", "la", "s\u00e9rie", "Amours", "interdites\u00a0:", "huit", "histoires", "d\u2019amours\u00a0condamn\u00e9es", "par", "la", "soci\u00e9t\u00e9"], ["Jeudi", "3", "mars", "dans", "le", "Financial", "Times", "le", "ministre", "fran\u00e7ais", "de", "l\u2019Economie", "a", "menac\u00e9", "de", "mettre", "fin", "aux", "contr\u00f4les", "des", "migrants", "du", "c\u00f4t\u00e9", "fran\u00e7ais", "de", "la", "fronti\u00e8re", "si", "les", "Britanniques", "venaient", "\u00e0", "voter", "la", "sortie", "de", "l\u2019UE.", "Une", "ing\u00e9rence", "dans", "le", "d\u00e9bat", "diversemment", "appr\u00e9ci\u00e9e\u00a0outre-Manche"], ["A", "quinze", "mois", "de", "l\u2019\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "se", "trouve", "confront\u00e9", "\u00e0", "la", "col\u00e8re", "de", "la", "jeunesse", "priorit\u00e9", "majeure", "de", "son", "mandat\u00a0Aujourd\u2019hui", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "celle-ci", "se", "dresse", "contre", "un", "gouvernement", "de\u00a0gauche"], ["Les", "conflits", "li\u00e9s", "\u00e0", "la", "religion", "dans", "les", "entreprises", "priv\u00e9es", "sont", "en", "hausse", "notamment", "d\u00e8s", "qu\u2019il", "s\u2019agit", "de", "l\u2019islam"], ["Salah", "Abdeslam", "un", "Fran\u00e7ais", "de", "26", "ans", "r\u00e9sident", "en", "Belgique", "est", "le", "suspect", "num\u00e9ro", "un", "dans", "l\u2019enqu\u00eate", "sur", "les", "attentats", "de", "Paris", "Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "arr\u00eat\u00e9", "ce", "18", "mars", "en", "Belgique", "Retour", "sur", "sa", "fuite", "et", "son\u00a0parcours"], ["Le", "Premier", "ministre", "fran\u00e7ais", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "des", "ajustements", "au", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "qui", "semblent", "contenter", "tout", "le", "monde\u00a0Pourtant", "le", "Medef", "appelle", "\u00e0", "l\u2019abrogation", "de", "ces", "concessions\u00a0Et", "les", "syndicats", "de", "gauche", "\u00e0", "l\u2019abrogation", "du", "projet", "de", "loi", "Tout", "\u00e7a", "pour\u00a0\u00e7a\u00a0"], ["Fiers", "belliqueux", "d\u00e9prim\u00e9s\u2026", "Vus", "de", "l\u2019\u00e9tranger", "les", "Fran\u00e7ais", "sont", "insupportables", "Courrier", "international", "a", "rassembl\u00e9", "cette", "collection", "de", "clich\u00e9s", "sur", "les", "traits", "de", "caract\u00e8re", "qui", "nous", "rendent", "uniques", "A", "consulter", "sans\u00a0mod\u00e9ration"], ["Il", "est", "difficile", "de\u00a0dire", "si", "le", "projet", "de", "r\u00e9forme", "du", "Code", "du", "travail", "finira", "par", "accoucher", "de", "changements", "significatifs", "mais", "de", "nombreux", "Fran\u00e7ais", "sortent", "d\u00e9j\u00e0", "du", "cadre", "traditionnel", "pour", "redonner", "de", "l\u2019oxyg\u00e8ne", "\u00e0", "l\u2019\u00e9conomie", "de", "l\u2019Hexagone", "estime", "le", "quotidien", "de\u00a0Lausanne"], ["Toshiba", "associ\u00e9", "au", "fran\u00e7ais", "Engie", "et", "Hitachi", "esp\u00e8rent", "un", "feu", "vert", "\u00e0", "leurs", "projets", "en\u00a02018", "et\u00a02019", "Ils", "veulent", "\u00e9largir", "leur", "actionnariat"], ["La", "vitesse", "de", "connexion", "moyenne", "sur", "l'Internet", "fixe", "a", "progress\u00e9", "de", "23\u00a0%", "dans", "le", "monde", "selon", "Akamai", "pour", "s'\u00e9tablir", "\u00e0", "5", "6\u00a0Mb/s", "fin", "2015", "La", "Cor\u00e9e", "du", "Sud", "a", "les", "d\u00e9bits", "les", "plus", "rapides", "(26", "7\u00a0Mb/s)", "En", "France", "la", "vitesse", "a", "bondi", "de", "26\u00a0%", "en", "un", "an", "\u00e0"], ["La", "r\u00e9gion", "veut", "donner", "les", "moyens", "d'embaucher", "aux", "TPE", "et", "PME.", "Elle", "entend", "acc\u00e9l\u00e9rer", "le", "retour", "\u00e0", "l'emploi"], ["Le", "g\u00e9ant", "chinois", "voit", "ses", "revenus", "reculer", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "depuis", "dix", "ans"], ["Banque", ":", "Credit", "Suisse", "a", "indiqu\u00e9", "mercredi", "qu'il", "allait", "r\u00e9duire", "encore", "un", "peu", "plus", "la", "voilure", "dans", "sa", "banque", "d'investissement", "o\u00f9", "il", "pr\u00e9voit", "2000\u00a0suppressions", "de", "postes", "suppl\u00e9mentaires", "surtout", "sur", "les", "sites", "de", "New", "York", "et", "Londres", "Ces", "coupes", "interviennent", "alors", "que", "ses", "activit\u00e9s", "de", "march\u00e9s", "de"], ["L'acc\u00e9l\u00e9rateur", "bordelais", "d\u00e9voile", "la", "premi\u00e8re", "moisson", "des", "start-up", "qu'elle", "va", "acc\u00e9l\u00e9rer", "Avec", "sa", "prochaine", "lev\u00e9e", "de", "fonds", "H\u00e9m\u00e9ra", "va", "aussi", "investir", "dans", "les", "jeunes", "pousses"], ["D'apr\u00e8s", "une", "\u00e9tude", "sur", "les", "collectivit\u00e9s", "de", "plus", "de", "2000\u00a0agents", "la", "progression", "de", "la", "masse", "salariale", "n'a", "pas", "d\u00e9pass\u00e9", "2\u00a0%", "l'an", "dernier"], ["Le", "conseil", "d'administration", "de", "la", "Ligue", "a", "adopt\u00e9", "un", "projet", "de", "r\u00e9forme", "de\u00a0son", "pilotage", "La", "Ligue", "1", "se\u00a0voit\u00a0reconna\u00eetre", "un\u00a0r\u00f4le", "moteur"], ["C'est", "la", "progression", "en", "2015", "de", "la", "part", "du", "programmatique", "(mise", "en", "relation", "automatis\u00e9e", "de", "vendeurs", "et", "d'acheteurs", "d'inventaires", "publicitaires", "sur", "le", "Net)", "Les", "annonceurs", "l'appr\u00e9cient", "pour", "son", "int\u00e9r\u00eat", "en", "termes", "de", "ciblage", "et"], ["Retrouvez", "l'appartement", "de", "la", "semaine", "sur"], ["La", "r\u00e9forme", "territoriale", "donne", "aux", "collectivit\u00e9s", "jusqu'au", "31\u00a0mars", "pour", "postuler", "\u00e0", "la", "reprise", "des", "ports", "d\u00e9partementaux", "Seule", "la", "r\u00e9gion", "Bretagne", "se", "positionne", "clairement", "sur", "ces", "actifs", "pourtant", "clefs", "pour", "l'\u00e9conomie", "locale"], ["Le", "contournement", "ferroviaire", "de", "ce", "site", "p\u00e9trolier", "est", "enfin", "d\u00e9cid\u00e9", "Total", "va", "y", "construire", "deux", "nouvelles", "unit\u00e9s", "un", "gage", "de", "p\u00e9rennit\u00e9"], ["Le", "royaume", "fait", "face", "depuis", "quelques", "ann\u00e9es", "\u00e0", "la", "mont\u00e9e", "en", "puissance", "de", "la", "menace", "islamiste", "sur", "son", "sol"], ["Ca", "fait", "dix", "ans", "qu'on", "les", "attend\u00a0!", "Au", "si\u00e8cle", "dernier", "ils", "avaient", "renvers\u00e9", "la", "sc\u00e8ne", "\u00e9lectro", "avec", "leur", "premier", "album", "\u00a0Cassius", "1999\u00a0", "Philippe", "Cerboneschi", "\u00a0Zdar\u00a0", "et", "Hubert", "Blanc-Francard", "\u00a0Boom", "Bass\u00a0", "alias", "Cassius", "les", "princes", "de", "la", "French", "Touch", "avaient", "purement", "et", "simplement", "d\u00e9sert\u00e9", "les", "bacs"], ["Les", "contr\u00f4les", "\u00e0", "l'entr\u00e9e", "de", "Roissy", "et", "d'Orly", "vont", "\u00eatre", "syst\u00e9matis\u00e9s", "Les", "effectifs", "de", "police", "seront", "accrus", "dans", "les", "gares", "et", "les", "m\u00e9tros"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "a", "insist\u00e9", "sur", "le", "respect", "des", "libert\u00e9s", "lors", "de", "sa", "visite", "Son", "homologue", "cubain", "s'est", "agac\u00e9", "du", "d\u00e9bat", "sur", "les", "prisonniers", "politiques"], ["Sondage", ":", "Emmanuel", "Macron", "serait", "\u00e9limin\u00e9", "d\u00e8s", "le", "premier", "tour", "de", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "s'il", "devait", "\u00eatre", "le", "candidat", "socialiste", "en", "2017", "et", "ferait", "moins", "bien", "que", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "selon", "un", "sondage", "Ifop-Fiducial", "diffus\u00e9", "jeudi", "Dans", "l'hypoth\u00e8se", "d'une", "candidature", "de", "Nicolas", "Sarkozy", "le", "ministre", "de"], ["Les", "mesures", "mises", "en", "place", "par", "le", "Premier", "ministre", "japonais", "Shinzo", "Abe", "depuis", "la", "fin", "2012", "devaient", "faire", "repartir", "la", "croissance", "et", "l'inflation", "Faute", "de", "r\u00e9formes", "structurelles", "elle", "n'ont", "contribu\u00e9", "qu'\u00e0", "creuser", "la", "dette"], ["De", "plus", "en", "plus", "de", "start-up", "am\u00e9ricaines", "misent", "sur", "une", "mode"], ["La", "d\u00e9fiance", "des\u00a0citoyens", "freine", "la", "croissance", "mais", "aussi", "le", "bien-\u00eatre", "dans", "l'Hexagone"], ["Les", "soci\u00e9t\u00e9s", "de", "taxis", "assignent", "Uber", "en", "r\u00e9f\u00e9r\u00e9", "pour", "\u2009concurrence", "d\u00e9loyale\u2009", "La", "d\u00e9cision", "sera", "rendue", "le", "4\u00a0avril", "par", "le", "tribunal", "de", "commerce", "de", "Nanterre"], ["Quand", "le", "thermom\u00e8tre", "indique", "de", "la", "fi\u00e8vre", "certains", "en", "changent"], ["Google", "investit", "sur", "beaucoup", "de", "sujets", "qui", "ne", "sont", "pas", "directement", "li\u00e9s", "\u00e0", "son", "coeur", "de", "m\u00e9tier", "Mais", "il", "n'h\u00e9site", "pas", "non", "plus", "\u00e0", "stopper", "brutalement", "certaines", "activit\u00e9s", "quand", "il", "n'en", "voit", "plus", "la", "finalit\u00e9", "Ce", "pourrait", "\u00eatre", "le", "cas", "de", "son", "activit\u00e9", "robot", "Selon", "Bloomberg", "Alphabet", "le", "holding", "qui", "coiffe"], ["La", "chaussure", "naturelle", "l'Alsacien", "R\u00e9my", "Caspar", "en", "est", "devenu", "le", "premier", "fabricant", "fran\u00e7ais", "Ecolo", "le", "g\u00e9rant-fondateur", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "Bionat", "de", "Ch\u00e2tenois", "(Bas-Rhin)", "a", "\u00e9cum\u00e9", "depuis", "quinze", "ans", "les", "Salons", "magasins", "et", "foires", "bio", "de", "France", "Aujourd'hui", "ses", "commerciaux", "le", "font", "pour", "lui", "avec", "une", "flotte"], ["Que", "pensez-vous", "de", "l'accord", "sur", "la", "crise", "des", "migrants", "entre", "la", "Turquie", "et", "l'Union", "europ\u00e9enne\u00a0", "Moi", "je", "parle", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s", "C'est", "un", "accord", "intol\u00e9rable", "et", "en", "m\u00eame", "temps", "in\u00e9vitable", "Il", "consacre", "la", "d\u00e9portation", "de", "candidats", "\u00e0", "l'asile", "vers", "la", "Turquie", "qui", "supporte", "seule", "le", "r\u00e8glement", "de", "la", "crise", "Le"], ["Comme", "chaque", "ann\u00e9e", "Great", "Place", "to", "Work", "classe", "les", "entreprises", "o\u00f9", "il", "fait", "bon", "travailler", "En", "2016", "parmi", "les", "entreprises", "de", "moins", "de", "500", "salari\u00e9s", "quelques", "(ex)start-up", "s'immiscent", "en", "haut", "de", "l'affiche", ":", "BlaBlaCar", "truste", "la", "3e", "place", "tandis", "que", "Leboncoin", "se", "hisse", "\u00e0", "la", "12e", "et", "Sarenza", "\u00e0", "la", "31e", "que"], ["Mike", "Wells", "patron", "de", "la", "filiale", "am\u00e9ricaine", "de", "l'assureur", "britannique", "est", "nomm\u00e9", "en\u00a0mai\u00a02015", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de\u00a0Prudential", "\u00e0", "la", "place", "de", "Tidjane", "Thiam", "Ce", "dernier", "a", "\u00e9t\u00e9", "appel\u00e9", "\u00e0", "la", "barre", "de", "Credit", "Suisse", "pour", "redresser", "la", "banque", "Mike", "Wells", "a", "pris", "ses", "fonctions", "le", "1er\u00a0juin", "il", "est", "membre", "du"], ["Le", "site", "d'e-commerce", "Esty", "offre", "d\u00e9sormais", "26\u00a0semaines", "de", "cong\u00e9", "parental", "\u00e0", "l'ensemble", "de", "ses", "800", "salari\u00e9s", "\u00e0", "travers", "le", "monde", "quelle", "que", "soit", "la", "nature", "de", "la", "demande\u00a0:", "maternit\u00e9", "paternit\u00e9", "ou", "adoption", "Et", "qu'ils", "soient", "\u00a0h\u00e9t\u00e9rosexuels", "homosexuels", "ou", "transexuels\u00a0", "pr\u00e9cise", "la", "place", "de", "march\u00e9", "Une"], ["Grand", "concurrent", "de", "Keolis", "(lire", "ci-dessus)", "Transdev", "peut", "enfin", "tourner", "la", "page", "d'un", "pass\u00e9", "chahut\u00e9", "Fin", "2012", "Jean-Marc", "Janaillac", "avait", "pris", "les", "commandes", "d'un", "groupe", "en", "d\u00e9sh\u00e9rence", "issu", "d'une", "fusion", "entre", "\u00e9gaux", "des", "activit\u00e9s", "de", "transport", "public", "de", "Veolia", "et", "de", "la", "Caisse", "des", "D\u00e9p\u00f4ts", "qui", "avait", "vir\u00e9", "\u00e0", "la", "catastrophe", "Trois", "ans", "et", "demi", "plus", "tard", "le", "dirigeant", "fait", "le", "point", "sur", "l'am\u00e9lioration", "des", "comptes", "l'\u00e9volution", "de", "l'actionnariat", "et", "le", "nouveau", "projet", "d'entreprise"], ["Agence", "lilloise", "sp\u00e9cialiste", "du", "digital", "Phoceis", "a", "d\u00e9ploy\u00e9", "depuis", "d\u00e9but", "2016", "plus", "de", "1000\u00a0", "\u00a0beacons\u00a0", "dans", "les", "deux", "a\u00e9roports", "internationaux", "de", "Shanghai", "en", "partenariat", "avec", "JCDecaux", "Ces", "petites", "balises", "sans", "fil", "connect\u00e9es", "aux", "smartphones", "par", "Bluetooth", "sont", "fix\u00e9es", "sur", "les", "panneaux"], ["Manuel", "Valls", "promet\u00a0un", "geste", "\u00a0significatif\u00a0"], ["Le", "taux", "de", "ch\u00f4mage", "a", "atteint", "8", "2", "%", "de", "la", "population", "active", "en", "f\u00e9vrier", "au", "Br\u00e9sil", "le", "plus", "haut", "depuis", "2009", "\u00e0", "cette", "\u00e9poque", "de", "l'ann\u00e9e", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "l'Institut", "br\u00e9silien", "de", "g\u00e9ographie", "et", "statistiques", "Par", "rapport", "\u00e0", "f\u00e9vrier", "2015", "quand", "5", "8", "%", "de", "la", "population", "active", "\u00e9tait", "sans", "emploi", "le", "nombre"], ["Les", "volumes", "commercialis\u00e9s", "par", "les", "grandes", "surfaces", "ont", "recul\u00e9", "de", "5\u00a0%", "l'an", "dernier"], ["Le", "propos", ":", "Innovation", "ouverte", "ou", "participative", "(", "\u00a0crowdsourcing\u00a0", ")", "collaboration", "entre", "acteurs", "publics", "et", "priv\u00e9s", "car\u00e9nassions", "avec", "les", "utilisateurs\u2026", "Depuis", "les", "ann\u00e9es", "1990", "les", "progr\u00e8s", "des", "technologies", "de", "l'information", "et", "la", "pression", "de\u00a0la\u00a0concurrence", "ont", "pouss\u00e9", "les", "entreprises", "\u00e0", "exp\u00e9rimenter", "de"], ["Deux", "entreprises", "ont", "uni", "leur\u00a0mati\u00e8re", "premi\u00e8re", "pour\u00a0cr\u00e9er", "le", "Scrubb", "un\u00a0savon", "pour", "garagistes", "que\u00a0s'approprient", "les", "femmes"], ["EuroPerformance", "a", "class\u00e9", "les", "soci\u00e9t\u00e9s", "de", "gestion", "actives", "en", "France", "en", "fonction", "de", "leur", "capacit\u00e9", "\u00e0", "surperformer", "l'indice", "de", "r\u00e9f\u00e9rence"], ["Les", "initiatives", "se", "multiplient", "alors", "que", "le", "tourisme", "chinois", "d\u00e9colle", "La", "France", "manque", "globalement", "de", "capacit\u00e9s", "d'h\u00e9bergement"], ["Le", "p\u00f4le", "lillois", "est", "devenu", "un", "hub", "europ\u00e9en", "Et", "il", "ne", "compte", "pas", "s'arr\u00eater", "l\u00e0"], ["Le", "s\u00e9lectionneur", "de", "l'\u00e9quipe", "de", "France", "de", "football", "Didier", "Deschamps", "a", "appel\u00e9", "ce", "lundi", "\u00e0", "retourner", "\u00a0sans", "crainte", "ni", "anxi\u00e9t\u00e9\u00a0", "au", "Stade", "de", "France", "o\u00f9", "les", "Bleus", "rejoueront", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "depuis", "les", "attentats", "du", "13\u00a0novembre", "dernier", "dans", "une", "semaine", "face", "\u00e0", "la", "Russie", "\u00a0On", "a", "v\u00e9cu", "des", "moments"], ["acc\u00e8de", "chez", "Amplegest", "au\u00a0poste", "nouvellement", "cr\u00e9\u00e9", "de\u00a0directeur", "du", "d\u00e9veloppement"], ["Une", "nouvelle", "solution", "d'\u00e9pargne", "est", "annonc\u00e9e", "sur", "le", "march\u00e9", "fran\u00e7ais", "Les", "\u00e9pargnants", "seront-ils", "s\u00e9duits", "par", "cette", "offre", "de", "placement", "\u00e0", "l'\u00e9tranger\u00a0"], ["L'\u00e9lectrique", "l'international", "et", "les", "contrats", "constructeurs", "vont", "porter", "la", "croissance", "de\u00a0ce", "sp\u00e9cialiste", "du\u00a0v\u00e9hicule", "utilitaire", "Sur", "deux", "ans", "37\u00a0millions", "d'euros", "seront", "investis"], ["Les", "deux", "banques", "peaufinent", "leur", "union", "La", "pression", "de", "la", "BCE", "et", "du", "Tr\u00e9sor", "italien", "a", "fini", "par", "avoir", "raison", "de", "leurs", "r\u00e9ticences"], ["L'Etat", "s'endette", "\u00e0", "0", "4\u00a0%", "en", "moyenne", "Mais", "il", "doit", "privil\u00e9gier", "la", "stabilit\u00e9", "financi\u00e8re", "sur", "l'endettement"], ["Sous", "la", "veste", "en", "laine", "la", "carrure", "et", "le", "maintien", "ne", "trompent", "pas", "Pas", "plus", "que", "la", "poign\u00e9e", "de", "main", "franche", "ou", "le", "pas", "assur\u00e9", "et", "particuli\u00e8rement", "rapide", "Edouard", "Fourcade", "le", "nouveau", "patron", "France", "d'Anaplan", "aime", "que", "les", "choses", "soient", "carr\u00e9es", "Ce", "qui", "tombe", "plut\u00f4t", "bien", "quand", "on", "ambitionne", "de", "remplacer"], ["AMC\u00a0Network", "le", "producteur", "am\u00e9ricain", "de", "s\u00e9ries", "comme", "\u00a0Mad", "Men\u00a0", "\u00a0The", "Walking", "Dead\u00a0", "va", "\u00e9mettre", "une", "obligation", "de", "750\u00a0millions", "de", "dollars", "sa", "premi\u00e8re", "lev\u00e9e", "de", "dette", "depuis", "quatre\u00a0ans", "selon", "Bloomberg", "sur", "le", "march\u00e9", "des", "obligations", "dites", "\u00a0sp\u00e9culatives\u00a0", "(", "\u00a0junk", "bond\u00a0", ")", "Cette", "op\u00e9ration", "est"], ["PROTECTION", "SOCIALE", ":", "Le", "d\u00e9ficit", "des", "r\u00e9gimes", "de", "retraite", "compl\u00e9mentaires", "Agirc-Arrco", "est", "pass\u00e9", "\u00e0", "3", "02\u00a0milliards", "d'euros", "en", "2015", "en", "l\u00e9g\u00e8re", "baisse", "par", "rapport", "\u00e0", "2014", "o\u00f9", "il", "avait", "atteint", "3", "15\u00a0milliards", "selon", "les", "r\u00e9sultats", "publi\u00e9s", "mercredi", "Dans", "le", "d\u00e9tail", "l'Agirc", "(cadres)", "affichait", "un", "d\u00e9ficit", "de"], ["est", "nomm\u00e9", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral"], ["Les", "prix", "\u00e0", "la", "consommation", "au", "Royaume-Uni", "ont", "grimp\u00e9", "de", "0", "3\u00a0%", "en", "f\u00e9vrier", "sur", "un", "an", "au", "m\u00eame", "rythme", "qu'en", "janvier", "selon", "l'Office", "des", "statistiques", "nationales", "(ONS)", "britannique", "Les", "prix", "des", "transports", "routiers", "des", "voitures", "d'occasion", "et", "des", "bicyclettes", "ont", "diminu\u00e9", "les", "produits", "alimentaires", "ont", "en"], ["Le", "d\u00e9ficit", "du", "r\u00e9gime", "g\u00e9n\u00e9ral", "a", "\u00e9t\u00e9", "ramen\u00e9", "\u00e0", "6", "6\u00a0milliards", "d'euros", "en", "2015", "Les", "rentr\u00e9es", "de", "cotisations", "sociales", "ont", "\u00e9t\u00e9", "meilleures", "que", "pr\u00e9vu"], ["Le", "FN", "a", "moins", "progress\u00e9", "que", "pr\u00e9c\u00e9demment", "ce\u00a0week-end"], ["La", "France", "a", "perdu", "ses", "grandes", "voix", "intellectuelles", "et", "ne", "les", "a", "jamais", "remplac\u00e9es", "selon", "Shlomo", "Sand", "Un", "livre", "\u00e0", "charge", "(parfois", "trop)", "mais", "n\u00e9cessaire"], ["Sont", "employ\u00e9s", "par", "des", "associations", "et", "des", "collectivit\u00e9s", "locales", "notamment", "dans", "le", "Nord", "\u00e0", "Paris", "en", "Seine-Saint-Denis", "et", "dans", "les", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "400\u00a0postes", "suppl\u00e9mentaires", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9ploy\u00e9s", "en", "2014", "dans", "le", "cadre", "d'un", "appel", "\u00e0", "projets", "Le", "dispositif", "est", "destin\u00e9", "\u00e0", "mettre", "en", "place", "des", "politiques", "de"], ["Nicolas", "Jarossay", "un", "Fran\u00e7ais", "de", "38", "ans", "va", "tenter", "d'ici", "quelques", "semaines", "de", "traverser", "l'Atlantique", "seul", "sur", "un", "stand", "up", "paddle", "et", "sans", "assistance", "une", "premi\u00e8re", "mondiale", "a-t-il", "annonc\u00e9", "mardi", "Ce", "pompier", "professionnel", "qui", "pratique", "cette", "discipline", "consistant", "\u00e0", "ramer", "debout", "sur", "une", "planche", "depuis"], ["L'entreprise", "s'adapte", "au", "go\u00fbt", "des", "cr\u00e9ateurs", "pour", "l'ind\u00e9pendance"], ["L'actuel", "PDG", "d'AXA", "va", "quitter", "ses", "fonctions", "le", "1", "er", "\u00a0septembre", "prochain", "Thomas", "Buberl", "le", "patron", "d'AXA", "Allemagne", "deviendra", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "Denis", "Duverne", "le", "num\u00e9ro", "deux", "du", "groupe", "sera", "pr\u00e9sident"], ["Henri", "de", "Castries", "est", "l'un", "des", "candidats", "pressentis", "pour", "succ\u00e9der", "\u00e0", "Douglas", "Flint", "en", "2017"], ["Nicolas"], ["Les", "attentats", "perp\u00e9tr\u00e9s", "\u00e0\u00a0Bruxelles-Zaventem", "rappellent", "que", "les\u00a0a\u00e9roports", "sont", "des\u00a0cibles", "privil\u00e9gi\u00e9es"], ["Le", "r\u00e9seau", "d\u00e9di\u00e9", "\u00e0", "la", "gym", "ouvre", "de", "nouvelles", "salles", "de\u00a0coaching", "individuel", "avec", "osth\u00e9opathe", "et", "di\u00e9t\u00e9ticienne", "\u00e0", "demeure"], ["Jean-S\u00e9bastien", "Jacques", "44", "ans", "actuel", "patron", "de", "la", "branche", "cuivre", "remplacera", "Sam", "Walsh", "en", "juillet"], ["Le", "japonais", "choisit", "de", "se", "renforcer", "pour", "750", "millions", "de", "dollars"], ["Achacun", "ses", "r\u00e9seaux", "L'Elys\u00e9e", "avait", "choisi", "Twitter", "pour", "annoncer", "son", "dernier", "(et", "brillant)", "remaniement", "c'est", "sur", "Facebook", "que", "Lionel", "Zinsou", "l'actuel", "Premier", "ministre", "du", "pays", "a", "reconnu", "sa", "d\u00e9faite", "au", "deuxi\u00e8me", "tour", "de", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "b\u00e9ninoise", "contre", "Patrice", "Talon", "Ils", "avaient", "tous", "les"], ["Banque", ":", "C'est", "une", "nouvelle", "restructuration", "pour", "la", "banque", "britannique", "Royal", "Bank", "of", "Scotland", "va", "supprimer", "1000\u00a0emplois", "au", "Royaume-Uni", "448\u00a0postes", "seront", "supprim\u00e9s", "dans", "la", "division", "CIB", "(banque", "d'investissement)", "de", "la", "banque", "en", "Grande-Bretagne", "Par", "ailleurs", "RBS", "envisage", "de", "cr\u00e9er", "300\u00a0nouveaux"], ["Sport", ":", "Les", "villes-h\u00f4tes", "de", "l'Euro", "2016", "de", "football", "s'inqui\u00e9taient", "du", "co\u00fbt", "\u00e0", "supporter", "pour", "assurer", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "dans", "les", "\u00a0fans", "zones\u00a0", "Elles", "ont", "finalement", "obtenu", "un", "partage", "de", "la", "note", "qui", "s'\u00e9l\u00e8ve", "\u00e0", "17", "millions", "d'euros", "L'Uefa", "apportera", "au", "moins", "3", "millions", "(peut-\u00eatre", "4", "elle", "fournira", "sa", "r\u00e9ponse"], ["Le", "milieu", "des", "\u00a0business", "angels\u00a0", "reste", "peu", "f\u00e9minis\u00e9", "Pourtant", "les", "qualit\u00e9s", "requises", "sont", "celles", "d'une", "femme"], ["Aquitaine", ":", "Alain", "Rousset", "pr\u00e9sident", "de", "la", "r\u00e9gion", "Aquitaine\u00a0-", "Poitou-Charentes", "-", "Limousin", "a\u00a0pris", "la", "t\u00eate", "de", "l'Euror\u00e9gion", "Aquitaine", "Euskadi", "succ\u00e9dant", "au\u00a0pr\u00e9sident", "du", "gouvernement", "r\u00e9gional", "basque", "espagnol", "I\u00f1igo\u00a0Urkullu", "A", "cette", "occasion", "la", "r\u00e9gion", "autonome", "de", "Navarre", "dont", "la", "capitale", "est", "Pampelune", "a"], ["Le", "groupe", "anglais", "se", "s\u00e9pare", "de", "sa", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "n\u00e9goce", "qui", "dispose", "de", "140\u00a0agences", "L'entreprise", "avait", "\u00e9t\u00e9", "rachet\u00e9e", "\u00e0", "PPR", "en", "2003"], ["Le", "jeune", "capitaine", "Giorgio", "Bachetti", "doit", "quitter", "Milan", "et", "Clara", "la", "femme", "qu\u2019il", "aime", "pour", "une", "garnison", "du\u00a0nord", "de", "l\u2019Italie", "Il", "y", "fait", "la\u00a0connaissance", "de", "Fosca", "malade", "ch\u00e9tive", "laide", "dont", "il", "finit", "par", "s\u2019\u00e9prendre", "Mais", "cet", "amour", "la", "condamne", "\u00e0", "la", "mort", "On", "imagine", "combien", "un", "tel", "sujet", "aurait", "pu"], ["Le", "transfert", "d'un", "des", "homme-clefs", "du", "13\u00a0novembre", "a", "valeur", "de", "test", "pour", "l'ex\u00e9cutif", "fran\u00e7ais", "Son", "choix", "de", "derni\u00e8re", "minute", "de", "ne", "pas", "se", "faire", "exploser", "et", "sa", "cavale", "de", "quatre", "mois", "posent", "de", "nombreuses", "questions"], ["L'EDITION", "2016", "DE", "LA", "RELEVE", ":", "\u00a0Cette", "ann\u00e9e", "est", "un", "peu", "diff\u00e9rente", "puisque", "nous", "avons", "choisi", "de", "privil\u00e9gier", "les", "d\u00e9fricheurs", "Ce", "sont", "des", "gens", "qui", "pr\u00e9parent", "l'avenir", "qui", "sont", "la", "rel\u00e8ve", "de", "l'\u00e9conomie", "fran\u00e7aise", "Nous", "avons", "des", "startuppers", "des", "personnalit\u00e9s", "qui", "font", "bouger", "les", "lignes", "L'id\u00e9e", "de", "cette"], ["Le", "groupe", "familial", "se", "renforce", "en", "Grande-Bretagne", "ouvre", "en", "Roumanie", "ainsi", "qu'en", "Italie", "et", "demain", "au", "Qatar", "Il", "accompagne", "les\u00a0entreprises", "dans\u00a0leurs", "besoins", "croissants", "en", "\u00a0facility", "services\u00a0"], ["Twitter", "souffle", "ses", "10", "bougies", "sur", "un", "g\u00e2teau", "sec"], ["Le", "fonds", "am\u00e9ricain", "KKR", "reprend", "l\u2019\u00e9lectronique", "de", "d\u00e9fense", "d\u2019Airbus", "Il", "l\u2019emporte", "face", "\u00e0", "des", "candidats", "comme", "Thales", "ou", "Rheinmetall"], ["Le", "d\u00e9partement", "du", "Commerce", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "que", "les", "ventes", "au", "d\u00e9tail", "avaient", "diminu\u00e9", "de", "0", "1\u00a0%", "le", "mois", "dernier", "aux", "Etats-Unis", "en", "raison", "d'un", "ralentissement", "des", "ventes", "de", "voitures", "et", "de", "la", "baisse", "des", "prix", "de", "l'essence", "Pour", "janvier", "les", "ventes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "revues", "fortement", "\u00e0", "la", "baisse", "avec", "-", "0", "4\u00a0%", "au", "lieu"], ["D\u00e9part", "dans", "la", "continuit\u00e9", "Michel", "Li\u00e8s", "part", "\u00e0", "la", "retraite", "et", "sera", "remplac\u00e9", "en", "juillet", "par", "Christian", "Mumenthaler", "chef", "de", "la", "r\u00e9assurance", "principale", "division", "du", "groupe", "Aucun", "changement", "dans", "la", "strat\u00e9gie", "n'est", "pr\u00e9vu", "\u00e0", "l'heure", "actuelle", "D'ailleurs", "le", "r\u00e9assureur", "a", "termin\u00e9", "l'ann\u00e9e", "2015", "sur", "un", "bond", "de"], ["Le", "1er\u00a0consommateur", "mondial", "a", "massivement", "import\u00e9", "ces", "derniers", "mois", "Les", "stocks", "g\u00e9r\u00e9s", "par", "le\u00a0Shanghai", "Futures", "Exchange", "d\u00e9passent", "ceux", "du"], ["Six", "islamistes", "arm\u00e9s", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9s", "lundi", "par", "l'arm\u00e9e", "alg\u00e9rienne", "dans", "la", "r\u00e9gion", "d'El", "Oued", "pr\u00e8s", "de", "la", "fronti\u00e8re", "tunisienne", "a", "annonc\u00e9", "le", "minist\u00e8re", "de", "la", "D\u00e9fense", "sur", "son", "site", "Web", "Le", "minist\u00e8re", "n'\u00e9tablit", "aucun", "lien", "dans", "son", "rapport", "entre", "cette", "op\u00e9ration", "et", "l'attaque", "vendredi", "d'un", "site", "gazier", "\u00e0"], ["La", "marque", "am\u00e9ricaine", "de", "produits", "de", "beaut\u00e9", "va", "r\u00e9duire", "ses", "effectifs", "de", "2500", "personnes"], ["R\u00e9jouissons-nous", "de", "l'arrestation", "du", "terroriste", "Salah", "Abdeslam", "Aucune", "excuse", "\u00e9conomique", "sociale", "religieuse", "ou", "g\u00e9opolitique", "ne", "peut", "justifier", "la", "terreur", "Et", "pourtant", "le", "printemps", "qui", "s'annonce", "est", "toujours", "aussi", "troubl\u00e9", "De", "crises", "en", "mutations", "d'int\u00e9gration", "bloqu\u00e9e", "\u00e0", "la", "perte", "du", "sentiment", "d'\u00eatre"], ["Manque", "de", "ressources", "financi\u00e8res", "fusion", "avort\u00e9e", "\u00e0", "la", "suite", "de", "la", "crise", "financi\u00e8re\u2026", "Les", "emb\u00fbches", "ont", "\u00e9t\u00e9", "nombreuses", "pour", "la", "Nef"], ["Le", "p\u00f4le", "de", "comp\u00e9titivit\u00e9", "francilien", "Cap", "Digital", "f\u00eate", "ses", "dix", "ans", "ce", "jeudi", "Organisatrice", "de", "Futur", "en", "Seine", "l'association", "qui", "compte", "une", "quarantaine", "de", "permanents", "aide", "aussi", "les", "entreprises", "du", "num\u00e9rique", "dans", "leurs", "projets", "(mise", "en", "r\u00e9seau", "lev\u00e9e", "de", "fonds", "\u00a0etc)"], ["L'exc\u00e9dent", "des", "comptes", "courants", "a", "diminu\u00e9", "en", "janvier", "et", "les", "flux", "d'investissement", "entrants", "ont", "baiss\u00e9", "a", "annonc\u00e9", "lundi", "la", "Banque", "centrale", "europ\u00e9enne", "L'exc\u00e9dent", "courant", "a", "\u00e9t\u00e9", "de", "25", "4\u00a0milliards", "d'euros", "en\u00a0janvier", "contre", "un", "chiffre", "r\u00e9vis\u00e9", "de", "28", "6\u00a0milliards", "d'euros", "en"], ["Le", "recul", "sur", "une", "r\u00e9forme", "a", "pour", "le", "corps", "social", "le", "m\u00eame", "effet", "qu'un", "coup", "de", "ciseaux", "sur", "le", "cr\u00e2ne", "donn\u00e9", "par", "un", "coiffeur\u00a0:", "il", "provoque", "la", "peur", "du", "prochain", "mouvement", "L'\u00e9chec", "d'aujourd'hui", "pr\u00e9pare", "les", "\u00e9checs", "de", "demain"], ["Le", "groupe", "devrait", "annoncer", "d\u00e9but", "avril", "de", "nouvelles", "mesures", "d'\u00e9conomies", "dans", "sa", "banque", "d'investissement"], ["L'enseigne", "de", "papeterie", "cr\u00e9e", "un", "site", "de", "co-working", "\u00e0", "la", "disposition", "de", "ses", "clients"], ["Coface", "liste", "les", "pays", "qui", "devraient", "red\u00e9marrer", "rapidement", "parmi", "lesquels", "la", "R\u00e9publique", "tch\u00e8que", "et", "la", "Pologne"], ["La", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "ayant", "tourn\u00e9", "au", "fiasco", "Manuel", "Valls", "cherche", "d'autres", "r\u00e9ponses", "Sur", "le\u00a0communautarisme", "\u00a0on", "a", "ferm\u00e9", "les", "yeux\u00a0", "dit-il"], ["Le", "d\u00e9part", "du", "patron", "de", "Telecom", "Italia", "laisse", "enti\u00e8res", "les", "questions", "sur", "la", "strat\u00e9gie"], ["Les", "acteurs", "bancaires", "cherchent", "\u00e0", "s'approprier", "cette", "nouvelle", "technologie", "qui", "pourrait", "les", "menacer"], ["Les", "fonds", "lev\u00e9s", "pour", "entrer", "en", "Bourse", "ont", "fondu", "de", "70\u00a0%", "au", "premier", "trimestre"], ["Le", "bouquet", "payant", "des", "Berlusconi", "est", "en", "perte", "Si", "Vivendi", "l'ach\u00e8te", "c'est", "qu'il", "a", "une", "deuxi\u00e8me", "manoeuvre", "en", "t\u00eate"], ["Bernardo", "Bertolucci", "\u00e9crivain", "et", "r\u00e9alisateur", "76", "ans", "Laurence", "Dors", "ancienne", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9rale", "de", "Renault", "60", "ans", "Laurence", "de", "La", "Ferri\u00e8re", "alpiniste", "59", "ans", "Nicolas", "Houz\u00e9", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "des", "Galeries", "Lafayette", "et", "du", "BHV", "Marais", "41", "ans", "Isabelle", "Huppert", "com\u00e9dienne", "63", "ans", "Marc", "Meneau", "chef"], ["Des", "\u00e9tudes", "\u00e9pid\u00e9miologiques", "avaient", "signa\u00adl\u00e9", "l\u2019effet", "positif", "de", "l\u2019exercice", "physique", "sur", "le", "d\u00e9veloppement", "du", "cancer", "\u00addepuis", "1998", "mais", "le", "m\u00e9canisme", "restait", "incompr\u00e9hensible", "Un", "article", "publi\u00e9", "dans", "\u2009Cell\u00a0Metabolism\u2009", "par", "une", "\u00e9quipe", "danoise", "dirig\u00e9e", "par", "\u00adPernille", "Hojman", "apporte", "la", "clef", "L\u2019\u00e9tude", "men\u00e9e"], ["Intel", "lui", "doit", "son", "succ\u00e8s", "Andy", "Grove", "s'est", "\u00e9teint", "lundi", "Il", "avait", "soixante-dix-neuf", "ans", "Il", "fut", "en", "1968", "aux", "c\u00f4t\u00e9s", "de", "Robert", "Noyce", "et", "de", "Gordon", "Moore", "le", "troisi\u00e8me", "cofondateur", "du", "groupe", "Avant", "de", "prendre", "les", "r\u00eanes", "de", "ce", "g\u00e9ant", "dont", "les", "processeurs", "\u00e9quipent", "encore", "pr\u00e8s", "de", "80\u00a0%", "des", "ordinateurs"], ["Connu", "pour", "la", "retransmission", "en", "direct", "de", "jeux", "vid\u00e9o", "qui", "attire", "100", "millions", "de", "visiteurs", "uniques", "chaque", "mois", "sur", "sa", "plate-forme", "Twitch", "vient", "d'inaugurer", "une", "cha\u00eene", "culinaire", "Rachet\u00e9", "par", "Amazon", "en", "2014", "pour", "1\u00a0milliard", "de", "dollars", "Twitch", "veut", "se", "diversifier", "pour", "concurrencer", "YouTube", "propri\u00e9t\u00e9", "de"], ["Les", "mesures", "l\u00e9gislatives", "et", "la", "conjoncture", "favorisent", "l'entr\u00e9e", "de", "ces", "entreprises", "dans", "la", "commande", "publique", "qui", "repr\u00e9sente", "pr\u00e8s", "de", "70\u00a0milliards", "d'euros", "annuels", "Culturelles", "administratives", "et", "\u00e9conomiques", "certaines", "barri\u00e8res", "doivent", "encore", "\u00eatre", "d\u00e9pass\u00e9es"], ["Aux", "Etats-Unis", "un", "adulte", "sur", "cinq", "n'a", "pas", "acc\u00e8s", "au", "cr\u00e9dit", "bancaire"], ["L'indice", "vedette", "de", "la", "Bourse", "de", "Paris", "est", "repass\u00e9", "sous", "le", "seuil", "symbolique", "de", "4500", "points", "franchi", "la", "veille", "Mardi", "le", "CAC\u00a040", "a", "abandonn\u00e9", "0", "75\u00a0%", "\u00e0", "4472", "63", "points", "dans", "un", "volume", "d'\u00e9changes", "de", "3", "2\u00a0milliards", "d'euros", "Ailleurs", "en", "Europe", "la", "tendance", "\u00e9tait", "aussi", "\u00e0", "la", "baisse\u00a0:", "l'indice", "de", "la", "Bourse"], ["Apple", "peaufine", "la", "comp\u00e9titivit\u00e9", "prix", "de", "sa", "gamme", "de", "quoi", "faire", "patienter", "Wall", "Street"], ["Ils", "demandent", "\u00e0", "l'Etat", "une", "campagne", "de", "contr\u00f4les", "contre", "le", "cabotage", "ill\u00e9gal"], ["Avec", "plusieurs", "entrepreneurs", "du", "Net", "Jacques", "Bolelli", "investit", "dans", "les", "\u00a0pousses\u00a0", "artisanales"], ["Le", "holding", "Qatar", "Luxury", "Group", "\u00e9tudie", "plusieurs", "options", "pour", "la", "marque", "fran\u00e7aise", "Il", "pourrait", "c\u00e9der", "sa\u00a0participation", "ou", "bien", "devoir", "r\u00e9injecter", "des", "capitaux"], ["Air", "France", "a", "renonc\u00e9", "\u00e0\u2009prendre", "livraison", "de", "ses", "deux", "derniers", "Airbus", "A380"], ["L'Europe", "et", "la", "France", "semblent", "plus", "ouverts", "aux\u00a0investisseurs", "chinois", "que", "les", "Etats-Unis"], ["La", "manipulation", "des", "prix", "de", "transfert", "est", "la", "pratique", "la", "plus", "fr\u00e9quente", "d'optimisation", "fiscale", "Il", "s'agit", "de", "la", "valeur", "attribu\u00e9e", "aux", "transactions", "transfrontali\u00e8res", "entre", "les", "soci\u00e9t\u00e9s", "d'un", "m\u00eame", "groupe", "D'o\u00f9", "son", "caract\u00e8re", "d\u00e9terminant", "dans", "le", "calcul", "du", "b\u00e9n\u00e9fice", "fiscal\u00a0:", "c'est", "une", "charge", "qui", "r\u00e9duit"], ["Dani\u00e8le", "Nouy", "pr\u00e9sidente", "du", "r\u00e9gulateur", "unique", "en", "zone", "euro", "voit", "dans", "les", "taux", "bas", "une", "opportunit\u00e9", "pour", "les", "banques", "de", "se", "r\u00e9inventer"], ["Banque", "Populaire", "renouvelle", "son", "accord", "avec", "le", "FEI.", "Les", "banques", "cherchent", "comment", "financer", "l'innovation"], ["Ma", "bi\u00e8re", "mon", "foot", "et", "ma", "t\u00e9l\u00e9", "Avant", "m\u00eame", "que", "l'on", "commence", "\u00e0", "disserter", "sur", "leurs", "liens", "capitalistiques", "ou", "la", "fumeuse", "alliance", "des", "contenants", "et", "des", "contenus", "le", "sport", "et", "les", "m\u00e9dias", "\u00e9taient", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9troitement", "li\u00e9s", "Regardez", "les", "CV", "des", "deux", "hommes", "en", "piste", "pour", "diriger", "la", "Ligue", "de", "football"], ["La", "version", "1", "de", "la", "loi", "contenait", "les\u00a0mesures", "n\u00e9cessaires", "pour", "relancer", "l'embauche", "Le", "recul", "sur", "les", "prud'hommes", "est", "une", "faute"], ["L'essor", "des", "technologies", "propres", "fait", "exploser", "la", "demande", "La", "ru\u00e9e", "vers", "ce", "m\u00e9tal", "d'avenir", "offre", "des", "opportunit\u00e9s", "aux", "groupes", "miniers"], ["Incontestable", "succ\u00e8s", "diplomatique", "la", "COP21", "a", "cr\u00e9\u00e9", "un", "cadre", "de", "coop\u00e9ration", "multilat\u00e9ral", "qu'il", "faut", "maintenant", "exploiter", "Dans", "sa", "version", "actuelle", "l'accord", "de", "Paris", "est", "un", "accord", "d'intention", "plaisant", "\u00e0", "tous", "mais", "ne", "contraignant", "personne", "Pour", "lui", "donner", "de", "la", "consistance", "il", "convient", "de", "mettre", "en"], ["Elus", "et", "industriels", "demandent", "des", "contreparties", "pour", "le", "d\u00e9ploiement", "de", "la", "fibre", "\u00e0", "l'\u00e9ventuel", "rachat", "de", "Bouygues", "Telecom"], ["Ce", "pionnier", "parisien", "qui", "a", "ouvert", "quatre", "antennes", "\u00e0", "l'\u00e9tranger", "s'est", "diversifi\u00e9", "dans", "l'\u00e9v\u00e9nementiel"], ["La", "r\u00e9forme", "de", "la", "proc\u00e9dure", "p\u00e9nale", "adopt\u00e9e", "par", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "doit", "faire", "la", "jonction", "avec", "l'\u00e9tat", "d'urgence", "Elle", "arrive", "mardi", "au", "S\u00e9nat"], ["Le", "groupe", "djihadiste", "Daech", "(Etat", "islamique)", "a", "men\u00e9", "un", "g\u00e9nocide", "une", "politique", "de", "purification", "ethnique", "et", "commis", "des", "crimes", "contre", "l'humanit\u00e9", "\u00e0", "l'encontre", "des", "chr\u00e9tiens", "et", "d'autres", "communaut\u00e9s", "dans", "les", "territoires", "sous", "son", "contr\u00f4le", "au", "Moyen-Orient", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "jeudi", "le", "secr\u00e9taire", "d'Etat", "am\u00e9ricain"], ["Les", "gouvernements", "peuvent-ils", "faire", "le", "job", "quand", "l'argent", "ne", "co\u00fbte", "rien\u00a0"], ["Face", "au", "projet", "de", "mariage", "entre", "Londres", "et", "Francfort", "Euronext", "a", "mandat\u00e9", "deux", "banques-conseils"], ["Si", "la", "situation", "s'am\u00e9liore", "peu", "\u00e0", "peu", "la", "France", "reste", "\u00e0", "la", "tra\u00eene", "par", "rapport", "aux", "pays", "anglo-saxons"], ["La", "milliardaire", "australienne", "a", "vu", "sa", "fortune", "fondre", "en", "raison", "de", "la", "baisse", "du", "cours", "des", "mati\u00e8res", "premi\u00e8res"], ["Le", "patron", "d'ASX", "avait", "travaill\u00e9", "pour", "un", "groupe", "sp\u00e9cialis\u00e9", "dans", "les", "jeux", "d'argent", "Cette", "entreprise", "se", "trouve", "impliqu\u00e9e", "dans", "une", "affaire", "de", "corruption"], ["Bruxelles", "demande", "\u00e0", "l'Esma", "de", "revoir", "des", "normes", "techniques", "Elle", "ne", "permettent", "pas", "de", "lutter", "contre", "la", "sp\u00e9culation"], ["Les", "d\u00e9put\u00e9s", "fran\u00e7ais", "ont", "adopt\u00e9", "une", "taxe", "additionnelle", "sur", "l'huile", "de", "palme", "qui", "fait", "d\u00e9bat"], ["Une", "\u00e9tude", "exclusive", "r\u00e9v\u00e8le", "le", "dynamisme", "de", "ce", "nouveau", "segment", "du", "march\u00e9", "de", "bureaux", "S'agit-il", "d'une", "menace", "pour", "les", "centres", "d'affaires", "et", "d'un", "nouveau", "cas", "d'ub\u00e9risation\u00a0"], ["L'indice", "CAC", "40", "a", "termin\u00e9", "en", "baisse", "de", "0", "78\u00a0%", "lundi", "\u00e0", "4427", "80\u00a0points", "dans", "des", "volumes", "tr\u00e8s", "faibles\u00a0:", "\u00e0", "peine", "2", "6\u00a0milliards", "de", "transactions", "sur", "l'indice", "phare", "parisien", "En", "l'absence", "de", "statistiques", "et", "apr\u00e8s", "les", "deux", "rendez-vous", "r\u00e9ussis", "des", "banques", "centrales", "am\u00e9ricaine", "et", "europ\u00e9enne", "les"], ["Propri\u00e9taire", "de", "Castorama", "et\u00a0Brico", "D\u00e9p\u00f4t", "le", "groupe", "britannique", "dirig\u00e9", "par\u00a0une", "Fran\u00e7aise", "est", "tir\u00e9", "par", "le", "march\u00e9", "outre-Manche"], ["L'entr\u00e9e", "en", "vigueur", "de", "cette", "mesure", "antitabac", "suscite", "des", "inqui\u00e9tudes", "chez", "les", "buralistes"], ["Actility", "Cedexis", "Sigfox", "et", "Synthesio", "font", "leur", "entr\u00e9e", "dans", "le", "classement", "Growth", "50"], ["Sport", ":", "D\u00e9j\u00e0", "\u00e9prouv\u00e9e", "par", "les", "scandales", "de", "corruption", "la", "Fifa", "doit", "aussi", "faire", "face", "\u00e0", "la", "d\u00e9gradation", "de", "ses", "comptes", "En", "2015", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "du", "football", "a", "enregistr\u00e9", "une", "perte", "de", "107", "7\u00a0millions", "d'euros", "a-t-elle", "annonc\u00e9", "ce", "jeudi", "\u00e0", "l'occasion", "de", "son", "comit\u00e9", "ex\u00e9cutif", "Son", "premier"], ["Malgr\u00e9", "son", "beau", "palmar\u00e8s", "la", "marque", "au", "losange", "ne", "s\u2019aligne", "pas", "pour", "gagner", "lors", "de", "cette", "saison", "qui", "d\u00e9bute", "ce", "week-end", "avec", "le", "Grand", "Prix", "de", "Melbourne"], ["Les", "transactions", "transfrontali\u00e8res", "sont", "aujourd'hui", "le", "terrain", "de", "jeu", "des", "fraudeurs", "\u00e0", "la", "TVA", "et", "Bruxelles", "veut", "y\u00a0mettre", "un", "terme"], ["La", "filiale", "du", "groupe", "TF1", "a", "pris", "une", "participation", "majoritaire", "(51\u00a0%)", "dans", "Bonza\u00ef", "Digital", "petite", "soci\u00e9t\u00e9", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "le", "marketing", "digital", "un", "investissement", "qui", "marque", "sa", "volont\u00e9", "de", "se", "renforcer", "dans", "ce", "domaine", "Bonza\u00ef", "a", "g\u00e9n\u00e9r\u00e9", "un", "chiffre", "d'affaires", "d'environ", "5", "millions", "d'euros", "en"], ["La", "firme", "pr\u00e9sente", "un", "nouvel", "iPhone", "Mais", "son", "avenir", "ne\u00a0d\u00e9pend", "pas", "que", "des\u00a0terminaux"], ["La", "Nef", "lance", "le", "compte", "courant", "pour", "les", "professionnels", "La", "coop\u00e9rative", "financi\u00e8re", "devient", "une", "banque", "de", "plein", "exercice"], ["La", "crise", "du", "l\u00e9gume", "breton", "offre", "un", "condens\u00e9", "illustr\u00e9", "des\u00a0raisons", "du", "d\u00e9crochage", "agricole", "fran\u00e7ais"], ["Cin\u00e9maApr\u00e8s", "le", "succ\u00e8s", "d\u2019", "\u2009Hippocrate\u2009", "Thomas", "Lilti", "signe", "un", "nouveau", "film", "sur", "la", "m\u00e9decine", "Une", "r\u00e9ussite", "incarn\u00e9e", "par", "un", "\u00e9patant", "duo", "d\u2019acteurs\u2009:", "Fran\u00e7ois", "Cluzet", "et", "Marianne", "Denicourt"], ["Sur", "les\u00a0trois", "scrutins", "pr\u00e9sidentiels", "organis\u00e9s", "au", "CongoBrazzaville", "au", "Niger", "et", "au", "B\u00e9nin", "deux", "\u00e9taient", "vides", "de", "sens"], ["Lorsqu'une", "entreprise", "se", "finance", "par", "emprunt", "les", "charges", "financi\u00e8res", "sont", "d\u00e9ductibles", "du", "r\u00e9sultat", "fiscal", "Si", "cette", "r\u00e8gle", "vise", "g\u00e9n\u00e9ralement", "\u00e0", "stimuler", "l'investissement", "elle", "constitue", "un", "moyen", "pour", "beaucoup", "d'entreprises", "de", "r\u00e9duire", "leur", "imp\u00f4t", "Plusieurs", "dispositifs", "anti-abus", "ont", "\u00e9t\u00e9", "vot\u00e9s", "dans", "les"], ["Le", "rebond", "r\u00e9cent", "du", "prix", "des", "mati\u00e8res", "premi\u00e8res", "dans", "le", "sillage", "du", "p\u00e9trole", "relance", "l\u2019espoir", "d\u2019une", "normalisation", "Mais", "l\u2019\u00e9quilibre", "durable", "d\u00e9pendra", "du", "retour", "\u00e0", "une", "meilleure", "stabilit\u00e9", "mondiale"], ["Les", "nouvelles", "capacit\u00e9s", "install\u00e9es", "dans", "l'Hexagone", "ont", "recul\u00e9", "de", "4\u00a0%", "en", "2015", "Des", "appels", "d'offres", "devraient", "relancer", "l'activit\u00e9", "d'ici", "\u00e0", "l'an", "prochain"], ["Le", "Salon", "du", "livre", "est", "inaugur\u00e9", "ce", "mercredi", "Ce", "sera", "l'occasion", "de", "saluer", "l'embellie", "du", "secteur", "mais", "aussi", "d'\u00e9valuer", "la", "situation", "critique", "des", "auteurs"], ["Jeux", ":", "Les", "deux", "g\u00e9ants", "des", "jeux", "sportifs", "en", "ligne", "DraftKings", "et", "FanDuel", "ont", "accept\u00e9", "de", "ne", "plus", "admettre", "de", "mises", "de", "joueurs", "de", "l'Etat", "de", "New", "York", "en", "vertu", "d'un", "accord", "conclu", "avec", "le", "procureur", "annonc\u00e9", "lundi", "Ces", "sites", "dits", "de", "Daily", "Fantasy", "Sports", "(DFS)", "une", "comp\u00e9tition", "virtuelle", "appuy\u00e9e", "sur", "le"], ["La", "start-up", "a", "d\u00e9velopp\u00e9", "Surycat", "une", "plate-forme", "de\u00a0connectivit\u00e9", "des", "diff\u00e9rents", "syst\u00e8mes", "de", "donn\u00e9es", "hospitali\u00e8res"], ["Redevances", "prix", "de", "transfert", "paradis", "fiscauxPlus", "r\u00e9pandues", "qu'on", "ne", "le", "pense", "les", "m\u00e9thodes", "visant", "\u00e0", "payer", "le", "moins", "d'imp\u00f4ts", "possible", "sont", "loin", "de", "se", "limiter", "aux", "g\u00e9ants", "du", "num\u00e9rique", "Si", "l'OCDE", "et", "l'Union", "europ\u00e9enne", "s'efforcent", "de", "moderniser", "les", "r\u00e8gles", "de", "la", "fiscalit\u00e9", "internationale", "les", "failles", "persistent", "Tour", "d'horizon", "des", "pratiques", "en", "vigueur"], ["En", "devenant", "membre", "de", "l'\u00e9quipe", "de", "Dilma", "Rousseff", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "\u00e9chapperait", "temporairement", "\u00e0", "la"], ["Face", "aux", "crises", "qu'elle", "traverse", "l'Europe", "ne", "survivra", "que", "si", "elle", "se", "transforme", "profond\u00e9ment", "Qui", "proposera", "une", "conf\u00e9rence", "de", "refondation", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne\u00a0"], ["Le", "patron", "du", "laboratoire", "a\u00a0\u00e9t\u00e9", "mis", "\u00e0", "la", "porte"], ["L'\u00e9ni\u00e8me", "gr\u00e8ve", "des", "contr\u00f4leurs", "a\u00e9riens", "invite", "\u00e0", "penser", "la", "r\u00e9forme", "radicale", "pour", "r\u00e9tablir", "la", "libert\u00e9", "de", "circuler"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "gestion", "ouvre", "ces", "jours-ci", "un", "bureau", "\u00e0", "Miami", "afin", "de", "proposer", "ses", "fonds", "\u00e0", "la", "client\u00e8le", "fortun\u00e9e", "latino-am\u00e9ricaine"], ["Qu'y", "a-t-il", "de", "commun", "entre", "le", "conflit", "arm\u00e9", "dans", "le", "Donbass", "le", "r\u00eave", "n\u00e9o-ottoman", "de", "Recep", "Tayyip", "Erdo\u011fan", "les", "\u00a0nouvelles", "routes", "de", "la", "soie\u00a0", "ou", "encore", "l'accord", "sur", "le", "nucl\u00e9aire", "iranien", "de", "2015\u00a0", "Tout", "simplement", "une", "nouvelle", "donne", "strat\u00e9gique", "dans", "les", "relations", "internationales", "caract\u00e9ris\u00e9e", "par"], ["L'encre", "-\u00a0ou", "plut\u00f4t", "les", "m\u00e9gabits\u00a0-", "n'en", "finit", "plus", "de", "couler", "sur", "la", "g\u00e9n\u00e9ration\u00a0Z", "(\u00e9galement", "baptis\u00e9e", "\u00a0iGen\u00a0", ")", "n\u00e9e", "au", "tournant", "du", "XXIe\u00a0si\u00e8cle", "et", "qui", "d\u00e9j\u00e0", "succ\u00e8de", "aux", "Y", "ou", "\u00a0millenials\u00a0", "Le", "dernier", "rapport", "en", "date", "publi\u00e9", "par", "Innovation", "Group", "annonce", "une", "nouvelle", "r\u00e9volution", "sexuelle\u00a0:", "les", "Z", "se"], ["Paris", "se", "montre", "d\u00e9\u00e7u", "par", "le", "processus", "de", "r\u00e9forme", "de", "l'Icann"], ["Les", "riverains", "appuy\u00e9s", "par", "le", "maire", "de", "l'arrondissement", "d\u00e9noncent", "le", "risque", "d'un", "mini-Sangatte", "au", "coeur", "de", "Paris", "Le", "quartier", "fait", "partie", "de", "ceux", "qui", "comportent", "le", "moins", "de", "places", "d'accueil", "par", "rapport", "au", "reste", "de", "la", "capitale"], ["Les", "exportations", "japonaises", "ont", "baiss\u00e9", "de", "4", "0\u00a0%", "sur", "un", "an", "le", "mois", "dernier", "selon", "le", "minist\u00e8re", "des", "Finances", "En", "janvier", "la", "chute", "avait", "atteint", "12", "9\u00a0%", "Cette", "diff\u00e9rence", "d'un", "mois", "\u00e0", "l'autre", "s'explique", "par", "la", "reprise", "des", "ventes", "(+5", "1\u00a0%", "sur", "un", "an)", "vers", "la", "Chine", "apr\u00e8s", "le", "Nouvel", "An"], ["Hasbro", "et", "Nintendo", "vont", "d\u00e9cliner", "cette", "s\u00e9rie", "japonaise", "culte", "en", "Europe"], ["Jacques-Antoine", "Granjon", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "de", "l'une", "des", "rares", "licornes", "fran\u00e7aises", "est", "l'un", "des", "business", "angel", "les", "plus", "actifs", "de", "France"], ["Des", "nouilles", "au", "lait", "infantile", "en", "passant", "par", "la", "bi\u00e8re", "l'amidon", "est", "une", "composante", "majeure", "de\u00a0l'alimentation", "en", "Chine"], ["Condamn\u00e9e", "en", "Russie", "Savtchenko", "pourrait", "\u00eatre", "\u00e9chang\u00e9e", "contre", "des", "soldats", "russes"], ["Myriam", "El", "Khomri", "Ministre", "du", "Travail", "Xavier", "Bertrand", "Pr\u00e9sident", "des"], ["Le", "gouvernement", "slovaque", "qui", "compte", "des", "repr\u00e9sentants", "d'un", "parti", "anti-europ\u00e9en", "va", "prendre", "la", "t\u00eate", "de", "l'Union"], ["Logement", ":", "La", "r\u00e9gion", "Ile-de-France", "pr\u00e9sid\u00e9e", "par", "Val\u00e9rie", "P\u00e9cresse", "(Les", "R\u00e9publicains)", "a", "adopt\u00e9", "jeudi", "la", "suppression", "du", "financement", "de", "logements", "\u00a0tr\u00e8s", "sociaux\u00a0", "dans", "les", "communes", "qui", "en", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "beaucoup", "une", "mesure", "contre", "laquelle", "a", "vot\u00e9", "la", "gauche", "Sur", "1300", "communes", "franciliennes", "90", "d'entre"], ["La", "succession", "d\u00e9voil\u00e9e", "chez", "Axa", "a", "r\u00e9ussi", "\u00e0\u00a0surprendre", "sans", "inqui\u00e9ter"], ["Quasi", "stable", "jusqu'ici", "la", "masse", "salariale", "de", "l'Etat", "va", "bondir", "de", "3\u00a0%", "en", "2017"], ["Cr\u00e9\u00e9", "en", "2013", "le", "concept", "est", "d\u00e9j\u00e0", "un", "succ\u00e8s", "Dans", "ces", "bistrots", "connect\u00e9s", "les", "clients", "paient", "\u00e0", "l'heure", "et", "consomment", "\u00e0", "volont\u00e9"], ["LCL", "annonce", "\u00e0", "son", "tour", "une", "r\u00e9duction", "de", "son", "r\u00e9seau", "d'ici", "\u00e0", "2019"], ["C'est", "ce", "qu'a", "engrang\u00e9", "le", "film", "de", "Disney", "\u00a0Zootopie\u00a0", "en", "trois", "semaines", "selon", "Box", "Office", "Mojo", "dont", "201", "millions", "aux", "Etats-Unis", "o\u00f9", "il", "arrive", "second", "des", "sorties", "de", "l'ann\u00e9e", "En", "France", "ce", "film", "d'animation", "cumule", "3", "5", "millions", "d'entr\u00e9es", "selon"], ["Le", "trading", "haute", "fr\u00e9quence", "(THF)", "le", "trading", "ultrarapide", "\u00e0", "l'aide", "d'automates", "est", "devenu", "un", "sujet", "clef", "pour", "les", "march\u00e9s", "chercheurs", "et", "r\u00e9gulateurs", "Dans", "leurs", "travaux", "Bruno", "Biais", "Thierry", "Foucault", "et", "Sophie", "Moinas", "s'attachent", "\u00e0", "\u00e9valuer", "les", "cons\u00e9quences", "de", "cette", "course", "de", "vitesse", "sur", "les", "march\u00e9s"], ["Le", "groupe", "d\u00e9veloppe", "son", "enseigne", "Carrefour", "Bio", "Tout", "en", "enrichissant", "l'offre", "de", "la", "marque", "propre", "\u00e9ponyme"], ["Le", "th\u00e8me", ":", "la", "Chine", "id\u00e9ologue", "par", "le", "Parti", "clanique", "et", "familiale", "par", "Confucius", "a", "bel", "et", "bien", "laiss\u00e9", "la", "place", "\u00e0", "une", "soci\u00e9t\u00e9", "plus", "ouverte", "plus", "m\u00e9lang\u00e9e", "plus", "fragile", "aussi", "Au", "fil", "des", "pages", "l'auteur", "propose", "ainsi", "un", "ensemble", "de", "portraits", "divers", "et", "instructifs", "Se", "c\u00f4toient", "ainsi", "une", "chercheuse"], ["La", "transformation", ":", "\u00a0Fin", "2012", "le", "groupe", "\u00e9tait", "au", "bord", "de", "la", "faillite", "et", "a", "d\u00fb", "lever", "2\u00a0milliards", "d'euros", "de", "dettes", "en", "engageant", "son", "dernier", "actif", "le", "plus", "pr\u00e9cieux\u00a0:", "les", "brevets", "Cela", "a", "permis", "de", "gagner", "du", "temps", "mais", "il", "\u00e9tait", "absolument", "n\u00e9cessaire", "de", "transformer", "profond\u00e9ment", "le", "groupe"], ["Le", "Mipim", "s\u2019est", "achev\u00e9", "avec", "une", "fr\u00e9quentation", "record", "depuis", "2008", "La", "reprise", "est", "en", "vue", "pour", "le", "BTP", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "la", "hausse", "des", "ventes", "\u00adde\u00a0logements", "neufs"], ["Malgr\u00e9", "l'annonce", "de", "nombreuses", "mesures", "par", "la", "Banque", "centrale", "europ\u00e9enne", "jeudi", "10\u00a0mars", "la", "Banque", "nationale", "suisse", "a", "maintenu", "son", "taux", "directeur", "\u00e0", "-0", "75\u00a0%", "Il", "est", "\u00e0", "son", "plus", "bas", "niveau", "de", "tous", "les", "temps", "L'institution", "a", "toutefois", "r\u00e9p\u00e9t\u00e9", "qu'elle", "se", "tenait", "pr\u00eate", "\u00e0", "intervenir", "sur", "le", "march\u00e9", "des", "changes"], ["Krzysztof", "Warlikowski", "a", "tenu", "sa", "folle", "promesse", "Son", "\u2009Ph\u00e8dre(s)\u2009", "\u00e0", "l\u2019affiche", "de\u00a0l\u2019Od\u00e9on", "est", "un", "bien", "un", "voyage", "\u00e9pique", "rock", "et", "provoc\u2019", "dans", "la", "t\u00eate", "de", "toutes", "les", "Ph\u00e8dre\u2009:", "vingt-cinq", "si\u00e8cles", "d\u2019un", "d\u00e9sir", "au", "f\u00e9minin", "qui", "tutoie", "le", "scandale", "la", "mort", "d\u00e9fie", "l\u2019ordre", "et", "le", "divin", "On", "craignait", "de", "se", "perdre"], ["Le", "r\u00e9alisateur", "australien", "signe", "un", "film", "100\u2009%", "noir", "brillamment", "mis", "en", "sc\u00e8ne", "o\u00f9", "les", "braqueurs", "de", "banque", "les", "mafieux", "et", "les", "flics", "sont", "parfois", "les", "m\u00eames"], ["L'\u00e9pid\u00e9mie", "de", "grippe", "en", "\u00a0phase", "ascendante", "dans", "la", "plupart", "des", "r\u00e9gions\u00a0", "de", "France", "m\u00e9tropolitaine", "n'a", "toujours", "pas", "atteint", "son", "pic", "a", "indiqu\u00e9", "mercredi", "l'Institut", "de", "veille", "sanitaire", "(InVS)", "Les", "enfants", "sont", "plus", "particuli\u00e8rement", "touch\u00e9s", "par", "cette", "\u00e9pid\u00e9mie", "qui", "reste", "\u00a0majoritairement", "li\u00e9e", "aux"], ["Le", "ma\u00eetre", "du", "documentaire", "am\u00e9ricain", "a", "pass\u00e9", "neuf", "mois", "dans", "un", "quartier", "cosmopolite", "de", "New", "York", "Un", "grand", "bain", "de\u00a0mondialisation"], ["De", "plus", "en", "plus", "de", "jeunes", "pousses", "de", "l'habillement", "misent", "sur", "la", "\u00a0slow", "fashion\u00a0", "la", "consommation", "durable", "Elles", "cherchent", "\u00e0", "s\u00e9duire", "une", "g\u00e9n\u00e9ration", "soucieuse", "de", "l'impact", "social", "et", "environnemental", "de", "leurs", "achats"], ["existent", "selon", "le", "bilan", "de", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "nationale", "des", "offices", "de", "tourisme", "soit", "une", "baisse", "de", "5", "6\u00a0%", "57\u00a0%", "d'entre", "eux", "agissent", "sur", "un", "p\u00e9rim\u00e8tre", "intercommunal", "39\u00a0%", "communal", "et", "4\u00a0%", "intracommunautaire", "A", "terme", "le", "p\u00e9rim\u00e8tre", "de", "ces", "organismes", "g\u00e9n\u00e9ralement", "g\u00e9r\u00e9s", "par", "des", "associations", "et", "des", "r\u00e9gies"], ["\u00cele-de-France", ":", "Les", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "des", "149", "communes", "membres", "du\u00a0Syndicat", "des", "eaux", "d'Ile-de-France", "(Sedif)", "ont", "r\u00e9\u00e9lu", "par", "92\u00a0%", "des", "suffrages", "Andr\u00e9", "Santini", "\u00e0", "leur", "pr\u00e9sidence", "Le", "Sedif", "s'est", "fix\u00e9", "pour", "objectif", "de", "renforcer", "le\u00a0partenariat", "afin", "de", "d\u00e9montrer", "la", "capacit\u00e9", "des", "\u00e9lus", "\u00e0", "travailler", "ensemble", "pour"], ["Gagner", "beaucoup", "d'argent", "en", "peu", "de", "temps", "et", "sans", "formation", "c'est", "ce", "que", "laissent", "miroiter", "de", "nombreux", "sites", "sp\u00e9cialis\u00e9s", "dans", "le", "trading", "sur", "Internet"], ["La", "viticulture", "bio", "progresse", "lentement", "et", "les", "grands", "crus", "s'y", "int\u00e9ressent", "discr\u00e8tement", "Pour", "les", "plus", "modestes", "le", "probl\u00e8me", "reste\u00a0celui", "du", "manque", "de", "valorisation", "sur", "le", "march\u00e9"], ["Les", "salari\u00e9s", "de", "la", "branche", "presse", "de", "Lagard\u00e8re", "(le", "\u00a0JDD\u00a0", "\u00a0Elle\u00a0", "\u00a0T\u00e9l\u00e9", "7", "jours\u00a0", "\u00a0Paris", "Match\u00a0", ")", "ont", "d\u00e9cid\u00e9", "en", "AG", "de", "suspendre", "jusqu'\u00e0", "jeudi", "leur", "gr\u00e8ve", "apr\u00e8s", "avoir", "obtenu", "des", "assurances", "sur", "le", "caract\u00e8re", "\u00a0volontaire\u00a0", "des", "d\u00e9parts", "envisag\u00e9s", "Jeudi", "correspond", "\u00e0", "la", "signature", "du", "compromis"], ["sont", "nomm\u00e9s", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "et", "directrice", "marketing", "et\u00a0communication", "d'Agatha", "Paris"], ["Les", "nouvelles", "indication", "g\u00e9ographique", "prot\u00e9g\u00e9e", "(IGP)", "lanc\u00e9es", "l'\u00e9t\u00e9", "dernier", "n'ont", "pour", "l'instant", "pas", "fait", "\u00e9cole", "hormis", "le", "savon", "de", "Marseille", "Il", "existerait", "pourtant", "de", "100", "\u00e0\u00a0200\u00a0produits", "manufactur\u00e9s", "et", "artisanaux", "susceptibles", "d'\u00eatre", "labellis\u00e9s", "en", "sus", "des", "produits", "agricoles", "Pour", "obtenir"], ["Banque", ":", "L'ex-trader", "Tom", "Hayes", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "mercredi", "par", "la", "justice", "britannique", "\u00e0", "payer", "pr\u00e8s", "de", "880000\u00a0livres", "sterling", "soit", "1", "12\u00a0million", "d'euros", "D'apr\u00e8s", "la", "justice", "l'ancien", "trader", "d'UBS", "et", "de", "Citigroup", "avait", "orchestr\u00e9", "de", "2006", "\u00e0", "2010", "un", "syst\u00e8me", "de", "collusion", "avec", "d'autres", "traders", "afin"], ["Les", "in\u00e9galit\u00e9s", "de", "patrimoine", "se", "sont", "creus\u00e9es", "avec", "le", "boom", "de", "l'immobilier", "et", "de", "la", "Bourse"], ["L'entreprise", "veut", "d\u00e9velopper", "l'emploi", "de\u00a0mat\u00e9riaux", "\u00e0", "base", "de\u00a0chanvre"], ["Le", "barom\u00e8tre", "Agefos", "PME", "note", "un", "regain", "de", "confiance", "des", "dirigeants"], ["Les", "modalit\u00e9s", "du", "retrait", "de", "l'Etat", "des", "a\u00e9roports", "de", "Nice", "et", "de", "Lyon", "suscitent", "la", "pol\u00e9mique"], ["Beaucoup", "voient", "dans", "cette", "technologie", "apparue", "en", "2008", "le", "ferment", "d'une", "r\u00e9volution", "susceptible", "de", "bouleverser", "la", "profession", "bancaire", "Voire", "de", "la", "faire", "dispara\u00eetre", "Les", "grands", "acteurs", "du", "secteur", "organisent", "d\u00e9j\u00e0", "la", "r\u00e9sistance"], ["D\u00e9cret", ":", "Le", "Parlement", "v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien", "contr\u00f4l\u00e9", "par", "l'opposition", "au", "pr\u00e9sident", "Nicol\u00e1s", "Maduro", "a", "refus\u00e9", "jeudi", "d'ent\u00e9riner", "la", "prolongation", "de", "60", "jours", "de", "l'\u00e9tat", "d'", "\u00a0urgence", "\u00e9conomique\u00a0", "d\u00e9cid\u00e9e", "par", "d\u00e9cret", "par", "le", "chef", "de", "l'Etat", "le", "14", "mars", "dernier", "La", "coalition", "d'opposition", "rassembl\u00e9e", "au", "sein", "de", "la", "Table", "de"], ["Le", "secteur", "de", "l\u2019\u00e9nergie", "traverse", "aujourd\u2019hui", "une", "crise", "mondiale", "qui", "d\u00e9stabilise", "les", "grands", "acteurs", "historiques", "en", "France", "comme", "en", "Europe", "L\u2019origine", "de", "la", "crise", "est", "li\u00e9e", "\u00e0", "plusieurs", "facteurs\u2009:", "formidable", "essor", "des", "renouvelables", "chute", "du", "prix", "du", "p\u00e9trole", "politiques", "de", "transition", "\u00e9nerg\u00e9tique"], ["Seize", "films", "en", "salle", "mercredi", "16\u00a0mars", "quinze", "le", "23\u00a0mars", "(dont", "\u00a0Batman", "vs\u00a0Superman\u00a0", "que", "nous", "n'avons", "pas", "pu", "voir", "pour", "en", "rendre", "compte", "dans", "ces", "pages)", "L'encombrement", "est", "tel", "que", "le", "distributeur", "de\u00a0", "\u00a099", "Homes\u00a0", "Wild", "Bunch", "a", "choisi", "de", "sortir", "son", "film", "en", "vid\u00e9o", "\u00e0", "la", "demande", "Pourtant", "en"], ["En", "\u00e0", "peine", "deux", "ans", "Inkshares", "a", "vendu", "les", "droits", "de", "deux", "livres", "pour", "des", "s\u00e9ries", "t\u00e9l\u00e9", "dont", "r\u00e9cemment", "\u00a0The", "Show\u00a0", "par", "Filip", "Syta"], ["A", "concept", "novateur", "mise", "en", "sc\u00e8ne", "novatrice", "Dans", "l'exposition", "Carambolages", "qui", "se", "tient", "au", "Grand", "Palais", "\u00e0", "Paris", "jusqu'au", "4\u00a0juillet", "prochain", "les", "190\u00a0oeuvres", "s'encha\u00eenent", "non", "pas", "par", "ordre", "chronologique", "mais", "selon", "leurs", "points", "communs", "\u00a0On", "ne", "va", "pas", "au", "concert", "pour", "apprendre", "l'histoire", "de", "la"], ["POLITIQUE", ":", "Plus", "de", "44", "8", "millions", "de", "personnes", "\u00e9taient", "inscrites", "sur", "les", "listes", "\u00e9lectorales", "au", "1er", "mars", "2016", "en", "France", "soit", "211000", "\u00e9lecteurs", "de", "plus", "qu'un", "an", "auparavant", "selon", "les", "chiffres", "de", "l'Insee", "diffus\u00e9s", "mercredi", "La", "r\u00e9vision", "\u00e9lectorale", "2015-2016", "a", "\u00e9t\u00e9", "marqu\u00e9e", "par", "la", "r\u00e9ouverture"], ["L'engouement", "des", "investisseurs", "pour", "l'or", "ne", "faiblit", "pas", "Les", "cours", "du", "m\u00e9tal", "pr\u00e9cieux", "sont", "au", "plus", "haut", "depuis", "treize", "mois", "Les", "fonds", "ax\u00e9s", "sur", "les", "mines", "d'or", "s'envolent", "de", "35", "39\u00a0%", "depuis", "d\u00e9but"], ["POLITIQUE", ":", "Les", "adh\u00e9rents", "de", "l'Union", "des", "d\u00e9mocrates", "et", "ind\u00e9pendants", "(UDI)", "se", "sont", "prononc\u00e9s", "\u00e0", "66", "56\u00a0%", "contre", "une", "participation", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "en", "l'absence", "d'un", "accord", "avec", "le", "parti", "Les", "R\u00e9publicains", "sur", "les", "\u00e9lections", "l\u00e9gislatives", "de", "2017", "notamment", "selon", "les", "r\u00e9sultats", "d'une", "consultation"], ["On", "ne", "dit", "pas", "assez", "que", "le", "service", "public", "s\u2019am\u00e9liore\u2009:", "la", "transformation", "num\u00e9rique", "qui", "redonne", "du", "temps", "pour", "l\u2019\u00e9change", "r\u00e9el", "est", "en", "marche"], ["Avec", "le", "bond", "de", "la", "demande", "de", "lithium", "une", "foule", "de", "projets", "miniers", "a", "\u00e9clos", "Et", "de", "nouveaux", "types", "de", "gisements", "ont", "\u00e9t\u00e9", "trouv\u00e9s"], ["Jon", "Rubinstein", "futur", "codirecteur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "Bridgewater", "Associates"], ["Le", "projet", "de", "fusion", "entre", "Siemens", "et", "Gamesa", "soul\u00e8ve", "la", "question", "de", "l\u2019avenir", "des", "champs", "d\u2019Areva"], ["Ce", "sera", "cette", "nuit", "et", "il", "ne", "faudra", "pas", "le", "rater", ":", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "un", "d\u00e9bat", "r\u00e9unira", "sur", "CNN", "les", "cinq", "candidats", "qui", "se", "battent", "pour", "incarner", "la", "rel\u00e8ve", "de", "Barack", "Obama", "On", "passera", "les", "prestations", "de", "Cruz", "le", "Texan", "religieux", "de", "Kasich", "le", "R\u00e9publicain", "mod\u00e9r\u00e9", "et", "de", "Sanders", "le", "socialist", "pour"], ["Dans", "une", "exposition", "on", "a", "plut\u00f4t", "l\u2019habitude", "de", "voir", "une", "vision", "du", "pass\u00e9", "Dans", "celle-ci", "vous", "allez", "d\u00e9couvrir", "une", "vision", "du", "futur", "Pas", "de", "photos", "ni", "de", "peintures", "mais", "des", "maquettes", "et", "des", "vues", "d\u2019architecte\u2009:", "\u2009R\u00e9inventer", "Paris\u2009", "au", "Pavillon", "de", "l\u2019Arsenal", "pr\u00e9sente", "les", "laur\u00e9ats", "du", "grand", "concours"], ["CCM", "Benchmark", "estime", "que", "le", "groupe", "offre", "un", "meilleur", "environnement", "\u00e9ditorial", "aux", "marques", "La", "concurrence", "est", "plus", "sceptique"], ["Jacques-Antoine", "Granjon", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "de", "l\u2019une", "des", "rares", "licornes", "fran\u00e7aises", "est", "l\u2019un", "des", "business", "angel", "les", "plus", "actifs", "de", "France"], ["La", "police", "belge", "d\u00e9fend", "son\u00a0bilan", "face", "aux", "critiques", "fran\u00e7aises", "malgr\u00e9", "un", "manque", "de", "moyens", "et", "des", "probl\u00e8mes", "de", "complexit\u00e9", "administrative"], ["Transport", ":", "Jean-Pierre", "Farandou", "actuel", "pr\u00e9sident", "de", "Keolis", "filiale", "du", "groupe", "SNCF", "d\u00e9di\u00e9e", "au", "transport", "urbain", "a", "\u00e9t\u00e9", "choisi", "par", "le", "gouvernement", "pour", "succ\u00e9der", "\u00e0", "Jacques", "Rapoport", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "la", "branche", "SNCF", "R\u00e9seau", "selon", "la", "lettre", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "\u00a0Mobilettre\u00a0", "Son", "nom", "sera", "officiellement"], ["L\u2019assureur", "italien", "a", "d\u00e9gag\u00e9", "un", "b\u00e9n\u00e9fice", "net", "de", "2\u00a0milliards", "d\u2019euros", "en", "2015", "en", "hausse", "de", "22\u2009%"], ["La", "France", "des", "business", "angels", "est", "en", "retard", "par", "rapport", "aux", "pays", "anglo-saxons", "Quelques", "mesures", "pourraient", "combler", "l'\u00e9cart"], ["Propos", "vagues", "trop", "g\u00e9n\u00e9raux", "ou", "le", "recours", "au", "\u00a0on\u00a0", "sont", "des", "tics", "de", "langage", "r\u00e9v\u00e9lant", "l'absence", "de", "sinc\u00e9rit\u00e9"], ["Les", "prix", "\u00e0", "la", "consommation", "ont", "continu\u00e9", "de", "baisser", "en", "Pologne", "de", "0", "8", "%", "en", "f\u00e9vrier", "en", "glissement", "annuel", "apr\u00e8s", "-\u00a00", "7", "%", "en", "janvier", "et", "-\u00a00", "5", "%", "en", "d\u00e9cembre", "selon", "le", "Bureau", "national", "des", "statistiques", "(GUS)", "Les", "prix", "\u00e0", "la", "consommation", "ont", "baiss\u00e9", "en", "Pologne", "de", "0", "9", "%", "en", "2015", "alors", "que", "la", "croissance", "a"], ["La", "technologie", "ne", "repr\u00e9sente", "plus", "que", "38\u00a0%", "des", "achats", "des", "m\u00e9nages", "contre", "64\u00a0%", "il", "y", "a", "trois", "ans", "\u00e0", "peine", "Image", "d\u00e9grad\u00e9e", "incertitudes", "sur", "la", "revente", "fiscalit\u00e9\u00a0:", "plusieurs", "facteurs", "expliquent", "ce", "retournement", "ultrarapide"], ["Loire", ":", "Le", "groupe", "Staub", "Fonderie", "a", "annonc\u00e9", "au", "comit\u00e9", "d'entreprise", "son", "projet", "de", "fermeture", "d\u00e8s", "cet", "\u00e9t\u00e9", "de", "son", "usine", "de", "Roche-la-Moli\u00e8re", "et", "sa", "d\u00e9cision", "d'investir", "dans", "son", "usine", "de", "Merville", "(Nord)", "pour", "la", "construction", "d'un", "nouveau", "four", "L'activit\u00e9", "logistique", "devrait", "continuer", "jusqu'en", "f\u00e9vrier\u00a02017"], ["Au", "deuxi\u00e8me", "jour", "d'une", "visite", "historique", "Barack", "Obama", "a", "retrouv\u00e9", "lundi", "Ra\u00fal", "Castro", "\u00e0", "La\u00a0Havane", "avec", "la", "volont\u00e9", "de\u00a0d\u00e9montrer", "que", "le", "rapprochement", "engag\u00e9", "il", "y", "a", "quinze", "mois", "avec", "le", "r\u00e9gime", "communiste", "s'accompagne", "de", "changements", "concrets", "sur"], ["L'op\u00e9rateur", "mobile", "a", "perdu", "1", "1\u00a0million", "de", "clients", "grand", "public", "en", "2015", "Mais", "son", "Ebitda", "ajust\u00e9", "progresse", "de", "20\u00a0%", "gr\u00e2ce", "aux", "r\u00e9ductions", "de"], ["Les", "patients", "se", "connectent", "de", "plus", "en", "plus", "les", "chirurgiens", "exercent", "en", "lien", "\u00e9troit", "avec", "les", "nouvelles", "technologies", "et", "les", "h\u00f4pitaux", "accordent", "une", "place", "grandissante", "aux", "dispositifs", "innovants", "A", "l\u2019instar", "de", "la", "robotique", "chirurgicale", "qui", "est", "au", "c\u0153ur", "d\u2019une", "tendance", "de", "fond", "voici", "la", "g\u00e9n\u00e9ralisation"], ["La", "banque", "d'investissement", "de", "BPCE", "cr\u00e9e", "deux", "nouvelles", "cha\u00eenes", "int\u00e9gr\u00e9es", "de", "financement", "par", "les", "march\u00e9s"], ["est", "le", "nouveau", "directeur", "financier", "d'ATR."], ["Le", "mieux", "est", "l'ennemi", "du", "bien", "Pour", "trouver", "du", "rendement", "et", "une", "pr\u00e9tendue", "s\u00e9curit\u00e9", "les", "\u00e9pargnants", "se", "lancent", "parfois", "dans", "des", "op\u00e9rations", "de", "diversification", "hasardeuses", "R\u00e9capitulatif", "des", "pi\u00e8ges", "les", "plus", "fr\u00e9quents"], ["A\u00e9RONAUTIQUE", ":", "Apr\u00e8s", "un", "nouvel", "avertissement", "qui", "avait", "fait", "plonger", "le", "titre", "Zodiac", "Aerospace", "a", "donn\u00e9", "lundi", "des", "nouvelles", "un", "peu", "moins", "mauvaises", "Malgr\u00e9", "les", "retards", "de", "livraison", "de", "si\u00e8ges", "et", "d'\u00e9quipements", "de", "cabine", "le", "chiffre", "d'affaires", "semestriel", "est", "en", "hausse", "de", "7", "1\u00a0\u00a0%", "Et", "si", "les", "retards"], ["Les", "savonniers", "de", "l'Ouest", "s'opposent", "aux", "producteurs", "marseillais", "autour", "de", "l'indication", "g\u00e9ographique", "prot\u00e9g\u00e9e", "(IGP)", "Avec", "2000\u00a0tonnes", "les", "fabricants", "de", "savon", "artisanal", "phoc\u00e9ens", "ne", "repr\u00e9sentent", "que", "10\u00a0%", "de", "la", "production"], ["Le", "retour", "du", "fondateur", "de\u00a0Twitter", "reste", "sujet", "\u00e0\u00a0pol\u00e9mique"], ["Pour", "une", "technologie", "de", "niche", "c'est", "un", "cap", "important", "Pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "en", "2015", "les", "particuliers", "sont", "devenus", "majoritaires", "en", "France", "dans", "les", "achats", "de", "voitures", "\u00e9lectriques", "(57", "4\u00a0%)", "et", "leur", "poids", "ne", "cesse", "de", "progresser", "depuis", "le", "d\u00e9but", "d'ann\u00e9e", "2016", "(58", "6\u00a0%)", "Une", "nouveaut\u00e9", "lorsque", "l'on", "sait"], ["Rien", "ne", "va", "plus", "au", "pays", "des", "maharajas", "M\u00eame", "le", "Maharaja", "Mac", "le", "Big", "Mac", "en", "Inde", "a", "du", "mal", "\u00e0", "se", "vendre", "Au", "point", "o\u00f9", "si", "l'on", "en", "croit", "le", "\u00a0Wall", "Street", "Journal\u00a0", "la", "firme", "am\u00e9ricaine", "d'Oakbrook", "(Illinois)", "a", "opt\u00e9", "depuis", "janvier", "pour", "la", "galette", "de", "poulet", "plus", "\u00e9paisse", "avec", "un", "peu", "de", "piment", "jalape\u00f1o", "et"], ["Le", "gouverneur", "de", "la", "banque", "centrale", "du", "Bangladesh", "Atiur", "Rahman", "a", "d\u00e9missionn\u00e9", "mardi", "apr\u00e8s", "avoir", "attendu", "un", "mois", "avant", "d'informer", "les", "autorit\u00e9s", "du", "vol", "de", "81", "millions", "de", "dollars", "par", "des", "hackers", "Il", "s'agit", "de", "l'une", "des", "plus", "grosses", "fraudes", "bancaires", "de", "ce", "type", "dans", "l'histoire", "Ce", "cyberbraquage", "a"], ["La", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "ayant", "tourn\u00e9", "au", "fiasco", "Manuel", "Valls", "cherche", "d\u2019autres", "r\u00e9ponses", "Sur", "le\u00a0communautarisme", "\u2009on", "a", "ferm\u00e9", "les", "yeux\u2009", "dit-il"], ["La", "fusion", "est", "faite", "et", "le\u00a0march\u00e9", "se", "redresse", "L'irlandais", "CRH", "veut", "une", "baisse", "du", "prix", "des\u00a06", "5\u00a0milliards", "d'euros", "d'actifs", "rachet\u00e9s", "Le\u00a0litige", "est", "en", "cours"], ["\u00a0Je", "fais", "partie", "des", "militants", "de", "l'encadrement", "des", "loyers", "depuis", "fort", "longtemps\u00a0", "a", "rappel\u00e9", "mercredi", "la", "nouvelle", "ministre", "du", "Logement", "Emmanuelle", "Cosse", "en", "faisant", "le", "bilan", "des", "mesures", "de", "la", "loi", "Alur", "entr\u00e9es", "en", "vigueur", "et", "de", "celles", "attendant", "encore", "leur", "texte", "d'application", "A", "Paris", "o\u00f9"], ["La", "chute", "de", "l'indicateur", "de", "prix", "du", "transport", "maritime", "de", "mati\u00e8res", "premi\u00e8res", "doit", "\u00eatre", "prise", "avec", "pr\u00e9caution"], ["\u00c7a", "fait", "dix", "ans", "qu\u2019on", "les", "attend\u2009!", "Au", "si\u00e8cle", "dernier", "ils", "avaient", "renvers\u00e9", "la", "sc\u00e8ne", "\u00e9lectro", "avec", "leur", "premier", "album", "\u2009Cassius", "1999\u2009", "Philippe", "Cerboneschi", "\u2009Zdar\u2009", "et", "Hubert", "Blanc-Francard", "\u2009Boom", "Bass\u2009", "alias", "Cassius", "les", "princes", "de", "la", "French", "Touch", "avaient", "purement", "et", "simplement", "d\u00e9sert\u00e9", "les", "bacs"], ["L\u2019entreprise", "veut", "d\u00e9velopper", "l\u2019emploi", "de\u00a0mat\u00e9riaux", "\u00e0", "base", "de\u00a0chanvre"], ["Selon", "un", "rapport", "de", "l'ONU", "la", "satisfaction", "des", "besoins", "en", "eau", "pourrait", "doper", "la\u00a0croissance", "mondiale", "et\u00a0l'emploi"], ["Transport", ":", "Les", "deux", "premiers", "syndicats", "de", "la", "RATP", "la", "CGT", "et", "l'Unsa", "ont", "d\u00e9clench\u00e9", "mardi", "la", "proc\u00e9dure", "d'alarme", "sociale", "pr\u00e9alable", "\u00e0", "tout", "d\u00e9p\u00f4t", "de", "pr\u00e9avis", "de", "gr\u00e8ve", "pour", "demander", "une", "\u00a0augmentation", "significative\u00a0", "en", "2016", "des", "salaires", "alors", "que", "la", "direction", "veut", "reconduire", "le", "gel", "de", "la", "valeur", "du"], ["La", "firme", "devrait", "annoncer", "le", "lancement", "d\u2019un", "nouvel", "iPad", "Pro"], ["Solairedirect", "et", "Showroompriv\u00e9", "ont", "tent\u00e9", "l'aventure", "boursi\u00e8re", "en", "2015", "Deux", "exp\u00e9riences", "bien", "diff\u00e9rentes"], ["A\u00e9RONAUTIQUE", ":", "Airbus", "a", "annonc\u00e9", "que", "son", "premier", "avion", "construit", "aux", "Etats-Unis", "un", "A321", "avait", "effectu\u00e9", "lundi", "son", "premier", "vol", "d'essai", "avec", "succ\u00e8s", "Il", "s'agit", "du", "premier", "appareil", "sorti", "des", "lignes", "de", "l'usine", "de", "Mobile", "(Alabama)", "inaugur\u00e9e", "au", "mois", "de", "septembre", "dernier", "et", "dot\u00e9e", "d'un", "investissement", "de"], ["C'est", "selon", "Eurostat", "le", "taux", "de", "f\u00e9condit\u00e9", "moyen", "dans", "l'Union", "europ\u00e9enne", "en", "2014", "qui", "n'assure", "pas", "le", "renouvellement", "de", "la", "population", "La", "France", "est", "toujours", "la", "championne", "des", "naissances", "(2", "01\u00a0%)", "La", "plupart", "des", "Etats", "ont", "enregistr\u00e9", "une", "hausse", "de", "leur", "taux", "de", "f\u00e9condit\u00e9", "depuis"], ["L'audio", "livre", "ne", "repr\u00e9sente", "que", "1\u00a0%", "du\u00a0march\u00e9", "de", "l'\u00e9dition", "en", "France", "Port\u00e9", "par", "la", "mobilit\u00e9", "il", "est", "appel\u00e9", "\u00e0", "prendre", "de", "l'ampleur"], ["Quand", "m\u00e9moire", "et", "pol\u00e9mique", "font", "bon", "m\u00e9nage"], ["Et", "si", "le", "continent", "pr\u00e9figurait", "les", "services", "bancaires", "de", "demain\u00a0", "Une", "manne", "que", "se", "disputent", "op\u00e9rateurs", "t\u00e9l\u00e9coms", "et", "banques", "traditionnelles"], ["Le", "g\u00e9ant", "chilien", "du", "cuivre", "a\u00a0vu", "son", "b\u00e9n\u00e9fice", "plonger", "de", "99\u00a0%", "l'an", "dernier", "et\u00a0annonc\u00e9", "la", "suspension", "du\u00a0dividende"], ["Et", "si", "Twitter", "\u00e9tait", "la", "meilleure", "source", "d'information", "du", "monde", "et", "qu'on", "ne", "le", "savait", "pas\u00a0", "Dix", "ans", "apr\u00e8s", "sa", "naissance", "Twitter", "nous", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "la", "mort", "de", "Ben", "Laden", "fait", "vivre", "minute", "par", "minute", "la", "r\u00e9volte", "de", "la", "jeunesse", "iranienne", "C'est", "sur\u00a0ses", "fils", "que", "l'on", "a", "pu", "lire", "la", "premi\u00e8re", "alerte", "sur", "l'affaire"], ["L'ex\u00e9cutif", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "jeudi", "d'augmenter", "de", "1", "2\u00a0%", "le", "point", "d'indice", "des", "fonctionnaires", "qui", "\u00e9tait", "gel\u00e9", "depuis", "2010", "La", "hausse", "aura", "lieu", "en", "deux", "temps\u00a0:", "+\u00a00", "6\u00a0%", "en", "juillet", "et", "+\u00a00", "6\u00a0%", "en", "f\u00e9vrier"], ["France", ":", "Fruit", "d'un", "partenariat", "engag\u00e9", "depuis", "plusieurs", "ann\u00e9es", "avec", "quatre", "minist\u00e8res", "(Agriculture", "Economie", "Environnement", "et", "Logement)", "la", "fili\u00e8re", "for\u00eat-bois", "vient", "de", "se", "doter", "d'un", "outil", "de\u00a0veille", "\u00e9conomique", "mutualis\u00e9e", "(VEM)", "Destin\u00e9", "\u00e0", "renforcer", "la\u00a0comp\u00e9titivit\u00e9", "des", "entreprises", "ce", "site", "Internet"], ["Les", "exigences", "de", "chaque", "organisation", "patronale", "sur", "l'\u00e9volution", "du", "projet", "de", "loi", "sont", "assez", "contrast\u00e9es"], ["Une", "journaliste", "observe", "du", "col", "de", "Mariaud", "pr\u00e8s", "de", "Le", "Vernet", "le", "lieu", "du", "crash", "de", "l'avion", "de", "la", "compagnie", "Germanwings", "que", "son", "pilote", "a", "volontairement", "projet\u00e9", "contre", "la", "montagne", "le", "24", "mars", "2015", "Des", "proches", "des", "149", "victimes", "du", "drame", "se", "sont", "recueillis", "mercredi", "\u00e0", "Barcelone", "et", "\u00e0", "D\u00fcsseldorf", "point", "de"], ["Les", "sites", "d'Alibaba", "ont\u00a0franchi", "la", "barre", "des", "3000\u00a0milliards", "de\u00a0yuans", "(411\u00a0milliards", "d'euros)", "de", "transactions", "en", "un", "an"], ["C'est", "LA", "r\u00e9f\u00e9rence", "qui", "revient", "dans", "la", "bouche", "de", "tous", "les", "jeunes", "entrepreneurs", "de", "la", "mode", "\u00e9thique", "Patagonia", "fond\u00e9e", "au\u00a0d\u00e9but", "des", "ann\u00e9es", "1970", "en", "Californie", "par", "un", "passionn\u00e9", "de", "grimpe", "est\u00a0l'un", "des", "grands", "acteurs", "de", "l'\u00e9quipement", "et", "des", "v\u00eatements", "pour", "les", "sports", "en", "plein", "air", "C'est\u00a0aussi", "le", "premier", "\u00e0"], ["Le", "conseil", "de", "Darty", "recommande", "l\u2019offre", "de\u00a0Conforama", "La\u00a0FNAC", "risque", "d\u2019avoir", "du", "mal", "\u00e0", "surench\u00e9rir"], ["Le", "terroriste", "d'extr\u00eame", "droite", "Anders", "Behring", "Breivik", "qui", "a", "tu\u00e9", "77\u00a0personnes", "en", "Norv\u00e8ge", "en", "2011", "a", "ouvert", "mardi", "le", "proc\u00e8s", "contre", "l'Etat", "sur", "ses", "conditions", "de", "d\u00e9tention", "en", "faisant", "un", "salut", "nazi", "Le", "geste", "lui", "a", "valu", "un", "rappel", "\u00e0", "l'ordre", "de", "la", "part", "de", "la", "juge", "Helen", "Andenaes", "Sekulic", "avant", "de", "lever", "la"], ["Le", "caract\u00e8re", "immat\u00e9riel", "de", "l'\u00e9conomie", "num\u00e9rique", "ouvre", "de", "multiples", "possibilit\u00e9s", "d'optimisation", "fiscale", "La", "plus", "connue", "celle", "employ\u00e9e", "par", "Google", "consiste", "\u00e0", "faire", "remonter", "les", "revenus", "par", "une", "cascade", "de", "holdings", "prenant", "\u00a0en", "sandwich\u00a0", "une", "soci\u00e9t\u00e9", "n\u00e9erlandaise", "entre", "deux", "soci\u00e9t\u00e9s", "irlandaises", "D'o\u00f9"], ["Arriv\u00e9", "en", "2012", "chez", "AXA", "le", "successeur", "d'Henri", "de\u00a0Castries", "a", "grimp\u00e9", "les", "\u00e9chelons", "quatre", "\u00e0", "quatre"], ["Apr\u00e8s", "le", "d\u00e9part", "soudain", "fin", "janvier", "de", "Mario", "Greco", "pour", "prendre", "les", "r\u00eanes", "de", "Zurich", "Insurance", "le", "conseil", "d'administration", "de", "Generali", "lui", "a", "choisi", "un", "successeur", "en", "interne", "Philippe", "Donnet", "patron", "de", "Generali", "Italia", "a", "\u00e9t\u00e9", "nomm\u00e9", "le\u00a017\u00a0mars", "administrateur", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "du", "groupe", "Il", "sera", "assist\u00e9"], ["La", "justice", "russe", "a", "commenc\u00e9", "lundi", "\u00e0", "rendre", "son", "verdict", "dont", "la", "lecture", "devrait", "durer", "une", "dizaine", "d'heures", "dans", "le", "proc\u00e8s", "de", "la", "pilote", "d'h\u00e9licopt\u00e8re", "ukrainienne", "Nadia", "Savtchenko", "accus\u00e9e", "du", "meurtre", "en", "juin\u00a02014", "de", "deux", "journalistes", "russes", "dans", "l'Est", "s\u00e9paratiste", "de", "l'Ukraine", "La", "majorit\u00e9", "des"], ["L'id\u00e9e", "d'\u00e9tendre", "le", "rescrit", "social", "refait", "surface", "sur\u00a0le\u00a0mod\u00e8le", "de", "ce", "qui", "se", "pratique", "sur", "le", "plan", "fiscal"], ["L'Union", "europ\u00e9enne", "s'\u00e9loigne", "de", "l'id\u00e9al", "f\u00e9d\u00e9ral", "de", "ses", "p\u00e8res", "fondateurs", "Sans", "alternative", "en", "vue"], ["Le", "dispositif", "test\u00e9", "depuis", "2013", "est", "salu\u00e9", "sur", "le", "terrain", "Matignon", "veut", "passer", "de", "50000", "\u00e0", "200000", "b\u00e9n\u00e9ficiaires", "d\u2019ici", "\u00e0", "fin", "2017"], ["Les", "deux", "r\u00e9seaux", "repr\u00e9sentent", "plus", "de", "900", "salons", "couvrant", "tout", "le", "spectre", "commercial", "du", "low", "cost", "au", "plus", "luxueux"], ["Les", "nouvelles", "normes", "phytosanitaires", "pourraient", "co\u00fbter", "10000\u00a0emplois"], ["Les", "maires", "d\u2019Europe", "sonnent", "l\u2019alarme", "sur", "les", "r\u00e8gles", "de", "Bruxelles", "concernant", "les", "\u00e9missions"], ["MARITIME", ":", "Apr\u00e8s", "une", "premi\u00e8re", "lecture", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "nationale", "jug\u00e9e", "globalement", "satisfaisante", "par", "le", "monde", "maritime", "la", "proposition", "de", "loi", "du", "d\u00e9put\u00e9", "Arnaud", "Leroy", "pour", "la", "Croissance", "bleue", "est", "en", "d\u00e9bat", "au", "S\u00e9nat", "Et", "des", "professionnels", "s'inqui\u00e8tent", "d\u00e9j\u00e0", "de", "la", "reculade", "du", "gouvernement", "qui", "a", "d\u00e9pos\u00e9"], ["Malgr\u00e9", "un", "plan", "de", "transformation", "les", "ind\u00e9pendants", "demeurent", "tr\u00e8s", "critiques"], ["\u00ce", "le-de-", "F", "rance", ":", "Les", "\u00e9lus", "de", "Fleury-M\u00e9rogis", "ont", "exprim\u00e9", "leur", "inqui\u00e9tude", "sur", "le", "sort", "de", "l'usine", "de", "peinture", "auto", "Bollig", "&", "Kemper", "dont", "Nippon", "Paint", "vient", "de", "prendre", "le", "contr\u00f4le", "Le", "site", "fournisseur", "de", "Renault", "et", "de", "Peugeot", "est", "v\u00e9tuste", "La", "mairie", "craint", "que", "le", "projet", "de", "r\u00e9novation", "de", "l'usine"], ["Alors", "qu'Alain", "Jupp\u00e9", "creuse", "l'\u00e9cart", "avec", "Nicolas", "Sarkozy", "dans", "les", "sondages", "pour", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "la", "gauche", "tente", "de", "l'atteindre\u2026", "difficilement"], ["Le", "dixi\u00e8me", "rapport", "\u00a0Global", "Risks\u00a0", "du", "Forum", "\u00e9conomique", "mondial", "de", "Davos", "consacr\u00e9", "aux", "menaces", "pesant", "sur", "l'\u00e9conomie", "de", "la", "plan\u00e8te", "place", "d\u00e9sormais", "le", "changement", "climatique", "\u00e0", "la", "premi\u00e8re", "place", "Pour", "Isabelle", "Spiegel", "directrice", "Europe", "d'Arcadis", "les", "entreprises", "doivent", "faire", "de", "cette", "menace", "une"], ["Le", "secteur", "de", "la", "banque", "et", "de", "l'assurance", "t\u00e2tonne", "encore", "sur", "la", "strat\u00e9gie", "\u00e0", "adopter", "face", "aux", "FinTech"], ["DISTRIBUTION", ":", "Arriv\u00e9e", "au", "terme", "des", "25\u00a0jours", "ouvr\u00e9s", "de", "la", "Phase", "1", "dans", "le", "cadre", "de", "l'examen", "du", "projet", "d'acquisition", "de", "Darty", "notifi\u00e9e", "par", "FNAC", "le", "17", "f\u00e9vrier", "l'Autorit\u00e9", "de", "la", "concurrence", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "l'ouverture", "d'une", "\u00a0", "\u00a0phase", "d'examen", "approfondi\u00a0", "dans", "un", "d\u00e9lai", "de", "65", "jours", "ouvr\u00e9s", "voire"], ["La", "p\u00e9pite", "chinoise", "Come", "Rent", "Me", "qualifi\u00e9e", "d'Uber", "des", "escorts", "vient", "de", "lever", "770000\u00a0dollars", "Elle", "vise", "\u00e0", "aider", "les", "jeunes", "Chinois", "\u00e0", "se", "rencontrer", "en", "contournant", "la", "r\u00e9gulation", "tr\u00e8s", "stricte", "du", "pays", "en", "mati\u00e8re", "de", "sexe"], ["La", "compagnie", "allemande", "s'attend", "\u00e0", "une", "baisse", "de\u00a0ses\u00a0recettes", "unitaires", "du\u00a0fait", "de", "l'offre", "\u00e9largie", "chez\u00a0sa", "filiale", "Eurowings"], ["Le", "billet", "vert", "a", "subi", "une", "correction", "g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e", "apr\u00e8s", "la", "r\u00e9union", "de", "la", "R\u00e9serve", "f\u00e9d\u00e9rale", "L'euro", "est", "remont\u00e9", "au-del\u00e0", "de", "1", "13", "dollar", "et", "le", "billet", "vert", "a", "chut\u00e9", "jusqu'\u00e0", "110\u00a0yens"], ["Pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "en", "2015", "les", "ventes", "des", "particuliers", "ont", "d\u00e9pass\u00e9", "celles", "des", "flottes", "incit\u00e9s", "notamment", "par", "des", "mesures", "fiscales"], ["L'am\u00e9ricain", "et", "le", "fran\u00e7ais", "s'allient", "pour", "doper", "leur", "nombre", "d'abonn\u00e9s"], ["Juillet\u00a01982", "Andr\u00e9", "Bamberski", "apprend", "la", "mort", "de", "sa", "fille", "Kalinka", "dans", "des", "circonstances", "myst\u00e9rieuses", "Les", "trois", "d\u00e9cennies", "suivantes", "il", "m\u00e8nera", "un", "interminable", "combat", "judiciaire", "pour", "faire", "compara\u00eetre", "devant", "les", "tribunaux", "fran\u00e7ais", "celui", "qui", "a", "caus\u00e9", "le", "d\u00e9c\u00e8s", "de", "son", "enfant\u2009:", "Dieter", "Krombach", "un"], ["Au", "moins", "119", "personnes", "dont", "22", "enfants", "ont", "p\u00e9ri", "dans", "des", "frappes", "de", "la", "coalition", "arabe", "sur", "un", "march\u00e9", "du", "nord", "du", "Y\u00e9men", "l'un", "des", "bilans", "les", "plus", "lourds", "dans", "le", "conflit", "depuis", "pr\u00e8s", "d'un", "an", "Les", "raids", "a\u00e9riens", "ont", "\u00e9t\u00e9", "men\u00e9s", "mardi", "dans", "la", "province", "de", "Hajja", "par", "la", "coalition", "arabe", "qui", "soutient"], ["Sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "les", "LBO", "sur", "les", "PME", "Pragma", "Capital", "vient", "de", "d\u00e9signer", "comme", "nouveau", "pr\u00e9sident", "de", "son", "directoire", "Arnaud", "Leclercq", "que", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "d'investissement", "avait", "recrut\u00e9", "au", "d\u00e9but", "de", "2015", "alors", "qu'il", "officiait", "au", "sein", "du", "fonds", "belge", "Gimv", "Dans", "cette", "fonction", "ce", "dernier", "succ\u00e8de", "\u00e0", "Jean-Pierre"], ["Les", "Kurdes", "syriens", "ont", "proclam\u00e9", "jeudi", "une", "r\u00e9gion", "f\u00e9d\u00e9rale", "dans", "le", "nord", "de", "la", "Syrie", "un", "pas", "de", "plus", "vers", "l'autonomie", "qui", "risque", "de", "compliquer", "les", "d\u00e9licates", "n\u00e9gociations", "de", "paix", "de", "Gen\u00e8ve", "dont", "ils", "sont", "exclus", "engag\u00e9es", "par", "l'ONU", "avec", "le", "r\u00e9gime", "et", "l'opposition", "Damas", "et", "l'opposition", "ont", "rejet\u00e9"], ["Dilma", "Rousseff", "plus", "que", "jamais", "fragi\u00adlis\u00e9e", "par", "la\u00a0nomination", "de", "Lula"], ["A", "l'\u00e2ge", "de", "quatre-vingt-un", "ans", "Serge", "Kampf", "s'est", "\u00e9teint", "dans", "sa", "ville", "natale", "de", "Grenoble", "L'embl\u00e9matique", "patron", "est", "connu", "pour", "avoir", "fond\u00e9", "le", "groupe", "fran\u00e7ais", "de", "services", "informatiques", "Capgemini", "l'une", "des", "plus", "belles", "r\u00e9ussites", "entrepreuneriales", "fran\u00e7aises", "-", "12\u00a0milliards", "d'euros", "de", "chiffre"], ["Au", "cours", "d\u2019un", "voyage", "en", "Californie", "pour", "son", "MBA", "Eric", "Gaigneux", "a", "d\u00e9couvert", "que", "les", "salari\u00e9s", "de", "Cisco", "et", "Google", "rechargeaient", "leur", "voiture", "\u00e9lectrique", "sur", "leur", "lieu", "de", "travail", "Cet", "ancien", "directeur", "financier", "a", "repris", "cette", "id\u00e9e", "pour", "cr\u00e9er", "Ze-Watt", "\u00e0", "Toulouse", "qui", "propose", "un", "service", "clefs", "en", "main", "La"], ["Bourse", ":", "Ils", "\u00e9taient", "sur", "le", "banc", "des", "accus\u00e9s", "ces", "derniers", "mois", "apr\u00e8s", "la", "chute", "de", "la", "Bourse", "de", "Shanghai", "les", "pr\u00eats", "sur", "marge", "vont", "pouvoir", "sous", "condition", "refaire", "leur", "apparition", "C'est", "ce", "qu'a", "annonc\u00e9", "le", "China", "Securities", "Finance", "Corporation", "l'organisme", "qui", "pr\u00eate", "de", "l'argent", "aux", "courtiers", "pour", "le"], ["ASSURANCE", ":", "Le", "conseil", "d'administration", "de", "l'assureur", "italien", "Generali", "a", "ent\u00e9rin\u00e9", "jeudi", "la", "nomination", "du", "Fran\u00e7ais", "Philippe", "Donnet", "en", "tant", "qu'administrateur", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "en", "remplacement", "de", "Mario", "Greco", "parti", "chez", "Zurich", "Insurance", "Group", "(", "\u00a0Les\u00a0Echos\u00a0", "du", "11", "mars)", "L'actuel", "directeur", "des", "activit\u00e9s", "de"], ["La", "pr\u00e9sidente", "se", "d\u00e9fend", "bec", "et", "ongles", "La", "Cour", "supr\u00eame", "a", "retir\u00e9", "au", "juge", "Moro", "le", "dossier", "Lula"], ["SOCIAL", ":", "La", "CFE-CGC", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "lundi", "de", "ne", "pas", "se", "joindre", "aux", "gr\u00e8ves", "et", "manifestations", "contre", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "pr\u00e9vues", "le", "31\u00a0mars", "par", "sept", "autres", "syndicats", "dont", "FO", "la", "CGT", "et", "l'Unef", "\u00a0Nous", "n'allons", "pas", "appeler", "\u00e0", "la", "mobilisation", "du", "31\u00a0mars", "qui", "r\u00e9clame", "un", "retrait", "du", "texte", "Le", "texte", "ne", "nous"], ["Le", "propos", ":", "Tout", "commence", "le", "22\u00a0avril", "1500", "avec", "un", "gentilhomme", "portugais", "Pedro", "Alvares", "Cabral", "Ce", "jour-l\u00e0", "ses", "marins", "voient", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "\u00a0une", "grande", "montagne\u00a0", "et", "plus", "loin", "\u00a0des", "terres", "plates\u00a0", "L'histoire", "du", "Br\u00e9sil", "ne", "fait", "que", "commencer", "Aujourd'hui", "c'est", "une", "toute", "autre", "histoire\u00a0:"], ["La", "BCE", "poursuit", "sa", "politique", "\u00e9conomique", "tr\u00e8s", "offensive", "de", "\u00a0quantitative", "easing\u00a0", "(QE)", "pour", "relancer", "la", "zone", "euro", "Les", "effets", "tardent", "pourtant", "\u00e0", "appara\u00eetre", "alors", "que", "les", "risques", "commencent", "\u00e0", "se", "dessiner", "estime", "Sylvester", "Eijffinger", "professeur", "d'\u00e9conomie", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "de", "Tilburg", "(Pays-Bas)", "Plus"], ["Les", "patients", "se", "connectent", "de", "plus", "en", "plus", "les", "chirurgiens", "exercent", "en", "lien", "\u00e9troit", "avec", "les", "nouvelles", "technologies", "et", "les", "h\u00f4pitaux", "accordent", "une", "place", "grandissante", "aux", "dispositifs", "innovants", "A", "l'instar", "de", "la", "robotique", "chirurgicale", "qui", "est", "au", "coeur", "d'une", "tendance", "de", "fond", "voici", "la", "g\u00e9n\u00e9ralisation"], ["Le", "d\u00e9ficit", "du", "r\u00e9gime", "g\u00e9n\u00e9ral", "a", "\u00e9t\u00e9", "ramen\u00e9", "\u00e0", "6", "6\u00a0milliards", "en", "2015", "en", "dessous", "du", "niveau", "de", "2008", "mais", "encore", "loin", "de"], ["Le", "d\u00e9bat", "qu'a", "provoqu\u00e9", "l'avant-projet", "de", "la", "loi", "travail", "frappe", "par", "l'impr\u00e9cision", "de", "l'horizon", "temporel", "des", "effets", "\u00e0", "en", "attendre", "Les", "r\u00e9formes", "envisag\u00e9es", "sont", "de", "nature", "essentiellement", "structurelle", "et", "leurs", "effets", "ne", "peuvent", "appara\u00eetre", "qu'\u00e0", "relativement", "long", "terme", "Il", "est", "donc", "illusoire", "de", "penser"], ["Les", "\u00e9lus", "veulent", "que", "soit", "compens\u00e9e", "la", "hausse", "des", "salaires", "des", "fonctionnaires", "Bercy", "rappelle", "les", "gestes", "d\u00e9j\u00e0", "effectu\u00e9s", "et", "l'am\u00e9lioration", "des", "finances", "locales"], ["Ses", "concurrentes", "d\u00e9noncent", "\u00a0un", "amendement", "sur", "mesure\u00a0"], ["L'ancien", "vice-pr\u00e9sident", "congolais", "Jean-Pierre", "Bemba", "a", "\u00e9t\u00e9", "reconnu", "coupable", "de", "crimes", "de", "guerre", "lundi", "par", "la", "Cour", "p\u00e9nale", "internationale", "(CPI)", "pour", "des", "faits", "commis", "en", "R\u00e9publique", "centrafricaine", "en\u00a02002", "et\u00a02003", "Ces", "crimes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "perp\u00e9tr\u00e9s", "lors", "d'une", "op\u00e9ration", "men\u00e9e", "en", "RCA", "par", "un", "contingent", "du"], ["\u00e9NERGIE", ":", "Corinne", "de", "Bilbao", "prend", "la", "t\u00eate", "de", "la", "branche", "fran\u00e7aise", "du", "conglom\u00e9rat", "am\u00e9ricain", "General", "Electric", "(GE)", "apr\u00e8s", "le", "d\u00e9part", "de", "Clara", "Gaymard", "en", "f\u00e9vrier", "a", "annonc\u00e9", "le", "groupe", "Jusque-l\u00e0", "directrice", "g\u00e9n\u00e9rale", "des", "ventes", "de", "l'entit\u00e9", "Subsea", "de", "GE", "Oil", "and", "Gas", "Corinne", "de", "Bilbao", "a", "fait", "la"], ["Pour", "S", "la", "hausse", "des", "r\u00e9sultats", "en", "France", "ne", "compensera", "pas", "les", "difficult\u00e9s", "du", "Br\u00e9sil"], ["La", "chute", "de", "Dilma", "Rousseff", "para\u00eet", "d\u00e9sormais", "in\u00e9luctable", "La", "pr\u00e9sidente", "br\u00e9silienne", "a", "br\u00fbl\u00e9", "ses", "derni\u00e8res", "cartouches", "en", "cherchant", "\u00e0\u00a0faire", "revenir", "Lula", "Face", "\u00e0", "la", "col\u00e8re", "de\u00a0la\u00a0rue", "le", "Congr\u00e8s", "n'a", "plus", "d'autre", "choix", "que", "d'abr\u00e9ger", "son\u00a0mandat"], ["Quatre", "soci\u00e9t\u00e9s", "d'Euratechnologies", "sont", "parties", "cette", "semaine", "\u00e0", "la", "d\u00e9couverte", "du", "march\u00e9", "britannique", "Immersion"], ["Vincent", "Bollor\u00e9", "resserre", "son", "emprise", "sur", "Telecom", "Italia", "Marco", "Patuano", "le", "patron", "de", "l'op\u00e9rateur", "t\u00e9l\u00e9coms", "a", "d\u00e9missionn\u00e9", "lundi"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "re\u00e7oit", "les", "pr\u00e9sidents", "des", "deux", "Chambres"], ["Quatre", "mois", "apr\u00e8s", "les", "\u00e9v\u00e9nements", "du", "13\u00a0novembre", "2015", "et", "l'assault", "qui", "a", "suivi", "\u00e0", "Saint-Denis", "contre", "un", "repaire", "terroriste", "la", "pr\u00e9fecture", "de", "r\u00e9gion", "Ile-de-France", "a", "accompagn\u00e9", "325\u00a0entreprises", "via", "le", "\u00a0correspondant", "unique\u00a0", "nomm\u00e9", "\u00e0", "cet", "effet", "76\u00a0%", "sont", "parisiennes", "dont", "34\u00a0%", "situ\u00e9es", "dans", "les", "10e", "et"], ["La", "fili\u00e8re", "a", "b\u00e9n\u00e9fici\u00e9", "d'un", "environnement", "porteur", "en", "2015"], ["L'Union", "europ\u00e9enne", "comme", "le", "Royaume-Uni", "ressentiront", "le", "co\u00fbt", "d'un", "Brexit", "mais", "les", "Britanniques", "paieront", "le", "prix", "fort"], ["Le", "sp\u00e9cialiste", "des", "terminaux", "de", "paiement", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "son", "nouveau", "plan", "strat\u00e9gique"], ["L\u2019adoption", "de", "la", "technologie", "sera", "graduelle", "Elle", "d\u00e9pendra", "des", "b\u00e9n\u00e9fices", "concrets", "pour", "les", "utilisateurs", "et", "les", "acteurs", "\u00e9conomiques"], ["Le", "jeune", "fondateur", "de", "l'application", "a", "pass\u00e9", "deux", "jours", "\u00e0", "Paris"], ["La", "City", "appr\u00e9cie", "la", "promotion", "de", "Jean-S\u00e9bastien", "Jacques", "chez", "Rio", "Tinto"], ["Loin", "du", "tumulte", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "civile", "elle", "continue", "juste", "de", "faire", "Elle", "agit", "r\u00e9ussit", "et", "f\u00e9d\u00e8re", "des", "gens", "heureux"], ["Voil\u00e0", "un", "nouvel", "exemple", "de", "concorde", "outre-Rhin", "qui", "devrait", "faire", "r\u00e9fl\u00e9chir", "en", "France", "En", "d\u00e9pit", "de", "tensions", "politiques", "exacerb\u00e9es", "par", "la", "crise", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "et", "la", "mont\u00e9e", "inqui\u00e9tante", "du", "populisme", "la", "CDU", "d'Angela", "Merkel", "et", "le", "SPD", "de", "Sigmar", "Gabriel", "ont", "trouv\u00e9", "un", "accord", "sur", "le", "projet", "de", "budget"], ["Le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "C\u00f4te", "d'Ivoire", "l'affirme\u00a0:", "la", "hausse", "du", "PIB", "est", "sensiblement", "sup\u00e9rieure", "aux", "estimations", "du", "FMI", "(+8", "6\u00a0%)", "et", "ce", "pour", "la", "quatri\u00e8me", "ann\u00e9e"], ["Il", "faut", "un", "pr\u00e9sident", "qui", "donne", "une", "vision", "et", "se", "projette", "sur", "la", "prochaine", "d\u00e9cennie"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "va", "cesser", "de", "d\u00e9velopper", "son", "application", "pour", "BlackBerry", "D'ici", "\u00e0", "la", "fin", "de", "l'ann\u00e9e", "Facebook", "imitant", "sa", "filiale", "WhatsApp", "n'effectuera", "plus", "les", "mises", "\u00e0", "jour", "n\u00e9cessaires", "pour", "que", "le", "logiciel", "fonctionne", "sur", "l'OS", "mobile", "BlackBerry\u00a010", "De", "quoi", "plomber", "les", "ventes", "du", "canadien", "qui"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "finlandaise", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "la", "gestion", "d'informations", "pour", "les", "entreprises", "va\u00a0ouvrir", "un", "bureau", "\u00e0\u00a0Paris"], ["Ancien", "directeur", "de", "la", "marque", "de\u00a0pr\u00eat-\u00e0-porter", "Barbara", "Bui", "puis", "du", "chausseur", "Pierre", "Hardy", "Uriel", "Karsenti", "a", "pass\u00e9", "des", "ann\u00e9es", "\u00e0", "courir", "les", "d\u00e9fil\u00e9s", "Depuis", "trois", "ans", "il", "a", "pris", "le", "contre-pied", "de", "ses", "anciens", "employeurs", "en", "cr\u00e9ant", "Maison", "Standards", "\u00a0Pas", "de", "marketing", "de", "d\u00e9fil\u00e9s", "de", "saisons", "de", "soldes"], ["Une", "fois", "n'est", "pas", "coutume", "le", "produit", "mis", "en", "avant", "aujourd'hui", "est", "un", "livre", "La", "20e", "\u00e9dition", "d'un", "livre", "plus", "exactement", "Olivier", "Ezratty", "publie", "la", "nouvelle", "version", "de", "son", "\u00a0Guide", "des", "Startups", "2016\u00a0", "disponible", "en", "simple", "t\u00e9l\u00e9chargement", "sur", "son", "blog", "Quelques", "nouveaut\u00e9s", "comme", "le", "tableau", "des", "start-up"], ["A", "quoi", "servira", "une", "montre", "en", "2020\u00a0", "De", "la", "r\u00e9ponse", "d\u00e9pend", "l'issue", "du", "match", "entre", "montres", "connect\u00e9es", "et", "horlogerie", "helv\u00e9tique", "multicentenaire"], ["Tandis", "que", "selon", "nos", "informations", "le", "comit\u00e9", "de", "notation", "de", "Standard", "&", "Poor's", "\u00e9tait", "r\u00e9uni", "pour", "statuer", "sur", "la", "note", "du", "groupe", "Casino", "(alors", "que", "S", "&", "P", "a", "jusqu'au", "15\u00a0avril", "pour", "le", "faire)", "le", "site", "du", "\u00a0Wall", "Street", "Journal\u00a0", "citant", "des", "sources", "proches", "du", "dossier", "affirmait", "que", "le", "distributeur", "fran\u00e7ais"], ["Le", "p\u00e9trolier", "a", "enregistr\u00e9", "une", "perte", "record", "de", "8", "5\u00a0milliards", "de", "dollars", "en", "2015", "Le", "groupe", "a", "souffert", "de", "la", "chute", "des", "prix", "du", "p\u00e9trole", "et", "de", "la", "faiblesse", "du", "r\u00e9al"], ["\u00eele-de-France", ":", "D\u00e9j\u00e0", "pr\u00e9sente", "dans", "le", "financement", "de", "projets", "du", "Grand", "Paris", "la", "Caisse", "d'Epargne", "d'Ile-de-France", "va", "consacrer", "3", "milliards", "d'euros", "suppl\u00e9mentaires", "au", "d\u00e9veloppement", "\u00e9conomique", "de", "la", "r\u00e9gion", "parisienne", "La", "banque", "r\u00e9gionale", "du", "groupe", "BPCE", "qui", "n'intervient", "que", "sur", "son", "territoire", "va"], ["Le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "sera", "pr\u00e9sent\u00e9", "jeudi", "en", "Conseil", "des", "ministres", "C'est", "le", "Conseil", "d'Etat", "qui", "a", "pr\u00e9conis\u00e9", "de", "retirer", "les", "principes", "Badinter"], ["A\u00e9RIEN", ":", "La", "direction", "d'Air", "France", "et", "les", "syndicats", "de", "pilotes", "ont", "convenu", "de", "prolonger", "leurs", "n\u00e9gociations", "sur", "la", "productivit\u00e9", "et", "l'emploi", "avec", "des", "s\u00e9ances", "suppl\u00e9mentaires", "le", "29", "mars", "et", "le", "1er", "avril", "a\u00a0appris", "l'AFP", "mercredi", "de", "sources", "syndicales", "Le", "cycle", "de", "n\u00e9gociations", "entam\u00e9", "le", "10", "mars", "\u00e9tait"], ["Christophe", "Sirugue", "le\u00a0rapporteur", "du", "projet", "la", "loi", "travail", "veut", "mieux", "prot\u00e9ger", "les", "salari\u00e9s"], ["Trop", "de", "miels", "sont", "impurs", "voire", "fraud\u00e9s", "Or", "le", "consommateur", "veut", "une", "information", "fiable", "et", "les", "entreprises", "n'ont", "plus", "le", "droit", "\u00e0", "l'erreur\u00a0:", "Vincent", "Michaud", "PDG", "de", "l'un", "des", "leaders", "du", "secteur", "a", "mis", "en", "route", "ce", "mois-ci", "un", "laboratoire", "de", "pointe", "pour", "d\u00e9cortiquer", "les", "miels", "qu'il", "commercialise", "Comme"], ["Le", "g\u00e9ant", "fran\u00e7ais", "du", "VTC", "ouvre", "un", "centre", "de", "maintenance", "dans", "l'usine", "ferm\u00e9e", "en", "2014", "Cette", "installation", "lui", "permettra", "de", "faire", "des", "gains", "de", "productivit\u00e9"], ["Le", "constructeur", "automobile", "et", "le", "concurrent", "d'Uber", "lancent", "un", "nouveau", "service", "de", "location", "courte", "dur\u00e9e", "aux", "Etats-Unis"], ["L'article", "est", "paru", "en", "d\u00e9but", "d'ann\u00e9e", "dans", "la", "revue", "trimestrielle", "\u00a0McKinsey", "Quarterly\u00a0", "mais", "son", "th\u00e8me", "est", "intemporel\u00a0:", "la", "majorit\u00e9", "des", "livres", "sur", "le", "management", "et", "le", "leadership", "n'ont", "aucun", "int\u00e9r\u00eat", "Et", "c'est", "l'auteur", "d'une", "quinzaine", "d'ouvrages", "de", "ce", "type", "mais", "aussi", "professeur", "\u00e0", "Stanford", "Jeffrey"], ["Bpifrance", "promeut", "l'alliance", "des", "cr\u00e9ateurs", "et", "du", "savoir-faire", "traditionnels", "avec", "la", "tech"], ["In\u00e8s", "de", "la", "Fressange", "est", "arriv\u00e9e", "\u00e0", "un", "accord", "avec", "son", "ex-gouvernante", "qu'elle", "employait", "et", "logeait", "dans", "des", "conditions", "litigieuses", "dans", "sa", "propri\u00e9t\u00e9", "de", "Tarascon", "mettant", "un", "terme", "aux", "poursuites", "qui", "la", "visaient", "a", "constat\u00e9", "jeudi", "le", "conseil", "de", "prud'hommes", "d'Arles", "Les", "conditions", "financi\u00e8res", "de"], ["Khamenei", "fait", "de\u00a0l'\u00e9conomie", "sa", "priorit\u00e9", "\u00e0", "l'occasion", "du", "Nouvel", "An", "perse"], ["Grotesque", "brutal", "raciste", "misogyne", "vulgaire", "simpliste", "r\u00e9actionnaire", "ignorant", "arrogant", "d\u00e9magogue", "dangereux\u2026", "Donald", "Trump", "collectionne", "les", "adjectifs", "infamants", "et", "les", "jugements", "sans", "appel", "Et", "il", "les", "m\u00e9rite", "tous", "\u00e0", "des", "degr\u00e9s", "divers", "mais", "g\u00e9n\u00e9ralement", "\u00e9lev\u00e9s", "Malgr\u00e9", "tout", "il", "enflamme", "les"], ["Le", "d\u00e9sengagement", "de", "Moscou", "en", "Syrie", "en", "fait", "paradoxalement", "l\u2019acteur", "central", "de", "l\u2019avenir", "du", "pays"], ["dont", "100", "au", "sein", "des", "725", "postes", "de", "la", "r\u00e9daction", "c'est", "ce", "que", "pr\u00e9voit", "de", "supprimer", "le", "groupe", "Guardian\u00a0Media", "afin", "de", "r\u00e9duire", "ses", "d\u00e9penses", "de", "20\u00a0%", "d'ici", "\u00e0", "trois", "ans", "La", "direction", "souhaite", "que", "les", "d\u00e9parts", "s'effectuent", "de", "fa\u00e7on"], ["La", "Belgique", "est", "vex\u00e9e", "des", "critiques", "\u00e9mises", "en", "France", "sur", "sa", "gestion", "des", "djihadistes"], ["La", "start-up", "parisienne", "qui", "a", "d\u00e9marr\u00e9", "en", "2012", "fait", "le", "plein", "financier", "avec", "5\u00a0millions", "d'euros"], ["Les", "fonds", "d\u00e9di\u00e9s", "aux", "valeurs", "mondiales", "de", "la", "sant\u00e9", "chutent", "de", "12", "87\u00a0%", "depuis", "d\u00e9but", "2016", "Le", "secteur", "p\u00e2tit", "de", "la", "r\u00e9vision", "en", "baisse", "du", "chiffre", "d'affaires", "annuel", "pr\u00e9vu", "de", "Valeant", "gros", "labo", "am\u00e9ricain", "Un", "risque", "de", "d\u00e9faut", "est"], ["Le", "1", "er", "\u00a0consommateur", "mondial", "a", "massivement", "import\u00e9", "ces", "derniers", "mois", "Les", "stocks", "g\u00e9r\u00e9s", "par", "le", "Shanghai", "Futures", "Exchange", "d\u00e9passent", "ceux", "du", "LME."], ["ENERGIE", ":", "Lors", "d'une", "audition", "sur", "EDF", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "mardi", "le", "ministre", "de", "l'Economie", "a", "jug\u00e9", "que", "\u00a0le", "statut", "d'objet", "cot\u00e9", "du", "nucl\u00e9aire", "fran\u00e7ais", "n'[\u00e9tait]", "pas", "satisfaisant\u00a0", "Une", "solution", "alternative", "n'est", "toutefois", "pas", "privil\u00e9gi\u00e9e", "car", "\u00a0cela", "aurait", "pour", "pr\u00e9alable", "le", "d\u00e9mant\u00e8lement", "du", "groupe\u00a0"], ["Le", "Montpellier", "H\u00e9rault", "Rugby", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "lundi", "par", "les", "prud'hommes", "\u00e0", "verser", "500000\u00a0euros", "d'indemnit\u00e9s", "\u00e0", "son", "ancien", "manager", "Fabien", "Galthi\u00e9", "\u00e9cart\u00e9", "de", "ses", "fonctions", "en", "d\u00e9cembre\u00a02014", "et", "en", "conflit", "depuis", "avec", "le", "pr\u00e9sident", "du", "club", "Mohed", "Altrad", "L'ancien", "technicien", "r\u00e9clamait", "1", "4\u00a0million", "d'euros"], ["Il", "y", "a", "encore", "trop", "peu", "de", "soci\u00e9t\u00e9s", "issues", "de", "la", "French", "Tech", "\u00e0", "la", "Bourse", "de", "Paris"], ["Un", "an", "apr\u00e8s", "sa", "r\u00e9\u00e9lection", "le", "chef", "du", "Likoud", "n'a", "pas", "marqu\u00e9", "de", "points", "d\u00e9cisifs"], ["Airbus", "va", "promouvoir", "directement", "aupr\u00e8s", "des", "passagers", "ses\u00a0nouveaux", "concepts", "de\u00a0cabines", "d'avion", "Ils", "seront", "rassembl\u00e9s", "sous", "la", "marque", "Airspace"], ["Le", "pr\u00e9sident", "de\u00a0la\u00a0Buba", "critique", "les", "mesures", "prises", "en", "mars"], ["La", "troisi\u00e8me", "\u00e9dition", "de", "la\u00a0conf\u00e9rence", "French", "Touch", "se", "d\u00e9roulera", "\u00e0", "New", "York", "les", "21", "et", "22\u00a0juin", "prochain", "Un", "\u00e9v\u00e9nement", "o\u00f9", "Axelle", "Lemaire", "se", "rendra", "\u00e0", "nouveau", "pour", "aider", "les", "start-up", "fran\u00e7aises", "\u00e0", "s'exporter"], ["R\u00e9union", "d'urgence", "ce", "jeudi", "des", "ministres", "de", "l'Int\u00e9rieur", "europ\u00e9ens", "\u00e0", "Bruxelles", "Ils", "veulent", "relancer", "plusieurs", "dossiers", "en", "souffrance", "comme", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Paris"], ["La", "Bourse", "de", "Paris", "a", "termin\u00e9", "\u00e0", "l'\u00e9quilibre", "mardi", "(+0", "09\u00a0%)", "Apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9volu\u00e9", "en", "baisse", "durant", "la", "majeure", "partie", "de", "la", "journ\u00e9e", "du", "fait", "des", "attaques", "terroristes", "\u00e0", "Bruxelles", "l'indice", "CAC", "40", "a", "cl\u00f4tur\u00e9", "sur", "un", "gain", "de", "4", "17\u00a0points", "\u00e0", "4431", "97\u00a0points", "dans", "un", "volume", "d'\u00e9changes", "peu", "\u00e9toff\u00e9", "de"], ["Spotify", "et", "d'autres", "acteurs", "du", "streaming", "se", "lancent", "dans", "le", "podcast", "Une", "mani\u00e8re", "d'\u00e9largir", "leurs", "audiences"], ["Tourisme", ":", "Les", "d\u00e9parts", "de", "touristes", "fran\u00e7ais", "vers", "les", "Antilles", "et", "la", "R\u00e9publique", "dominicaine", "ont", "enregistr\u00e9", "de", "fortes", "baisses", "en", "f\u00e9vrier", "(-21\u00a0%", "et", "-34\u00a0%)", "\u00a0probablement", "en", "lien", "avec", "les", "pr\u00e9occupations\u00a0", "concernant", "le", "virus", "Zika", "indique", "lundi", "le", "syndicat", "des", "agences", "de", "voyages", "(Snav)", "Dans", "son"], ["Son", "refus", "du", "laxisme", "budg\u00e9taire", "et", "son", "intransigeance", "\u00e9conomique", "ont", "forg\u00e9", "sa", "r\u00e9putation", "A", "l'occasion", "de", "l'ouvrage", "\u00a0Sauvons", "l'Europe\u00a0", "(\u00e9ditions", "Nouveaux", "D\u00e9bats", "Publics)", "qu'il", "publie", "avec", "Michel", "Sapin", "Wolfgang", "Sch\u00e4uble", "livre", "son", "regard", "sur", "la", "France", "Monsieur", "le", "ministre", "ici", "les", "commentateurs"], ["Face", "aux", "attentats", "l'ex\u00e9cutif", "fran\u00e7ais", "para\u00eet", "aussi", "rod\u00e9", "que", "d\u00e9muni"], ["La", "chute", "des", "cours", "malm\u00e8ne", "les", "pays", "producteurs", "Et", "met", "au", "d\u00e9fi", "la", "transition", "\u00e9nerg\u00e9tique"], ["AUTOMOBILE", ":", "Apr\u00e8s", "les", "associations", "les", "clients", "et", "les", "actionnaires", "c'est", "au", "tour", "des", "concessionnaires", "de", "se", "plaindre", "de", "Volkswagen", "Les", "repr\u00e9sentants", "des", "r\u00e9seaux", "de", "distribution", "de", "la", "marque", "allemande", "aux", "Etats-Unis", "demandent", "la", "mise", "en", "place", "d'un", "plan", "de", "d\u00e9dommagement", "leur", "permettant", "d'absorber"], ["Le", "groupe", "continue", "d'investir", "en", "masse", "dans", "la", "R", "Les", "ventes", "du", "fabricant", "d'aspirateurs", "se", "sont", "envol\u00e9es", "de", "26\u00a0%"], ["Le", "n\u00e9gociant", "du", "Beaujolais", "au", "hit-parade", "du", "Drinks", "International"], ["Le", "Groupe", "Dubreuil", "propri\u00e9taire", "d'Air", "Cara\u00efbes", "lance", "French", "Blue", "Elle", "se", "veut", "la", "premi\u00e8re", "compagnie", "low", "cost", "long-courrier", "fran\u00e7aise"], ["Reportages", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "et", "\u00e0", "la", "station", "de", "Maelbeek", "dans", "les", "heures", "qui", "ont", "suivi", "les", "explosions"], ["Le", "salon", "Viva", "Technology", "(co-organis\u00e9", "par", "\u00a0Les", "Echos\u00a0", "et", "Publicis)", "qui", "se", "tiendra", "entre", "les", "30\u00a0juin", "et", "2\u00a0juillet", "prochains", "vient", "d'annoncer", "les", "premiers", "des", "500", "speakers", "pr\u00e9vus\u00a0:", "Tim", "Armstrong", "PDG", "d'AOL", "Tonj\u00e9", "Bakang", "fondateur", "d'AfroStream", "Yossi", "Vardi", "investisseur", "et", "Jean-Baptiste", "Rudelle"], ["M\u00eame", "s'il", "reste", "le", "plus", "\u00e9lev\u00e9", "de", "la", "zone", "euro", "le", "taux", "de", "ch\u00f4mage", "en", "Gr\u00e8ce", "a", "baiss\u00e9", "au", "quatri\u00e8me", "trimestre", "2015", "Il", "\u00e9tait", "\u00e0", "26", "1\u00a0%", "pour", "la", "m\u00eame", "p\u00e9riode", "de", "2014", "selon"], ["Malgr\u00e9", "le", "poids", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "les", "cr\u00e9anciers", "de", "la", "Gr\u00e8ce", "sont", "toujours", "aussi", "exigeants", "sur", "les", "r\u00e9formes", "et", "le", "budget"], ["Les", "candidats", "\u00e0", "la", "primaire", "\u00e0", "droite", "se", "sont", "bouscul\u00e9s", "au", "Salon", "du", "livre", "\u00e0", "Paris", "qui", "a", "ferm\u00e9", "ses", "portes", "dimanche"], ["Banque", ":", "Royal", "Bank", "of", "Scotland", "(RBS)", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "le", "versement", "d'un", "dividende", "sp\u00e9cial", "de", "1", "193\u00a0milliard", "de", "livres", "au", "Tr\u00e9sor", "britannique", "(pr\u00e8s", "de", "1", "5\u00a0milliard", "d'euros)", "Il", "s'agit", "du", "dernier", "versement", "dans", "le", "cadre", "du", "dispositif", "mis", "en", "place", "apr\u00e8s", "le", "sauvetage", "de", "l'\u00e9tablissement", "par", "l'Etat", "durant"], ["Loin", "du", "tumulte", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "civile", "elle", "continue", "juste", "de", "faire", "Elle", "agit", "r\u00e9ussit", "et", "f\u00e9d\u00e8re", "des", "gens", "heureux"], ["Invit\u00e9", "de", "La", "Rel\u00e8ve", "Romain", "Dessal", "fondateur", "de", "la", "newsletter", "Time", "To", "Sign", "Off", "a", "pris", "fort", "logiquement", "le", "contr\u00f4le", "de\u00a0celle", "des", "\u2009Echos\u2009", "envoy\u00e9e", "comme", "chaque", "jour", "\u00e0", "18\u00a0heures", "Morceaux", "choisis", "Un", "dimanche", "hors", "la", "campagne", ":", "\u2009Aujourd\u2019hui", "aux", "\u201cEchos\u201d", "on", "a", "vu", "une", "ministre", "du", "Travail", "rappelant"], ["La", "plate-forme", "de", "Natixis", "Global", "Asset", "Management", "permet", "de", "r\u00e9aliser", "des", "\u00e9conomies", "d'\u00e9chelle", "dans", "la", "distribution", "des", "produits", "des", "soci\u00e9t\u00e9s", "de", "gestion", "affili\u00e9es"], ["Le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "fran\u00e7aise", "de", "football", "No\u00ebl", "Le", "Gra\u00ebt", "a", "estim\u00e9", "mercredi", "dans", "un", "entretien", "\u00e0", "l'AFP", "que", "\u00a0quatorze", "ans", "au", "m\u00eame", "poste", "c'est", "beaucoup\u00a0", "au", "sujet", "du", "d\u00e9part", "prochain", "de", "son", "homologue", "de", "la", "Ligue", "de", "football", "professionnel", "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Thiriez", "qu'il", "a", "d\u00e9j\u00e0", "critiqu\u00e9"], ["Dans", "le", "bureau", "des", "deux", "dirigeants", "tr\u00f4ne", "une", "enceinte", "Phantom", "de", "Devialet", "\u00e0", "laquelle", "M\u00e9cad\u00e9coupe", "a", "contribu\u00e9", "dans", "un", "partenariat", "industriel", "qui", "lui", "a", "donn\u00e9", "une", "belle", "impulsion", "Jean-Charles", "Micallef", "et", "David", "Jeanneret", "pr\u00e9sident", "et", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "cette", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "d\u00e9coupe", "et", "d'emboutissage"], ["Aux", "manettes", "depuis", "mai\u00a02000", "Henri", "de", "Castries", "aura", "profond\u00e9ment", "marqu\u00e9", "le", "deuxi\u00e8me", "groupe", "d'assurances", "europ\u00e9en"], ["Apple", "c'est", "un", "peu", "comme", "Donald", "Trump", "On", "sait", "que", "par", "la", "couverture", "m\u00e9diatique", "qu'il", "suscite", "le", "candidat", "r\u00e9publicain", "a", "\u00e9conomis\u00e9", "pr\u00e8s", "de", "2\u00a0", "milliards", "de", "dollars", "sur", "sa", "campagne", "La", "firme", "\u00e0", "la", "pomme", "elle", "a", "l'habitude", "de", "faire", "payer", "la", "plupart", "de", "ses", "spots", "publicitaires", "par", "les", "op\u00e9rateurs", "de"], ["Sophie", "Bellon", "entre", "dans", "le", "gotha", "des", "affaires", "Deux", "femmes", "seulement", "dirigeantes", "de", "soci\u00e9t\u00e9s", "du", "CAC", "est-ce", "vraiment", "grave\u2009"], ["Aquitaine", ":", "La", "SNCF", "dispose", "gare", "Saint-Jean", "\u00e0", "Bordeaux", "d'un", "nouvel", "atelier", "de", "maintenance", "des", "TGV", "inaugur\u00e9", "mercredi", "16\u00a0mars", "apr\u00e8s", "un", "investissement", "de", "31\u00a0millions", "d'euros", "Cet", "\u00e9quipement", "pr\u00e9figure", "l'arriv\u00e9e", "de", "la", "ligne", "\u00e0", "grande", "vitesse", "\u00e0", "partir", "du", "2\u00a0juillet", "2017", "Les", "quarante", "rames", "duplex", "en"], ["La", "revalorisation", "de", "1", "2\u00a0%", "du", "point", "d'indice", "va", "creuser", "encore", "les", "d\u00e9ficits", "Elle", "pose", "les", "questions", "de", "l'\u00e9quit\u00e9", "avec", "le", "priv\u00e9", "et", "de", "la", "refonte", "du", "secteur", "public"], ["Le", "jeune", "capitaine", "Giorgio", "Bachetti", "doit", "quitter", "Milan", "et", "Clara", "la", "femme", "qu'il", "aime", "pour", "une", "garnison", "du\u00a0nord", "de", "l'Italie", "Il", "y", "fait", "la\u00a0connaissance", "de", "Fosca", "malade", "ch\u00e9tive", "laide", "dont", "il", "finit", "par", "s'\u00e9prendre", "Mais", "cet", "amour", "la", "condamne", "\u00e0", "la", "mort", "On", "imagine", "combien", "un", "tel", "sujet", "aurait", "pu"], ["A", "gauche", "comme", "\u00e0", "droite", "l'id\u00e9e", "d'une", "recomposition", "politique", "apr\u00e8s", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "se", "diffuse", "Mais", "elle", "est", "quasi", "impossible", "\u00e0", "d\u00e9fendre", "d'ici", "l\u00e0"], ["Michael", "Preysman", "avait", "plus", "le", "profil", "pour", "cr\u00e9er", "une", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "cloud", "qu'une", "nouvelle", "marque", "de", "mode", "En", "2011", "ce", "dipl\u00f4m\u00e9", "d'informatique", "quitte", "son", "poste", "dans", "un", "fonds", "d'investissement", "pour", "cr\u00e9er", "Everlane", "Son", "mot", "d'ordre\u00a0", "\u00a0Nous", "voulons", "le", "look", "de", "C\u00e9line", "et", "l'\u00e9thique", "de", "Patagonia\u00a0", "En", "2013", "il"], ["Les", "r\u00e9centes", "manifestations", "\u00e9tudiantes", "ont", "de", "quoi", "surprendre", "Elles", "vont", "\u00e0", "l'encontre", "de", "toutes", "les", "\u00e9tudes", "et", "de", "tous", "les", "discours", "des", "experts", "en", "management", "sur", "la", "g\u00e9n\u00e9ration", "Z", "ces", "jeunes", "qui", "rentrent", "actuellement", "sur", "le", "march\u00e9", "du", "travail", "On", "les", "croyait", "zappeurs", "attir\u00e9s", "par", "des", "projets", "plut\u00f4t"], ["\u00a0La", "vue", "\u00e9tant", "le", "sens", "le", "plus", "universel", "et", "le", "plus", "noble", "il", "n'y", "a", "point", "de", "doute", "que", "les", "inventions", "qui", "servent", "\u00e0", "augmenter", "sa", "puissance", "ne", "soient", "des", "plus", "utiles", "qui", "puissent", "\u00eatre\u00a0", "Cette", "citation", "de", "Ren\u00e9", "Descartes", "aurait", "bien", "pu", "servir", "d'exergue", "\u00e0", "la", "tr\u00e8s", "belle", "exposition", "Drawing", "after"], ["Renault", "PSA", "Ford", "Hyundai", "Audi\u2026", "Le\u00a0", "\u00a0mild", "hybrid\u00a0", "se\u00a0g\u00e9n\u00e9ralise"], ["La", "volatilit\u00e9", "des", "prix", "inqui\u00e8te", "les", "gouvernements"], ["Pour", "en", "\u00eatre", "convaincu", "il", "nous", "faut", "faire", "des", "rapprochements", "Nous", "avons", "eu", "une", "premi\u00e8re", "phase", "de", "gen\u00e8se", "de", "cette", "nouvelle", "crise", "financi\u00e8re", "il", "s'agit", "de", "la", "p\u00e9riode", "2012-2015", "Cette", "phase", "vient", "tout", "juste", "de", "se", "terminer", "au", "moment", "o\u00f9", "les", "pays", "d\u00e9velopp\u00e9s", "commencent", "\u00e0", "se", "relever", "difficilement", "des"], ["LafargeHolcim", "passe", "d\u00e9j\u00e0", "2", "4\u00a0milliards", "d'euros", "de", "d\u00e9pr\u00e9ciations"], ["Le", "groupe", "parie", "sur\u00a0son", "concept", "d'usine", "de", "poche", "pour", "fournir", "la\u00a0C\u00f4te\u00a0d'Ivoire", "en\u00a0Vache", "qui", "rit"], ["Une", "start-up", "fran\u00e7aise", "r\u00e9volutionne", "les", "chantiers", "en", "num\u00e9risant", "l'information", "Elle", "l\u00e8ve", "des\u00a0fonds", "pour", "partir", "\u00e0", "la", "conqu\u00eate", "de", "l'Asie"], ["L'Organisation", "mondiale", "de", "la", "sant\u00e9", "attribue", "8", "1\u00a0millions", "de", "d\u00e9c\u00e8s", "par", "an", "\u00e0", "la", "pollution", "de", "l'air"], ["France", "21", "Angleterre", "31\u00a0:", "une\u00a0d\u00e9faite", "porteuse", "d'espoir"], ["Les", "premiers", "tours", "de", "financement", "d\u2019une", "start-up", "sont", "principalement", "d\u00e9pens\u00e9s", "dans", "la", "constitution", "de", "l\u2019entreprise", "dans", "la", "cr\u00e9ation", "ex", "nihilo", "de", "la", "trame", "commune", "\u00e0", "tous", "les", "projets\u2009:", "locaux", "structure", "management", "production", "vente\u2026", "Cette", "phase", "est", "longue", "et", "g\u00e9n\u00e9ratrice", "de", "pertes", "Seule", "une", "partie"], ["Le", "groupe", "a", "r\u00e9ussi", "cette", "semaine", "son", "entr\u00e9e", "sur", "le", "march\u00e9", "des", "applications", "pour", "smartphone", "au", "Japon", "Il", "semble", "d\u00e9cid\u00e9", "\u00e0", "lancer", "avant", "la", "fin", "2016", "sa", "nouvelle", "console", "NX."], ["Enseigner", "former", "et", "d\u00e9velopper", "la", "recherche", "m\u00e9dicale", "en", "reproduisant", "les", "conditions", "d'exercice", "r\u00e9elles", "C'est", "l'objectif", "de", "SimUSant\u00e9", "le", "centre", "d'apprentissage", "innovant", "cr\u00e9\u00e9", "\u00e0", "Amiens", "par", "le", "CHU", "et", "l'universit\u00e9", "de", "Picardie", "Jules-Verne", "Implant\u00e9", "dans", "l'enceinte", "m\u00eame", "de", "l'h\u00f4pital", "ce", "p\u00f4le", "d'une"], ["La", "parenth\u00e8se", "\u00a0unit\u00e9", "nationale\u00a0", "ouverte", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "novembre", "avec", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "puis", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "s'est", "referm\u00e9e"], ["Chaque", "ann\u00e9e", "la", "Chambre", "professionnelle", "des", "artisans", "boulangers-p\u00e2tissiers", "d\u00e9cerne", "le", "prix", "de", "la", "meilleure", "baguette", "\u00a0tradition\u00a0", "La", "r\u00e9compense", "est", "attribu\u00e9e", "sur", "la", "base", "de", "crit\u00e8res", "tr\u00e8s", "stricts", "le", "vainqueur", "fournira", "l'Elys\u00e9e", "pendant", "un"], ["Reprise", "en", "France", "crise", "des", "\u00e9mergents", "effet", "dollar", "fort", "et", "dividende", "en", "hausse", "revue", "des", "enjeux"], ["Le", "conseil", "r\u00e9gional", "brigue", "tous", "les", "ports", "d\u00e9partementaux", "Le", "Morbihan", "souhaite", "en", "conserver", "au", "moins\u00a012", "le", "Finist\u00e8re", "veut", "conserver", "la", "p\u00eache"], ["Les", "dirigeants", "de", "BP", "et", "de", "BPM", "ont", "accept\u00e9", "les", "conditions", "pos\u00e9es", "\u00e0", "leur", "fusion"], ["Les", "fonds", "d'", "\u00a0absolute", "return\u00a0", "ont", "enregistr\u00e9", "leur", "pire", "performance", "depuis", "2008", "selon", "Fitch", "Ratings"], ["A", "l'issue", "d'une", "cinqui\u00e8me", "et", "derni\u00e8re", "manche", "tr\u00e8s", "disput\u00e9e", "le", "sud-cor\u00e9en", "Lee", "Se-dol", "un", "des", "meilleurs", "joueurs", "mondiaux", "s'est", "inclin\u00e9", "face", "\u00e0", "l'intelligence", "artificielle", "d\u00e9velopp\u00e9e", "par", "Google", "dans", "ce", "jeu", "de", "strat\u00e9gie"], ["Alors", "que", "la", "gu\u00e9rilla", "juridique", "encombre", "les", "tribunaux", "et", "que", "les", "escarmouches", "se", "multiplient", "dans", "la", "rue", "l\u2019Etat", "cherche", "\u00e0", "sortir", "de", "la", "crise", "entre", "taxis", "et", "VTC", "en", "proposant", "de", "nouvelles", "mesures", "pour", "accompagner", "la", "modernisation", "du", "transport", "de", "personnes", "Le", "rapport", "du", "m\u00e9diateur", "d\u00e9sign\u00e9", "par", "le"], ["Le", "fabricant", "de", "missiles", "affiche", "une", "rentabilit\u00e9", "de", "l'ordre", "de", "10\u00a0%", "La", "part", "de", "l'activit\u00e9", "r\u00e9alis\u00e9e", "\u00e0", "l'export", "ne\u00a0cesse", "de", "grandir"], ["Ces", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es", "le", "g\u00e9ant", "de", "la", "gestion", "d'actifs", "a", "plus", "que", "compens\u00e9", "la", "d\u00e9collecte", "en", "France", "par", "le", "d\u00e9veloppement", "\u00e0", "l'international"], ["ENERGIE", ":", "Le", "PDG", "de", "Total", "a", "annonc\u00e9", "\u00e0", "ses", "cadres", "mercredi", "qu'il", "voulait", "diversifier", "le", "groupe", "dans", "la", "production", "d'\u00e9lectricit\u00e9", "selon", "une", "information", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9e", "par", "\u00a0Les", "Echos\u00a0", "Patrick", "Pouyann\u00e9", "a", "fait", "cette", "annonce", "lors", "de", "la", "pr\u00e9sentation", "de", "One", "Total", "le", "projet", "du", "groupe", "\u00e0", "vingt\u00a0ans", "\u00a0Dans", "le"], ["Les", "autorit\u00e9s", "envisagent", "de", "taxer", "les", "transactions", "sp\u00e9culatives", "sur", "sa", "monnaie", "pour", "la", "stabiliser", "et", "limiter", "sa", "volatilit\u00e9"], ["En", "tout", "317\u00a0communes", "nouvelles", "ont", "absorb\u00e9", "1090\u00a0villes", "et", "villages", "depuis", "2010", "Le", "mouvement", "s'est", "acc\u00e9l\u00e9r\u00e9", "cette", "ann\u00e9e"], ["Seize", "films", "en", "salle", "mercredi", "16\u00a0mars", "quinze", "le", "23\u00a0mars", "(dont", "\u2009Batman", "vs\u00a0Superman\u2009", "que", "nous", "n\u2019avons", "pas", "pu", "voir)", "L\u2019encombrement", "est", "tel", "que", "le", "distributeur", "de\u00a0", "\u200999", "Homes\u2009", "Wild", "Bunch", "a", "choisi", "de", "sortir", "son", "film", "en", "vid\u00e9o", "\u00e0", "la", "demande", "Pourtant", "en", "septembre\u00a02015", "il", "avait", "enthousiasm\u00e9", "le"], ["N\u00e9goce", ":", "Vitol", "le", "plus", "important", "groupe", "de", "n\u00e9goce", "p\u00e9trolier", "du", "monde", "n'avait", "jamais", "transport\u00e9", "autant", "d'or", "noir", "qu'en", "2015", "Le", "volume", "de", "brut", "et", "de", "produits", "p\u00e9troliers", "qu'il", "a", "n\u00e9goci\u00e9", "a", "atteint", "303\u00a0millions", "de", "tonnes", "en", "hausse", "de", "13\u00a0%", "sur", "un", "an", "Vitol", "ne", "publie", "pas", "ses", "r\u00e9sultats", "mais", "d'apr\u00e8s"], ["Comment", "oser", "comparer", "le", "Douanier", "Rousseau", "(1844-1910)", "retrait\u00e9", "de", "l'octroi", "(les", "douanes", "parisiennes)", "consid\u00e9r\u00e9", "\u00e0", "son", "\u00e9poque", "comme", "un", "aimable", "peintre", "du", "dimanche", "avec", "l'un", "des", "activistes", "de", "la", "premi\u00e8re", "Renaissance", "italienne", "Paolo", "Uccello", "(1397-1475)\u00a0", "Andr\u00e9", "Malraux", "a", "\u00e9t\u00e9", "le", "premier", "\u00e0", "le", "faire"], ["Le", "g\u00e9ant", "de", "\u00a0la\u00a0joaillerie", "a", "vu\u00a0ses", "ventes", "reculer", "de", "3\u2009%", "l\u2019an\u00a0dernier", "Il", "veut", "continuer", "\u00e0", "ouvrir", "\u00addes\u00a0magasins\u00ad", "en\u00a0dehors", "des", "Etats-Unis"], ["Un", "homme", "de", "23\u00a0ans", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "mardi", "\u00e0", "500\u00a0euros", "d'amende", "pour", "avoir", "fait", "une", "\u00a0quenelle\u00a0", "\u00e0", "Manuel", "Valls", "lors", "d'un", "d\u00e9placement", "\u00e0", "Moirans", "(Is\u00e8re)", "en", "novembre", "Reconnu", "coupable", "d'outrage", "\u00e0", "une", "personne", "d\u00e9positaire", "de", "l'autorit\u00e9", "publique", "par", "le", "tribunal", "correctionnel", "de", "Grenoble", "il", "a", "\u00e9voqu\u00e9", "un"], ["Le", "match", "n'est", "pas", "pli\u00e9", "contrairement", "\u00e0", "ce", "que", "disent", "les", "sondages", "La", "primaire", "freine", "l'\u00e9mergence", "d'innovations", "dans", "le", "monde", "politique"], ["L'Ecpa", "noue", "un", "partenariat", "avec", "l'organisation", "internationale", "qui", "d\u00e9finit", "les", "standards", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "L'association", "europ\u00e9enne", "des", "r\u00e9seaux", "domestiques", "de", "paiement", "apportera", "son", "expertise"], ["Le", "r\u00e9seau", "social", "est", "une", "r\u00e9ussite", "\u00e9conomique", "indiscutable", "Mais", "le", "tassement", "r\u00e9cent", "de", "son", "nombre", "d'utilisateurs", "pose", "question"], ["En", "mati\u00e8re", "d'identit\u00e9", "et", "de", "nation", "il", "s'agit", "de", "repenser", "ce", "qui", "nous", "unit", "plut\u00f4t", "que", "ce", "qui", "nous", "s\u00e9pare"], ["En", "1978", "l'\u00e9conomiste", "James", "Tobin", "propose", "une", "taxe", "(qui", "portera", "ensuite", "son", "nom)", "de", "0", "05\u00a0%", "\u00e0", "0", "2\u00a0%", "sur", "les", "transactions", "sur", "les", "devises", "pour", "contrer", "la", "sp\u00e9culation", "et", "limiter", "la", "volatilit\u00e9", "en", "cette", "p\u00e9riode", "de", "changes", "flottants", "Ces", "attaques", "sp\u00e9culatives", "vont", "en", "effet", "se", "multiplier", "notamment", "dans"], ["En", "2020", "l'habillement", "conna\u00eetra", "un", "mod\u00e8le", "de", "commercialisation", "hybride", "conservant", "des", "boutiques"], ["Une", "voie", "se", "dessine", "pour", "organiser", "le", "transfert", "de", "richesse", "des", "fonds", "euros", "vers", "les", "fonds", "d'assurance-vie", "euro-croissance"], ["\u00e9nergie", ":", "Directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "branche", "marketing", "et", "services", "et", "directeur", "de", "l'activit\u00e9", "\u00e9nergies", "nouvelles", "Philippe", "Boisseau", "a", "annonc\u00e9", "son", "d\u00e9part", "de", "Total", "la", "semaine", "derni\u00e8re", "lors", "d'un", "s\u00e9minaire", "avec", "les", "dirigeants", "du", "groupe", "Entr\u00e9", "chez", "Total", "en", "1995", "il", "avait", "\u00e9t\u00e9", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "un", "candidat"], ["Cette", "fois-ci", "la", "nouvelle", "relance", "budg\u00e9taire", "n'hypoth\u00e9quera", "pas", "l'existence", "de", "la", "zone", "euro"], ["Volkswagen", "ouvre", "un", "chapitre", "judiciaire", "in\u00e9dit", "avec", "la", "plainte", "de", "300\u00a0investisseurs"], ["Le", "march\u00e9", "reste", "tr\u00e8s", "dynamique", "contrairement", "\u00e0", "celui", "d'autres", "pays", "d\u00e9velopp\u00e9s"], ["Nicolas", "Th\u00e9ry", "doit", "prendre", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "la", "Conf\u00e9d\u00e9ration"], ["L'arm\u00e9e", "syrienne", "se", "pr\u00e9parait", "mercredi", "\u00e0", "prendre", "d'assaut", "la", "ville", "de", "Palmyre", "contr\u00f4l\u00e9e", "par", "le", "groupe", "Etat", "islamique", "\u00e0", "la", "veille", "d'une", "pause", "dans", "les", "pourparlers", "de", "paix", "entre", "opposition", "et", "r\u00e9gime", "syriens", "\u00e0", "Gen\u00e8ve", "Les", "troupes", "loyalistes", "appuy\u00e9es", "par", "l'aviation", "russe", "se", "trouvaient", "\u00a0\u00e0", "800"], ["PSG", "Fourcade", "Riner\u2026", "les", "locomotives", "ne", "manquent", "pas", "les", "atouts", "non", "plus"], ["Le", "PIB", "de", "l'Ukraine", "s'est", "effondr\u00e9", "de", "9", "9\u00a0%", "en", "2015", "apr\u00e8s", "une", "chute", "de", "6", "6\u00a0%", "l'ann\u00e9e", "pr\u00e9c\u00e9dente", "a", "annonc\u00e9", "lundi", "le", "service", "d'Etat", "aux", "statistiques", "Le", "FMI", "pr\u00e9voyait", "une", "chute\u00a0du", "PIB", "de", "11\u00a0%", "pour", "2015", "dans", "cette", "r\u00e9publique", "en", "proie", "depuis", "deux", "ans", "\u00e0\u00a0une", "tr\u00e8s", "grave", "crise"], ["Un", "cas", "potentiel", "d'enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "(ESB)", "plus", "commun\u00e9ment", "appel\u00e9e", "\u00a0maladie", "de", "la", "vache", "folle\u00a0", "est", "en", "cours", "d'examen", "dans", "un", "\u00e9levage", "de", "400\u00a0vaches", "salers", "des", "Ardennes", "a", "indiqu\u00e9", "le", "minist\u00e8re", "de", "l'Agriculture", "Le", "pr\u00e9l\u00e8vement", "sur", "l'animal", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "a", "\u00e9t\u00e9", "envoy\u00e9", "au", "laboratoire"], ["Bas-Rhin", ":", "Le", "Congr\u00e8s", "des\u00a0pouvoirs", "locaux", "et", "r\u00e9gionaux", "de", "l'Europe", "a", "regrett\u00e9", "mardi", "que\u00a0", "\u00a0la", "France", "n'a", "pas", "respect\u00e9", "la\u00a0Charte", "europ\u00e9enne", "de", "l'autonomie", "locale\u00a0", "lors", "de", "la", "r\u00e9forme", "de", "la", "carte", "r\u00e9gionale", "du", "16\u00a0janvier", "2015", "Pour", "cette", "instance", "situ\u00e9e", "\u00e0", "Strasbourg", "et", "repr\u00e9sentant", "les\u00a0collectivit\u00e9s"], ["Il", "est", "10\u00a0heures", "les", "200", "journalistes", "de", "La\u00a0Rel\u00e8ve", "se", "retrouvent", "sous", "la", "verri\u00e8re", "des\u00a0", "\u00a0Echos\u00a0", "pour", "la", "conf\u00e9rence", "de", "r\u00e9daction", "anim\u00e9e", "dans", "la", "bonne", "humeur", "par", "Nicolas", "Barr\u00e9", "Se", "succ\u00e8dent", "les", "porte-parole", "d'un", "jour", "choisis", "pour", "pr\u00e9senter", "le", "menu", "des", "sujets", "Et", "d\u00e9j\u00e0", "se", "profile", "la", "\u00a0bataille", "de", "la"], ["Volatilit\u00e9", "et", "r\u00e9silience", "Voici", "en", "r\u00e9sum\u00e9", "la", "vision", "des", "patrons", "du", "CAC\u00a040", "en", "2016", "apr\u00e8s", "un", "d\u00e9but", "d'ann\u00e9e", "particuli\u00e8rement", "agit\u00e9", "sur", "les", "march\u00e9s", "sur", "fond", "de", "ralentissement", "de", "la", "croissance", "mondiale", "Car", "derri\u00e8re", "des", "discours", "souvent", "prudents", "ces", "derniers", "affichent", "un", "certain", "degr\u00e9", "de", "confiance"], ["Le", "pilier", "de", "l'Europe", "doit\u00a0chercher", "inspiration", "agilit\u00e9", "et", "nouveaux", "mod\u00e8les", "pour", "se", "renouveler"], ["N\u00e9", "il", "y", "a", "dix-sept", "ans", "le", "FGDR", "prot\u00e8ge", "les", "avoirs", "des", "clients", "des", "banques", "En", "partie", "seulement", "Rappel", "de", "ses", "r\u00e8gles", "d'intervention"], ["L'exp\u00e9rience", "du", "13\u00a0novembre", "\u00e0", "Paris", "a", "d\u00e9montr\u00e9", "que", "l'effet", "d'un", "attentat", "sur", "l'\u00e9conomie", "est", "limit\u00e9"], ["La", "fr\u00e9n\u00e9sie", "\u00e9nerg\u00e9tique", "condamne", "l\u2019\u00eatre", "humain", "\u00e0", "tourner", "le", "dos", "\u00e0", "l\u2019environnement"], ["L'entr\u00e9e", "de", "Lula", "au", "gouvernement", "br\u00e9silien", "compromise", "par", "un", "juge", "La", "tension", "monte", "dans", "la", "rue", "alors", "que", "le", "pouvoir", "tente", "de", "se", "prot\u00e9ger"], ["Le", "premier", "producteur", "italien", "d'\u00e9lectricit\u00e9", "propose", "d'utiliser", "son", "r\u00e9seau", "pour", "apporter", "la", "fibre", "aux", "m\u00e9nages", "et", "aux", "entreprises", "Enel", "Open", "Fiber", "sa", "filiale", "d\u00e9di\u00e9e", "d\u00e9ploiera", "ainsi", "progressivement", "le", "tr\u00e8s", "haut", "d\u00e9bit", "dans", "224\u00a0villes", "italiennes", "L'initiative", "s'ajoute", "\u00e0", "celle", "de", "Telecom", "Italia"], ["Dans", "un", "duel", "avec", "Manuel", "Valls", "les", "sond\u00e9s", "sont", "61\u00a0%", "\u00e0", "pr\u00e9f\u00e9rer", "le", "ministre", "de", "l'Economie"], ["Joachim", "Wenning", "51", "ans", "prendra", "la", "pr\u00e9sidence", "du", "premier", "r\u00e9assureur", "mondial", "\u00e0", "partir", "de", "fin", "avril\u00a02017", "en", "remplacement", "de", "Nikolaus", "von", "Bomhard", "en", "poste", "depuis", "2004", "Actuellement", "en", "charge", "de", "la", "branche", "vie", "et", "des", "ressources", "humaines", "ce", "pur", "produit", "de", "Munich", "R\u00e9", "prendra", "la", "t\u00eate", "d'un", "groupe", "solide"], ["Poste", ":", "L'entreprise", "publique", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "que", "la", "totalit\u00e9", "de", "son", "parc", "immobilier", "(hors", "certaines", "filiales)", "serait", "approvisionn\u00e9e", "\u00e0", "partir", "de", "mai", "en", "\u00e9lectricit\u00e9", "d'origine", "100\u00a0%", "renouvelable", "Au", "passage", "ce", "nouveau", "contrat", "de\u00a0fourniture", "remport\u00e9", "par", "EDF", "va", "permettre", "\u00e0", "La", "Poste", "de", "r\u00e9duire", "de"], ["Le", "stand", "mobile", "et", "l\u00e9ger", "celui", "que", "l'on", "d\u00e9ploie", "en", "quelques", "minutes", "pour", "transformer", "un", "espace", "vide", "en", "surface", "d'exposition", "aux", "couleurs", "de", "sa", "marque", "Telle", "est", "la", "sp\u00e9cialit\u00e9", "de", "BK", "Event", "une", "entreprise", "fond\u00e9e", "en", "2008", "par", "Vincent", "Berc\u00e9", "et", "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Klifa", "au", "sud", "de", "Nantes", "Ces", "deux", "quadrag\u00e9naires"], ["La", "start-up", "vient", "de", "lever", "10\u00a0millions", "d'euros", "Elle", "investit", "dans", "une", "ligne", "de", "production", "de", "microbatteries", "rechargeables", "en", "c\u00e9ramique"], ["La", "capitale", "belge", "victime", "de", "la", "pire", "attaque", "terroriste", "de", "son", "histoire", "Un", "avis", "de", "recherche", "lanc\u00e9", "pour", "arr\u00eater", "un", "suspect", "des", "attaques", "kamikazes", "de", "Zaventem"], ["Le", "FBI", "demande", "depuis", "plusieurs", "jours", "\u00e0", "Apple", "son", "assistance", "pour", "d\u00e9chiffrer", "l'iPhone", "5C", "du", "terroriste", "de", "San", "Berdardino", "Face", "au", "refus", "d'Apple", "d'ouvrir", "une", "porte", "d\u00e9rob\u00e9e", "dans", "iOS", "la", "justice", "pourrait", "exiger", "l'int\u00e9gralit\u00e9", "du", "code", "source", "selon", "un", "document", "que", "le", "\u00a0Guardian\u00a0", "s'est"], ["De", "80\u00a0%", "du", "volume", "d'affaires", "du", "groupe", "dans", "la", "zone", "le", "Br\u00e9sil", "va", "\u00eatre", "ramen\u00e9", "\u00e0", "65\u00a0%", "Si", "les", "JO", "de", "Rio", "devraient", "relancer", "son", "activit\u00e9", "dans", "le", "pays", "le\u00a0g\u00e9ant", "fran\u00e7ais", "investit", "de", "plus", "en", "plus", "en", "Am\u00e9rique", "hispanophone"], ["Le", "S\u00e9nat", "a", "vot\u00e9", "une", "version", "diff\u00e9rente", "de", "celle", "de\u00a0l'Assembl\u00e9e", "mais", "Manuel", "Valls", "a", "r\u00e9p\u00e9t\u00e9", "son\u00a0souhait", "d'aboutir"], ["L'assureur", "mutualiste", "a", "vu", "son", "r\u00e9sultat", "net", "progresser", "de", "43\u00a0%", "l'an", "dernier", "\u00e0", "368", "millions", "d'euros", "Le", "groupe", "a", "r\u00e9orient\u00e9", "l'\u00e9pargne", "vers", "les", "produits", "les", "plus", "rentables", "et", "confort\u00e9", "ses", "\u00e9quilibres", "en", "dommages"], ["Les", "r\u00e9mun\u00e9rations", "des", "patrons", "des", "grosses", "entreprises", "suisses(", "inscrites", "au", "SMI", "l'indice", "des", "valeurs", "phares", "de", "la", "Bourse", "suisse", "ont", "augment\u00e9", "de", "11", "%", "pour", "la", "p\u00e9riode", "2015-2016", "selon", "l'\u00e9tude", "publi\u00e9e", "mercredi", "par", "le", "cabinet", "de", "conseils", "hkp"], ["Le", "leader", "italien", "a", "s\u00e9duit", "les", "h\u00e9ritiers", "du", "Grand", "Marnier", "avec", "un", "\u00a0deal\u00a0", "sur", "mesure"], ["pensent", "que", "la", "transition", "num\u00e9rique", "provoque", "surtout", "une", "augmentation", "de", "la", "concurrence", "par", "les", "prix", "au", "sein", "de", "leur", "secteur", "r\u00e9v\u00e8le", "la", "61e\u00a0\u00e9dition", "du", "Barom\u00e8tre", "des", "TPE", "r\u00e9alis\u00e9e", "par", "Ifop", "pour"], ["Le", "projet", "de", "loi", "Sapin", "2", "qui", "sera", "pr\u00e9sent\u00e9", "prochainement", "en", "Conseil", "des", "ministres", "devrait", "d'une", "part", "contraindre", "les", "entreprises", "\u00e0", "instaurer", "des", "programmes", "de", "\u00a0compliance\u00a0", "anti-corruption", "et", "d'autre", "part", "introduire", "la", "transaction", "p\u00e9nale", "en", "droit", "financier", "C'est", "une", "r\u00e9volution", "Les", "avocats"], ["La", "corne", "d'abondance", "de", "la", "croissance", "serait", "revenue", "L'argent", "coulerait", "\u00e0", "flots", "Il", "serait", "temps", "d'augmenter", "les", "fid\u00e8les", "serviteurs", "de", "l'Etat", "La", "petite", "musique", "qui", "commence", "\u00e0", "se", "faire", "entendre", "du", "c\u00f4t\u00e9", "de", "l'Elys\u00e9e", "\u00e0", "l'approche", "du", "grand", "rite", "\u00e9lectoral", "de", "2017", "n'est", "pas", "seulement", "une", "vieille"], ["ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9pos\u00e9s", "devant", "le", "conseil", "des", "prud'hommes", "de", "Forbach", "par", "les", "mineurs", "de", "charbon", "qui", "demandent", "la", "reconnaissance", "de", "leur", "pr\u00e9judice", "d'anxi\u00e9t\u00e9", "Les", "demandes", "oscillent", "entre", "6000", "et", "40000\u00a0euros", "par", "dossier", "Les", "mineurs", "ont", "\u00e9t\u00e9", "expos\u00e9s", "\u00e0", "des", "substances", "canc\u00e9rog\u00e8nes", "et", "\u00e0", "la", "silicose"], ["Les", "joueurs", "Xbox", "et", "PC", "pourront", "s'affronter", "en", "attendant", "la", "PS4"], ["Airbnb", "a", "connu", "en", "2015", "une", "croissance", "de", "500\u00a0%", "au", "Japon", "Les", "h\u00f4teliers", "du", "pays", "sont", "d\u00e9bord\u00e9s", "par", "le", "ph\u00e9nom\u00e8ne"], ["Sport", ":", "A", "cinq", "mois", "des", "JO", "au", "Br\u00e9sil", "le", "Comit\u00e9", "international", "olympique", "a", "indiqu\u00e9", "lundi", "suivre", "\u00a0de", "tr\u00e8s", "pr\u00e8s", "les", "\u00e9v\u00e9nements", "politiques\u00a0", "dans", "un", "pays", "en", "pleine", "crise", "institutionnelle", "mais", "reste", "\u00a0tr\u00e8s", "confiant\u00a0", "dans", "la", "capacit\u00e9", "du", "pays", "\u00e0", "organiser", "des", "\u00a0Jeux", "dont", "tout", "le", "pays", "sera", "fier\u00a0", "\u00a0Le"], ["Les", "Belges", "ont", "des", "c\u00f4t\u00e9s", "d\u00e9suets", "Ils", "ont", "un", "roi", "des", "bourgmestres", "des", "\u00e9chevins", "et", "de", "la", "dignit\u00e9", "Les", "images", "de", "leurs", "r\u00e9actions", "impressionnent", "lundi", "soir", "la", "ville", "\u00e9tait", "calme", "et", "d\u00e9termin\u00e9e", "face", "\u00e0", "ce", "que", "certains", "ont", "qualifi\u00e9", "de", "\u00a0plus", "grave", "\u00e9v\u00e9nement", "depuis", "la", "Seconde", "Guerre", "mondiale\u00a0", "\u00a0La"], ["La", "r\u00e9gion", "concentre", "tous", "les", "professionnels", "d'un", "secteur", "o\u00f9", "l'innovation", "joue", "un", "r\u00f4le", "fondamental"], ["Des", "manifestations", "ont\u00a0eu\u00a0lieu", "jeudi", "dans", "toute\u00a0la", "France", "\u00e0", "l'appel", "des\u00a0organisations", "lyc\u00e9ennes", "et", "\u00e9tudiantes"], ["La", "loi", "El", "Khomri", ":", "\u00a0", "\u00a0La", "p\u00e9dagogie", "de", "cette", "r\u00e9forme", "est", "catastrophique", "c'est", "le", "p\u00each\u00e9", "originel", "de", "cet", "ex\u00e9cutif", "Pour", "mener", "de", "bonnes", "r\u00e9formes", "et", "notamment", "des", "r\u00e9formes", "difficiles", "il", "faut", "les", "avoir", "annonc\u00e9es", "pr\u00e9cis\u00e9es", "avec", "beaucoup", "de", "d\u00e9tails", "dans", "le", "cadre", "d'une", "campagne", "\u00e9lectorale", "Nous", "avons"], ["Un", "nouvel", "attentat", "a", "frapp\u00e9", "la", "Turquie", "au", "lendemain", "d'un", "accord", "sur", "la\u00a0gestion", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "avec\u00a0l'UE."], ["Selon", "le", "minist\u00e8re", "du\u00a0Travail", "les", "salaires", "ont", "augment\u00e9", "de", "1", "2\u00a0%", "en", "2015", "en", "d\u00e9pit", "d'une", "inflation", "nulle"], ["Dans", "une", "\u00e9tude", "HSBC", "table", "sur", "une", "reprise", "des", "achats", "de", "luxe", "en", "Chine", "continentale", "li\u00e9e", "notamment", "\u00e0\u00a0la\u00a0r\u00e9duction", "des", "\u00e9carts", "de\u00a0prix", "avec", "l'Europe"], ["Ce", "lundi", "le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "R\u00e9publique", "a", "re\u00e7u", "plus", "de", "quatre", "mois", "apr\u00e8s", "les", "dramatiques", "attentats", "de", "Paris", "les", "associations", "de", "victimes", "qui", "ont", "eu", "l'impression", "d'avoir", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9cout\u00e9es", "mais", "n'ont", "obtenu", "aucune", "assurance", "formelle", "en", "r\u00e9ponse", "\u00e0", "leurs", "dol\u00e9ances", "Un", "site", "Internet", "o\u00f9", "les", "victimes", "et"], ["L'Insee", "table", "sur", "une", "croissance", "du", "PIB", "de", "0", "4\u00a0%", "au", "premier", "et", "au", "deuxi\u00e8me", "trimestre", "Le", "rebond", "de", "la", "consommation", "est", "plus", "fort", "que", "pr\u00e9vu", "Les", "entreprises", "retrouvent", "des", "marges", "pour", "investir", "Le", "ch\u00f4mage", "ne", "devrait", "que", "l\u00e9g\u00e8rement", "reculer"], ["Survivre", "\u00e0", "un", "Goncourt", "n\u2019a", "jamais", "\u00e9t\u00e9", "facile", "surtout", "si", "le", "prix", "se", "double", "d\u2019une", "reconnaissance", "publique", "Commenc\u00e9", "dans", "la", "boue", "des", "tranch\u00e9es", "de", "14-18", "\u2009Au", "revoir", "l\u00e0-haut\u2009", "s\u2019est", "envol\u00e9", "vers", "des", "tirages", "mirifiques\u2009:", "600000\u00a0exemplaires", "Les", "premiers", "tours", "de", "manivelle", "de", "l\u2019adaptation", "pour", "le"], ["Cin\u00e9ma", "Apr\u00e8s", "le", "succ\u00e8s", "d'", "\u00a0Hippocrate\u00a0", "Thomas", "Lilti", "signe", "un", "nouveau", "film", "sur", "la", "m\u00e9decine", "Une", "r\u00e9ussite", "incarn\u00e9e", "par", "un", "\u00e9patant", "duo", "d'acteurs\u00a0:", "Fran\u00e7ois", "Cluzet", "et", "Marianne", "Denicourt"], ["Voil\u00e0", "un", "Britannique", "pour", "lequel", "il", "n'est", "pas", "question", "de", "Brexit", "J'y", "suis", "j'y", "reste", "En", "d\u00e9crochant", "l'an", "dernier", "son", "troisi\u00e8me", "titre", "de", "champion", "du", "monde", "Lewis", "Hamilton", "a", "\u00e9gal\u00e9", "le", "score", "du", "Br\u00e9silien", "Ayrton", "Senna", "son", "idole", "A", "trente", "et", "un", "ans", "il", "aborde", "la", "saison", "de", "Formule\u00a01", "\u00e0", "Melbourne", "avec", "la"], ["Les", "d\u00e9partements", "veulent", "continuer", "\u00e0", "pouvoir", "subventionner", "les", "entreprises"], ["Les", "exploitants", "des", "parcs", "solaires", "et", "\u00e9oliens", "doivent", "pr\u00e9voir", "leur", "production", "de", "plus", "en", "plus", "pr\u00e9cis\u00e9ment"], ["Le", "maire", "de", "Pau", "se", "dit", "favorable", "\u00e0", "plusieurs", "dispositions", "phares", "du", "projet", "de", "loi", "El", "KhomriIl", "appelle", "\u00e0", "cr\u00e9er", "une", "large", "majorit\u00e9", "pour", "r\u00e9former"], ["Quelles", "sont", "les", "raisons", "du", "lancement", "de", "cette", "OPA", "sur", "Grand", "Marnier\u00a0", "Notre", "strat\u00e9gie", "est", "immuable", "et", "constante", "depuis", "des", "ann\u00e9es", "Notre", "but", "est", "de", "r\u00e9aliser", "50\u00a0%", "de", "notre", "croissance", "\u00e0", "travers", "des", "acquisitions", "Cette", "op\u00e9ration", "est", "la", "25e", "et", "la", "plus", "importante", "de", "notre", "histoire", "Elle", "correspond"], ["Le", "boom", "du", "tourisme", "chinois", "incite", "Vinci", "\u00e0", "miser", "sur", "des", "concessions", "a\u00e9roportuaires", "en", "Asie"], ["En", "incriminant", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "on", "attend", "bien", "plus\u00a0du", "digital", "que", "du", "monde", "r\u00e9el", "en", "oubliant", "que\u2026", "c'est", "le", "m\u00eame"], ["Le", "franco-belge", "boucle", "sa", "vingti\u00e8me", "op\u00e9ration", "en", "quinze", "ans"], ["L'op\u00e9rateur", "a", "regagn\u00e9", "des", "clients", "fin", "2015", "mais", "a", "perdu", "1", "1", "million", "d'abonn\u00e9s", "mobile", "en", "un", "an", "Un", "\u00e9ventuel", "mariage", "entre", "Orange", "et", "Bouygues", "Telecom", "lui", "permettrait", "de", "racheter", "des", "actifs"], ["Les", "deux", "enseignes", "misent", "sur", "une", "mode", "responsable", "Elles", "visent", "un", "taux", "de\u00a0100\u00a0%", "de", "coton", "bio", "ou\u00a0recycl\u00e9", "dans", "leurs", "collections", "en", "2020"], ["Le", "cabinet", "d'analyse", "am\u00e9ricain", "IHS", "fusionne", "avec", "Markit", "et", "se", "d\u00e9localise", "\u00e0", "Londres"], ["Parfois", "critiqu\u00e9e", "par", "les", "victimes", "l'intervention", "de", "la", "police", "au", "Bataclan", "le", "13\u00a0novembre", "a", "\u00e9t\u00e9", "salu\u00e9e", "jeudi", "par", "des", "membres", "de", "la", "commission", "d'enqu\u00eate", "parlementaire", "qui", "ont", "arpent\u00e9", "pendant", "deux", "heures", "la", "salle", "de", "concert", "\u00a0pour", "comprendre", "la", "chronologie\u00a0", "de", "l'horreur", "\u00a0Je", "n'imaginais", "pas", "qu'on"], ["Les", "discussions", "entre", "EDF", "et", "l'Etat", "sur", "le", "plan", "de", "financement", "de", "l'\u00e9lectricien", "public", "se", "poursuivent", "En", "d\u00e9placement", "\u00e0", "la", "centrale", "nucl\u00e9aire", "de", "Civaux", "(Vienne)", "jeudi", "le", "ministre", "de", "l'Economie", "a", "voulu", "rassurer", "sur", "la", "soutenabilit\u00e9", "financi\u00e8re", "du", "projet", "\u00e0", "18\u00a0milliards", "de", "livres", "(23\u00a0milliards"], ["INTERVIEW", "-", "Le", "d\u00e9put\u00e9", "PS", "Jean-Patrick", "Gille", "pr\u00e9side", "depuis", "2014", "l\u2019Union", "des", "missions", "locales", "pour", "l\u2019emploi", "(UNML)", "en", "charge", "des", "Garanties", "jeunes"], ["Le", "Cese", "dans", "un", "avis", "adopt\u00e9", "mardi", "fixe", "les", "lignes", "rouges", "du", "TTIP."], ["Un", "plan", "d'investissement", "de", "4\u00a0millions", "d'euros", "est", "en", "cours", "Objectif\u00a0:", "suivre", "la", "demande", "\u00e0", "l'export", "notamment", "am\u00e9ricaine"], ["Les", "\u00e9pargnants", "ont", "retir\u00e9", "510\u00a0millions", "d'euros", "de", "leur", "Livret", "A", "au", "mois", "de", "f\u00e9vrier"], ["Syst\u00e9matiquement", "redress\u00e9s", "par", "l'administration", "certains", "montages", "patrimoniaux", "sont", "\u00e0", "fuir\u00a0:", "ils", "vous", "co\u00fbteront", "plus", "cher", "que", "ce", "que", "vous", "pensiez", "\u00e9conomiser\u00a0!"], ["ICE", "qui", "a", "repris", "la", "gestion", "du", "taux", "interbancaire", "apr\u00e8s", "les", "scandales", "veut", "\u00e9viter", "tout", "conflit", "d'int\u00e9r\u00eats", "Derri\u00e8re", "le", "Libor", "c'est", "la", "cr\u00e9dibilit\u00e9", "de", "la", "City", "et", "des", "march\u00e9s", "qui", "est", "en", "jeu"], ["La", "French", "Tech", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "labellis\u00e9", "la", "ville", "l'ann\u00e9e", "derni\u00e8re", "comme", "une", "pr\u00e9figuration", "du", "futur", "r\u00e9seau", "th\u00e9matique", "national"], ["La", "politique", "agricole", "chinoise", "est", "une", "copie", "de", "l'ancienne", "PAC", "europ\u00e9enne", "Les", "mesures", "de", "soutien", "des", "prix", "int\u00e9rieurs", "ont", "provoqu\u00e9", "des", "exc\u00e9dents", "de", "production", "sans", "r\u00e9gler", "les", "p\u00e9nuries", "Le", "XIII", "e", "\u00a0plan", "quinquennal", "du", "gouvernement", "promet", "de", "r\u00e9former", "le", "secteur"], ["Le", "fabricant", "de", "costumes", "italien", "Brioni", "qui", "appartient", "au", "groupe", "Kering", "pr\u00e9voit", "de", "supprimer", "400", "de", "ses", "1200", "emplois"], ["Le", "gouvernement", "allemand", "veut", "augmenter", "ses", "d\u00e9penses", "de", "pr\u00e8s", "de", "3\u00a0%", "en", "2017", "sans", "afficher", "de", "d\u00e9ficit", "Les", "d\u00e9penses", "sociales", "et", "de", "d\u00e9fense", "progressent", "vite"], ["La", "proposition", "de", "loi", "port\u00e9e", "par", "le", "groupe", "socialiste", "revient", "ce", "mercredi", "\u00e0", "l\u2019Assembl\u00e9e"], ["Quand", "le", "thermom\u00e8tre", "indique", "de", "la", "fi\u00e8vre", "certains", "en", "changent"], ["Le", "taux", "de", "ch\u00f4mage", "en", "Finlande", "a", "baiss\u00e9", "en", "f\u00e9vrier", "pour", "le", "deuxi\u00e8me", "mois", "d'affil\u00e9e", "\u00e0", "9", "2\u00a0%", "selon", "des", "chiffres", "publi\u00e9s", "mardi", "par", "Eurostat", "Il", "\u00e9tait", "rest\u00e9", "\u00e0", "9", "4\u00a0%", "pendant", "sept", "mois", "cons\u00e9cutifs", "avant", "de", "descendre", "\u00e0", "9", "3\u00a0%", "en"], ["Surnomm\u00e9", "\u00a0l'\u00e9trangleur\u00a0", "de", "Strasbourg", "Nicolas", "Charbonnier", "53", "ans", "a", "promis", "ce", "jeudi", "de", "faire", "toute", "la", "lumi\u00e8re", "devant", "les", "assises", "de", "la", "ville", "sur", "deux", "affaires", "rest\u00e9es", "longtemps", "myst\u00e9rieuses\u00a0:", "le", "meurtre", "en", "1986", "d'une", "adolescente", "de", "17", "ans", "et", "le", "viol", "d'une", "fillette", "de", "10", "ans", "laiss\u00e9e", "pour"], ["Aux", "Etats-Unis", "l'industrie", "automobile", "et", "le", "r\u00e9gulateur", "ont", "conclu", "un", "accord", "g\u00e9n\u00e9ralisant", "le", "freinage", "d'urgence", "automatis\u00e9", "\u00e0", "l'horizon", "2022"], ["Sommet", "europ\u00e9en", "\u00e0", "Bruxelles", "pour", "conclure", "un", "accord", "sur", "le", "renvoi", "des", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "Turquie"], ["Dans", "un", "contexte", "\u00e9conomique", "in\u00e9dit", "qui", "a", "att\u00e9nu\u00e9", "les", "effets", "de", "ses", "pr\u00e9c\u00e9dents", "efforts", "de", "relance", "la", "Banque", "centrale", "europ\u00e9enne", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "d'intervenir", "de", "fa\u00e7on", "cibl\u00e9e", "sur", "le", "march\u00e9", "du", "cr\u00e9dit", "aux", "entreprises", "et", "aux", "m\u00e9nages"], ["La", "politique", "agricole", "chinoise", "est", "une", "copie", "de", "l\u2019ancienne", "PAC", "europ\u00e9enne", "Les", "mesures", "de", "soutien", "des", "prix", "int\u00e9rieurs", "ont", "provoqu\u00e9", "des", "exc\u00e9dents", "de", "production", "sans", "r\u00e9gler", "les", "p\u00e9nuries"], ["M\u00e9dias", ":", "\u00a0A", "l'heure", "du", "num\u00e9rique", "et", "des", "r\u00e9seaux", "sociaux", "l'information", "circule", "tr\u00e8s", "voire", "trop", "vite", "Du", "coup", "il", "devient", "difficile", "de", "d\u00e9m\u00ealer", "info", "et", "intox", "v\u00e9rit\u00e9", "et", "incertitude", "Les", "journalistes", "sont-ils", "encore", "les", "garants", "de", "la", "v\u00e9racit\u00e9", "de", "l'information", "\u00a0", "se", "demande", "Jean-Pierre", "Roy"], ["Les", "deux", "groupes", "parap\u00e9troliers", "fran\u00e7ais", "ont", "beaucoup", "investi", "au", "Br\u00e9sil"], ["L'usine", "est", "revendue", "aux", "cadres", "et", "\u00e0", "ActoMezz", "l'\u00e9quipe", "d'investissement", "mezzanine", "du", "fonds", "ACG", "Capital", "Elle", "a", "doubl\u00e9", "ses", "ventes", "en", "trois", "ans"], ["L\u2019\u00e9chec", "de", "la", "loi", "travail", "r\u00e9forme", "ambitieuse", "se", "terminant", "en", "non-\u00e9v\u00e9nement", "sugg\u00e8re", "en", "contrepoint", "que", "tout", "n\u2019a", "pas", "\u00e9t\u00e9", "essay\u00e9", "Oui", "la", "France", "est", "r\u00e9formable", "pour", "peu", "que", "l\u2019on", "trouve", "le", "bon", "mode", "d\u2019emploi"], ["L'inflation", "en", "Afrique", "du", "Sud", "s'est", "encore", "acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e", "entre", "janvier", "et", "f\u00e9vrier", "pour", "atteindre", "7\u00a0%", "sur", "un", "an", "son", "plus", "haut", "niveau", "depuis", "pr\u00e8s", "de", "sept", "ans", "La", "chute", "vertigineuse", "du", "rand", "la", "devise", "nationale", "et", "la", "grave", "s\u00e9cheresse", "qui", "frappe", "l'Afrique", "du", "Sud", "expliquent", "l'augmentation", "des", "prix", "\u00e0", "la"], ["Le", "groupe", "de", "m\u00e9dias", "am\u00e9ricain", "a", "vu", "sa", "condamnation", "largement", "alourdie"], ["Pour", "les", "leaders", "d'opinion", "et", "les", "marques", "Twitter", "a", "chang\u00e9", "la", "fa\u00e7on", "de", "parler", "au", "public", "et", "aux", "consommateurs", "Pour", "la", "PDG", "d'Havas", "Paris", "Agathe", "Bousquet", "Twitter", "c'est", "\u00a0une", "nouvelle", "tonalit\u00e9", "un", "discours", "plus", "direct", "et", "une", "transmission", "de", "l'actualit\u00e9", "plus", "horizontale\u00a0", "Il", "semblerait", "qu'il", "y", "ait"], ["L'\u00e9diteur", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "ses", "objectifs", "2018"], ["Sous", "le", "coup", "d'un", "plan", "de", "d\u00e9parts", "volontaires", "les", "salari\u00e9s", "de", "la", "branche", "presse", "de", "Lagard\u00e8re", "Active", "ont", "vot\u00e9", "jeudi", "une", "gr\u00e8ve", "\u00e0", "dur\u00e9e", "ind\u00e9termin\u00e9e", "Par", "ailleurs", "le", "groupe", "italien", "Mondadori", "a", "indiqu\u00e9", "jeudi", "renoncer", "\u00e0", "racheter", "les", "titres", "\u00a0T\u00e9l\u00e9", "7\u00a0Jours\u00a0", "\u00a0Ici", "Paris\u00a0", "et", "\u00a0France", "Dimanche\u00a0", "au"], ["Dans", "la", "r\u00e9gion", "des", "Emirats", "l'une", "des", "plus", "arides", "du", "monde", "la", "perspective", "d'une", "p\u00e9nurie", "d'eau", "g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e", "booste", "le", "financement", "de", "la", "recherche", "car", "le", "dessalement", "d'eau", "de", "mer", "ne", "peut", "r\u00e9pondre", "\u00e0", "tous", "les", "besoins"], ["Depuis", "2010", "les", "banques", "fran\u00e7aises", "ont", "\u00e9cop\u00e9", "de", "plusieurs", "dizaines", "de", "millions", "d'euros", "d'amendes", "Des", "sanctions", "qui", "ne", "devraient", "pas", "toucher", "les", "clients", "d\u00e9tenteurs", "de", "ces", "comptes", "selon", "l'administration", "fiscale"], ["La", "barbarie", "ne", "vaincra", "pas", "les", "d\u00e9mocraties", "assurent", "les", "responsables", "politiques", "Mais", "un", "sentiment", "d\u2019impuissance", "perce", "dans", "leurs", "r\u00e9actions"], ["L'id\u00e9e", "d'utiliser", "les", "r\u00e9serves", "du", "pays", "pour", "financer", "l'investissement", "est", "jug\u00e9e", "mauvaise"], ["SANTE", ":", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "a", "affirm\u00e9", "mercredi", "\u00e0", "Lyon", "sa", "volont\u00e9", "\u00a0d'agir", "au", "plan", "international\u00a0", "pour", "faire", "en", "sorte", "que", "\u00a0le", "prix", "des", "m\u00e9dicaments", "puisse", "\u00eatre", "ma\u00eetris\u00e9", "r\u00e9gul\u00e9\u00a0", "lors", "d'une", "visite", "\u00e0", "Lyon", "consacr\u00e9e", "\u00e0", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "sanitaire", "internationale", "\u00a0Nous", "sommes", "engag\u00e9s", "dans", "un", "combat", "qui", "est"], ["L\u2019am\u00e9ricain", "va", "lancer", "dans", "les", "prochains", "mois", "une", "chaussure", "qui", "se", "lace", "toute", "seule"], ["Le", "march\u00e9", "londonien", "de", "l'assurance", "sp\u00e9cialis\u00e9e", "a", "vu", "ses", "profits", "fondre", "de", "30\u00a0%", "en", "2015"], ["La", "start-up", "Bitit", "qui", "\u00e9dite", "des", "cartes", "pr\u00e9pay\u00e9es", "en", "bitcoin", "propose", "d\u00e9sormais", "d'en", "acheter", "en", "liquide", "directement", "chez", "les"], ["Alire", "les", "acteurs", "et", "les", "commentateurs", "de", "notre", "vie", "politique", "au", "cours", "de", "ces", "derniers", "mois", "la", "priorit\u00e9", "accord\u00e9e", "\u00e0", "la", "jeunesse", "par", "le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "R\u00e9publique", "au", "cours", "de", "ce", "quinquennat", "serait", "introuvable", "Elle", "est", "pourtant", "\u00e0", "l'oeuvre", "sous", "nos", "yeux", "faisant", "l'actualit\u00e9", "chaque", "jour", "depuis", "le", "mois"], ["Les", "buralistes", "r\u00e9clament", "que", "l'Etat", "rach\u00e8te", "leurs", "stocks", "non", "\u00e9coul\u00e9s"], ["\u00a0Nous", "avons", "30", "millions", "d'abonn\u00e9s", "mais", "aucun", "n'est", "\u00e0", "Cuba", "pas", "encore\u00a0", "C'est", "Daniel", "Ek", "lui-m\u00eame", "le", "patron", "fondateur", "de", "Spotify", "qui", "a", "officialis\u00e9", "sur", "Twitter", "que", "son", "site", "de", "streaming", "de", "musique", "avait", "franchi", "la", "barre", "des", "30", "millions", "d'abonn\u00e9s", "actifs", "Avec", "une", "r\u00e9f\u00e9rence", "\u00e0", "l'actualit\u00e9", "de"], ["En", "validant", "les", "\u00e9coutes", "la", "Cour", "de", "cassation", "ouvre", "la", "voie", "\u00e0", "un", "possible", "proc\u00e8s"], ["Au", "moins", "108000", "personnes", "auraient", "perdu", "leur", "travail", "depuis", "le", "1", "er", "janvier"], ["R\u00e9gulation", ":", "L'AMF", "a", "r\u00e9clam\u00e9", "une", "sanction", "de", "950000\u00a0euros", "contre", "Aviva", "Investors", "France", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "gestion", "d'actifs", "d\u00e9tenue", "par", "l'assureur", "britannique", "\u00e9ponyme", "pour", "avoir", "manqu\u00e9", "\u00e0", "ses", "obligations", "professionnelles", "Les", "griefs", "portaient", "sur", "l'obligation", "faite", "aux", "g\u00e9rants", "pour", "pr\u00e9venir", "les", "conflits"], ["ALPES-MARITIME", ":", "Le", "d\u00e9put\u00e9-maire", "d'Antibes", "Jean", "Leonetti", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "la", "r\u00e9ponse", "positive", "d'Emmanuel", "Macron", "ministre", "de", "l'Economie", "\u00e0", "la", "candidature", "de", "la", "commune", "azur\u00e9enne", "Antibes", "deuxi\u00e8me", "commune", "du", "d\u00e9partement", "sera", "bien", "class\u00e9e", "en", "zone", "touristique", "internationale", "(ZTI)", "Quatre", "communes"], ["Craignant", "surco\u00fbts", "et", "contraintes", "les", "soci\u00e9t\u00e9s", "regrettent", "l'absence", "de", "vraie", "r\u00e9forme", "fiscale"], ["Apple", "lance", "un", "iPhone", "plus", "petit", "et", "moins", "cher"], ["Krzysztof", "Warlikowski", "a", "tenu", "sa", "folle", "promesse", "Son", "\u00a0Ph\u00e8dre(s)\u00a0", "\u00e0", "l'affiche", "de\u00a0l'Od\u00e9on", "est", "un", "bien", "un", "voyage", "\u00e9pique", "rock", "et", "provoc'", "dans", "la", "t\u00eate", "de", "toutes", "les", "Ph\u00e8dre\u00a0:", "vingt-cinq", "si\u00e8cles", "d'un", "d\u00e9sir", "au", "f\u00e9minin", "qui", "tutoie", "le", "scandale", "la", "mort", "d\u00e9fie", "l'ordre", "et", "le", "divin", "On", "craignait", "de", "se", "perdre"], ["Au", "risque", "de", "para\u00eetre", "provocateur", "j\u2019affirme", "que", "ce", "gouvernement", "aime", "l\u2019entreprise", "Et", "qu\u2019il", "est", "le", "premier", "depuis", "de", "longues", "ann\u00e9es", "\u00e0", "appliquer", "une", "politique", "\u00e9conomique", "de", "l\u2019offre", "J\u2019en", "veux", "pour", "preuve", "le", "CICE", "qui", "m\u00eame", "s\u2019il", "a", "rev\u00eatu", "une", "forme", "compliqu\u00e9e", "a", "permis", "une", "r\u00e9duction", "de", "charges", "qui"], ["L'\u00e9pid\u00e9mie", "d'Ebola", "en", "Afrique", "de", "l'Ouest", "la", "plus", "grave", "depuis", "l'identification", "du", "virus", "s'est", "officiellement", "achev\u00e9e", "avec", "l'annonce", "jeudi", "de", "la", "fin", "du", "dernier", "\u00e9pisode", "de", "la", "maladie", "en", "Sierra", "Leone", "et", "l'arr\u00eat", "pr\u00e9sum\u00e9", "de", "\u00a0toutes", "les", "cha\u00eenes", "de", "transmission", "initiales\u00a0", "a", "indiqu\u00e9", "jeudi", "l'OMS."], ["Les", "licornes", "incarnent", "la", "r\u00e9ussite", "de", "la", "nouvelle", "\u00e9conomie", "Une", "\u00e9tude", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9e", "en", "exclusivit\u00e9", "par", "\u2009Les", "Echos\u2009", "identifie", "les", "50", "prochaines", "en", "Europe"], ["L'appel", "\u00e0", "projets", "lanc\u00e9", "par", "la", "French", "Tech", "se", "termine", "le", "11\u00a0avril", "Une", "dizaine", "de", "th\u00e9matiques", "\u00e9merge", "toutes", "ne", "seront", "pas", "retenues"], ["Il", "ne", "devrait", "pas", "y", "avoir", "de", "bouleversements", "majeurs", "d'ici", "\u00e0", "2020", "Mais", "plut\u00f4t", "au\u00a0cours", "de", "la", "d\u00e9cennie", "suivante"], ["Le", "Medef", "estime", "avoir", "limit\u00e9", "la", "casse", "La", "CGPME", "et", "l'UPA", "s'opposent", "elles", "frontalement", "\u00e0", "la", "nouvelle", "version", "du", "projet", "de", "loi"], ["Le", "projet", "de", "loi", "vise", "\u00e0", "juste", "titre", "\u00e0", "faire", "changer", "un", "\u00e9tat", "d\u2019esprit", "de", "d\u00e9fiance", "qui", "n\u2019a", "gu\u00e8re", "\u00e9volu\u00e9", "depuis", "les", "ann\u00e9es", "1980"], ["Le", "mod\u00e8le", "d'affaires", "du", "propri\u00e9taire", "de", "l'enseigne", "de", "mode", "Zara", "un", "cas", "d'\u00e9cole", "pour", "les", "\u00a0business", "schools\u00a0", "du", "monde", "entier", "semble", "inusable", "Il", "devient", "m\u00eame", "de", "plus", "en", "plus", "difficile", "\u00e0", "copier"], ["L\u2019ex-pr\u00e9sident", "br\u00e9silien", "Luiz", "Inacio", "Lula", "da", "Silva", "\u2009assumera", "le", "poste", "de", "ministre", "d\u2019Etat", "chef", "de", "la", "Maison", "civile\u2009", "a", "annonc\u00e9", "la", "pr\u00e9sidence"], ["A", "c\u00f4t\u00e9", "de", "la", "Bourse", "les", "cadres", "et", "dirigeants", "disposant", "de", "moyens", "financiers", "sont", "souvent", "tent\u00e9s", "par", "des", "investissements", "immobiliers", "La", "soci\u00e9t\u00e9", "rennaise", "Brilhac", "en", "a", "fait", "sa", "sp\u00e9cialit\u00e9", "\u00a0Depuis", "2008", "indique", "Didier", "Gorneau", "son", "dirigeant", "nous", "avons", "investi", "dans", "63\u00a0immeubles", "le", "parc", "repr\u00e9sente"], ["La", "maison", "italienne", "lance", "une", "OPA", "amicale", "sur", "la", "marque", "de", "liqueurs", "Elle", "met", "pr\u00e8s", "de", "700\u00a0millions", "sur", "la", "table", "pour", "s'offrir", "cet", "embl\u00e8me", "fran\u00e7ais"], ["Un", "rapport", "de", "l'Organisation", "d\u00e9plore", "encore", "un", "cadre", "l\u00e9gislatif", "mal", "adapt\u00e9", "pour", "leur", "protection"], ["Apr\u00e8s", "quatre", "ans", "de", "travaux", "le", "c\u00e9l\u00e8bre", "immeuble", "parisien", "de", "l'Arm\u00e9e", "du", "Salut", "\u00e9rig\u00e9", "par", "l'architecte", "Le", "Corbusier", "en", "1933", "accueille", "\u00e0", "nouveau", "282\u00a0personnes", "d\u00e9favoris\u00e9es"], ["\u00eele-de-France", ":", "Le", "groupe", "de", "transport", "et", "de", "logistique", "va", "investir", "100", "millions", "d'euros", "pour", "moderniser", "et", "quadrupler", "la", "taille", "de", "son", "centre", "de", "tri", "automatis\u00e9", "de", "l'a\u00e9roport", "Roissy-Charles-de-Gaulle", "Le", "b\u00e2timent", "atteindra", "20000", "m2", "en", "2019", "et", "permettra", "d'acheminer", "directement", "les", "colis", "sur", "tapis"], ["\u00e7a", "fait", "dix", "ans", "que", "je", "travaille", "dans", "le", "Web", "Et", "les", "V2", "dans", "le", "Web", "on", "conna\u00eet", "\u00e7a", "Apr\u00e8s", "quelques", "ann\u00e9es", "votre", "site", "a", "tellement", "\u00e9volu\u00e9", "vous", "avez", "ajout\u00e9", "tellement", "de", "couches", "que", "vous", "ne", "pouvez", "plus", "rien", "faire", "sans", "imaginer", "tout", "refondre", "et", "passer", "\u00e0", "la", "version", "num\u00e9ro\u00a02", "de", "votre", "site\u00a0:", "la", "bien"], ["La", "productivit\u00e9", "n\u2019est", "pas", "tout", "mais", "en", "mati\u00e8re", "de", "cr\u00e9ation", "de", "richesse", "\u00e0", "long", "terme", "c\u2019est", "presque", "tout", "rappelle", "le", "\u2009Financial", "Times\u2009", "Or", "les", "perspectives", "de", "gains", "de", "productivit\u00e9", "ne", "cessent", "d\u2019\u00eatre", "revues", "\u00e0", "la", "baisse", "Sachant", "que", "1\u2009%", "de", "gain", "annuel", "de", "productivit\u00e9", "en", "moins", "conduira", "\u00e0", "une"], ["L'Insee", "reste", "optimiste", "sans", "que", "cela", "soit", "flamboyant", "La", "reprise", "est-elle", "d\u00e9finitivement", "install\u00e9e", "La", "croissance", "est", "l\u00e0", "la", "reprise", "se", "confirme", "doucement", "mais", "s\u00fbrement", "On", "est", "sur", "un", "acquis", "de", "croissance", "qui", "nous", "met", "sur", "la", "trajectoire", "du", "1", "5\u00a0%", "pour", "2016", "Et", "la", "bonne", "nouvelle", "malgr\u00e9", "les"], ["Le", "projet", "de", "loi", "ne", "r\u00e9pond", "pas", "au", "besoin", "des", "entreprises\u00a0:", "faire", "preuve", "simultan\u00e9ment", "de", "comp\u00e9titivit\u00e9", "et", "d'adaptation"], ["La", "marque", "doit", "promouvoir", "des", "\u00a0p\u00e9pites\u00a0", "bourguignonnes", "encore", "m\u00e9connues"], ["Les", "activit\u00e9s", "charbon", "du", "groupe", "en", "Allemagne", "plombent", "sa\u00a0rentabilit\u00e9"], ["C'\u00e9tait", "un", "artisanat", "C'est", "devenu", "une", "industrie", "Et", "\u00e7a", "sera", "peut-\u00eatre", "demain", "le", "plus", "grand", "gisement", "de", "rentabilit\u00e9", "des", "multinationales\u00a0!", "L'optimisation", "fiscale", "n'est", "plus", "une", "activit\u00e9", "marginale", "Cette", "diminution", "maximale", "des", "imp\u00f4ts", "en", "jouant", "sur", "les", "\u00e9carts", "de", "fiscalit\u00e9", "entre", "pays", "jusqu'\u00e0", "la"], ["Deuxi\u00e8me", "s\u00e9ance", "de", "baisse", "d'affil\u00e9e", "pour", "l'euro", "qui", "s'\u00e9tait", "envol\u00e9", "jeudi", "apr\u00e8s", "le", "statu", "quo", "de", "la", "Fed", "La", "monnaie", "unique", "a", "profit\u00e9", "des", "propos", "de", "l'\u00e9conomiste", "de", "la", "BCE", "Peter", "Praet", "qui", "a", "affirm\u00e9", "que", "la", "banque", "centrale", "pourrait", "r\u00e9duire", "encore", "ses", "taux", "directeurs", "en", "cas", "de", "d\u00e9t\u00e9rioration", "de", "la"], ["La", "start-up", "sp\u00e9cialiste", "du", "paiement", "par", "pr\u00e9l\u00e8vement", "veut", "acc\u00e9l\u00e9rer", "son", "d\u00e9veloppement", "\u00e0", "l'international"], ["L'essor", "\u00e0", "l'international", "tire", "la", "croissance", "du", "chiffre", "d'affaires", "du", "groupe", "de", "transport", "public", "Pressenti", "pour", "diriger", "SNCF", "R\u00e9seau", "son", "pr\u00e9sident", "Jean-Pierre", "Farandou", "va", "devoir", "\u00eatre", "remplac\u00e9"], ["Le", "bar", "\u00a0La", "Belle", "Equipe\u00a0", "\u00e0", "Paris", "o\u00f9", "20\u00a0personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9es", "lors", "des", "attentats", "du", "13", "novembre", "dernier", "a", "rouvert", "ses", "portes", "ce", "lundi", "apr\u00e8s", "d'importants", "travaux", "L'\u00e9tablissement", "est", "le", "sixi\u00e8me", "et", "dernier", "des", "bars", "et", "restaurants", "pris", "pour", "cible", "\u00e0", "reprendre", "son", "activit\u00e9", "Le", "bar", "\u00a0A", "la", "bonne"], ["Les", "recettes", "publicitaires", "des", "m\u00e9dias", "ont", "recul\u00e9", "de", "1", "1\u00a0%", "en", "2015", "Le", "march\u00e9", "reste", "n\u00e9gatif", "mais", "il", "redresse", "d\u00e9sormais", "la", "t\u00eate"], ["L'explosion", "du", "co\u00fbt", "des", "traitements", "\u00e9meut", "les", "canc\u00e9rologues", "des", "deux", "c\u00f4t\u00e9s", "de", "l'Atlantique", "Aucun", "syst\u00e8me", "de", "sant\u00e9", "n'a", "trouv\u00e9", "de", "r\u00e9ponse", "satisfaisante", "\u00e0", "la", "fixation", "du", "prix"], ["Le", "passager", "sera", "reconnu", "puis", "guid\u00e9", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "son", "smartphone", "La", "biom\u00e9trie", "sera", "syst\u00e9matique", "Les", "bagages", "seront", "enregistr\u00e9s", "automatiquement", "et", "arriveront", "au", "pied", "de", "l\u2019avion"], ["L'Etat", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "par", "le", "tribunal", "administratif", "de", "Bastia", "le", "22\u00a0f\u00e9vrier", "\u00e0", "verser", "plus", "de", "4100\u00a0euros", "\u00e0", "un", "ex-d\u00e9tenu", "au", "titre", "d'impay\u00e9s", "de", "salaires", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "l'Observatoire", "international", "des", "prisons", "(OIP)", "qui", "d\u00e9nonce", "un", "cas", "\u00a0loin", "d'\u00eatre", "isol\u00e9\u00a0", "En", "vertu", "de", "la", "loi", "p\u00e9nitentiaire", "de"], ["La", "garantie", "des", "d\u00e9p\u00f4ts", "bancaires", "est", "un", "sujet", "\u00e0", "manier", "avec", "des", "pincettes", "Ne", "pas", "en", "parler", "c'est", "laisser", "libre", "cours", "\u00e0", "tous", "les", "fantasmes", "En", "parler", "mal", "c'est", "prendre", "le", "risque", "d'inqui\u00e9ter", "les", "\u00e9pargnants", "et", "de", "provoquer", "des", "r\u00e9actions", "en", "pagaille", "Personne", "n'a", "oubli\u00e9", "les", "plus", "sombres", "heures", "de", "la"], ["Le", "CAC\u00a040", "doit", "toujours", "beaucoup", "\u00e0", "la", "finance"], ["Comme", "lors", "des", "attentats", "de", "Paris", "la", "monnaie", "japonaise", "a", "servi", "de", "valeur", "refuge", "pour", "les", "investisseurs", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "qui", "ont", "endeuill\u00e9", "la", "Belgique", "Le", "yen", "a", "aussi", "touch\u00e9", "un", "nouveau", "plus", "haut", "face", "au", "dollar", "depuis", "quatre", "mois", "La", "monnaie", "nippone", "qui", "gagne", "7", "2\u00a0%", "face", "au", "billet", "vert", "depuis"], ["Certains", "instruments", "financiers", "ne", "b\u00e9n\u00e9ficient", "pas", "du\u00a0m\u00eame", "traitement", "fiscal", "dans", "deux", "pays", "diff\u00e9rents", "On", "dit", "qu'ils", "sont", "\u00a0hybrides\u00a0", "Dans", "certaines", "l\u00e9gislations", "ils", "peuvent", "\u00eatre", "consid\u00e9r\u00e9s", "comme", "des", "titres", "de", "dette", "et", "dans", "d'autres", "comme", "des", "titres", "de", "participation", "Il", "peut", "en", "r\u00e9sulter", "une"], ["Le", "g\u00e9ant", "de", "\u00a0la\u00a0joaillerie", "a", "vu\u00a0ses", "ventes", "reculer", "de", "3\u00a0%", "l'an\u00a0dernier", "Il", "veut", "continuer", "\u00e0", "ouvrir", "des\u00a0magasins", "en\u00a0dehors", "des", "Etats-Unis"], ["La", "bataille", "des", "brevets", "est", "relanc\u00e9e", "La", "Cour", "supr\u00eame", "am\u00e9ricaine", "va", "examiner", "le", "diff\u00e9rend", "opposant", "depuis", "plusieurs", "ann\u00e9es", "Apple", "et", "Samsung", "Le\u00a0cor\u00e9en", "accus\u00e9", "de", "violation", "de\u00a0brevets", "esp\u00e8re", "ainsi", "plaider", "sa", "cause", "pour", "annuler", "l'amende", "de", "548\u00a0millions", "de", "dollars", "\u00e0\u00a0laquelle", "il", "a", "\u00e9t\u00e9"], ["ABEILLES", ":", "Le", "ministre", "de", "l'Agriculture", "St\u00e9phane", "Le", "Foll", "a", "\u00e9crit", "aux", "parlementaires", "pour", "les", "convaincre", "d'\u00e9viter", "\u00a0l'interdiction", "brutale\u00a0", "des", "insecticides", "n\u00e9onicotino\u00efdes", "dans", "le", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "biodiversit\u00e9", "examin\u00e9", "depuis", "mardi", "en", "s\u00e9ance", "publique", "et", "en", "seconde", "lecture", "par", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "Ils"], ["Philippe", "Gosset", "avocat", "CMS", "Bureau", "Francis", "Lefebvre"], ["L'Europe", "ne", "s'engagera", "pas", "\u00e0", "court", "terme", "sur", "la", "voie", "du", "tourisme", "spatial", "alors", "que", "les", "premiers", "vols", "commerciaux", "se", "pr\u00e9cisent"], ["Le", "gouvernement", "tarde", "\u00e0", "d\u00e9signer", "le\u00a0candidat", "pour", "remplacer", "Jacques\u00a0Rapoport", "d\u00e9missionnaire", "S\u00e9curit\u00e9", "finances", "relations", "avec", "l'Etat\u00a0:", "le\u00a0poste", "\u00e0", "pourvoir", "est", "plus", "qu'inconfortable"], ["Le", "nombre", "de", "saisines", "de", "la", "M\u00e9diation", "a", "recul\u00e9", "de", "16\u00a0%", "en", "2015", "Les", "difficult\u00e9s", "se", "concentrent", "sur", "les", "TPE."], ["Les", "politiques", "mon\u00e9taires", "et", "budg\u00e9taires", "sont", "devenues", "moins", "efficientesLa", "Banque", "mondiale", "pessimiste", "sur", "les", "possibilit\u00e9s", "de", "relance", "du", "commerce"], ["Le", "groupe", "Maped", "investit", "3", "5\u00a0millions", "d'euros", "dans", "la", "reprise", "du", "fabricant", "de", "jouets", "Heller-Joustra", "a\u00a0r\u00e9alis\u00e9", "un", "chiffre", "d'affaires", "de", "6", "5\u00a0millions", "d'euros", "en", "2015"], ["L'\u00e9volution", "de", "la", "position", "de", "la", "CFDT", "a", "apais\u00e9", "le", "coeur", "du", "groupe", "PS.", "Emmanuel", "Macron", "affirme", "qu'", "\u00a0il", "faut", "aller", "plus", "loin\u00a0", "sur", "le", "texte"], ["Environ", "1500\u00a0migrants", "de", "Calais", "ayant", "accept\u00e9", "de", "quitter", "la", "\u00a0jungle\u00a0", "pour", "partir", "dans", "des", "centres", "d'accueil", "et", "d'orientation", "ont", "demand\u00e9", "l'asile", "Au", "29\u00a0f\u00e9vrier", "\u00a0plus", "de", "1500\u00a0personnes", "mises", "\u00e0", "l'abri", "[]", "ont", "\u00e9t\u00e9", "orient\u00e9es", "vers", "la", "proc\u00e9dure", "de", "demande", "d'asile\u00a0", "selon", "le", "minist\u00e8re", "de"], ["Coup", "de", "th\u00e9\u00e2tre", "chez", "SFR", "!", "Isabelle", "Giordano", "administratrice", "ind\u00e9pendante", "au", "conseil", "d'administration", "de", "l'op\u00e9rateur", "mobile", "vient", "de", "d\u00e9missionner", "quelques", "jours", "seulement", "apr\u00e8s", "sa", "nomination", "qui", "avait", "\u00e9t\u00e9", "annonc\u00e9e", "lundi", "matin", "par", "le", "groupe", "propri\u00e9t\u00e9", "de", "Patrick", "Drahi", "Plus", "d'infos", "sur"], ["Remani\u00e9", "le", "texte", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "ce", "jeudi", "en", "Conseil", "des", "ministres", "La", "majorit\u00e9", "entend", "apporter", "de", "nouvelles", "modifications", "\u00e0", "la", "r\u00e9forme"], ["A", "l'origine", "Buzzfeed", "avait", "envisag\u00e9", "de", "se", "lancer", "sans", "m\u00eame", "un", "site", "Web", "ou", "des", "applications", "mobiles", "Tout", "le", "trafic", "devait", "\u00eatre", "g\u00e9n\u00e9r\u00e9", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "avec", "la", "mon\u00e9tisation", "qui", "en", "d\u00e9coulait", "Aujourd'hui", "le", "site", "finalement", "lanc\u00e9", "dans", "un", "sursaut", "de", "conservatisme", "est", "presque", "anecdotique", "dans"], ["Spiritueux\u00a0", ":", "Pour", "la", "famille", "Marnier-Lapostolle", "c'est", "la", "fin", "d'une", "histoire", "qui", "dure", "depuis", "six", "g\u00e9n\u00e9rations", "Et", "pour", "Campari", "une", "\u00e9tape", "de", "plus", "dans", "une", "course", "\u00e0", "la", "taille", "critique", "Le", "g\u00e9ant", "transalpin", "des", "spiritueux", "va", "lancer", "une", "offre", "d'achat", "amicale", "sur", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "des", "Produits", "Marnier"], ["est", "nomm\u00e9", "chief", "customer", "officer", "A", "ce", "titre", "il", "rejoint", "le\u00a0groupe", "ex\u00e9cutif"], ["L'entr\u00e9e", "des", "start-up", "dans", "l'acc\u00e9l\u00e9rateur", "est-elle", "conditionn\u00e9e", "\u00e0", "une", "prise", "de", "participation\u00a0", "Nous", "n'avons", "pas", "voulu", "entrer", "dans", "le", "formalisme", "juridique", "qui", "g\u00e9n\u00e8re", "une", "perte", "de", "temps", "et", "d'\u00e9nergie", "Les", "start-up", "sont", "s\u00e9lectionn\u00e9es", "et", "arrivent", "sans", "que", "nous", "entrions", "au", "capital", "imm\u00e9diatement", "Nous"], ["L'activit\u00e9", "industrielle", "de\u00a0l'Hexagone", "est\u00a0sup\u00e9rieure", "\u00e0", "celle", "de", "l'Allemagne", "C'est", "la", "premi\u00e8re", "fois", "depuis", "2001"], ["Un", "an", "apr\u00e8s", "l'attentat", "du", "Bardo", "la", "Tunisie", "reste", "en", "\u00e9tat", "de", "guerre", "Mais", "elle", "fait", "face"], ["Apr\u00e8s", "une", "baisse", "continue", "de", "la", "consommation", "ces", "trente", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es", "les", "Fran\u00e7ais", "reprennent", "go\u00fbt", "\u00e0", "la", "bi\u00e8re", "Pour", "la", "seconde", "ann\u00e9e", "d'affil\u00e9e", "le", "march\u00e9", "de", "la", "bi\u00e8re", "a", "progress\u00e9", "en", "2015\u00a0:", "selon", "l'association", "Brasseurs", "de", "France", "il", "a", "affich\u00e9", "une", "hausse", "de", "3", "1\u00a0%", "en", "volume", "pour", "un", "total"], ["L'ex-chef", "de", "l'Etat", "a", "d\u00e9fendu", "mercredi", "son", "programme", "\u00e9conomique", "devant", "la", "Fondation", "Concorde"], ["Lev\u00e9s", "par", "la", "jeune", "pousse", "allemande", "eGym", "en", "s\u00e9rie", "C.", "Sp\u00e9cialis\u00e9e", "dans", "le", "sport", "en", "salle", "elle", "permet", "de", "connecter", "pratiquants", "et", "entra\u00eeneurs", "aux", "machines", "pour", "am\u00e9liorer", "les"], ["L'op\u00e9rateur", "va", "ouvrir", "ses", "droits", "moyennant", "paiement", "SFR", "n'a", "pour", "l'instant", "pas", "trouv\u00e9", "d'accord", "avec", "Canal+"], ["Apr\u00e8s", "une", "chute", "de", "3", "7\u00a0%", "du", "PIB", "en", "2015", "la", "Russie", "devrait", "conna\u00eetre", "une", "nouvelle", "ann\u00e9e", "de", "r\u00e9cession", "Face", "\u00e0", "la", "crise", "les", "autorit\u00e9s", "russes", "agissent", "dans", "la", "confusion", "aggravant", "l'incertitude", "des", "milieux", "d'affaires"], ["Nicolas", "Th\u00e9ry", "doit", "prendre", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "la", "Conf\u00e9d\u00e9ration"], ["L'Autorit\u00e9", "de", "la", "concurrence", "a", "rendu", "r\u00e9cemment", "plusieurs", "avis", "concernant", "les", "\u00e9preuves", "du", "permis", "de", "conduire", "dont", "un", "relatif", "\u00e0", "la", "m\u00e9thode", "d'attribution", "des", "places", "\u00e0", "l'examen", "pratique", "Elle", "met", "notamment", "en", "relief", "l'injustice", "d'un", "syst\u00e8me", "qui", "prive", "les", "candidats", "libres", "d'un", "\u00e9gal", "acc\u00e8s", "aux"], ["Les", "premiers", "tours", "de", "financement", "d\u2019une", "start-up", "sont", "principalement", "d\u00e9pens\u00e9s", "dans", "la", "constitution", "de", "l\u2019entreprise", "dans", "la", "cr\u00e9ation", "ex", "nihilo", "de", "la", "trame", "commune", "\u00e0", "tous", "les", "projets\u2009:", "locaux", "structure", "management", "production", "vente\u2026", "Cette", "phase", "est", "longue", "et", "g\u00e9n\u00e9ratrice", "de", "pertes", "Seule", "une", "partie"], ["Cin\u00e9maUn", "petit", "gar\u00e7on", "de", "huit", "ans", "dot\u00e9", "de", "pouvoirs", "surnaturels", "et", "son", "p\u00e8re", "sont", "lanc\u00e9s", "dans", "une", "course-poursuite", "infernale", "\u00e0", "travers", "le", "sud", "des", "Etats-Unis", "Messianique", "et", "haletant"], ["C'est", "la", "premi\u00e8re", "chose", "que", "je", "regarde", "en", "me", "r\u00e9veillant\u00a0", "L\u00e9a", "Salam\u00e9", "assume", "Elle", "aussi", "s'est", "prise", "au", "jeu", "de", "l'incontournable", "Twitter", "Le", "r\u00e9seau", "social", "fait", "partie", "int\u00e9grante", "du", "quotidien", "des", "journalistes", "Beaucoup", "choisissent", "les", "sujets", "dont", "ils", "traitent", "en", "parcourant", "ce", "fil", "d'actualit\u00e9"], ["\u00e9QUIPEMENT", "DE", "LA", "MAISON", ":", "FBD", "r\u00e9seau", "fran\u00e7ais", "de", "cuisinistes", "franchis\u00e9s", "(enseignes", "Ixina", "Cuisine", "Plus)", "a", "enregistr\u00e9", "une", "progression", "de", "14\u00a0%", "de", "ses", "ventes", "en", "2015", "a-t-il", "annonc\u00e9", "mercredi", "Le", "groupe", "rachet\u00e9", "en", "septembre", "par", "le", "g\u00e9ant", "allemand", "de", "la", "cuisine", "Nobilia", "a", "r\u00e9alis\u00e9", "des", "ventes", "d'un"], ["Code", "du", "travail\u00a0", ":", "Apr\u00e8s", "un", "s\u00e9minaire", "lundi", "soir", "et", "la", "r\u00e9union", "du", "groupe", "socialiste", "mardi", "matin", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "Manuel", "Valls", "et", "Myriam", "El", "Khomri", "ont", "r\u00e9ussi", "\u00e0", "calmer", "le", "jeu", "avec", "les", "d\u00e9put\u00e9s", "de", "la", "majorit\u00e9", "sur", "le", "projet", "de", "loi", "travail", "Si", "tous", "les", "points", "de", "friction", "n'ont", "pas", "disparu", "les", "\u00e9lus", "PS."], ["Nucl\u00e9aire", ":", "Le", "guide", "supr\u00eame", "iranien", "l'ayatollah", "Ali", "Khamenei", "a", "accus\u00e9", "dimanche", "soir", "les", "Etats-Unis", "qualifi\u00e9s", "d'", "\u00a0ennemi\u00a0", "de", "\u00a0ne", "pas", "respecter", "leurs", "engagements\u00a0", "dans", "l'accord", "de", "juillet", "dernier", "sur", "le", "nucl\u00e9aire", "Il", "a", "accus\u00e9", "Washington", "d'avoir", "lev\u00e9", "les", "sanctions", "\u00a0sur", "le", "papier\u00a0", "mais", "de"], ["Notre", "maquis", "administratif", "est", "une", "mine", "d'or", "pour", "les", "nouvelles", "start-up", "de", "la", "\u00a0legal", "tech\u00a0", "qui", "depuis", "quelques", "mois", "investissent", "chaque", "jour", "le", "terrain", "du", "droit", "\u00e9crit", "Sabine", "Delanglade", "Les", "professions", "install\u00e9es", "ont", "int\u00e9r\u00eat", "\u00e0", "vite"], ["C'est", "la", "quatri\u00e8me", "baisse", "d'affil\u00e9e", "Jeudi", "l'indice", "vedette", "de", "la", "Bourse", "de", "Paris", "a", "recul\u00e9", "de", "0", "45\u00a0%", "\u00e0", "4442", "89\u00a0points", "dans", "un", "volume", "d'\u00e9changes", "de", "4", "3\u00a0milliards", "d'euros", "La", "prudence", "de", "la", "R\u00e9serve", "f\u00e9d\u00e9rale", "am\u00e9ricaine", "qui", "a", "laiss\u00e9", "entendre", "qu'elle", "ne", "proc\u00e9derait", "pas", "\u00e0", "4", "mais", "\u00e0", "2\u00a0hausses", "de", "taux"], ["Un", "plan", "d'action", "sera", "d\u00e9voil\u00e9", "mercredi", "Les", "taux", "r\u00e9duits", "pour", "le", "livre", "\u00e9lectronique", "seront", "enfin", "accept\u00e9s", "Davantage", "de", "biens", "seront", "\u00e9ligibles"], ["Chypre", "menace", "de", "torpiller", "le", "projet", "d'accord", "entre", "les", "Vingt-Huit", "et", "Ankara", "pour", "stopper", "l'afflux", "de", "migrants", "En", "visite", "\u00e0", "Nicosie", "le", "pr\u00e9sident", "du", "Conseil", "europ\u00e9en", "Donald", "Tusk", "s'est", "heurt\u00e9", "aux", "critiques", "des", "Chypriotes", "sur", "l'accord", "de", "principe", "avec", "les", "Turcs", "Le", "pr\u00e9sident", "Nicos", "Anastasiades", "a"], ["Lors", "de", "sa", "r\u00e9union", "du", "10\u00a0mars", "la", "Banque", "centrale", "europ\u00e9enne", "a", "su", "\u00e9viter", "plusieurs", "\u00e9cueils", "dont", "celui", "des", "march\u00e9s", "financiers", "Reste", "\u00e0", "gagner", "sur", "l'inflation"], ["Volontiers", "volatil", "et", "versatile", "le", "consommateur", "multiplie", "les", "allers-retours", "entre", "les", "mondes", "virtuel", "et", "r\u00e9el", "A", "charge", "pour", "les", "vendeurs", "de", "savoir", "proposer", "des", "services", "additionnels", "Ce", "qui", "r\u00e9clame", "une", "logistique", "souple", "et", "r\u00e9active", "connect\u00e9e", "aux", "besoins", "du", "client", "final"], ["L'ultra", "lib\u00e9ral", "Reagan", "a", "pu", "faire", "oublier", "\u00e0", "quel", "point", "les", "r\u00e9publicains", "sont", "les", "h\u00e9ritiers", "d'une", "longue", "tradition", "protectionniste", "Si", "cette", "hostilit\u00e9", "au", "libre", "commerce", "mondial", "l'emporte", "dans", "les", "urnes", "l'\u00e9conomie", "va", "souffrir"], ["Le", "deuxi\u00e8me", "volet", "des", "Assises", "du", "cin\u00e9ma", "s'ouvre", "ce", "lundi", "L'\u00e9quilibre", "complexe", "du", "financement", "de", "la", "fili\u00e8re", "est", "en", "question"], ["Retour", "aux", "sources", "pour", "Mario", "Greco", "Apr\u00e8s", "la", "d\u00e9mission", "de", "Martin", "Senn", "fin", "janvier", "le", "patron", "de", "Generali", "quitte", "le", "groupe", "italien", "pour", "diriger", "Zurich", "o\u00f9", "il", "avait", "pass\u00e9", "cinq", "ans", "entre\u00a02007", "et\u00a02012", "Le", "groupe", "suisse", "sort", "d'un", "exercice", "2015", "d\u00e9licat", "en", "raison", "de", "la", "catastrophe", "de", "Tianjin", "et", "des"], ["Le", "g\u00e9ant", "italien", "assainit", "sa", "sant\u00e9", "financi\u00e8re", "Le", "groupe", "qui", "s'appellera", "d\u00e9sormais", "Leonardo", "ach\u00e8ve", "sa\u00a0mue", "de", "holding", "\u00e0\u00a0entreprise", "unique"], ["SOCIAL", ":", "Le", "Medef", "a", "envoy\u00e9", "aux", "syndicats", "un", "projet", "de", "cadrage", "financier", "du", "r\u00e9gime", "des", "intermittents", "du", "spectacle", "qui", "sera", "discut\u00e9", "ce", "jeudi", "lors", "des", "n\u00e9gociations", "sur", "l'assurance-ch\u00f4mage", "demandant", "des", "\u00e9conomies", "jug\u00e9es", "\u00a0inacceptables\u00a0", "mercredi", "par", "la", "CGT", "Spectacle", "majoritaire", "dans", "le", "secteur"], ["Distribution", ":", "L'homme", "d'affaires", "br\u00e9silien", "Abilio", "Diniz", "va", "si\u00e9ger", "au", "conseil", "d'administration", "de", "Carrefour", "Le", "distributeur", "proposera", "sa", "nomination", "lors", "de", "la", "prochaine", "r\u00e9union", "des", "actionnaires", "La", "soci\u00e9t\u00e9", "d'investissement", "de", "la", "famille", "Diniz", "Peninsula", "Participa\u00e7o\u00e8s", "a", "par", "ailleurs", "fait", "part", "de"], ["Entr\u00e9", "chez", "AXA", "en", "1995", "Denis", "Duverne", "incarnera", "la", "continuit\u00e9", "dans", "son", "tandem", "avec", "Thomas", "Buberl"], ["Domin\u00e9", "par", "Mercedes", "le", "championnat", "de", "F1", "d\u00e9marre", "ce", "dimanche", "en", "Australie", "Les", "discussions", "entre", "la", "f\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "et", "les", "motoristes", "tra\u00eenent", "en", "longueur"], ["La", "zone", "euro", "a", "enregistr\u00e9", "un", "exc\u00e9dent", "commercial", "de", "6", "2\u00a0milliards", "d'euros", "en", "janvier", "contre", "+7", "1\u00a0milliards", "un", "an", "plus", "t\u00f4t", "selon", "Eurostat", "La", "zone", "euro", "avait", "enregistr\u00e9", "en", "2015", "un", "exc\u00e9dent", "commercial", "de", "246", "6\u00a0milliards", "d'euros", "et", "de", "182", "4\u00a0milliards", "d'euros", "en", "2014", "a", "rappel\u00e9", "l'Office", "europ\u00e9en", "de"], ["La", "ville", "accueille", "cette", "semaine", "Laval", "Virtual", "et", "officialise", "sa", "candidature", "\u00e0", "la", "labellisation", "th\u00e9matique"], ["Le", "gouvernement", "souhaite", "cr\u00e9er", "\u00a0un", "droit", "universel", "\u00e0", "la", "garantie", "jeunes\u00a0", "en", "g\u00e9n\u00e9ralisant", "la", "garantie", "d\u00e9j\u00e0", "exp\u00e9riment\u00e9e", "au", "profit", "des", "jeunes", "sans", "emploi", "ni", "formation", "qui", "b\u00e9n\u00e9ficient", "d'un", "accompagnement", "et", "d'une", "allocation", "mensuelle", "de", "461", "26\u00a0euros", "pendant", "un", "an", "voire", "plus", "Mais", "\u00e7a", "n'est", "peut-\u00eatre"], ["Pharmacie", ":", "Le", "laboratoire", "pharmaceutique", "canadien", "a", "connu", "sa", "pire", "s\u00e9ance", "boursi\u00e8re", "\u00e0", "New", "York", "mardi", "o\u00f9", "le", "titre", "a", "perdu", "jusqu'\u00e0", "51\u00a0%", "\u00e0", "environ", "34", "32\u00a0dollars", "Les", "investisseurs", "ont", "r\u00e9agi", "\u00e0", "la", "publication", "d'une", "perte", "de", "336\u00a0millions", "de", "dollars", "am\u00e9ricains", "au", "quatri\u00e8me", "trimestre", "et", "\u00e0", "la", "r\u00e9vision", "en"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "en", "visite", "\u00e0", "La\u00a0Havane", "confirme", "la", "r\u00e9conciliation", "Une", "page", "de", "l'histoire", "diplomatique", "mondiale", "se", "tourne", "\u00e0", "Cuba"], ["FERROVIAIRE", ":", "Le", "rapporteur", "public", "argumentera", "ce", "mercredi", "devant", "le", "Conseil", "d'Etat", "en", "faveur", "de", "l'annulation", "de", "la", "d\u00e9claration", "d'utilit\u00e9", "publique", "(DUP)", "prise", "en", "janvier", "pour", "la", "r\u00e9alisation", "de", "la", "ligne", "\u00e0", "grande", "vitesse", "(LGV)", "Poitiers-Limoges", "a", "appris", "l'AFP", "mardi", "aupr\u00e8s", "des", "requ\u00e9rants", "Les", "juges"], ["Notre", "maquis", "administratif", "est", "une", "mine", "d\u2019or", "pour", "les", "nouvelles", "start-up", "de", "la", "\u2009legal", "tech\u2009", "qui", "depuis", "quelques", "mois", "investissent", "chaque", "jour", "le\u00a0terrain", "du", "droit", "Les", "professions", "install\u00e9es", "ont", "int\u00e9r\u00eat", "\u00e0", "vite", "s\u2019adapter"], ["Manuel", "Valls", "a", "particip\u00e9", "lundi", "\u00e0", "la", "pose", "de", "la", "premi\u00e8re", "pierre", "du", "site", "du", "chinois", "Inesa", "dans", "la", "Meuse", "Un", "concurrent", "fran\u00e7ais", "menace", "d'en", "appeler", "\u00e0", "Bruxelles"], ["Le", "nombre", "d'emplois", "maintenus", "ou", "cr\u00e9\u00e9s", "par", "des", "investisseurs", "\u00e9trangers", "a", "bondi", "de", "27\u00a0%", "l'an", "pass\u00e9", "Un", "Conseil", "strat\u00e9gique", "de", "l'attractivit\u00e9", "se", "tient", "ce", "mardi", "\u00e0", "l'Elys\u00e9e", "avec", "26\u00a0patrons", "internationaux"], ["Comment", "optimiser", "un", "contrat", "d'assurance-vie", "pour", "payer", "moins", "de", "droits", "de", "succession\u00a0", "Les", "r\u00e8gles", "ont", "\u00e9volu\u00e9", "au", "fil", "des", "ans", "et", "l'administration", "vient", "de", "revoir", "sa", "doctrine"], ["Depuis", "l'entr\u00e9e", "de", "Donfeng", "au", "capital", "de", "PSA", "les", "investissements", "se", "multiplient"], ["Ce", "n'est", "pas", "l'Everest", "pour", "un", "indice", "qui", "valait", "encore", "5000", "points", "en", "juin\u00a02015", "mais", "la", "Bourse", "de", "Shanghai", "a", "termin\u00e9", "mercredi", "au-dessus", "des", "3000", "points", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "depuis", "le", "12\u00a0janvier", "Elle", "a", "regagn\u00e9", "plus", "de", "10\u00a0%", "en", "deux", "mois", "soutenue", "par", "la", "politique", "accommodante", "de", "la", "banque"], ["Nucl\u00e9aire", ":", "Englu\u00e9", "depuis", "plusieurs", "mois", "dans", "un", "scandale", "de", "comptes", "truqu\u00e9s", "Toshiba", "serait", "sous", "le", "coup", "d'une", "enqu\u00eate", "du", "gendarme", "boursier", "am\u00e9ricain", "pour", "un", "possible", "camouflage", "des", "pertes", "de", "Westinghouse", "sa", "filiale", "nucl\u00e9aire", "aux", "Etats-Unis", "selon", "Bloomberg", "Le", "conglom\u00e9rat", "japonais", "dont", "le", "cours"], ["La", "semaine", "derni\u00e8re", "\u00e0", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "un", "journaliste", "interviewait", "un", "\u00e9tudiant", "sur", "le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "Il", "conclut", "en", "disant\u00a0:", "\u00a0Si", "le", "gouvernement", "prend", "en", "compte", "les", "demandes", "de", "vos", "camarades", "alors", "il", "aura", "c\u00e9d\u00e9\u00a0;", "vous", "serez", "le", "vainqueur", "et", "il", "sera", "le", "perdant\u00a0", "R\u00e9ponse", "du", "jeune", "\u00e9tudiant\u00a0:"], ["Les", "nouvelles", "technologies", "vont-elles", "r\u00e9volutionner", "le", "secteur", "de", "la", "banque", "de", "particuliers", "comme", "elles", "l'ont", "fait", "pour", "le", "transport", "de", "personnes", "l'achat", "de", "musique", "ou", "la", "t\u00e9l\u00e9phonie\u00a0", "L'\u00e9mergence", "rapide", "de", "nouveaux", "acteurs", "non", "bancaires", "comme", "les", "agr\u00e9gateurs", "de", "comptes", "ou", "m\u00eame", "les", "n\u00e9obanques"], ["Justice", ":", "La", "commission", "d'instruction", "rattach\u00e9e", "\u00e0", "la", "Cour", "de", "r\u00e9vision", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "lundi", "de", "remettre", "sa", "d\u00e9cision", "sur", "une", "\u00e9ventuelle", "r\u00e9vision", "du", "proc\u00e8s", "de", "J\u00e9r\u00f4me", "Kerviel", "l'ex-trader", "de", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "G\u00e9n\u00e9rale", "\u00a0Il", "s'agit", "d'un", "premier", "pas", "d'importance\u00a0", "s'est", "f\u00e9licit\u00e9", "son", "avocat", "David", "Koubbi", "en", "rappelant"], ["\u2009La", "vue", "\u00e9tant", "le", "sens", "le", "plus", "universel", "et", "le", "plus", "noble", "il", "n\u2019y", "a", "point", "de", "doute", "que", "les", "inventions", "qui", "servent", "\u00e0", "augmenter", "sa", "puissance", "ne", "soient", "des", "plus", "utiles", "qui", "puissent", "\u00eatre\u2009", "Cette", "citation", "de", "Ren\u00e9", "Descartes", "aurait", "bien", "pu", "servir", "d\u2019exergue", "\u00e0", "la", "tr\u00e8s", "belle", "exposition", "Drawing", "after"], ["Les", "autorit\u00e9s", "veulent", "mieux", "faire", "conna\u00eetre", "le", "Fonds", "de", "Garantie", "des", "D\u00e9p\u00f4ts", "et", "de", "R\u00e9solution", "Elles", "esp\u00e8rent", "ainsi", "freiner", "d\u2019\u00e9ventuels", "ph\u00e9nom\u00e8nes", "de", "retrait", "massif", "des", "d\u00e9p\u00f4ts", "bancaires"], ["Qui", "conna\u00eet", "mieux", "Donald", "Trump", "que", "son", "majordome\u00a0", "Personne", "si", "l'on", "en", "croit", "le", "\u00a0New", "York", "Times\u00a0", "\u00a0Vous", "pouvez", "toujours", "dire", "quand", "le", "roi", "est", "l\u00e0\u00a0", "dit", "Anthony", "Senecal", "en", "recevant", "le", "reporter", "du", "quotidien", "dans", "la", "propri\u00e9t\u00e9", "Mar-a-Lago", "du", "milliardaire", "\u00e0", "Palm", "Beach", "(Floride)", "Si", "jamais", "le", "roi"], ["Budget", "L'augmentation", "qui", "sera", "annonc\u00e9e", "jeudi", "devrait", "\u00eatre", "comprise", "au", "total", "entre", "0", "5\u00a0%", "et", "1\u00a0%"], ["Id\u00e9e", ":", "La", "jeune", "association", "Les", "Jeunes", "avec", "Macron", "propose", "de", "soutenir", "le\u00a0dynamique", "ministre", "de", "l'Economie", "dans", "tous", "ses", "projets", "Aujourd'hui", "et\u00a0demain", "A", "cet", "effet", "un", "think", "tank", "s'imposait", "S'il", "ne", "dispose", "pas", "encore", "de", "son", "propre", "site", "Internet", "(cela", "ne", "saurait", "trop", "tarder)", "le", "tout", "r\u00e9cent"], ["Le", "pr\u00e9sident", "ukrainien", "Petro", "Porochenko", "a", "appel\u00e9", "mercredi", "le", "Parlement", "\u00e0", "se", "prononcer", "la", "semaine", "prochaine", "sur", "l'\u00e9ventuelle", "formation", "d'un", "nouveau", "gouvernement", "afin", "de", "mettre", "un", "terme", "\u00e0", "la", "crise", "politique", "qui", "ronge", "le", "pays", "depuis", "plusieurs", "mois", "\u00a0Je", "soutiendrai", "tout", "candidat", "au", "poste", "de", "Premier"], ["Les", "r\u00e9centes", "olympiades", "d\u2019\u00e9t\u00e9", "ont", "montr\u00e9", "que", "les", "touristes", "pr\u00e9f\u00e9raient", "\u00e9viter", "la", "p\u00e9riode", "des", "jeux", "Les", "professionnels", "de", "l\u2019h\u00f4tellerie\u00ad", "ou", "de", "la", "restauration", "ont", "souvent", "surestim\u00e9", "l\u2019effet", "olympique"], ["Le", "premier", "parc", "marin", "d'Europe", "avait", "\u00e9t\u00e9", "victime", "des", "inondations", "en", "octobre"], ["L'institution", "admet", "une", "d\u00e9gradation", "des", "perspectives", "de", "croissance", "et", "promet", "de", "l\u00e9g\u00e8rement", "am\u00e9nager", "son", "syst\u00e8me", "de", "taux", "n\u00e9gatif"], ["Pr\u00e9dire", "le", "futur", "a", "toujours", "constitu\u00e9", "un", "Graal", "Qu'il", "s'agisse", "de", "pr\u00e9voir", "l'\u00e9volution", "d'un", "cours", "de", "Bourse", "le", "r\u00e9sultat", "d'une", "\u00e9lection", "ou", "le", "d\u00e9nouement", "d'un", "conflit", "de", "Nostradamus", "\u00e0", "Ray", "Kurzweil", "ou", "Nicholas", "Negroponte", "les", "oracles", "ont", "marqu\u00e9", "les", "\u00e9poques", "Le", "premier", "en", "proph\u00e9tisant", "les\u00a0grandes"], ["A", "chaque", "grande", "mutation", "\u00e9conomique", "resurgissent", "les", "grandes", "peurs", "sur", "la", "fin", "du", "travail", "Ces", "craintes", "ont", "toujours", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9menties", "par", "les", "faits"], ["Politique", ":", "Nicolas", "Dupont-Aignan", "d\u00e9put\u00e9", "souverainiste", "de", "l'Essonne", "et", "pr\u00e9sident", "de", "Debout", "la", "France", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "soir", "sur", "TF1", "sa", "candidature", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "\u00a0Je", "suis", "certain", "que", "notre", "pays", "peut", "s'en", "sortir", "s'il", "change", "de", "politique", "si", "on", "change", "de", "personnels", "politiques", "Depuis"], ["En", "tout", "une", "n\u00e9buleuse", "de", "plus", "d'une", "vingtaine", "de", "personnes", "impliqu\u00e9es", "dans", "les", "attentats", "du", "13", "novembre", "et", "du", "22", "mars"], ["En", "octobre\u00a02014", "l'assureur", "allemand", "annonce", "la", "nomination", "d'Oliver", "B\u00e4te", "\u00e0", "sa", "t\u00eate", "\u00e0", "la", "place", "de", "Michael", "Diekman", "\u00e0", "partir", "de", "mai\u00a02015", "Sur", "fond", "de", "tourments", "chez", "Pimco", "la", "filiale", "am\u00e9ricaine", "de", "gestion", "d'actifs", "d'Allianz", "cet", "ancien", "de", "McKinsey", "devient", "le", "dixi\u00e8me", "pr\u00e9sident", "du", "directoire", "du", "groupe"], ["BIENS", "DE", "CONSOMMATIon", ":", "Samsonite", "le", "leader", "mondial", "des", "bagages", "a", "vu", "son", "chiffre", "d'affaires", "progresser", "de", "11", "9\u00a0%", "en", "2015", "\u00e0", "2", "4\u00a0milliards", "de", "dollars", "\u00a0avec", "une", "croissance", "forte", "dans", "toutes", "les", "r\u00e9gions", "du", "monde\u00a0", "Le", "r\u00e9sultat", "net", "a", "lui", "progress\u00e9", "de", "6", "1\u00a0%", "(197", "6\u00a0millions", "de", "dollars)", "Son"], ["La", "Pologne", "refuse", "d'accueillir", "des", "migrants", "dans", "le", "cadre", "du", "programme", "de", "r\u00e9partition", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne", "a", "annonc\u00e9", "mercredi", "la", "Premi\u00e8re", "ministre", "Beata", "Szydlo", "au", "nom", "de", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "ses", "concitoyens", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "de", "Bruxelles", "Varsovie", "avait", "fait", "exactement", "la", "m\u00eame", "d\u00e9claration", "au"], ["La", "gr\u00e8ve", "d'aiguilleurs", "du", "ciel", "fran\u00e7ais", "a\u00a0encore", "perturb\u00e9", "le", "trafic", "lundi", "L'association", "des", "principales", "compagnies", "europ\u00e9ennes", "r\u00e9clame", "des", "mesures", "de", "Bruxelles"], ["Aquitaine", ":", "Le", "permis", "de", "construire", "portant", "sur", "la", "construction", "de", "deux", "laminoirs", "\u00e0", "acier", "dans", "le", "port", "de", "Bayonne", "a\u00a0\u00e9t\u00e9", "sign\u00e9", "Il", "s'agit", "pour", "la\u00a0soci\u00e9t\u00e9", "catalane", "Celsa", "d'\u00e9difier", "un", "laminoir", "\u00e0", "chaud", "et", "un", "autre", "\u00e0", "froid", "sur", "35000", "m\u00e8tres", "carr\u00e9s", "contigus", "\u00e0\u00a0l'aci\u00e9rie", "qu'elle", "exploite", "d\u00e9j\u00e0", "en\u00a0bordure"], ["Distribution", ":", "Le", "groupement", "des", "Mousquetaires", "qui", "regroupe", "Intermarch\u00e9", "Netto", "Bricomarch\u00e9", "a", "vu", "son", "activit\u00e9", "ne", "progresser", "que", "de", "0", "95\u00a0%", "l'an", "dernier", "Le", "chiffre", "d'affaires", "s'\u00e9l\u00e8ve", "\u00e0", "32", "03\u00a0milliards", "d'euros", "hors", "carburant", "En", "France", "les", "ventes", "se", "sont", "\u00e9tablies", "\u00e0", "21", "8", "milliards", "pour", "les", "1849"], ["La", "marque", "a", "sign\u00e9", "une", "collaboration", "avec", "Armor", "Lux", "Apr\u00e8s", "ses", "collections", "elle", "engage", "la", "r\u00e9novation", "de", "ses", "magasins"], ["D\u00e8s", "ce", "printemps", "la", "marque", "fran\u00e7aise", "de", "maroquinerie", "Gallucha", "va", "mettre", "sur", "le", "march\u00e9", "ses", "premiers", "sacs", "\u00e0", "main", "connect\u00e9s", "Conna\u00eetre", "\u00e0", "tout", "moment", "le", "contenu", "de", "son", "sac", "savoir", "si", "on", "n'a", "pas", "oubli\u00e9", "sa", "carte", "bancaire", "son", "rouge", "\u00e0", "l\u00e8vres", "ni", "ses", "clefs", "devient", "possible", "en", "consultant", "simplement", "son"], ["lev\u00e9s", "par", "Mattermark", "La", "jeune", "pousse", "qui", "d\u00e9veloppe", "une", "plate-forme", "B\u00a0to\u00a0B", "permet", "de", "collecter", "et", "d'analyser", "des", "donn\u00e9es", "sur", "les", "entreprises", "en", "provenance", "de", "plusieurs"], ["Un", "homme", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'\u00eatre", "li\u00e9", "\u00e0", "la", "mouvance", "djihadiste", "a", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles", "lors", "d'une", "op\u00e9ration", "de", "police", "men\u00e9e", "dans", "le", "cadre", "de", "l'enqu\u00eate", "belge", "sur", "les", "attentats", "de", "Paris", "Cette", "vaste", "op\u00e9ration", "belgo-fran\u00e7aise", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9clench\u00e9e", "apr\u00e8s", "qu'une", "perquisition", "a", "mal", "tourn\u00e9", "dans", "la", "commune"], ["La", "banque", "lance", "la", "r\u00e9novation", "de", "son", "r\u00e9seau", "et", "investit", "92\u00a0millions", "d'euros", "dans", "ses\u00a0syst\u00e8mes", "informatiques"], ["LES", "RESULTATS", "DE", "2015", ":", "\u00a0Le", "chiffre", "d'affaires", "a", "bien", "augment\u00e9", "avec", "une", "croissance", "de", "12", "2\u00a0%", "donc", "5\u00a0milliards", "d'euros", "Le", "r\u00e9sultat", "net", "est", "de", "33\u00a0millions", "d'euros", "c'est", "en", "progression", "par", "rapport", "\u00e0", "l'ann\u00e9e", "derni\u00e8re", "donc", "c'est", "une", "bonne", "nouvelle", "Effectivement", "le", "r\u00e9sultat", "net", "reste", "modeste", "par"], ["Tout", "en", "pr\u00e9venant", "que", "\u00a0la", "guerre", "sera", "longue\u00a0", "l'ex\u00e9cutif", "tente", "de", "rassurer", "l'opinion", "sur", "les", "moyens", "d\u00e9ploy\u00e9s", "en", "France"], ["Dans", "un", "march\u00e9", "mondial", "qui", "\u00e9volue", "tr\u00e8s", "vite", "la", "France", "pourrait", "se", "retrouver", "coinc\u00e9e", "par", "son", "positionnement", "haut", "de", "gamme"], ["ENERGIE", ":", "La", "ministre", "de", "l'Energie", "S\u00e9gol\u00e8ne", "Royal", "a", "annonc\u00e9", "lundi", "dans", "un", "communiqu\u00e9", "vouloir", "d\u00e9bloquer", "\u00a05\u00a0millions", "d'euros", "pour", "les", "projets", "de", "routes", "ou", "parkings", "solaires\u00a0", "\u00a0Les", "entreprises", "li\u00e9es", "\u00e0", "la", "route", "\u00e0", "\u00e9nergie", "positive", "seront", "accompagn\u00e9es", "et", "soutenues", "par", "le", "plan", "d'investissement"], ["L'anomalie", "sur", "la", "cuve", "de", "l'EPR", "de", "Flamanville", "pourrait", "d\u00e9boucher", "sur", "d'autres", "d\u00e9fauts", "estime", "l'Autorit\u00e9", "de", "s\u00fbret\u00e9"], ["Sur", "la", "fa\u00e7ade", "atlantique", "comme", "sur", "la", "M\u00e9diterran\u00e9e", "la", "p\u00eache", "la", "plaisance", "ou", "le", "transport", "sont", "des", "activit\u00e9s", "\u00e9conomiques", "clefs"], ["Les", "ventes", "de", "Biocoop", "ont", "progress\u00e9", "de", "17\u00a0%", "en", "2015", "Celles", "de", "La", "Vie", "Claire", "de", "25\u00a0%"], ["Une", "dr\u00f4le", "de", "valise", "\u00e0", "roulettes", "\u00e9quip\u00e9e", "de", "panneaux", "solaires", "refait", "parler", "d'elle", "en", "cette", "Journ\u00e9e", "mondiale", "de", "l'eau", "D\u00e9velopp\u00e9", "par", "la", "start-up", "toulousaine", "Sunwaterlife", "le", "syst\u00e8me", "Aqualink", "a", "fait", "l'objet", "d'un", "accord", "de", "partenariat", "avec", "une", "plate-forme", "de", "financement", "participatif", "de", "projets"], ["Alors", "que", "s'ouvre", "le", "Salon", "du", "livre", "les", "PUF", "d\u00e9voilent", "L'Espresso", "Book", "Machine", "capable", "d'imprimer", "leurs", "livres", "en", "quelques", "minutes"], ["Un", "an", "et", "demi", "apr\u00e8s", "son", "rachat", "par", "Numericable", "SFR", "attend", "beaucoup", "de", "son", "nouveau", "patron"], ["Les", "plates-formes", "de", "financement", "participatif", "pourraient", "\u00e0", "long", "terme", "mettre", "\u00e0", "mal", "le", "mod\u00e8le", "tarifaire", "des", "banques"], ["ENERGIE", ":", "Le", "groupe", "p\u00e9trolier", "fran\u00e7ais", "Total", "a", "annonc\u00e9", "lundi", "avoir", "conclu", "un", "\u00a0accord", "de", "coop\u00e9ration", "strat\u00e9gique\u00a0", "avec", "le", "g\u00e9ant", "public", "chinois", "CNPC", "maison", "m\u00e8re", "de", "PetroChina", "renfor\u00e7ant", "des", "liens", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9troits", "entre", "les", "deux", "groupes", "L'accord", "pr\u00e9voit", "notamment", "que", "Total", "partagera", "ses"], ["Le", "ma\u00eetre", "du", "documentaire", "am\u00e9ricain", "a", "pass\u00e9", "neuf", "mois", "dans", "un", "quartier", "cosmopolite", "de", "New", "York", "Un", "grand", "bain", "de\u00a0mondialisation"], ["Mardi", "des", "r\u00e9actions", "aux", "attentats", "ont", "afflu\u00e9", "des", "quatre", "coins", "du", "monde", "De", "gauche", "\u00e0", "droite\u00a0:", "l'ambassade", "belge", "\u00e0", "Berlin", "(1", "2", "7", "9)", "une", "manifestation", "d\u00e9non\u00e7ant", "le", "terrorisme", "au", "Pakistan", "(3)", "un", "renforcement", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "\u00e0", "la", "station", "Times", "Square", "\u00e0", "New", "York", "(4)", "le", "\u00a0makeshift", "memorial\u00a0"], ["Le", "commerce", "ext\u00e9rieur", "repr\u00e9sente", "29\u00a0%", "du", "PIB."], ["La", "devise", "br\u00e9silienne", "a", "connu", "la", "plus", "forte", "baisse", "des", "monnaies", "\u00e9mergentes", "Elle", "a", "chut\u00e9", "de", "3", "7\u00a0%", "\u00e0\u00a03", "75\u00a0reals", "pour", "1\u00a0dollar", "Outre", "les", "difficult\u00e9s", "\u00e9conomiques", "et", "financi\u00e8res", "du", "pays", "les", "march\u00e9s", "ont", "tr\u00e8s", "mal", "r\u00e9agi", "\u00e0", "l'annonce", "que", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "Lula", "da", "Silva", "pourrait", "accepter", "un", "minist\u00e8re", "au"], ["Le", "port", "de", "la", "fa\u00e7ade", "atlantique", "veut", "se", "relancer", "en", "devenant", "un", "hub", "logistique", "Elengy", "gestionnaire", "du", "terminal", "investit", "pour", "pouvoir", "passer", "\u00e0", "une", "cadence", "industrielle"], ["La", "France", "pourrait", "finir", "par", "se", "transformer", "en", "point", "faible", "pour", "Kingfisher"], ["La", "plus", "puissante", "centrale", "thermique", "de", "France", "explore", "la", "cocombustion", "pour", "r\u00e9duire", "ses", "\u00e9missions"], ["Le", "groupe", "propose", "d'acqu\u00e9rir", "le", "propri\u00e9taire", "de", "Sheraton", "pour", "13", "6\u00a0milliards", "Il", "veut", "l'emporter", "sur", "le", "chinois", "Anbang", "et", "ses", "alli\u00e9s"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "re\u00e7oit", "les", "pr\u00e9sidents", "des", "deux", "Chambres"], ["Depuis", "fin", "2015", "l'Ofcom", "a\u00a0r\u00e9duit", "la", "pression", "sur", "Sky", "l'acteur", "dominant", "Mais", "le\u00a0gendarme", "\u00a0surveille\u00a0", "la\u00a0situation", "et", "BT", "proteste"], ["Une", "hausse", "de", "la", "consommation", "de", "carburant", "a", "\u00e9t\u00e9", "constat\u00e9e", "post-r\u00e9paration", "sur", "ce", "mod\u00e8le", "conduisant", "les", "autorit\u00e9s", "allemandes", "\u00e0", "bloquer", "la", "campagne", "de", "r\u00e9parations", "lanc\u00e9es", "apr\u00e8s", "l\u2019affaire", "des", "moteurs", "truqu\u00e9s"], ["Yannick", "Bollor\u00e9", "V\u00e9ronique"], ["Le", "cardinal", "Philippe", "Barbarin", "accus\u00e9", "de", "ne", "pas", "avoir", "d\u00e9nonc\u00e9", "des", "pr\u00eatres", "p\u00e9dophiles", "doit", "\u00a0\u00e9videmment\u00a0", "d\u00e9missionner", "a", "estim\u00e9", "jeudi", "sur", "Radio", "Classique", "la", "secr\u00e9taire", "d'Etat", "charg\u00e9e", "de", "l'Aide", "aux", "victimes", "Juliette", "M\u00e9adel", "(photo)", "\u00a0Ne", "pas", "\u00eatre", "capable", "de", "demander", "pardon", "\u00e7a", "n'est", "pas", "tr\u00e8s"], ["Les", "encours", "d\u00e9passent", "les", "1000\u00a0milliards", "de", "dollars", "Les", "d\u00e9fauts", "d'emprunteurs", "les", "moins", "solvables", "augmentent"], ["ont", "\u00e9t\u00e9", "cr\u00e9\u00e9es", "pour", "100000", "habitants", "\u00e0", "Zhuhai", "en", "Chine", "en", "2015", "Un", "r\u00e9sultat", "qui", "la", "place", "en", "t\u00eate", "des", "villes", "chinoises", "o\u00f9", "naissent", "les", "jeunes", "pousses", "selon", "le", "Centre", "national", "d'enqu\u00eate", "et", "de", "recherche", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "Renmin", "de"], ["RECHAUFFEMENT", ":", "Les", "records", "continuent", "\u00e0", "tomber", "en", "mati\u00e8re", "de", "chaleur", "et", "de", "climat", "depuis", "le", "d\u00e9but", "de", "l'ann\u00e9e\u00a02016", "apr\u00e8s", "une", "ann\u00e9e", "2015", "inscrite", "dans", "les", "annales", "a", "averti", "lundi", "l'Organisation", "m\u00e9t\u00e9orologique", "mondiale", "(OMM)", "une", "agence", "de", "l'ONU", "bas\u00e9e", "\u00e0", "Gen\u00e8ve", "Dans", "l'Arctique", "\u00a0l'\u00e9tendue", "des"], ["Au-del\u00e0", "des", "difficult\u00e9s", "propres", "\u00e0", "chaque", "pays", "la", "mont\u00e9e", "des", "populismes", "a", "au", "moins", "trois", "ressorts", "communs", "\u00a0:", "la", "baisse", "des", "taux", "de", "croissance", "la", "complexit\u00e9", "des", "d\u00e9mocraties", "et", "l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration", "du", "progr\u00e8s", "technique"], ["Le", "projet", "de", "loi", "augmente", "de", "20\u00a0%", "le", "nombre", "minimum", "d'heures", "de", "d\u00e9l\u00e9gation", "dont", "b\u00e9n\u00e9ficient", "les", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "syndicaux", "Une", "mesure", "critiqu\u00e9e", "par", "le", "patronat"], ["La", "photographie", "d'ensemble", "n'est", "pas", "tr\u00e8s", "flatteuse", "A", "premi\u00e8re", "vue", "en", "tout", "cas", "avec", "un", "chiffre", "d'affaires", "qui", "marque", "le", "pas", "et", "des", "profits", "en", "berne", "(-9\u00a0%)", "Au", "total", "l'ensemble", "des", "entreprises", "du", "CAC\u00a040", "ont", "d\u00e9gag\u00e9", "53", "5\u00a0milliards", "d'euros", "de", "r\u00e9sultats", "nets", "Nos", "champions", "fran\u00e7ais", "sont", "loin", "d'\u00eatre"], ["Malgr\u00e9", "son", "beau", "palmar\u00e8s", "la", "marque", "au", "losange", "ne", "s'aligne", "pas", "pour", "gagner", "cette", "saison"], ["\u00e9NERGIE", ":", "Le", "Conseil", "d'Etat", "a", "annul\u00e9", "un", "arr\u00eat\u00e9", "pris", "par", "le", "gouvernement", "en", "2015", "instaurant", "une", "prime", "pour", "l'effacement", "des", "consommations", "\u00e9lectriques", "selon", "une", "d\u00e9cision", "publi\u00e9e", "au", "\u00a0JO\u00a0", "mercredi", "L'arr\u00eat\u00e9", "instaurait", "une", "prime", "vers\u00e9e", "aux", "op\u00e9rateurs", "d'effacement", "dits", "\u00a0diffus\u00a0", "c'est-\u00e0-dire", "sur", "les"], ["Ils", "d\u00e9vorent", "la", "vie", "\u00e0", "pleines", "dents", "tranchent", "dans", "le", "vif", "sortent", "les", "crocs", "et", "tant", "pis", "s\u2019il", "y", "a", "du", "sang", "sur", "la", "table", "du", "verre", "bris\u00e9", "et", "des", "larmes", "A", "leur", "mani\u00e8re", "ce", "sont", "des", "ogres", "Ils", "jouent", "Tchekhov", "fa\u00e7on", "cabaret", "Ils", "sont", "joyeux", "color\u00e9s", "bruyants", "Ils", "vivent", "en", "tribu", "les", "enfants", "en"], ["Les", "agents", "de", "s\u00fbret\u00e9", "de", "la", "SNCF", "et", "de", "la", "RATP", "pourront", "proc\u00e9der", "\u00e0", "la", "fouille", "de", "bagages", "ainsi", "qu\u2019\u00e0", "des", "palpations", "de\u00a0s\u00e9curit\u00e9"], ["Les", "\u00a0dev\u00a0", "\u00a0:", "qui", "sont", "les", "hommes", "derri\u00e8re", "la\u00a0r\u00e9volution", "digitale\u00a0"], ["Janet", "Yellen", "tient", "sa", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "aujourd'hui", "Les", "taux", "am\u00e9ricains", "devraient", "rester", "inchang\u00e9s"], ["Malgr\u00e9", "24", "millions", "d'euros", "de", "pertes", "en", "2015", "l'\u00e9diteur", "conteste", "l'OPA", "de", "Vivendi", "et", "pr\u00e9pare", "ses", "arguments", "pour", "les", "investisseurs"], ["Ferrero", "consolide", "sa\u00a0pr\u00e9sence", "sur", "les", "march\u00e9s", "\u00e9mergents", "L'italien", "jouit", "d'une", "bonne", "r\u00e9putation", "selon", "Global", "Reptrak"], ["L'histoire", "des", "sexes", "c'est", "avant", "tout", "celle", "de", "la", "domination", "masculine", "En", "recul", "certes", "mais", "toujours", "pr\u00e9sente"], ["Altice", "et", "SFR", "ont", "travers\u00e9", "sans", "trop", "d'encombre", "le", "\u00a0stress", "test\u00a0", "de", "la", "volatilit\u00e9"], ["Le", "plus", "grand", "\u00e9chec", "de", "la", "loi", "El", "Khomri", "c'est", "avant", "tout", "de", "n'avoir", "pas", "voulu", "prendre", "en", "compte", "les", "nouvelles", "formes", "de", "travail", "estime", "Gr\u00e9goire", "Leclercq", "pr\u00e9sident", "de", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "des", "autoentrepreneurs", "Anachronisme", ":", "\u00a0Par-del\u00e0", "les", "questions", "\u00e9ternelles", "sur", "notre", "capacit\u00e9", "\u00e0", "nous", "r\u00e9former"], ["LES", "MODIFICATIONS", "DE", "LA", "LOI", "TRAVAIL", ":", "\u00a0Les", "PME", "sont", "laiss\u00e9es", "pour", "compte", "Il", "n'y", "a", "pas", "de", "vrai", "progr\u00e8s", "Le", "sens", "de", "cette", "r\u00e9forme", "qui", "\u00e9tait", "de", "dire", "in", "fine\u00a0:", "on", "donne", "la", "possibilit\u00e9", "aux", "chefs", "d'entreprise", "et", "aux", "salari\u00e9s", "de", "pouvoir", "n\u00e9gocier", "ce", "qui", "est", "bon", "pour", "le", "d\u00e9veloppement", "de", "l'entreprise"], ["La", "minitemp\u00eate", "affront\u00e9e", "par", "les", "march\u00e9s", "financiers", "ces", "derniers", "mois", "risque", "de", "se", "reproduire", "Le", "d\u00e9fi", "est", "de", "retrouver", "la", "stabilit\u00e9", "\u00e9conomique", "par", "des", "voies", "structurelles", "et", "pas", "seulement", "par", "le", "recours", "\u00e0", "l'arme", "mon\u00e9taire"], ["Si", "les", "banques", "cherchent", "\u00e0", "fermer", "certaines", "agences", "de", "proximit\u00e9", "d'autres", "secteurs", "sont", "au", "contraire", "dans", "une", "logique", "inverse\u00a0:", "pour", "les", "cha\u00eenes", "de", "distribution", "alimentaire", "le", "d\u00e9veloppement", "des", "points", "de", "vente", "de", "proximit\u00e9", "repr\u00e9sente", "un", "axe", "de", "croissance", "important", "En", "effet", "les", "tendances", "de"], ["Juste", "avant", "No\u00ebl", "deux", "compagnies", "d'\u00e9lectricit\u00e9", "en", "Ukraine", "ont", "\u00e9t\u00e9", "victimes", "d'une", "attaque", "cybern\u00e9tique", "vraisemblablement", "de", "la", "part", "de", "Russes", "Quelque", "80000\u00a0usagers", "ont", "\u00e9t\u00e9", "priv\u00e9s", "d'\u00e9lectricit\u00e9", "pendant", "plusieurs", "heures", "Par", "chance", "raconte", "\u00a0BusinessWeek\u00a0", "le", "r\u00e9seau", "est", "totalement", "d\u00e9pass\u00e9", "et", "les"], ["La", "Cour", "de", "cassation", "a", "valid\u00e9", "l'enqu\u00eate", "pour", "achat", "de", "votes", "lors", "d'\u00e9lections", "municipales", "\u00e0", "Corbeil-Essonnes", "(Essonne)", "que", "l'avionneur", "Serge", "Dassault", "voulait", "faire", "annuler", "Le", "s\u00e9nateur", "LR", "est", "mis", "en", "examen", "depuis", "2014", "Les", "juges", "le", "soup\u00e7onnent", "d'avoir", "vers\u00e9", "plusieurs", "millions", "d'euros", "dont", "une"], ["L'opposant", "nig\u00e9rien", "Hama", "Amadou", "malade", "a", "\u00e9t\u00e9", "admis", "dans", "un", "h\u00f4pital", "parisien", "a", "indiqu\u00e9", "jeudi", "un", "de", "ses", "proches", "\u00e0", "trois", "jours", "du", "second", "tour", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "qui", "doit", "l'opposer", "au", "pr\u00e9sident", "sortant", "Mahamadou", "Issoufou", "le", "20\u00a0mars", "Hama", "Amadou", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9vacu\u00e9", "mercredi", "par", "un", "h\u00e9licopt\u00e8re", "fran\u00e7ais", "de"], ["Depuis", "le", "rachat", "du", "tr\u00e8s", "populaire", "1000", "Bornes", "en", "2007", "la", "filiale", "de", "TF1", "n'a\u00a0cess\u00e9", "d'agrandir", "son\u00a0terrain", "de", "jeu"], ["Sport", ":", "La", "justice", "interne", "de", "la", "Fifa", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "avoir", "ouvert", "une", "enqu\u00eate", "sur", "les", "conditions", "d'attribution", "de", "la", "Coupe", "du", "monde", "de", "football", "2006", "\u00e0", "l'Allemagne", "visant", "notamment", "Franz", "Beckenbauer", "(photo)", "l'ancien", "grand", "joueur", "qui", "a", "\u00e9t\u00e9", "pr\u00e9sident", "du", "comit\u00e9", "de", "candidature", "puis", "d'organisation", "du"], ["En", "d\u00e9cortiquant", "les", "compos\u00e9s", "cytotoxiques", "des", "coraux", "tropicaux", "qu'ils", "cultivent", "depuis", "2011", "\u00e0", "des", "fins", "de", "recherche", "les", "fondateurs", "de", "Coral", "Biome", "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Gault", "ing\u00e9nieur", "en", "aquaculture", "et", "Yvan", "Perez", "biologiste", "\u00e0", "l'universit\u00e9", "d'Aix-Marseille", "viennent", "de", "mettre", "la", "main", "sur", "une", "mol\u00e9cule"], ["Actives", "ou", "passives", "les", "banques", "centrales", "maintiennent", "leur", "soutien"], ["Dans", "une", "exposition", "on", "a", "plut\u00f4t", "l'habitude", "de", "voir", "une", "vision", "du", "pass\u00e9", "Dans", "celle-ci", "vous", "allez", "d\u00e9couvrir", "une", "vision", "du", "futur", "Pas", "de", "photos", "ni", "de", "peintures", "mais", "des", "maquettes", "et", "des", "vues", "d'architecte\u00a0:", "\u00a0R\u00e9inventer", "Paris\u00a0", "au", "Pavillon", "de", "l'Arsenal", "pr\u00e9sente", "les", "laur\u00e9ats", "du", "grand", "concours"], ["Malgr\u00e9", "les", "sanctions", "de", "l'ONU", "Pyongyang", "a", "proc\u00e9d\u00e9", "au", "tir", "de", "nouveaux", "missiles"], ["Les", "discussions", "autour", "de", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "laissent", "des", "plaies", "ouvertes"], ["Avant", "le", "congr\u00e8s", "de", "l'UDI", "ce", "dimanche", "son", "pr\u00e9sident", "Jean-Christophe", "Lagarde", "livre", "ses", "propositions", "\u00e9conomiques", "Le", "vote", "des", "adh\u00e9rents", "de", "la", "formation", "centriste", "pour", "ou", "contre", "la", "participation", "du", "parti", "\u00e0", "la", "primaire", "de", "la", "droite", "sera", "connu", "ce", "week-end"], ["Le", "conseiller", "social", "est", "l'un\u00a0des", "rares", "membres", "du\u00a0cabinet", "du", "pr\u00e9sident", "en\u00a0poste", "depuis", "mai\u00a02012"], ["Le", "Premier", "ministre", "est", "forc\u00e9", "de", "reculer", "apr\u00e8s", "la", "d\u00e9mission", "d'un", "ministre", "Le", "d\u00e9bat", "sur", "les", "aides", "sociales", "aggrave", "la", "fracture", "des", "tories", "sur", "l'Europe"], ["Le", "leader", "de", "l'imagerie", "m\u00e9dicale", "affiche", "une", "strat\u00e9gie", "tr\u00e8s", "diff\u00e9rente", "de", "celle", "de", "GE."], ["Les", "agents", "de", "s\u00fbret\u00e9", "de", "la", "SNCF", "et", "de", "la", "RATP", "pourront", "proc\u00e9der", "\u00e0", "la", "fouille", "de", "bagages", "ainsi", "qu'\u00e0", "des", "palpations", "de\u00a0s\u00e9curit\u00e9"], ["Les", "milieux", "\u00e9conomiques", "commencent", "\u00e0", "s'inqui\u00e9ter", "de", "la", "prolongation", "de", "l'incertitude", "politique", "en", "Espagne"], ["Le", "texte", "a", "\u00e9t\u00e9", "examin\u00e9", "jeudi", "en", "assembl\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9rale", "au", "Conseil", "d\u2019Etat", "La", "r\u00e9\u00e9criture", "comporte", "quelques", "\u00e9l\u00e9ments", "nouveaux", "qui", "pourraient", "faire", "d\u00e9bat"], ["Fraude", ":", "C'est", "un", "proc\u00e8s", "peu", "courant", "qui", "s'est", "ouvert", "en", "Pologne", "Il", "vise", "un", "couple", "accus\u00e9", "d'avoir", "op\u00e9r\u00e9", "une", "immense", "pyramide", "de", "Ponzi", "entre\u00a02009", "et\u00a02012", "La", "fraude", "porte", "sur", "200\u00a0millions", "d'euros", "et", "a", "fait", "19000\u00a0victimes", "Leur", "soci\u00e9t\u00e9", "Amber", "Gold", "avait", "profit\u00e9", "de", "l'envol\u00e9e", "des", "cours", "des", "mati\u00e8res"], ["Vingt-cinq", "ans", "apr\u00e8s", "la", "Yougoslavie", "l'Europe", "n'est", "toujours", "pas", "ma\u00eetre", "de", "sa", "politique", "de", "s\u00e9curit\u00e9"], ["SANT\u00e9", ":", "Le", "groupe", "PS", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "nationale", "examine", "ce", "mardi", "une", "proposition", "de", "la", "d\u00e9put\u00e9e", "Mich\u00e8le", "Delaunay", "visant", "\u00e0", "cr\u00e9er", "une", "commission", "d'enqu\u00eate", "parlementaire", "sur", "le", "lobby", "du", "tabac", "Elle", "se", "pencherait", "sur", "les", "\u00a0strat\u00e9gies", "d'influence\u00a0", "des", "industriels", "et", "\u00a0les", "pratiques", "de", "contournement", "et", "de"], ["Faire", "et", "d\u00e9faire", "c'est", "toujours", "faire\u2026", "du", "vent", "Chronique", "d'une\u00a0r\u00e9forme", "n\u00e9cessaire", "prise", "en\u00a0otage", "par", "les", "\u00a0insiders\u00a0"], ["L'indice", "du", "climat", "des", "affaires", "de", "l'institut", "d'\u00e9tudes", "\u00e9conomiques", "Ifo", "calcul\u00e9", "\u00e0", "partir", "d'une", "enqu\u00eate", "mensuelle", "aupr\u00e8s", "de", "7000", "entreprises", "est", "remont\u00e9", "\u00e0", "106", "7", "pour", "le", "mois", "en", "cours", "contre", "105", "7", "en", "f\u00e9vrier", "L'indice", "ZEW", "du", "sentiment", "des", "analystes", "et", "investisseurs", "a", "progress\u00e9", "\u00e0", "4", "3", "contre", "1", "0", "le"], ["Le", "projet", "Calais", "Port", "2015", "anticipe", "une", "saturation", "des", "installations", "actuelles", "d\u00e8s", "2020"], ["La", "commission", "de", "65", "d\u00e9put\u00e9s", "charg\u00e9e", "de", "recommander", "ou", "pas", "une", "proc\u00e9dure", "de", "destitution", "de", "la", "pr\u00e9sidente", "br\u00e9silienne", "Dilma", "Rousseff", "a", "repris", "lundi", "ses", "travaux", "d\u00e9but\u00e9s", "vendredi", "La", "presse", "br\u00e9silienne", "affirme", "que", "32", "d\u00e9put\u00e9s", "sont", "pour", "et", "31", "contre", "cette", "proc\u00e9dure", "qui", "n\u00e9cessiterait", "ensuite", "le", "vote", "des"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "pr\u00e9sidera", "ce", "mardi", "le", "Conseil", "strat\u00e9gique", "de\u00a0l'attractivit\u00e9", "qui", "r\u00e9unit", "des", "chefs", "d'entreprises", "internationales", "A\u00a0cette", "occasion", "sont", "publi\u00e9s", "les", "r\u00e9sultats", "2015", "des", "investissements", "\u00e9trangers", "en", "France\u00a0:", "ils", "sont", "cette", "ann\u00e9e", "contrast\u00e9s", "le", "nombre", "de", "projets", "d'installation", "ou", "de"], ["La", "\u00a0Food", "Tech\u00a0", "a", "le", "vent", "en", "poupe", "et", "l'enjeu", "se", "r\u00e9sume", "\u00e0", "pouvoir", "f\u00e9d\u00e9rer", "les", "diff\u00e9rents", "acteurs", "sur", "l'ensemble", "du", "territoire"], ["Le", "pr\u00e9sident", "slovaque", "Andrej", "Kiska", "a", "nomm\u00e9", "mercredi", "au", "poste", "de", "Premier", "ministre", "Robert", "Fico", "chef", "du", "gouvernement", "sortant", "dont", "le", "parti", "Smer-SD", "(centre", "gauche)", "est", "arriv\u00e9", "en", "t\u00eate", "des", "\u00e9lections", "l\u00e9gislatives", "du", "5\u00a0mars", "Le", "Smer-SD", "a", "alors", "perdu", "sa", "majorit\u00e9", "absolue", "mais", "a", "pu", "s'entendre", "avec", "trois"], ["ont", "une", "image", "positive", "des", "m\u00e9tiers", "de", "la", "tech", "selon", "un", "barom\u00e8tre", "OpinionWay", "pour", "l'Ecole", "nationale", "sup\u00e9rieure", "des", "arts", "et", "m\u00e9tiers", "(Ensam)", "C'est", "le", "meilleur", "score", "tous", "secteurs"], ["Selon", "Ray", "Bradbury", "la", "caract\u00e9ristique", "principale", "d'un", "Martien", "serait", "de", "prendre", "l'apparence", "que", "souhaite", "son", "interlocuteur", "Ainsi", "Emmanuel", "Macron", "appara\u00eet", "comme", "socialiste", "dans", "son", "gouvernement", "complice", "des", "banquiers", "dont", "il", "a", "partag\u00e9", "les", "secrets", "lib\u00e9ral", "face", "au", "patronat", "jacobin", "devant", "les"], ["Le", "savonnier", "presque", "bicentenaire", "r\u00e9volutionne", "la", "m\u00e9thode", "marseillaise", "avec", "un", "proc\u00e9d\u00e9", "qui", "conserve", "la", "glyc\u00e9rine"], ["Les", "Galeries", "Lafayette", "tentent", "de", "trouver", "un", "accord", "d\u2019entreprise", "pour", "ouvrir", "le", "dimanche", "boulevard", "Haussmann", "\u00e0", "Paris", "La", "question", "de", "l\u2019emploi", "devrait", "\u00eatre", "au", "centre", "des", "d\u00e9bats"], ["La", "Bourse", "de", "Londres", "attend", "toujours", "une\u00a0surench\u00e8re", "sur", "Darty"], ["Le", "groupe", "examine", "quatre", "offres", "pour", "prendre", "au", "moins", "50\u00a0%", "du", "capital", "de", "sa", "filiale", "de", "restauration", "\u00e0", "bord"], ["La", "jeune", "pousse", "propose", "un\u00a0logiciel", "permettant", "de", "collecter", "et", "d'analyser", "des", "donn\u00e9es", "clients"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "d'arbitrage", "a", "vu", "son", "r\u00e9sultat", "2015", "progresser", "de", "29\u00a0%"], ["Deux", "mois", "apr\u00e8s", "la", "COP21", "o\u00f9", "en", "sommes-nous", "du", "d\u00e9veloppement", "de", "l'\u00e9nergie", "solaire", "en", "France", "et", "de", "ses", "perspectives", "pour", "2020\u00a0"], ["Le", "propos", ":", "Peu", "d'organisations", "r\u00e9gies", "par", "le", "secret", "auront", "autant", "\u00e9t\u00e9", "expos\u00e9es", "au", "regard", "du", "public", "que", "la", "NSA", "depuis", "les", "r\u00e9v\u00e9lations", "d'Edward", "Snowden", "Au-del\u00e0", "de\u00a0l'actualit\u00e9", "Claude", "Delesse", "veut\u00a0retracer", "\u00a0hors", "de", "toute", "pol\u00e9mique\u00a0", "\u00e9crit-elle", "et", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "en", "France", "l'histoire", "et"], ["La", "riposte", "num\u00e9rique", "des", "taxis", "\u00e0", "la", "concurrence", "des", "v\u00e9hicules", "de", "transport", "avec", "chauffeurs", "(VTC)", "devient", "enfin", "une", "r\u00e9alit\u00e9", "Promise", "par", "le", "gouvernement", "dans", "le", "cadre", "de", "la", "loi", "d'octobre\u00a02014", "qui", "r\u00e9glemente", "les", "deux", "corporations", "la", "plate-forme", "LeTaxi", "est", "op\u00e9rationnelle", "\u00e0\u00a0partir", "de", "ce", "mardi", "\u00e0"], ["Alors", "que", "l'Afrique", "subsaharienne", "est", "de", "nouveau", "frapp\u00e9e", "par", "le", "terrorisme", "on", "peut", "esp\u00e9rer", "dans", "la", "capacit\u00e9", "de", "r\u00e9silience", "des", "pays", "de", "la", "sous-r\u00e9gion", "La", "C\u00f4te", "d'Ivoire", "en", "est", "un", "exemple", "qui", "renoue", "avec", "la", "croissance", "apr\u00e8s", "dix\u00a0ans", "de", "crise", "politique", "Les", "autres", "pays", "d'Afrique", "subsaharienne", "qui"], ["La", "jeune", "enseigne", "se", "d\u00e9veloppe", "\u00a0on", "et", "offline\u00a0", "A\u00a0la", "t\u00eate", "de", "12\u00a0boutiques", "elle\u00a0vise", "rapidement", "les\u00a050", "en", "France"], ["Nicolas", "Th\u00e9ry", "pr\u00e9sident", "du", "Cr\u00e9dit", "Mutuel", "Centre", "Est", "Europe", "et", "du", "CIC", "a", "\u00e9t\u00e9", "nomm\u00e9", "lundi", "en", "assembl\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9rale", "pr\u00e9sident", "de", "la", "Conf\u00e9d\u00e9ration", "qui", "constitue", "l'organe", "central", "et", "la", "structure", "de", "t\u00eate", "du", "Cr\u00e9dit", "Mutuel", "Il", "remplace", "Michel", "Lucas", "le", "patron", "historique", "du", "groupe", "mutualiste", "L'AG", "a", "par", "ailleurs", "ent\u00e9rin\u00e9", "la", "r\u00e9forme", "des", "statuts", "de", "la", "Conf\u00e9d\u00e9ration", "\u00e0", "la", "majorit\u00e9", "de", "85", "6\u00a0%", "des", "voix", "Le", "Cr\u00e9dit", "Mutuel", "Ark\u00e9a", "(CMA)", "qui", "r\u00e9unit", "le", "Cr\u00e9dit", "Mutuel", "de", "Bretagne", "du", "Sud-Ouest", "et", "du", "Massif", "central", "oppos\u00e9", "\u00e0", "cette", "r\u00e9forme", "devrait", "d\u00e9poser", "un", "recours", "contre", "son", "adoption", "dans", "les", "prochains", "jours"], ["Appr\u00e9ci\u00e9s", "des", "\u00e9pargnants", "les", "placements", "de", "tr\u00e9sorerie", "ont", "vu", "leur", "taux", "de", "r\u00e9mun\u00e9ration", "fondre", "au", "cours", "des", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es"], ["Le", "distributeur", "va", "d\u00e9ployer", "son", "enseigne", "Carrefour", "Bio", "dans", "les", "grandes", "villes", "Et", "d\u00e9velopper", "encore", "ses", "rayons", "sp\u00e9cialis\u00e9s", "Le", "groupe", "surfe", "sur", "un", "march\u00e9", "qui", "a", "progress\u00e9", "de", "10\u00a0%", "en"], ["Environnement", ":", "Le", "r\u00e9f\u00e9rendum", "local", "sur", "le", "projet", "d'a\u00e9roport", "de", "Notre-Dame-des-Landes", "aura", "lieu", "\u00a0au", "mois", "de", "juin\u00a0", "et", "concernera", "\u00a0tous", "les", "\u00e9lecteurs", "du", "d\u00e9partement", "de", "la", "Loire-Atlantique\u00a0", "a", "indiqu\u00e9", "mardi", "Manuel", "Valls", "Cette", "consultation", "dont", "le", "principe", "avait", "\u00e9t\u00e9", "annonc\u00e9", "par", "Fran\u00e7ois"], ["La", "politique", "\u00e9conomique", "de", "l'ex\u00e9cutif", "est", "jug\u00e9e", "s\u00e9v\u00e8rement", "par", "l'opinion", "Pourtant", "les", "premiers", "r\u00e9sultats", "se", "font", "sentir", "et", "le", "gouvernement", "agit"], ["UFC-Que", "Choisir", "d\u00e9nonce", "le\u00a0manque", "de", "transparence", "des", "agences", "L'association", "met", "la\u00a0pression", "sur", "celles", "qui", "ne", "respectent", "pas", "les", "droits", "des", "locataires"], ["M\u00eame", "pour", "acheter", "des", "bonbons", "les", "enfants", "qui", "naissent", "aujourd'hui", "n'utiliseront", "probablement", "pas", "d'esp\u00e8ces", "La", "soci\u00e9t\u00e9", "a", "pris", "le", "chemin", "du", "\u00a0cashless\u00a0", "un", "monde", "dans", "lequel", "les", "paiements", "\u00e9lectroniques", "remplacent", "petit", "\u00e0", "petit", "les", "pi\u00e8ces", "de", "m\u00e9tal", "et", "les", "billets", "de", "banque", "La", "carte", "bancaire", "a"], ["Environ", "20000", "personnes", "auraient", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9es", "dans", "l'insurrection", "de", "Boko", "Haram", "dans", "l'Etat", "de", "Borno", "(nord-est", "du", "Nigeria)", "selon", "un", "rapport", "de", "la", "Banque", "mondiale", "qui", "chiffre", "\u00e0", "5", "9\u00a0milliards", "de", "dollars", "le", "co\u00fbt", "des", "destructions", "Le", "rapport", "qui", "n'a", "pas", "encore", "\u00e9t\u00e9", "publi\u00e9", "mais", "qui", "est", "d\u00e9voil\u00e9", "par", "l'AFP"], ["Bruno", "Biais", "Sophie", "Moinas", "et", "Thierry", "Foucault", "prim\u00e9s", "pour", "leurs", "recherches", "Un", "prix", "remis", "par", "\u2009Les", "Echos\u2009", "et", "l\u2019Institut", "Europlace", "de", "Finance"], ["\u00e9NERGIE", ":", "Le", "g\u00e9ant", "italien", "de", "l'\u00e9nergie", "Enel", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "avoir", "enregistr\u00e9", "en", "2015", "un", "b\u00e9n\u00e9fice", "net", "de", "2", "2", "milliards", "d'euros", "et", "des", "ventes", "en", "tr\u00e8s", "l\u00e9ger", "recul", "(-0", "2\u00a0%)", "\u00e0", "75", "7", "milliards", "d'euros", "L'Ebitda", "a", "recul\u00e9", "de", "2", "9\u00a0%", "\u00e0", "15", "3\u00a0milliards", "d'euros", "La", "dette", "nette", "au", "31", "d\u00e9cembre", "s'\u00e9l\u00e8ve", "de", "son"], ["Apr\u00e8s", "avoir", "r\u00e9uni", "2", "5", "millions", "d'euros", "en", "d\u00e9cembre", "le", "lillois", "Critizr", "r\u00e9alise", "une", "nouvelle", "lev\u00e9e", "de", "fonds", "de", "1", "million", "aupr\u00e8s", "de", "CapHorn", "Invest", "Ce", "fonds", "est", "soutenu", "par", "150", "entrepreneurs", "majoritairement", "dans", "la", "grande", "distribution", "C'est", "un", "r\u00e9seau", "qui", "peut", "nous", "accompagner", "dans", "notre"], ["Sa", "filiale", "Rail", "Europe", "veut", "profiter", "du", "d\u00e9collage", "du\u00a0tourisme", "individuel", "dans", "un", "pays", "r\u00e9put\u00e9", "jusque", "l\u00e0", "pour", "les", "voyages", "en", "groupe"], ["Selon", "nos", "informations", "Bridgepoint", "et", "Eurazeo", "ont", "mandat\u00e9", "la", "banque", "Roth-schild", "pour", "examiner", "la", "vente", "du", "gestionnaire", "de", "biens"], ["Le", "gouvernement", "a", "annonc\u00e9", "mardi", "le", "lancement", "d'une", "plate-forme", "mettant", "gratuitement", "\u00e0", "disposition", "des", "\u00e9l\u00e8ves", "des", "coll\u00e8ges", "et", "lyc\u00e9es", "les", "grands", "quotidiens", "nationaux", "Le", "but", "est", "de", "d\u00e9velopper", "l'esprit", "critique", "des", "jeunes", "\u00e0", "l'\u00e8re", "d'Internet", "La", "plate-forme", "\u0001_\u0002", "est", "fournie", "par"], ["\u00a0T\u00e9l\u00e9", "7", "Jours\u00a0", "devrait", "lui", "aussi", "\u00eatre", "lourdement", "touch\u00e9", "par", "le", "plan", "de", "d\u00e9parts", "qu'enclenche", "Lagard\u00e8re", "Active"], ["Politique", ":", "Le", "S\u00e9nat", "\u00e0", "majorit\u00e9", "de", "droite", "a", "vot\u00e9", "ce", "jeudi", "contre", "l'avis", "du", "gouvernement", "un", "amendement", "au", "projet", "de", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "post-attentats", "pour", "limiter", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "aux", "seuls", "binationaux", "auteurs", "d'actes", "terroristes", "soit", "une", "version", "diff\u00e9rente", "de", "celle", "de"], ["Le", "trading", "haute", "fr\u00e9quence", "(THF)", "le", "trading", "ultrarapide", "\u00e0", "l\u2019aide", "d\u2019automates", "est", "devenu", "un", "sujet", "clef", "pour", "les", "march\u00e9s", "chercheurs", "et", "r\u00e9gulateurs", "Dans", "leurs", "travaux", "Bruno", "Biais", "Thierry", "Foucault", "et", "Sophie", "Moinas", "s\u2019attachent", "\u00e0", "\u00e9valuer", "les", "cons\u00e9quences", "de", "cette", "course", "de", "vitesse", "sur", "les", "march\u00e9s"], ["Lorsque", "en", "2013", "Barack", "Obama", "a", "finalement", "choisi", "de", "ne", "pas", "lancer", "d'action", "militaire", "en", "Syrie", "puis", "accept\u00e9", "l'arrangement", "russe", "sur", "la", "destruction", "des", "armes", "chimiques", "de", "Bachar", "Al", "Assad", "cela", "pouvait", "para\u00eetre", "alors", "raisonnable", "Mais", "depuis", "lors", "pour", "Jackson", "Diehl", "du", "\u00a0Washington", "Post\u00a0", "des"], ["Gianni", "Alemanno", "maire", "(droite)", "de", "Rome", "entre", "2008", "et", "2013", "a", "comparu", "mercredi", "matin", "devant", "une", "chambre", "du", "tribunal", "de", "Rome", "pour", "\u00a0financement", "ill\u00e9gal\u00a0", "et", "\u00a0corruption\u00a0", "dans", "le", "cadre", "d'un", "proc\u00e8s", "parall\u00e8le", "\u00e0", "celui", "de", "l'affaire", "dite", "\u00a0Mafia", "Capitale\u00a0", "L'ancien", "maire", "pr\u00e9sent", "\u00e0", "l'audience", "est"], ["Twitter", "souffle", "ses", "10", "bougies", "sur", "un", "g\u00e2teau", "sec"], ["Le", "conglom\u00e9rat", "n\u00e9gocierait", "avec", "le", "chinois", "Midea", "une", "cession", "rapide", "de", "sa", "division", "\u00e9lectrom\u00e9nager", "Il", "devrait", "vendre", "son", "p\u00f4le", "m\u00e9dical", "\u00e0", "Canon"], ["Dans", "votre", "livre\u00a0", "De", "z\u00e9ro", "\u00e0", "un\u00a0", "vous", "d\u00e9plorez", "le", "pessimisme", "de", "l'Europe", "Apr\u00e8s", "une", "semaine", "en", "France", "et", "en", "Allemagne", "avez-vous", "toujours", "le", "m\u00eame", "regard\u00a0", "C'est", "toujours", "difficile", "de", "r\u00e9sumer", "ce", "genre", "de", "chose", "en", "une", "formule", "Il", "y", "a", "des", "centaines", "de", "millions", "de", "personnes", "en", "Europe", "avec", "des", "poches"], ["L'op\u00e9rateur", "se", "distingue", "d'Orange", "et", "de", "Bouygues", "Telecom", "qui", "privil\u00e9gient", "la", "technologie", "LoRa", "pour", "d\u00e9ployer", "leur", "propre", "r\u00e9seau"], ["POLITIQUE", "MONETAIRE", ":", "La", "banque", "centrale", "a", "conserv\u00e9", "jeudi", "\u00e0", "l'unanimit\u00e9", "son", "taux", "directeur", "\u00e0", "0", "5%", "niveau", "auquel", "il", "est", "fig\u00e9", "depuis", "sept", "ans", "Elle", "a", "soulign\u00e9", "le", "\u00a0regain", "d'incertitudes", "autour", "du", "prochain", "r\u00e9f\u00e9rendum", "sur", "l'appartenance", "du", "Royaume-Uni", "\u00e0", "l'Union", "europ\u00e9enne\u00a0", "Celui-ci", "aurait", "\u00e9t\u00e9", "un"], ["Pourquoi", "l'immat\u00e9riel", "est-il", "complexe", "\u00e0", "financer", "par\u00a0les", "banques\u00a0", "Les", "banques", "n'ont", "souvent", "pas", "de", "difficult\u00e9", "\u00e0", "pr\u00eater", "pour", "l'acquisition", "d'un", "bien", "immobilier", "ou", "de", "machines-outils", "puisque", "les", "murs", "ou", "la", "machine", "sont", "apport\u00e9s", "en", "garantie", "et", "seront", "mobilisables", "en", "cas", "de", "probl\u00e8me", "En", "revanche", "le"], ["Pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "l'op\u00e9ration", "\u00a0Une", "heure", "pour", "la", "plan\u00e8te\u00a0", "a", "eu", "lieu", "dans", "170\u00a0pays"], ["est", "promu", "chief", "operating", "officer", "et", "rejoint", "le", "comit\u00e9", "ex\u00e9cutif"], ["Le", "groupe", "est", "d\u00e9sormais", "un", "partenaire", "privil\u00e9gi\u00e9", "de", "la", "f\u00e9d\u00e9ration", "jusqu\u2019en", "2030"], ["Des", "soci\u00e9t\u00e9s", "d'analyse", "ou", "d'investissement", "recrutent", "des", "anciens", "espions", "Ces", "derniers", "doivent", "traquer", "les", "failles", "dans", "les", "discours", "des", "dirigeants"], ["ENERGIE", ":", "Toshiba", "envisage", "de", "passer", "une", "provision", "pour", "d\u00e9pr\u00e9ciation", "\u00e0", "hauteur", "de", "200\u00a0milliards", "de", "yens", "(1", "59\u00a0milliard", "d'euros)", "sur", "sa", "filiale", "nucl\u00e9aire", "Westing-house", "a", "\u00e9crit", "le", "quotidien", "japonais", "\u00a0Asahi", "Shimbun\u00a0", "vendredi", "Le", "conglom\u00e9rat", "japonais", "a", "par", "ailleurs", "confirm\u00e9", "l'existence", "d'une", "enqu\u00eate"], ["PACA", ":", "Le", "s\u00e9nateur-maire", "(Les\u00a0R\u00e9publicains)", "de", "Marseille", "Jean-Claude", "Gaudin", "a", "\u00e9t\u00e9", "r\u00e9\u00e9lu", "jeudi", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "de", "la", "m\u00e9tropole", "Aix-Marseille-Provence", "en", "remportant", "152", "des", "223", "suffrages", "exprim\u00e9s", "Cette", "\u00e9lection", "survient", "quatre", "mois", "apr\u00e8s", "un", "premier", "scrutin", "mouvement\u00e9", "et", "plusieurs", "p\u00e9rip\u00e9ties"], ["La", "Chine", "a", "pour", "ambition", "de", "devenir", "le", "principal", "acteur", "de", "l'Eurasie", "Nad\u00e8ge\u00a0Rolland", "du", "think", "tank", "NBR", "(National", "Bureau", "of", "Asian", "Research)", "explique", "pourquoi", "l'augmentation", "de", "ses\u00a0partenariats", "et", "de", "ses", "investissements", "en\u00a0Europe", "masque", "des", "ambitions", "h\u00e9g\u00e9moniques", "March\u00e9", ":", "\u00a0Pour", "la", "Chine", "l'Europe"], ["Les", "entreprises", "du", "CAC", "40", "ont", "d\u00e9gag\u00e9", "un", "b\u00e9n\u00e9fice", "en", "baisse", "de", "9\u00a0%", "2015", "a", "\u00e9t\u00e9", "marqu\u00e9", "par", "les", "pertes", "exceptionnelles", "d'", "ArcelorMittal", "et", "d'", "Engie"], ["Dans", "le", "nouveau", "barom\u00e8tre", "Posternak-Ifop", "les", "Fran\u00e7ais", "ont", "une", "bonne", "opinion", "des", "constructeurs", "mais\u00a0p\u00e9nalisent", "la", "distribution"], ["Dans", "la", "tourmente", "le", "cardinal", "Philippe", "Barbarin", "a", "ni\u00e9", "\u00a0avec", "force\u00a0", "ce", "mardi", "\u00e0", "Lourdes", "avoir", "couvert", "\u00a0le", "moindre", "acte", "de", "p\u00e9dophilie\u00a0", "dans", "son", "dioc\u00e8se", "de", "Lyon", "Cette", "figure", "de", "l'Eglise", "est", "confront\u00e9e", "\u00e0", "une", "nouvelle", "plainte", "pour", "non-d\u00e9nonciation", "d'atteintes", "sexuelles", "sur", "mineurs", "et", "a", "\u00e9t\u00e9"], ["Barack", "Obama", "arrive", "mercredi", "dans", "la", "capitale", "d'Argentine", "Un", "signal", "fort", "de", "rapprochement", "entre", "deux", "pays", "en", "froid", "depuis", "des", "ann\u00e9es"], ["Htin", "Kyaw", "un", "fid\u00e8le", "compagnon", "de", "dissidence", "d'Aung", "San", "Suu", "Kyi", "est", "depuis", "mardi", "le", "nouveau", "pr\u00e9sident", "de\u00a0la", "Birmanie", "Cet", "intellectuel", "de", "69\u00a0ans", "premier", "civil", "\u00e0", "ce", "poste", "depuis", "des", "d\u00e9cennies", "va", "devoir", "agir", "comme", "doublure", "d'Aung", "San", "Suu", "Kyi", "qui", "n'est", "pas", "autoris\u00e9e", "\u00e0", "occuper", "cette", "fonction", "mais"], ["La", "pr\u00e9fecture", "a", "publi\u00e9", "un", "projet", "de", "texte", "encadrant", "l'utilisation", "des", "produits", "phytosanitaires", "La", "viticulture", "g\u00e9n\u00e9rant", "une", "bonne", "partie", "de", "la", "richesse", "du", "d\u00e9partement", "le", "d\u00e9bat", "est", "tr\u00e8s", "vif"], ["Aujourd'hui", "nous", "sommes", "tous", "bruxellois", "Nous", "sommes", "tous", "des", "voyageurs", "allant", "au", "petit", "matin", "prendre", "un", "avion", "nous", "sommes", "tous", "des", "citadins", "dans", "le", "m\u00e9tro", "pour", "aller", "travailler", "Aujourd'hui", "nous", "pensons", "aux", "victimes", "des", "attentats", "de", "Zaventem", "et", "de", "Maelbeek", "comme", "nous", "continuons", "de", "penser", "\u00e0"], ["A", "force", "d\u2019ajouts", "nos", "lois", "et", "nos", "institutions", "ressemblent", "\u00e0", "un", "plat", "de", "spaghetti", "indigeste", "La", "solution\u00a0", "S\u2019atteler", "\u00e0", "une", "nouvelle", "version", "comme", "le", "ferait", "un", "site", "web"], ["Euronext", "doit", "\u00eatre", "-", "ou", "devenir", "-", "un", "acteur", "majeur", "du", "financement", "de", "notre", "\u00e9conomie"], ["\u00e9NERGIE", ":", "Le", "PDG", "du", "groupe", "h\u00f4telier", "fran\u00e7ais", "AccorHotels", "S\u00e9bastien", "Bazin", "fera", "son", "entr\u00e9e", "au", "conseil", "d'administration", "du", "groupe", "am\u00e9ricain", "General", "Electric", "(GE)", "lors", "de", "la", "prochaine", "assembl\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9rale", "a", "annonc\u00e9", "le", "groupe", "lundi", "soir", "En", "2014", "\u00e0", "l'occasion", "des", "discussions", "avec", "l'Etat", "fran\u00e7ais", "du"], ["La", "Commission", "vient", "\u00e0\u00a0nouveau", "d'\u00e9pingler", "la\u00a0France", "pour", "\u00a0d\u00e9s\u00e9quilibres", "excessifs\u00a0"], ["En", "dix", "ans", "la", "maison", "de\u00a0vente", "de", "Fran\u00e7ois", "Pinault", "a", "d\u00e9velopp\u00e9", "\u00e0", "Duba\u00ef", "une", "client\u00e8le", "au-del\u00e0", "de", "celles", "des", "pays", "du", "Moyen-Orient"], ["Philippe", "Donnet", "arrive", "chez", "Generali", "\u00e0", "un", "moment", "historique", "pour", "l\u2019assurance"], ["A\u00e9RONAUTIQUE", ":", "L'assembl\u00e9e", "du", "groupe", "Airbus", "le", "28", "avril", "sera", "l'occasion", "de", "rajeunir", "et", "de", "f\u00e9miniser", "le", "conseil", "d'administration", "avec", "le", "d\u00e9part", "de", "plusieurs", "administrateurs", "en", "fin", "de", "mandat", "Manfred", "Bischoff", "l'un", "des", "fondateurs", "d'EADS", "c\u00e9dera", "son", "fauteuil", "\u00e0", "Claudia", "Nemat", "quarante-huit", "ans"], ["Petrobras", "esp\u00e8re", "pouvoir", "faire", "face", "\u00e0", "ses", "\u00e9ch\u00e9ances", "au", "moins", "jusqu'\u00e0", "fin", "2017"], ["Jusqu'ici", "l'entrep\u00f4t", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "fort", "\u00e0", "faire", "avec", "la", "r\u00e9ception", "des", "marchandises", "leur", "stockage", "la", "pr\u00e9paration", "de", "commandes", "la", "finition", "des", "produits", "et", "leur", "exp\u00e9dition", "Aujourd'hui", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "la", "robotisation", "et", "\u00e0", "la", "gestion", "de", "la", "donn\u00e9e", "les", "flux", "de", "marchandises", "r\u00e9pondent", "de", "fa\u00e7on", "pr\u00e9cise", "\u00e0", "la", "demande", "des", "clients", "finaux"], ["Les", "pays", "producteurs", "de", "p\u00e9trole", "se", "r\u00e9unissent", "au", "Qatar", "le", "17\u00a0avril"], ["L'am\u00e9lioration", "des", "comptes", "de", "la", "S\u00e9curit\u00e9", "sociale", "officialis\u00e9e", "mardi", "par", "le", "gouvernement", "est", "tr\u00e8s", "encourageante", "Le", "d\u00e9ficit", "du", "r\u00e9gime", "g\u00e9n\u00e9ral", "qui", "avait", "atteint", "pr\u00e8s", "de", "24\u00a0milliards", "d'euros", "en", "2010", "un", "r\u00e9sultat", "d\u00e9sastreux", "a", "\u00e9t\u00e9", "ramen\u00e9", "\u00e0", "moins", "de", "7\u00a0milliards", "l'an", "dernier", "Il", "revient", "enfin", "\u00e0", "son"], ["Les", "r\u00e9seaux", "t\u00e9l\u00e9phoniques", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tr\u00e8s", "vite", "satur\u00e9s", "apr\u00e8s", "les", "attentats"], ["\u00a09\u00a0%", "des", "entreprises", "qui", "survivent", "sans", "exception", "ont", "mis", "en", "place", "un", "nouveau", "business", "disruptant", "dans", "une", "nouvelle", "entit\u00e9", "totalement", "s\u00e9par\u00e9e", "de", "la", "maison", "m\u00e8re\u00a0", "Clark", "Gilbert", "pr\u00e9sident", "de", "l'universit\u00e9", "am\u00e9ricaine", "Brigham", "Young", "et", "ancien", "professeur", "\u00e0"], ["Le", "groupe", "veut", "redynamiser", "la", "marque", "qui", "a", "lanc\u00e9", "la", "salopette", "en", "1844", "Le", "plan", "social", "qui", "portait", "sur", "80\u00a0emplois", "a", "\u00e9t\u00e9", "annul\u00e9"], ["La", "municipalit\u00e9", "a", "vot\u00e9", "lundi", "un", "chantier", "de", "plus", "de", "24", "millions", "d'euros", "pour", "augmenter", "les", "espaces", "verts", "du", "centre-ville", "La", "ville", "envisage", "de", "cr\u00e9er", "un", "\u00a0Central", "Park\u00a0", "\u00e0", "la", "r\u00e9moise", "une", "promenade", "reliant", "le", "canal", "au", "Boulingrin", "D\u00e9but", "du", "chantier", "en", "septembre", "2018", "pour", "une", "livraison", "mi-2019", "La"], ["Hom\u00e8re", "ou", "H\u00e9siode", "Pythagore", "ou", "Socrate", "Alexandre", "C\u00e9sar", "ou", "son", "fils", "adoptif", "Octave", "devenu", "Auguste", "Tous", "ces", "hommes", "-\u00a0et", "beaucoup", "d'autres\u00a0-", "sont", "l\u00e0", "pour", "nous", "instruire", "que", "le", "g\u00e9nie", "qu'il", "soit", "po\u00e9tique", "ou", "philosophique", "artistique", "ou", "scientifique", "politique", "ou", "militaire", "a", "toujours", "exist\u00e9"], ["Le", "texte", "remani\u00e9", "de", "la", "ministre", "du", "Travail", "est", "pr\u00e9sent\u00e9", "ce", "jeudi", "en", "Conseil", "des", "ministres", "Les", "avanc\u00e9es", "de", "la", "r\u00e9forme", "doivent", "\u00eatre", "sauvegard\u00e9es", "en", "particulier", "la", "d\u00e9finition", "du", "licenciement", "\u00e9conomique"], ["Transport", ":", "Les", "deux", "premiers", "syndicats", "de", "la", "RATP", "CGT", "et", "Unsa", "insatisfaits", "des", "mesures", "salariales", "pour", "2016", "appellent", "\u00e0", "la", "gr\u00e8ve", "le", "31\u00a0mars", "ont-ils", "indiqu\u00e9", "lundi", "\u00e0", "l'AFP.", "Les", "deux", "organisations", "ont", "pr\u00e9cis\u00e9", "avoir", "chacune", "d\u00e9pos\u00e9", "un", "pr\u00e9avis", "de", "gr\u00e8ve", "vendredi", "Le", "pr\u00e9avis", "de", "la", "CGT", "consult\u00e9", "par"], ["La", "start-up", "anglaise", "s'est", "impos\u00e9e", "dans", "le", "club", "des", "50\u00a0futures", "\u00a0licornes\u00a0", "europ\u00e9ennes", "en", "cassant", "les", "prix", "du", "meuble", "design"], ["SOCIOLOGIE", ":", "Le", "nombre", "de", "Russes", "vivant", "sous", "le", "seuil", "de", "pauvret\u00e9", "a", "atteint", "19", "2\u00a0millions", "en", "moyenne", "en", "2015", "soit", "un", "niveau", "plus", "vu", "depuis", "neuf\u00a0ans", "la", "r\u00e9cession", "sapant", "le", "pouvoir", "d'achat", "des", "familles", "selon", "des", "statistiques", "officielles", "publi\u00e9es", "lundi", "En", "moyenne", "l'an", "dernier", "13", "4\u00a0%", "de", "la"], ["Le", "g\u00e9ant", "fran\u00e7ais", "du\u00a0BTP", "va", "construire", "son", "futur", "si\u00e8ge", "social", "au", "coeur", "d'un", "quartier", "cr\u00e9\u00e9", "de", "toutes", "pi\u00e8ces"], ["Salah", "Abdeslam", "n\u2019avait", "donc", "jamais", "quitt\u00e9", "la", "ville", "de", "Bruxelles", "Apr\u00e8s", "des", "semaines", "de", "traque", "la", "cavale", "du", "terroriste", "soup\u00e7onn\u00e9", "d\u2019avoir", "organis\u00e9", "le", "carnage", "du", "vendredi", "13\u00a0novembre", "s\u2019est", "achev\u00e9e", "vendredi", "sur", "un", "trottoir", "de", "Molenbeek", "Les", "forces", "de", "police", "belges", "sous", "l\u2019\u0153il", "des", "m\u00e9dias", "tra\u00eenent", "en"], ["Buenos", "Aires", "Soweto", "Saint-P\u00e9tersbourg\u2009:", "\u00e0", "l\u2019occasion", "de", "son", "125e\u00a0anniversaire", "l\u2019Orchestre", "royal", "du", "Concertgebouw", "le", "plus", "c\u00e9l\u00e8bre", "des", "Pays-Bas", "accomplit", "une", "tourn\u00e9e", "internationale", "Sur", "sc\u00e8ne", "dans", "les", "coulisses", "et", "dans", "les", "h\u00f4tels", "o\u00f9", "s\u00e9journent", "les", "musiciens", "la", "documentariste", "Heddy", "Honigmann", "ne"], ["Karim", "Benzema", "dont", "l'\u00e9ventuel", "retour", "en", "\u00e9quipe", "de", "France", "fait", "pol\u00e9mique", "a", "mis", "en", "avant", "mardi", "son", "\u00a0exemplarit\u00e9\u00a0", "sur", "le", "terrain", "\u00a0Douze", "saisons", "que", "je", "suis", "professionnel\u00a0:", "541\u00a0matchs", "jou\u00e9s", "zero", "carton", "rouge", "11", "cartons", "jaunes\u00a0!", "Et", "certains", "parlent", "de", "mon", "exemplarit\u00e9\u00a0", "\u00a0", "s'est", "\u00e9nerv\u00e9", "le", "joueur"], ["La", "R\u00e9serve", "f\u00e9d\u00e9rale", "am\u00e9ricaine", "pourrait", "bien", "revenir", "hanter", "les\u00a0banques", "centrales", "des", "pays", "\u00e9mergents"], ["estiment", "que", "les", "applications", "sont", "une", "source", "de", "dangers", "selon", "un", "sondage", "OpinionWay", "La", "m\u00e9fiance", "des", "Fran\u00e7ais", "s'appuie", "notamment", "sur", "le", "fait", "qu'ils", "sont", "80\u00a0%", "\u00e0", "y", "enregistrer", "des", "informations"], ["Le", "premier", "fonds", "de\u00a0FinTech", "fran\u00e7ais", "NewAlpha", "investit", "dans", "ce", "sp\u00e9cialiste", "du\u00a0don", "en", "caisse"], ["Alors", "que", "65\u00a0%", "des", "internautes", "dans", "le", "monde", "se", "sont", "mis", "\u00e0", "la", "VoD", "ils", "ne", "sont", "que", "39\u00a0%", "dans", "l'Hexagone"], ["Les", "effectifs", "de", "la", "filiale", "fran\u00e7aise", "de", "Big", "Blue", "fondent", "\u00e0", "vue", "d'oeil", "Ce", "nouveau", "plan", "de", "d\u00e9parts", "-", "volontaires", "dans", "un", "premier", "temps", "-", "est", "le", "cinqui\u00e8me", "depuis", "2013", "Dans", "cet", "intervalle", "pr\u00e8s", "de\u00a01600\u00a0salari\u00e9s", "du", "g\u00e9ant", "de", "l'informatique", "en", "France", "ont", "\u00e9t\u00e9", "remerci\u00e9s", "portant", "les", "effectifs", "\u00e0\u00a0moins", "de"], ["La", "voiture", "\u00e9lectrique", "va", "b\u00e9n\u00e9ficier", "de", "l'\u00e9volution", "des", "usages", "et", "des", "mod\u00e8les", "\u00e9conomiques"], ["L'\u00e9cole", "Rouge", "&", "Bleu", "de", "la", "Fondation", "PSG", "vise", "\u00e0", "redonner", "confiance", "aux", "jeunes", "de", "quartiers", "d\u00e9favoris\u00e9s"], ["La", "start-up", "permet", "aux", "collectivit\u00e9s", "et", "aux", "entreprises", "de", "r\u00e9aliser", "des", "portails", "bas\u00e9s", "sur", "les", "donn\u00e9es", "publiques"], ["La", "vraie", "vertu", "du", "num\u00e9rique", "n\u2019est", "pas", "d\u2019optimiser", "la", "production", "mais", "d\u2019inventer", "des", "offres", "et", "des", "modes", "de", "fonctionnement", "radicalement", "nouveaux", "Les", "industriels", "qui", "r\u00e9ussiront", "sont", "ceux", "qui", "privil\u00e9gient", "l\u2019imagination"], ["L'agence", "teste", "un", "proc\u00e9d\u00e9", "pour", "d\u00e9bloquer", "l'appareil", "du", "tueur", "de", "San", "Bernardino"], ["Oddo", "et", "Cie", "qui", "d\u00e9tenait", "97\u00a0%", "de", "BHF", "Kleinwort", "apr\u00e8s", "son", "OPA", "s'appr\u00eate", "\u00e0", "mettre", "la", "main", "sur", "la", "totalit\u00e9", "du", "capital", "du", "g\u00e9rant", "d'actifs", "allemand", "Les", "actions", "de", "BHF", "Kleinwort", "Benson", "ont", "\u00e9t\u00e9", "radi\u00e9es", "d'Euronext", "\u00e0"], ["Le", "sellier", "a", "vu", "son", "r\u00e9sultat", "op\u00e9rationnel", "bondir", "de", "19\u00a0%", "\u00e0", "1", "5\u00a0milliard", "d'euros", "Il", "s'attend", "\u00e0", "une", "ann\u00e9e", "2016", "\u00a0compliqu\u00e9e\u00a0", "pour", "le", "luxe"], ["LA", "DIVERSIFICATION", "DES", "ACTIVITES", ":", "\u00a0Veolia", "a", "\u00e9t\u00e9", "transform\u00e9e", "parce", "que", "ce", "qui", "la", "mettait", "en", "difficult\u00e9", "\u00e9tait", "notamment", "le", "fait", "que", "son", "m\u00e9tier", "de", "base", "fait", "pour", "les", "villes", "et", "les", "habitants", "\u00e9tait", "de", "plus", "en", "plus", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "une", "commodit\u00e9", "Nous", "avons", "souhait\u00e9", "\u00e9largir", "notre", "expertise", "\u00e0", "d'autres"], ["La", "banque", "fran\u00e7aise", "s'est", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9e", "\u00eatre", "embourb\u00e9e", "dans", "la\u00a0restructuration", "de\u00a0la", "dette", "argentine", "Dans", "le", "sillage", "de", "l'accord", "avec", "les", "fonds", "vautours", "elle", "a", "n\u00e9goci\u00e9", "avec", "Buenos", "Aires"], ["Les", "m\u00e9dicaments", "pourront", "n\u2019\u00eatre", "inscrits", "sur", "la", "liste", "de", "remboursement", "des", "h\u00f4pitaux", "que", "pour", "certaines", "indications"], ["Avec", "le", "Big", "Data", "les", "objets", "connect\u00e9s", "ou", "l\u2019\u00e9conomie", "du", "partage", "le", "secteur", "est", "en", "pleine", "transformation"], ["Le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "inclut", "une", "r\u00e9forme", "de", "la", "m\u00e9decine", "du", "travail", "La", "France", "manque", "de", "praticiens", "Les", "visites", "seraient", "moins", "fr\u00e9quentes", "pour", "l\u2019essentiel", "des", "salari\u00e9s"], ["Quel", "bilan", "tirez-vous", "des", "r\u00e9sultats", "2015\u00a0", "La", "saison", "des", "r\u00e9sultats", "n'a", "pas", "\u00e9t\u00e9", "mauvaise", "en", "Europe", "o\u00f9", "la", "croissance", "m\u00e9diane", "des", "b\u00e9n\u00e9fices", "a", "\u00e9t\u00e9", "de", "6\u00a0%", "(et", "de", "10\u00a0%", "hors", "\u00e9nergie", "et", "mini\u00e8res)", "En", "moyenne", "les", "entreprises", "ont", "battu", "tr\u00e8s", "l\u00e9g\u00e8rement", "les", "estimations", "m\u00eame", "si", "celles-ci", "avaient", "\u00e9t\u00e9", "revues", "en"], ["Nord", ":", "Le", "bailleur", "social", "Norevie", "qui", "g\u00e8re", "pratiquement", "11000", "logements", "dans", "le", "Nord", "a", "annonc\u00e9", "qu'il", "va", "investir", "50\u00a0millions", "d'euros", "cette", "ann\u00e9e", "pour", "r\u00e9nover", "son", "parc", "et", "construire", "de", "nouveaux", "immeubles", "En", "2015", "Norevie", "a", "r\u00e9habilit\u00e9", "275", "logements", "Il", "vise", "notamment", "\u00e0", "convertir", "ses", "b\u00e2timents", "aux"], ["Sport", ":", "La", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "de", "basket-ball", "(Fiba)", "a", "pr\u00e9sent\u00e9", "lundi", "\u00e0", "Paris", "son", "projet", "de", "Champions", "League", "cens\u00e9e", "devenir", "d\u00e8s", "la", "saison", "prochaine", "la", "deuxi\u00e8me", "comp\u00e9tition", "europ\u00e9enne", "de", "r\u00e9f\u00e9rence", "derri\u00e8re", "l'Euroligue", "Un", "conflit", "oppose", "depuis", "six", "mois", "la", "Fiba", "\u00e0", "l'Euroleague", "soci\u00e9t\u00e9", "priv\u00e9e"], ["Le", "groupe", "coop\u00e9ratif", "dispose", "de", "trois", "grandes", "usines", "d'amidon", "en", "Chine", "et", "en", "Indon\u00e9sie"], ["Depuis", "2010", "les", "banques", "fran\u00e7aises", "ont", "\u00e9cop\u00e9", "de", "plusieurs", "dizaines", "de", "millions", "d'euros", "d'amendes", "Des", "sanctions", "qui", "ne", "touchent", "pas", "les", "\u00e9pargnants", "d\u00e9tenteurs", "de", "ces", "comptes", "selon", "Bercy"], ["Joachim", "Wenning", "prendra", "la", "direction", "du", "r\u00e9assureur", "dans", "un\u00a0an", "Le", "groupe", "fait", "bonne", "figure", "dans", "des\u00a0temps", "difficiles"], ["Apr\u00e8s", "les", "engrais", "suisses", "de", "Syngenta", "et", "les", "pneus", "italiens", "de", "Pirelli", "une", "autre", "ic\u00f4ne", "industrielle", "europ\u00e9enne", "pourrait", "bient\u00f4t", "passer", "sous", "pavillon", "chinois", "Sparkle", "Roll", "a", "annonc\u00e9", "\u00eatre", "en", "discussion", "avec", "Bang", "&", "Olufsen", "en", "vue", "de", "la", "reprise", "de", "la", "c\u00e9l\u00e8bre", "marque", "de", "hi-fi", "danoise", "dont", "il", "est", "le"], ["La", "mobilisation", "de", "l'arm\u00e9e", "sur", "le", "territoire", "est", "d\u00e9battue", "au", "Parlement", "mais", "sans", "vote"], ["L'op\u00e9ration", "valorise", "le\u00a0groupe", "entre", "650", "et", "700\u00a0millions", "d'euros"], ["Le", "gouvernement", "lance", "un", "appel", "\u00e0", "projets", "pour", "associer", "des", "investisseurs", "priv\u00e9s", "\u00e0", "des", "programmes", "sociaux"], ["Bureaux", "A", "Partager", "propose", "aux", "petites", "entreprises", "de\u00a0coexister", "dans", "un", "m\u00eame", "espace", "de", "travail"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "2\u0001_\u0002", "cr\u00e9\u00e9e", "par", "des", "Fran\u00e7ais", "veut", "concurrencer", "les", "KPMG", "Deloitte", "et", "autres"], ["Comment", "affrontez-vous", "l'environnement", "de", "taux", "bas\u00a0", "Depuis", "trois", "ans", "nous", "avons", "r\u00e9ussi", "\u00e0", "consolider", "nos", "marges", "techniques", "pour", "compenser", "la", "baisse", "des", "produits", "financiers", "Sur", "l'assurance-vie", "nous", "avons", "compl\u00e8tement", "transform\u00e9", "le", "mod\u00e8le", "en", "l'inscrivant", "dans", "une", "d\u00e9marche", "d'\u00e9pargne", "plus", "globale"], ["L'expert", "en", "infrastructures", "de", "t\u00e9l\u00e9communications", "Camusat", "devrait", "tr\u00e8s", "prochainement", "recomposer", "son", "capital", "Selon", "les", "informations", "de", "Capital", "Finance", "MBO", "Partenaires", "-\u00a0actionnaire", "minoritaire", "du", "groupe", "depuis", "2011\u00a0-", "pr\u00e9voit", "de", "passer", "le", "relais", "\u00e0", "un", "nouvel", "investisseur", "financier", "\u00e0", "l'issue", "d'un"], ["Innovation", ":", "Lanc\u00e9", "mardi", "par", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "conseil", "et", "d'ing\u00e9nierie", "en", "hautes", "technologies", "Ausy", "ce", "nouveau", "challenge", "est", "exclusivement", "ouvert", "aux", "\u00e9tudiants", "des", "\u00e9coles", "d'ing\u00e9nieurs", "qui", "ont", "imagin\u00e9", "ou", "planchent", "actuellement", "sur", "des", "projets", "innovants", "pour", "r\u00e9pondre", "aux", "enjeux", "du", "d\u00e9veloppement", "durable"], ["Les", "\u00e9missions", "de", "la", "Chine", "et", "des", "Etats-Unis", "les", "deux", "plus", "importants", "pollueurs", "ont", "baiss\u00e9"], ["La", "soci\u00e9t\u00e9", "d'investissement", "l\u00e8ve", "le", "deuxi\u00e8me", "plus", "gros", "v\u00e9hicule", "de", "LBO", "de", "ces", "derniers", "mois"], ["A", "Bruxelles", "le", "Premier", "ministre", "a", "appel\u00e9", "\u00e0", "plus", "d'Europe", "\u00e0", "condition", "que", "celle-ci", "soit", "efficace"], ["Le", "propos", ":", "Face", "aux", "attentats", "terroristes", "la", "gauche", "s'est", "longtemps", "content\u00e9e", "d'explications", "sociologiques", "\u00e9conomiques", "voire\u00a0psychanalytiques", "refusant", "d'admettre", "l'impact", "tant", "spirituel", "que", "politique", "que", "la", "religion", "pouvait", "avoir", "Derri\u00e8re", "l'islamisme", "il", "ne", "fallait", "surtout", "pas", "voir", "l'islam"], ["L'Agence", "spatiale", "europ\u00e9enne", "vient", "de", "relancer", "son", "programme", "Mars", "en", "envoyant", "\u00e0", "nouveau", "une", "sonde", "vers", "la", "plan\u00e8te", "rouge", "Ce", "succ\u00e8s", "est", "l'occasion", "de", "faire", "un", "point", "d'ensemble", "de", "ce", "grand", "projet", "de", "notre", "\u00e9poque", "qu'est", "le", "spatial", "et", "d'analyser", "les", "grandes", "tendances", "L'enjeu", "est", "de", "savoir", "si", "et"], ["SIDERURGIE", ":", "Le", "groupe", "Constellium", "sp\u00e9cialis\u00e9", "dans", "la", "transformation", "de", "l'aluminium", "a", "enregistr\u00e9", "une", "perte", "nette", "de", "552\u00a0millions", "d'euros", "en", "2015", "contre", "un", "b\u00e9n\u00e9fice", "net", "de", "54\u00a0millions", "d'euros", "un", "an", "plus", "t\u00f4t", "en", "raison", "de", "fortes", "d\u00e9pr\u00e9ciations", "d'actifs", "li\u00e9es", "\u00e0", "l'int\u00e9gration", "du", "site", "de", "Muscle"], ["Apr\u00e8s", "Maria", "Sharapova", "beaucoup", "d'autres", "athl\u00e8tes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "suspendus", "pour", "dopage"], ["Starwood", "abandonne", "son", "projet", "de", "fusion", "avec", "son", "compatriote", "Marriott", "en", "pr\u00e9f\u00e9rant", "l'offre", "du", "chinois", "Anbang"], ["Le", "site", "normand", "est", "autoris\u00e9", "\u00e0", "prospecter", "des", "clients", "\u00e0", "l'ext\u00e9rieur", "du", "groupe", "Celui-ci", "va", "investir", "11\u00a0millions", "d'euros"], ["Le", "propos", ":", "Les", "deux", "journalistes", "C\u00e9sar", "Armand", "et", "Romain", "Bongibault", "ont", "eu", "l'excellente", "id\u00e9e", "de", "se", "pencher", "sur", "les", "dix-neuf", "secr\u00e9taires", "g\u00e9n\u00e9raux", "qui", "se", "sont", "succ\u00e9d\u00e9", "\u00e0", "l'Elys\u00e9e", "sous", "la", "Ve\u00a0R\u00e9publique", "Quel", "meilleur", "poste", "d'observation", "du", "pouvoir", "que", "celui", "de", "ce", "deus", "ex", "machina\u00a0", "Tout", "le", "monde", "ne", "le"], ["Les", "Etats-Unis", "ont", "annonc\u00e9", "mardi", "de", "nouveaux", "all\u00e9gements", "des", "restrictions", "commerciales", "et", "de", "voyages", "qui", "p\u00e8sent", "sur", "Cuba", "une", "semaine", "environ", "avant", "la", "visite", "historique", "du", "pr\u00e9sident", "Barack", "Obama", "sur", "l'\u00eele", "Les", "Am\u00e9ricains", "pourront", "notamment", "plus", "facilement", "se", "rendre", "\u00e0", "Cuba", "tandis", "que", "les", "Cubains"], ["Oblig\u00e9s", "apr\u00e8s", "2008", "de", "trouver", "des", "relais", "de", "croissance", "au-del\u00e0", "des", "fronti\u00e8res", "les", "professionnels", "ont", "oeuvr\u00e9", "pour", "transformer", "cette", "contrainte", "en", "opportunit\u00e9"], ["Serge", "Dassault", "a", "\u00e9t\u00e9", "renvoy\u00e9", "en", "proc\u00e8s", "pour", "blanchiment", "de", "fraude", "fiscale", "dans", "l'enqu\u00eate", "sur", "son", "patrimoine", "la", "justice", "soup\u00e7onnant", "l'industriel", "d'avoir", "dissimul\u00e9", "plusieurs", "millions", "d'euros", "au", "Luxembourg", "et", "au", "Liechtenstein", "selon", "l'AFP.", "Le", "parquet", "national", "financier", "a", "d\u00e9livr\u00e9", "d\u00e9but", "mars", "une"], ["A", "l'initiative", "de", "CroissancePlus", "une", "grande", "partie", "des", "organisations", "patronales", "pr\u00e9sentent", "ce", "mardi", "un", "contre-projet", "de", "loi"], ["ont", "\u00e9t\u00e9", "accompagn\u00e9es", "par", "l'incubateur", "Young", "Entrepreneur", "de", "l'Edhec", "Une", "barre", "symbolique", "atteinte", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "la", "promotion", "de", "6", "nouvelles", "jeunes"], ["Manuel", "Valls", "a", "appel\u00e9", "ce", "jeudi", "le", "s\u00e9nateur", "EELV", "de", "Loire-Atlantique", "Ronan", "Dantec", "hostile", "au", "projet", "d'a\u00e9roport", "\u00e0", "Notre-Dame-des-Landes", "\u00e0", "respecter", "le", "r\u00e9sultat", "de", "la", "consultation", "pr\u00e9vue", "et", "\u00e0", "\u00a0cesser", "les", "arguties", "juridiques\u00a0", "faisant", "r\u00e9f\u00e9rence", "\u00e0", "une", "proc\u00e9dure", "de", "mise", "en", "demeure", "europ\u00e9enne", "de", "la"], ["La", "finance", "semble", "n'\u00eatre", "pas", "l'ennemie", "de", "tout", "le", "monde", "au", "gouvernement", "Notamment", "pas", "de", "Martine", "Pinville", "secr\u00e9taire", "d'Etat", "\u00e0", "l'Economie", "sociale", "et", "solidaire", "qui", "a", "lanc\u00e9", "la", "semaine", "derni\u00e8re", "le", "premier", "appel", "\u00e0", "projets", "fran\u00e7ais", "pour", "des", "\u00a0contrats", "\u00e0", "impact", "social\u00a0", "Traduction", "fran\u00e7aise", "d'une", "id\u00e9e"], ["Le", "projet", "de", "r\u00e9acteur", "nucl\u00e9aire", "anglais", "pourrait", "bien", "\u00eatre", "le", "match", "de", "trop", "pour", "EDF"], ["Le", "groupe", "qui", "change", "de", "nom", "veut", "autonomiser", "certaines", "de", "ses", "activit\u00e9s", "LDC", "a", "enregistr\u00e9", "en", "2015", "son", "b\u00e9n\u00e9fice", "le", "plus", "faible", "depuis", "dix", "ans"], ["Gr\u00e2ce", "\u00e0", "ses", "algorithmes", "sophistiqu\u00e9s", "le", "num\u00e9ro", "un", "fran\u00e7ais", "des", "offres", "d'emploi", "sur", "Internet", "veut", "faciliter", "la", "mise", "en", "relation", "entre", "demandeurs", "d'emploi", "et", "recruteurs", "et", "proposer", "des", "outils", "utiles", "aux", "acteurs", "du\u00a0march\u00e9", "du", "travail", "qu'ils", "soient", "publics", "ou", "priv\u00e9s"], ["Il", "\u00e9tait", "l'\u00e9toile", "montante", "du", "Grand", "Old", "Party", "En", "2013", "il", "faisait", "la", "une", "de", "\u00a0Time", "Magazine\u00a0", "avec", "ce", "titre", "\u00a0Le", "sauveur", "r\u00e9publicain\u00a0", "Jeune", "dynamique", "hispanique", "il", "avait", "tout", "pour", "plaire", "C'\u00e9tait", "sans", "compter", "la", "tornade", "Trump", "Le", "populiste", "contre", "l'establishment", "le"], ["La", "droite", "et", "le", "Medef", "demandent", "un", "report", "de", "la", "pi\u00e9tonnisation", "des", "voies", "sur", "berges"], ["Derri\u00e8re", "les", "consommateurs", "se", "profilent", "des", "citoyens", "qui", "se", "montrent", "de", "plus", "en", "plus", "sensibles", "aux", "questions", "environnementales", "Ce", "qui", "incite", "les", "marchands", "\u00e0", "innover", "avec", "des", "solutions", "de", "transport", "doux", "pour", "la", "livraison", "du", "dernier", "kilom\u00e8tre"], ["La", "diplomatie", "indienne", "depuis", "l'arriv\u00e9e", "de", "Narendra", "Modi", "au", "pouvoir", "a", "repris", "des", "couleurs", "Et", "elle", "ne", "devrait", "pas", "s'arr\u00eater", "en", "si", "bon", "chemin", "Dans", "son", "\u00e9dition", "du", "17\u00a0mars", "l'", "\u00a0Economic", "Times", "of", "India\u00a0", "revient", "sur", "le", "renforcement", "des", "liens", "entre", "la", "d\u00e9mocratie", "indienne", "et", "les", "Emirats", "arabes", "unis"], ["Les", "A-Fish", "des", "poissons", "semblables", "\u00e0", "des", "jouets", "de", "bain", "mais", "aussi", "des", "n\u00e9nuphars", "Lily-Pad", "et", "des", "moules", "artificielles", "A-Mussels\u2026", "Tel", "est", "l'arsenal", "de", "drones", "\u00a0bio-inspir\u00e9s\u00a0", "qui", "sera", "immerg\u00e9", "\u00e0", "l'automne", "2016", "dans", "la", "lagune", "v\u00e9nitienne", "Ces", "robots", "plus", "de", "120", "au", "total", "auront", "la", "mission", "de"], ["Comment", "doivent", "r\u00e9agir", "les", "pays", "europ\u00e9ens\u00a0", "Am\u00e9liorer", "le", "renseignement", "en", "priorit\u00e9", "Il", "est", "anormal", "qu'Abdeslam", "ait", "pu", "b\u00e9n\u00e9ficier", "\u00e0", "Molenbeek", "en", "compagnie", "d'une", "dizaine", "de", "terroristes", "d'une", "logistique", "lourde", "avec", "quatre", "planques", "des", "armes", "des", "explosifs", "pendant", "quatre", "mois", "sans", "\u00eatre", "rep\u00e9r\u00e9"], ["AGROALIMENTAIRE", ":", "Les", "d\u00e9put\u00e9s", "ont", "fortement", "mod\u00e9r\u00e9", "jeudi", "la", "taxation", "de", "l'huile", "de", "palme", "pr\u00e9c\u00e9demment", "vot\u00e9e", "au", "S\u00e9nat", "dans", "le", "cadre", "du", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "biodiversit\u00e9", "La", "contribution", "additionnelle", "pr\u00e9lev\u00e9e", "\u00e0", "la", "tonne", "a", "\u00e9t\u00e9", "ramen\u00e9e", "\u00e0", "90", "euros", "au", "lieu", "des", "900", "euros", "pr\u00e9vus", "en", "2020", "apr\u00e8s", "plusieurs"], ["Le", "mariage", "projet\u00e9", "d'", "IHS", "et", "de", "Markit", "n'\u00e9tait", "pas", "le", "plus", "attendu"], ["Ile-de-France", ":", "D\u00e9truit", "par", "un", "incendie", "d\u00e9but", "2015", "le", "caf\u00e9", "que", "la", "Mairie", "avait", "install\u00e9", "en", "2013", "sur", "la", "place", "r\u00e9nov\u00e9e", "de", "la", "R\u00e9publique", "a", "\u00e9t\u00e9", "reb\u00e2ti", "et", "sera", "inaugur\u00e9", "vendredi", "par", "Anne", "Hidalgo", "Suite", "aux", "attentats", "de", "l'an", "dernier", "la", "maire", "a", "choisi", "de", "renommer", "l'\u00e9tablissement", "\u00a0Fluctuat", "nec"], ["Le", "march\u00e9", "entreprises", "sera", "scrut\u00e9", "par", "l'Autorit\u00e9", "de", "la", "concurrence", "en", "cas", "de", "mariage", "entre", "Orange", "et", "Bouygues", "Bpifrance", "va", "investir", "9\u00a0millions", "d'euros", "dans", "le", "nouvel", "acteur", "des", "t\u00e9l\u00e9coms", "pour", "entreprises", "Kosc"], ["Immigration", ":", "L'Australie", "veut", "rester", "une", "destination", "de", "pr\u00e9dilection", "pour", "les", "jeunes", "\u00e9trangers", "en", "visa", "\u00a0vacances-travail\u00a0", "une", "main-d'oeuvre", "tellement", "vitale", "pour", "son", "secteur", "agricole", "qu'elle", "a", "pouss\u00e9", "le", "gouvernement", "\u00e0", "revenir", "sur", "une", "nouvelle", "taxe", "pr\u00e9vue", "pour", "ces", "travailleurs", "Chaque", "ann\u00e9e"], ["\u00cele-de-France", ":", "Le", "groupement", "Icare", "(Ing\u00e9europ", "Artelia", "Ville", "&", "Transport", "Arcadis", "ESG", "et", "cinq", "cabinets", "d'architectes)", "s'est", "vu", "attribuer", "par", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "du", "Grand", "Paris", "la", "ma\u00eetrise", "d'oeuvre", "des", "infrastructures", "de\u00a0la\u00a0future", "ligne", "18", "du", "m\u00e9tro", "du\u00a0Grand", "Paris", "entre", "Orly", "et", "Versailles", "soit", "9\u00a0gares"], ["Cet", "attentat", "confirme-t-il", "l'existence", "de", "nombreuses", "cellules", "dormantes\u00a0", "La", "cavale", "de", "Salah", "Abdeslam", "pendant", "quatre", "mois", "montre", "d\u00e9j\u00e0", "qu'il", "b\u00e9n\u00e9ficiait", "d'un", "soutien", "substantiel", "en", "terme", "de", "caches", "et", "de", "complicit\u00e9s", "Cet", "attentat", "sur", "plusieurs", "cibles", "simultan\u00e9es", "est", "la", "marque", "d'un", "r\u00e9seau", "efficace"], ["Septi\u00e8me", "\u00e9tude", "de", "VcomV", "sur", "la", "communication", "des\u00a0entreprises", "publiques\u2009:", "qui", "a", "su", "r\u00e9former", "sans", "tuer", "la\u00a0paix", "sociale\u2009"], ["Credit", "Suisse", "n'a", "gu\u00e8re", "d'autre", "choix", "que", "de", "continuer", "sa", "transformation"], ["Le", "m\u00e9tier", "des", "assureurs", "est", "de", "prendre", "des", "risques", "et", "de", "bien", "les", "g\u00e9rer", "par", "la", "suite", "En", "annon\u00e7ant", "le", "d\u00e9part", "d'Henri", "de", "Castries", "son", "charismatique", "PDG", "et", "son", "remplacement", "par", "Thomas", "Buberl", "un", "quadrag\u00e9naire", "allemand", "quasi", "inconnu", "en", "France", "AXA", "en", "prend", "un", "Ou", "tout", "du", "moins", "le", "premier", "assureur"], ["Le", "groupe", "allemand", "cherche", "un", "partenaire", "pour", "Penguin", "Random", "House"], ["Bitcoin", "la", "devise", "num\u00e9rique", "ne", "doit", "sa", "volatilit\u00e9", "qu'\u00e0", "ses", "propres", "d\u00e9mons"], ["A", "tout", "juste", "cinquante", "ans", "cet\u00a0\u00e9narque", "atypique", "et", "audacieux", "vient", "d'\u00eatre", "nomm\u00e9", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "la", "Conf\u00e9d\u00e9ration", "du", "Cr\u00e9dit", "Mutuel", "Sur", "le", "bureau", "de", "cet", "homme", "de", "dialogue", "un", "d\u00e9fi", "de", "taille\u00a0:", "r\u00e9gler", "le", "conflit", "interne", "entre", "les", "f\u00e9d\u00e9rations", "de", "l'Ouest", "et", "de", "l'Est", "du", "groupe"], ["En", "2015", "l\u2019Etat", "a", "h\u00e9berg\u00e9", "80000\u00a0personnes", "chaque", "jour", "en", "Ile-de-France", "Des", "demandes", "qui", "proviennent", "de", "plus", "en", "plus", "des", "familles"], ["Bpifrance", "et", "l'Institut", "fran\u00e7ais", "de", "la", "mode", "(IFM)", "ont", "sign\u00e9", "une", "convention", "de", "mise", "en", "commun", "de", "leurs", "expertises", "afin", "d'aider", "\u00e0", "faire", "\u00e9merger", "de", "nouveaux", "acteurs", "fran\u00e7ais", "sur", "le", "march\u00e9", "de", "la", "mode", "Ce", "partenariat", "s'inscrit", "dans", "une", "histoire", "commune", "d\u00e9j\u00e0", "entam\u00e9e", "depuis", "plusieurs", "ann\u00e9es", "et", "vise", "\u00e0"], ["Buenos", "Aires", "Soweto", "Saint-P\u00e9tersbourg\u00a0:", "\u00e0", "l'occasion", "de", "son", "125e\u00a0anniversaire", "l'Orchestre", "royal", "du", "Concertgebouw", "le", "plus", "c\u00e9l\u00e8bre", "des", "Pays-Bas", "accomplit", "une", "tourn\u00e9e", "internationale", "Sur", "sc\u00e8ne", "dans", "les", "coulisses", "et", "dans", "les", "h\u00f4tels", "o\u00f9", "s\u00e9journent", "les", "musiciens", "la", "documentariste", "Heddy", "Honigmann", "ne"], ["AUTOMOBILE", ":", "La", "commission", "Royal", "charg\u00e9e", "de", "v\u00e9rifier", "que", "les", "voitures", "commercialis\u00e9es", "par", "les", "constructeurs", "n'int\u00e8grent", "pas", "de", "logiciels", "manipulant", "les", "tests", "d'homologation", "va", "auditionner", "Volkswagen", "et", "Fiat", "Chrysler", "le", "14\u00a0avril", "prochain", "Si", "le", "premier", "a", "d\u00e9j\u00e0", "reconnu", "publiquement", "avoir", "trich\u00e9", "le"], ["Les", "ventes", "\u00e0", "l'\u00e9tranger", "ont", "progress\u00e9", "de", "4", "4\u00a0%", "en", "2016", "L'exc\u00e9dent", "commercial", "d\u00e9passe", "les", "9\u00a0milliards"], ["Isra\u00ebl", "a", "confirm\u00e9", "mardi", "avoir", "pris", "possession", "de", "234\u00a0hectares", "de", "terres", "dans", "la", "vall\u00e9e", "du", "Jourdain", "en", "Cisjordanie", "un", "Territoire", "palestinien", "occup\u00e9", "une", "ONG", "s'alarmant", "d'une", "possible", "extension", "de", "la", "colonisation", "et", "de", "tensions", "accrues", "avec", "les", "Palestiniens", "Cette", "prise", "de", "possession", "est", "la", "plus"], ["Les", "trois", "Femen", "qui", "avaient", "accueilli", "seins", "nus", "Dominique", "Strauss-Kahn", "en", "f\u00e9vrier\u00a02015", "lors", "de", "son", "arriv\u00e9e", "au", "palais", "de", "justice", "de", "Lille", "o\u00f9", "il", "comparaissait", "pour", "prox\u00e9n\u00e9tisme", "ont", "\u00e9t\u00e9", "relax\u00e9es", "mercredi", "\u00a0C'est", "la", "premi\u00e8re", "d\u00e9cision", "de", "relaxe", "sur", "des", "poursuites", "de", "Femen", "du", "chef", "d'exhibition"], ["La", "filiale", "fran\u00e7aise", "stagne", "depuis", "2013"], ["Banque", ":", "L'Office", "de", "lutte", "contre", "la", "d\u00e9linquance", "financi\u00e8re", "britannique", "(SFO)", "a", "abandonn\u00e9", "mardi", "son", "enqu\u00eate", "p\u00e9nale", "sur", "des", "manipulations", "du", "march\u00e9", "des", "changes", "faute", "de", "preuves", "bien", "que", "des", "banques", "aient", "\u00e9cop\u00e9", "d\u00e9j\u00e0", "d'une", "dizaine", "de", "milliards", "de", "dollars", "d'amendes", "dans", "ce", "gigantesque", "scandale"], ["Le", "streaming", "payant", "\u00e9tait", "la", "premi\u00e8re", "source", "de", "revenus", "de", "l'industrie", "musicale", "am\u00e9ricaine", "en", "2015"], ["Le", "chef", "de", "l'Etat", "ne\u00a0parvient", "pas", "\u00e0", "parler", "\u00e0\u00a0cette", "jeunesse", "\u00e0", "laquelle", "il", "avait", "d\u00e9di\u00e9", "son", "quinquennat"], ["Bient\u00f4t", "le", "printemps", "et", "avec", "lui", "la", "sortie", "des", "machines", "\u00e0", "traiter", "Comme", "la", "plupart", "des", "agriculteurs", "les", "vignerons", "ont", "bien", "du", "mal", "\u00e0", "se", "passer", "des", "traitements", "phytosanitaires", "Car", "pour", "la", "vigne", "la", "p\u00e9riode", "de", "la", "floraison", "est", "sensible", "Notamment", "sous", "le", "climat", "oc\u00e9anique", "du", "Bordelais", "habitu\u00e9", "aux"], ["pr\u00e9visions", ":", "Les", "d\u00e9penses", "mondiales", "d'investissement", "des", "entreprises", "ont", "chut\u00e9", "de", "10\u00a0%", "l'an", "dernier", "plomb\u00e9es", "par", "l'\u00e9nergie", "et", "l'industrie", "selon", "l'agence", "de", "notation", "Standard", "&", "Poor'", "s", "(S)", "qui", "a", "publi\u00e9", "de", "nouvelles", "pr\u00e9visions", "jeudi", "C'est", "un", "recul", "dix", "fois", "plus", "important", "que", "le", "pr\u00e9voyait", "S"], ["Vous", "vous", "souvenez", "peut-\u00eatre", "de", "son", "visage", "juv\u00e9nile", "expos\u00e9", "par", "les", "m\u00e9dias", "lors", "des", "municipales", "de", "2008", "David", "Lef\u00e8vre", "a", "alors", "vingt-trois", "ans", "Il", "vient", "d'\u00eatre", "\u00e9lu", "\u00e0", "la", "t\u00eate", "de", "la", "commune", "de", "Friville-Escarbotin", "dans", "la", "Somme", "Plus", "jeune", "maire", "de", "France", "sans", "\u00e9tiquette", "il", "conna\u00eet", "sa", "petite", "heure"], ["Le", "PDG", "du", "leader", "mondial", "des", "jeux", "en", "ligne", "Amaya", "a\u00a0\u00e9t\u00e9", "accus\u00e9", "de", "d\u00e9lit", "d'initi\u00e9", "par", "l'autorit\u00e9", "qu\u00e9b\u00e9coise", "des\u00a0march\u00e9s", "financiers", "David", "Baazov", "PDG", "et", "fondateur", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "fait", "face", "\u00e0\u00a0cinq", "chefs"], ["L'agence", "S", "d\u00e9grade", "Casino", "en", "ignorant", "3", "3\u00a0milliards", "de", "d\u00e9sendettement"], ["L\u2019explosion", "du", "co\u00fbt", "des", "traitements", "\u00e9meut", "les", "canc\u00e9rologues", "des", "deux", "c\u00f4t\u00e9s", "de", "l\u2019Atlantique", "Aucun", "syst\u00e8me", "de", "sant\u00e9", "n\u2019a", "trouv\u00e9", "de", "r\u00e9ponse", "satisfaisante", "\u00e0", "la", "fixation", "du", "prix"], ["La", "foire", "est", "incontournable", "au-del\u00e0", "du", "Moyen-Orient", "Les", "galeries", "se", "multiplient", "dans", "l'\u00e9mirat"], ["Moody's", "pr\u00e9vient", "que", "la\u00a0note", "du", "Royaume-Uni", "pourrait", "\u00eatre", "d\u00e9grad\u00e9e", "en\u00a0cas", "de", "sortie", "de", "l'Union", "europ\u00e9enne"], ["Le", "constructeur", "a", "retrouv\u00e9", "la", "rentabilit\u00e9", "au", "deuxi\u00e8me", "semestre"], ["Il", "d\u00e9nonce", "dans", "la", "loi", "travail", "la", "\u00a0pr\u00e9carisation\u00a0", "des", "salari\u00e9s", "mais", "r\u00e9clame", "des", "mesures", "pro-PME.", "Le", "FN", "veut", "aussi", "augmenter", "davantage", "les", "fonctionnaires"], ["L'ancienne", "ministre", "de", "Nicolas", "Sarkozy", "avait", "fait", "appel", "de", "son", "exclusion", "du", "Parti", "radical", "(UDI)", "Le", "comit\u00e9", "de", "discipline", "a", "confirm\u00e9", "la", "d\u00e9cision", "le", "9", "mars"], ["Cette", "ann\u00e9e", "le", "printemps", "arrive", "le", "20", "mars", "au", "lieu", "du", "21", "Et", "il", "devrait", "\u00eatre", "de", "plus", "en", "plus", "pr\u00e9coce", "tout", "au", "long", "du", "XXIe", "si\u00e8cle", "selon", "les", "sp\u00e9cialistes"], ["Mohamed", "Abrini", "Najim", "Laachraoui\u00a0et", "les", "fr\u00e8res", "Khalid", "et", "Ibrahim", "El", "Bakraoui", "ont", "actuellement", "toutes", "les", "polices", "europ\u00e9ennes", "\u00e0", "leurs", "trousses"], ["VID\u00c9O.", "Ce", "n'est", "pas", "parce", "qu'on", "est", "un", "mutant", "avec", "des", "super-pouvoirs", "qu'on", "s'en", "tire", "mieux", "que", "les", "autres", "quand", "arrive", "la", "fin", "du", "monde"], ["Bonjour", "Monsieur", "!", "La", "griffe", "de", "luxe", "entre", "dans", "le", "cercle", "de", "la", "haute", "horlogerie", "en", "d\u00e9voilant", "un", "premier", "garde-temps", "int\u00e9gralement", "r\u00e9alis\u00e9", "en", "interne"], ["VID\u00c9O.", "Toujours", "pas", "satisfaits", "par", "la", "version", "modifi\u00e9e", "du", "projet", "de", "loi", "les", "syndicats", "\u00e9tudiants", "appellent", "\u00e0", "une", "nouvelle", "journ\u00e9e", "de", "mobilisation"], ["Les", "magistrats", "enqu\u00eatent", "sur", "les", "m\u00e9thodes", "des", "services", "de", "lutte", "contre", "les", "stup\u00e9fiants\u00a0Dans", "cette", "enqu\u00eate", "dix", "personnes", "sont", "mises", "en", "examen"], ["VID\u00c9O.", "Qui", "l'e\u00fbt", "cru", "vous", "propose", "de", "partir", "\u00e0", "la", "d\u00e9couverte", "d'anecdotes", "surprenantes", "sur", "cette", "boisson", "chaude", "incontournable", "qu'est", "le", "caf\u00e9", "!"], ["La", "primaire", "\u00e0", "gauche", "se", "transforme", "en", "une", "v\u00e9ritable", "partie", "de", "poker", "menteur", ":", "chacun", "p\u00e8se", "les", "avantages", "et", "les", "inconv\u00e9nients", "d'une", "telle", "d\u00e9signation"], ["Trois", "armes", "\u00e0", "feu", "ainsi", "que", "des", "munitions", "plusieurs", "cagoules", "quelque", "\u0001\u000200", "euros", "en", "liquide", "et", "deux", "voitures\u00a0ont", "\u00e9galement", "\u00e9t\u00e9", "saisis", "par", "les", "gendarmes"], ["Pour", "sa", "premi\u00e8re", "rencontre", "avec", "le", "pape", "Fran\u00e7ois", "l'ancien", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "a", "eu", "droit", "\u00e0", "un", "t\u00eate-\u00e0-t\u00eate", "d'une", "demi-heure", "Mais", "motus", "sur", "leurs", "\u00e9changes"], ["Selon", "Alain", "Marsaud", "d\u00e9put\u00e9", "Les", "R\u00e9publicains", "les", "services", "de", "police", "qui", "sont", "intervenus", "le", "13", "novembre", "sont", "de", "v\u00e9ritables", "h\u00e9ros"], ["L'horlogerie", "de", "luxe", "deviendrait-elle", "(presque)", "raisonnable", "Cette", "ann\u00e9e", "nombreuses", "sont", "les", "marques", "\u00e0", "d\u00e9velopper", "des", "garde-temps", "de", "haut", "niveau", "\u00e0", "un", "prix", "abordable"], ["Tous", "les", "nouveaux", "migrants", "arrivant", "sur", "les", "\u00eeles", "grecques", "depuis", "les", "c\u00f4tes", "turques", "seront", "renvoy\u00e9s", "vers", "la", "Turquie", "\u00e0", "partir", "de", "dimanche"], ["Plaques", "axes", "roues", "engrenages", "Avec", "sa\u00a0Big", "Bang", "Meca-10", "\u00a0Hublot", "propose", "un", "nouveau", "mouvement", "100", "%", "manufacture", "pens\u00e9", "comme", "un", "jeu", "de", "construction"], ["Pendant", "des", "ann\u00e9es", "les", "\u00e9lus", "socialistes", "et", "\u00e9colos", "du", "conseil", "r\u00e9gional", "d'Ile-de-France", "ont", "pu", "assister", "\u00e0", "l'\u0153il", "\u00e0", "leurs", "r\u00e9unions", "militantes", "d'\u00e9t\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "La", "pop", "star", "belge", "interpr\u00e8te", "\u00a0Let", "Me", "Down\u00a0", "extrait", "de", "son", "nouvel", "album", "Quelques", "minutes", "de", "douceur", "dans", "un", "monde", "de", "brutes"], ["Ils", "sont", "pourtant", "56", "\u00e0", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9s", "\u00e0", "Saint-Denis", "le", "13", "novembre", "dernier", "Ils", "ont", "aujourd'hui", "l'impression", "d'avoir", "disparu", "des", "\u00e9crans", "radars"], ["J.", "J.", "Abrams", "a", "coup\u00e9", "sept", "s\u00e9quences", "au", "montage", "final", "du", "R\u00e9veil", "de", "la", "Force", "Quelques", "pr\u00e9cisions", "avant", "la", "sortie", "du", "DVD", "qui", "les", "r\u00e9v\u00e9lera", "dans", "leur", "int\u00e9gralit\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Le", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "a", "choisi", "de", "comm\u00e9morer", "la", "fin", "de", "la", "guerre", "d'Alg\u00e9rie", "le", "19", "mars", "date", "des", "accords", "d'\u00c9vian", "Un", "choix", "qui", "fait", "d\u00e9bat", "Explications"], ["VID\u00c9O.", "Une", "version", "de", "pierre-feuille-ciseaux", "entre", "Jean-Marie", "Le", "Pen", "et", "sa", "fille", "\u00e0", "la", "sauce", "raciste", "n'a", "pas", "s\u00e9duit", "les", "invit\u00e9s", "du", "Grand", "Journal", "Au", "contraire", "!"], ["VID\u00c9O.", "Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "Barack", "Obama", "est", "\u00e0", "Cuba", "pour", "une", "visite", "historique", "Retour", "sur", "les", "grandes", "dates", "des", "relations", "entre", "Cuba", "et", "les", "\u00c9tats-Unis"], ["On", "a", "besoin", "d'information", "pour", "savoir", "pour", "comprendre", "a", "poursuivi", "Nadine", "Ribet-Reinhart", "la", "m\u00e8re", "d'une", "victime", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9e", "au", "Bataclan"], ["Alors", "qu'elles", "n'abordaient", "pas", "ce", "rendez-vous", "crucial", "dans", "les", "meilleures", "conditions", "les", "Bleues", "sont", "n\u00e9anmoins", "parvenues", "\u00e0", "s'imposer", "face", "au", "Japon"], ["Il", "y", "a", "quatre", "ans", "le", "Raid", "l'unit\u00e9", "d'\u00e9lite", "de", "la", "police", "lan\u00e7ait", "l'assaut", "contre", "Mohamed", "Merah", "auteur", "d'une", "tuerie", "sans", "pr\u00e9c\u00e9dent", "en", "France"], ["Ipsos", "dirig\u00e9", "par", "le", "conseiller", "de", "Nicolas", "Sarkozy", "Pierre", "Giacometti", "jusqu'en", "2008", "est", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "l'institut", "par", "excellence", "de", "l'\u00c9lys\u00e9e"], ["Lors", "d'une", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "commune", "le", "pr\u00e9sident", "cubain", "s'est", "emport\u00e9", "contre", "un", "journaliste", "am\u00e9ricain", "sur", "la", "question", "des", "prisonniers", "politiques"], ["Lundi", "soir", "un", "h\u00f4tel", "de", "Bamako", "a", "\u00e9t\u00e9", "vis\u00e9", "par", "une", "attaque", "Trois", "assaillants", "ont", "\u00e9t\u00e9", "repouss\u00e9s", "et", "sont", "recherch\u00e9s", "un", "autre", "a", "\u00e9t\u00e9", "neutralis\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Deux", "si\u00e8cles", "apr\u00e8s", "sa", "mort", "le", "Diable", "boiteux", "\u00e9tait", "jug\u00e9", "au", "Quai", "d'Orsay", "par", "des", "\u00e9tudiants", "\u00c9bouriffant"], ["Les", "archives", "pourraient", "aider", "\u00e0", "faire", "la", "lumi\u00e8re", "sur", "des", "disparitions", "entre", "1976", "et", "1983", "alors", "que", "l'attitude", "de", "l'\u00c9glise", "a", "\u00e9t\u00e9", "ambigu\u00eb", "durant", "cette", "\u00e9poque"], ["Parmi", "les", "affaires", "port\u00e9es", "devant", "ces", "juridictions", "de", "nombreux", "salari\u00e9s", "viennent", "r\u00e9clamer", "des", "salaires", "cong\u00e9s", "ou", "primes", "non", "pay\u00e9s"], ["Les", "enqu\u00eateurs", "cherchent", "\u00e0", "savoir", "si", "St\u00e9phane", "H.", "et", "les", "trois", "autres", "gard\u00e9s", "\u00e0", "vue", "ont\u00a0pu", "apporter", "un", "soutien", "logistique", "\u00e0", "Amedy", "Coulibaly"], ["Celui", "qu'on", "pr\u00e9sente", "comme", "le", "premier", "film", "des", "fr\u00e8res", "Lumi\u00e8re", "est", "en", "r\u00e9alit\u00e9", "la", "troisi\u00e8me", "version", "objet", "d'une", "mise", "en", "sc\u00e8ne"], ["Le", "philosophe", "-", "qui", "vient", "de", "sortir\u00a0", "Penser", "l'islam", "et", "Le", "Miroir", "aux", "alouettes", "-", "estime", "que", "les", "journaux", "servent", "d'abord", "\u00e0", "faire", "la", "liti\u00e8re", "des", "chats"], ["En", "d\u00e9but", "d'apr\u00e8s-midi", "lundi", "l'\u00e9missaire", "de", "l'ONU", "pour", "la", "Syrie", "a", "re\u00e7u\u00a0la", "d\u00e9l\u00e9gation", "de", "Damas", "sur", "laquelle", "il", "avait", "mis", "la", "pression", "vendredi"], ["Ils", "demandent", "le", "retrait", "du", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "Certains", "r\u00e9clament", "\u00e9galement", "une", "dispense", "d'assiduit\u00e9", "aux", "cours", "les", "jours", "de", "mobilisation"], ["Le", "d\u00e9put\u00e9", "MoDem", "des", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "estime", "ne", "pas", "\u00eatre", "en", "rupture", "avec", "Fran\u00e7ois", "Bayrou", "mais", "en", "d\u00e9saccord", "avec", "ses", "choix", "politiques", "actuels"], ["Un", "tribunal", "de", "Rio", "de", "Janeiro", "a", "d\u00e9cr\u00e9t\u00e9", "vendredi", "que", "l'ex-pr\u00e9sident", "br\u00e9silien", "Lula", "pouvait", "au", "moins", "provisoirement", "assumer", "ses", "fonctions", "de", "ministre"], ["L'accus\u00e9", "\u00e2g\u00e9", "de", "53", "ans", "a", "ni\u00e9", "totalement", "ses", "deux", "victimes", "avec", "un", "\u00e9go\u00efsme", "sans", "borne", "a", "martel\u00e9", "le", "repr\u00e9sentant", "du", "parquet", "face", "\u00e0", "la", "cour", "d'assises"], ["VID\u00c9O.", "Jess", "Glynne", "a", "connu", "un", "succ\u00e8s", "fulgurant", "durant", "l'\u00e9t\u00e9", "2015", "avec", "son", "titre", "Hold", "My", "Hand", "Mais", "la", "flamboyante", "rousse", "a", "la", "t\u00eate", "sur", "les", "\u00e9paules"], ["Les", "murs", "du", "Campanile", "ont", "vu", "passer", "des", "g\u00e9n\u00e9rations", "de", "touristes", "qui", "en", "montant", "les", "marches", "du", "monument", "ont", "laiss\u00e9", "des", "millions", "de", "messages", "et", "des", "dessins"], ["L'agent", "SNCF", "aurait", "profit\u00e9", "de", "l'inoccupation", "de", "la", "cabine", "arri\u00e8re", "de", "conduite", "pour", "aller", "fumer", "Apr\u00e8s", "une", "altercation", "les", "gendarmes", "sont", "intervenus"], [".", "Mardi", "matin", "aux", "alentours", "de", "8", "heures", "une", "premi\u00e8re", "explosion", "retentit", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Zaventem", "Depuis", "la", "ville", "est", "plong\u00e9e", "dans", "le", "chaos"], ["Aux", "essais", "libres", "en", "pr\u00e9lude", "\u00e0", "la", "premi\u00e8re", "course", "de", "la", "saison", "une", "premi\u00e8re", "hi\u00e9rarchie", "semble", "se", "d\u00e9tacher", "avec", "les", "m\u00eames", "protagonistes", "en", "haut", "du", "tableau"], ["La", "maire", "de", "Lille", "critique", "vis-\u00e0-vis", "du", "gouvernement", "ne", "figure", "pas", "parmi", "les", "personnalit\u00e9s", "annonc\u00e9es", "Elle", "n'a", "pas", "\u00e9t\u00e9", "invit\u00e9e", "selon", "son", "cabinet"], ["L'ancien", "maire", "qui", "avait", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9clabouss\u00e9", "par", "un", "scandale", "de", "consommation", "de", "drogue", "en", "2013", "est", "mort\u00a0des", "suites", "d'un", "cancer", "\u00e0", "l'\u00e2ge", "de", "46", "ans"], ["L'\u00e9tude", "d'un", "fossile", "d\u00e9couvert", "en", "Ouzb\u00e9kistan", "\u00e9claire", "la", "mani\u00e8re", "dont", "cette", "famille", "de", "pr\u00e9dateurs", "est", "un", "jour", "parvenue", "au", "sommet", "de", "la", "cha\u00eene", "alimentaire"], ["La", "Russie\u00a0a", "pr\u00e9venu", "qu'elle", "allait", "suivre", "de", "mani\u00e8re", "unilat\u00e9rale", "les", "r\u00e8gles", "de", "l'accord", "en", "cas", "d'absence", "de", "r\u00e9action", "de", "la", "part", "des", "\u00c9tats-Unis"], ["Son", "avocat", "a", "expliqu\u00e9", "que", "son", "client", "qui", "avait", "d'abord", "refus\u00e9", "son", "extradition", "souhaitait", "finalement", "s'expliquer", "le", "plus", "vite", "possible", "en", "France"], ["D'apr\u00e8s", "un", "sondage", "avec", "41", "%", "d'intentions", "de", "vote", "au", "premier", "tour", "le", "maire", "de", "Bordeaux", "prend", "l'ascendant", "sur", "l'ancien", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "cr\u00e9dit\u00e9", "\u00e0", "23", "%"], ["Julia", "Roberts", "Sean", "Penn", "Steven", "Spielberg", "Les", "Am\u00e9ricains", "reprennent", "leurs", "quartiers", "\u00e0", "Cannes", "sous", "la", "pr\u00e9sidence", "du", "cin\u00e9aste", "australien"], ["Tous", "actionnaires", "\u00a0Le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "des", "investisseurs", "individuels", "et", "des", "clubs", "(F2iC)", "revient", "sur", "les", "derni\u00e8res", "annonces", "d'Emmanuel", "Macron"], ["Dans", "le", "cadre", "des", "travaux", "de", "la", "commission", "d'enqu\u00eate", "parlementaire", "le", "d\u00e9roul\u00e9", "pr\u00e9cis", "de", "l'attaque", "sera", "reproduit", "jeudi", "matin", "dans", "la", "salle", "de", "spectacles"], ["VID\u00c9O.", "Les", "attentats", "ont", "tu\u00e9", "31", "personnes", "et", "en", "ont", "bless\u00e9", "270", "La", "police", "a", "identifi\u00e9", "trois", "kamikazes", "mais", "recherche", "deux", "complices", "des", "terroristes"], ["Le", "candidat", "\u00e0", "la", "primaire", "explique", "que", "l'islam", "politique", "gagne", "du", "terrain", "disant", "m\u00eame", "qu'il", "existe", "des", "quartiers", "comme", "Molenbeek", "en", "France"], ["Les", "voyageurs", "sont", "de", "nouveau", "autoris\u00e9s", "\u00e0", "entrer", "par", "groupe", "de", "dix", "dans", "la", "gare", "Centrale", "Quatre", "trains", "Thalys", "vont", "\u00e9galement", "circuler", "entre", "Paris", "et", "Bruxelles"], ["La", "France", "avait", "\u00e9t\u00e9", "sollicit\u00e9e\u00a0par", "la", "ministre", "de", "la", "Sant\u00e9", "et", "de", "l'Hygi\u00e8ne", "publique", "ivoirienne", "apr\u00e8s\u00a0l'attaque", "djihadiste", "qui", "a", "fait", "19", "morts", "dimanche"], ["Le", "mod\u00e8le", "le", "plus", "muscl\u00e9", "de", "la", "gamme", "DS", "change", "d'appellation", "et", "de", "braquet", "Revue", "en", "profondeur", "elle", "vise", "d\u00e9sormais", "le", "titre", "convoit\u00e9", "de", "reine", "des", "GTI."], ["VID\u00c9O.", "Un", "\u00e9pisode", "de", "la", "s\u00e9rie", "imaginait", "les", "\u00c9tats-Unis", "fauch\u00e9s", "apr\u00e8s", "le", "passage", "de", "Trump", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidence", "Le", "sc\u00e9nariste", "\u00e9voque", "aujourd'hui", "un", "avertissement"], ["Salah", "Abdeslam", "a", "affirm\u00e9", "aux", "enqu\u00eateurs", "belges", "qu'il", "voulait", "se", "faire", "exploser", "au", "Stade", "de", "France", "le", "soir", "des", "attentats", "avant", "de", "faire", "machine", "arri\u00e8re"], ["Manifestations", "anticorruption", "\u00a0mise", "en", "cause", "de", "Lula", "r\u00e9cession\u2026", "Le", "pays", "le", "plus", "puissant", "d'Am\u00e9rique", "latine\u00a0traverse", "une", "grave", "crise", "politique", "D\u00e9cryptage"], ["VID\u00c9O.", "Apr\u00e8s", "de", "nombreux", "d\u00e9boires", "judiciaires", "l'acteur", "demande", "une", "seconde", "chance", "en", "musique", "et", "dans", "les", "bois", "entre", "deux", "parties", "de", "chasse"], ["Deux", "chambres", "secr\u00e8tes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "rep\u00e9r\u00e9es", "derri\u00e8re", "les", "murs", "du", "tombeau", "du", "jeune", "pharaon", "Mais", "comment", "savoir", "ce", "qui", "se", "cache", "derri\u00e8re"], ["Ces", "trois", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es", "les", "Italiens", "ont", "fini", "derniers", "deux", "fois", "et", "n'ont", "remport\u00e9", "qu'un", "seul", "match", "Certains", "remettent", "en", "cause", "leur", "l\u00e9gitimit\u00e9"], ["L'arrestation", "d'Abdeslam", "et", "le", "myst\u00e8re", "du", "papier", "blanc", "tomb\u00e9", "de", "sa", "poche", "les", "terroristes", "chez", "eux", "en", "Europe", "selon", "Jean-Marie", "Le", "Pen", "L'actu", "du", "jour"], ["Le", "march\u00e9", "de", "l'horlogerie", "\u00e9volue", "notamment", "gr\u00e2ce", "aux", "femmes", "dont", "les", "go\u00fbts", "se", "portent", "d\u00e9sormais", "de", "plus", "en", "plus", "sur", "des", "montres", "techniques", "D\u00e9cryptage"], ["La", "vid\u00e9o", "du", "meurtre", "d'un", "p\u00e9dophile", "pr\u00e9sum\u00e9", "avait", "fait", "le", "tour", "du", "Web", "dans", "la", "nuit", "La", "mauvaise", "blague", "a", "mobilis\u00e9", "une", "cinquantaine", "de", "secouristes"], ["VID\u00c9O.", "Plus", "de", "peur", "que", "de", "mal", ":", "l'accrochage", "entre", "Fernando", "Alonso", "et", "Esteban", "Guti\u00e9rrez", "s'est", "heureusement", "achev\u00e9", "sans", "blessures", "pour", "les", "deux", "pilotes"], ["La", "ministre", "de", "l'\u00c9ducation", "nationale", "boude", "ostensiblement", "les", "agr\u00e9g\u00e9s", "Parce", "qu'ils", "incarnent", "la", "culture", "disciplinaire", "et", "la", "transmission", "des", "savoirs"], ["Selon", "une", "\u00e9tude", "men\u00e9e", "\u00e0", "Londres", "le", "groupe", "djihadiste", "aurait", "perdu", "depuis", "janvier", "2015", "\u00a022", "%", "du", "territoire", "qu'il", "contr\u00f4lait", "en", "Syrie", "et", "en", "Irak"], ["Le", "chef", "de", "l'\u00c9tat\u00a0s'est", "invit\u00e9", "par", "surprise", "au", "mus\u00e9e", "de", "l'Immigration", "qui", "organise\u00a0de", "nombreux", "spectacles", "d\u00e9bats", "ou", "expositions", "sur", "ce", "th\u00e8me"], ["La", "d\u00e9fense", "de", "l'ancien", "ministre", "du", "Budget", "conteste", "le", "cumul", "de", "sanctions", "p\u00e9nales", "et", "fiscales", "en", "mati\u00e8re", "d'imp\u00f4t", "sur", "la", "fortune", "(ISF)"], ["VID\u00c9O.", "Raill\u00e9", "pour", "son", "clip", "tr\u00e8s", "champ\u00eatre", "Une", "seconde", "chance", "l'acteur", "riposte", "et", "d\u00e9fend", "une", "chanson", "qu'il", "dit", "inspir\u00e9e", "par", "Jean", "Gabin"], ["Lamin\u00e9", "au", "stade", "V\u00e9lodrome", "par", "Rennes", "(2-5)", "le", "club", "phoc\u00e9en", "en", "pleine", "crise", "sportive", "est", "devenu", "une", "cible", "privil\u00e9gi\u00e9e", "sur", "Twitter", "depuis", "vendredi", "soir"], ["L'ex-ministre", "de", "l'Int\u00e9rieur", "estime", "qu'en", "truquant", "une", "enqu\u00eate", "contre", "cinq", "fonctionnaires", "l'IGS", "s'est", "d\u00e9finitivement", "d\u00e9consid\u00e9r\u00e9e"], ["VID\u00c9O.", "Alzheimer", "peut-\u00eatre", "bient\u00f4t", "soign\u00e9", "une", "date", "de", "comm\u00e9moration", "qui", "fait", "d\u00e9bat", "et", "Benzema", "qui", "pourrait", "ne", "pas", "participer", "\u00e0", "l'Euro", "L'actu", "du", "jour"], ["Tous", "les", "migrants", "arriv\u00e9s", "sur", "cette", "\u00eele", "grecque", "depuis", "dimanche", "seront", "renvoy\u00e9s", "en", "Turquie", "si", "leur", "\u00e9ventuelle", "demande", "d'asile", "n'est", "pas", "accept\u00e9e"], ["VID\u00c9O.", "Lors", "d'un", "concert", "\u00e0", "Londres", "la", "chanteuse", "a", "esquiss\u00e9", "quelques", "pas", "de", "la", "danse", "popularis\u00e9e", "par", "Miley", "Cyrus", "Le", "r\u00e9sultat", "est", "pour", "le", "moins", "surprenant"], ["L'eccl\u00e9siastique", "condamn\u00e9", "en", "2007", "a", "\u00e9t\u00e9", "nomm\u00e9", "doyen", "en", "2013", "Une", "promotion", "que", "l'entourage", "du", "cardinal", "ne", "juge", "pas", "incompatible", "avec", "une", "condamnation"], ["VID\u00c9O.", "Le", "secr\u00e9taire", "d'\u00c9tat", "\u00e0", "la", "R\u00e9forme", "et", "\u00e0", "la", "Simplification", "esp\u00e8re", "que", "le", "non", "l'emportera", "au\u00a0r\u00e9f\u00e9rendum", "local", "sur", "le", "projet", "d'a\u00e9roport"], ["En", "cavale", "durant", "126", "jours", "le", "Fran\u00e7ais", "de", "26", "ans", "vient", "d'\u00eatre", "arr\u00eat\u00e9", "\u00e0", "Molenbeek", "ville", "dans", "laquelle", "il", "s'est", "radicalis\u00e9", "Portrait", "d'un", "djihadiste"], ["De", "mani\u00e8re", "assez", "inattendue", "la", "joueuse", "marseillaise", "a", "rejoint", "r\u00e9cemment", "les", "rangs", "de", "PMU", "Poker", "Un", "choix", "audacieux\u00a0!"], ["Le", "nom", "du", "plus", "puissant", "groupe", "de", "BTP", "du", "Br\u00e9sil", "est", "li\u00e9", "au", "scandale", "de", "corruption", "qui", "\u00e9clabousse", "la", "classe", "politique", "et", "notamment", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "Lula"], ["Ouvrez", "la", "porte", "c'est", "le", "GIGN", "je", "viens", "vous", "sauver", "Cette", "phrase", "aurait", "pu", "co\u00fbter", "la", "vie", "aux", "40", "personnes", "retranch\u00e9es", "dans", "une", "loge", "le", "soir", "de", "l'attaque"], ["Le", "caporal", "de", "24", "ans", "a", "\u00e9t\u00e9", "pris", "mercredi", "dans", "une", "temp\u00eate", "de", "neige", "avec", "ses", "camarades", "Il", "est", "mort", "d'hypothermie", "jeudi", "apr\u00e8s", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9vacu\u00e9", "en", "h\u00e9licopt\u00e8re"], ["Une", "collision", "\u00e0", "hauteur", "de", "Sartrouville", "entre", "un", "train", "de", "voyageurs", "et", "un", "train", "de", "travaux", "a", "\u00e9t\u00e9", "\u00e0", "l'origine", "de", "l'interruption", "du", "trafic"], ["L'ancien", "champion", "du", "monde", "WBA-WBC", "des", "lourds-l\u00e9gers", "a", "\u00e9t\u00e9", "nomm\u00e9", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "interminist\u00e9riel", "\u00e0", "l'\u00e9galit\u00e9", "des", "chances", "des", "Fran\u00e7ais", "d'outre-mer"], ["Sp\u00e9cialiste", "reconnu", "du", "diamant", "la", "marque", "s'impose", "au", "salon", "de", "B\u00e2le", "comme", "un", "horloger", "incontournable", "via", "des", "pi\u00e8ces", "exceptionnelles", "Inventaire"], ["C'est", "un", "r\u00eave", "qui", "se", "r\u00e9alise", "pour", "bien", "des", "aficionados", "de", "la", "marque", "\u00e0", "la", "couronne", ":", "un", "nouveau", "Cosmograph", "Daytona", "r\u00e9incarnation", "inattendue", "d'une", "ic\u00f4ne"], ["Cette", "caisse", "primaire", "d'assurance", "maladie\u00a0a", "ferm\u00e9", "un", "apr\u00e8s-midi", "avec", "plus", "de", "deux", "heures", "d'avance", "La", "ministre", "de", "la", "Fonction", "publique", "se", "dit", "choqu\u00e9e"], ["Le", "g\u00e9ant", "de", "l'\u00e9lectrom\u00e9nager", "se", "d\u00e9clare", "pr\u00eat", "\u00e0", "recommander", "\u00e0", "l'unanimit\u00e9", "aux", "actionnaires", "du", "groupe", "d'accepter", "l'offre", "du", "magasin", "d'ameublement"], ["VID\u00c9O.", "Lors", "d'un", "concert", "hier", "soir", "\u00e0", "Londres", "la", "chanteuse", "anglaise", "a", "salu\u00e9", "la", "capitale", "belge", "endeuill\u00e9e", "par", "les", "attentats", "de", "mardi"], ["Une", "premi\u00e8re", ":", "la", "marque", "du", "Swatch", "Group", "introduit", "un", "nouveau", "calibre", "\u00e0", "second", "fuseau", "horaire", "au", "sein", "de", "son", "embl\u00e9matique", "Grande", "Seconde"], ["En", "visite", "dans", "la", "Meuse", "le", "Premier", "ministre", "a", "pos\u00e9", "la", "premi\u00e8re", "pierre\u00a0d'une", "usine", "chinoise", "de", "LED.", "Cette", "derni\u00e8re\u00a0devrait", "\u00eatre", "op\u00e9rationnelle", "en", "2018"], ["La", "fermeture", "inopin\u00e9e", "des", "transports", "en", "commun", "depuis", "mardi", "soir", "a", "oblig\u00e9", "les", "habitants", "\u00e0", "ressortir", "chaussures", "de", "marche", "ou", "v\u00e9los", "pour", "se", "rendre", "au", "bureau"], ["L'ancienne", "ministre", "de", "la", "Culture", "estime\u00a0que", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "peut", "tout", "\u00e0", "fait", "\u00eatre", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "et", "candidat", "\u00e0", "la", "primaire", "pour", "la", "pr\u00e9sidentielle"], ["La", "pilote", "a", "\u00e9t\u00e9\u00a0reconnue", "coupable", "de", "complicit\u00e9", "dans", "le", "meurtre", "de", "deux", "journalistes", "russes", "tu\u00e9s", "en", "juin", "2014", "dans", "l'est", "de", "l'Ukraine"], ["Un", "attentat-suicide", "a", "une", "nouvelle", "fois", "frapp\u00e9", "le", "pays", "dans", "une", "rue", "d'Istanbul", "pris\u00e9e", "des", "touristes", "La", "piste", "du", "groupe", "\u00c9tat", "islamique", "n'est", "pas", "\u00e9cart\u00e9e"], ["Que", "faire", "ce", "week-end", "O\u00f9", "aller", "Que", "lire", "En", "partenariat", "avec", "\u0001_\u0002", "Le", "\u0001_\u0002", "vous", "propose", "des", "parcours", "culturels", "Aujourd'hui", "la", "pop", "fran\u00e7aise"], ["Bruno", "Pichon", "qui", "\u00e9voque", "ses", "convictions", "religieuses", "pour", "se", "justifier", "a", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "pour", "refus", "de", "distribution", "de", "contraceptifs", "en", "novembre", "1995"], ["Ils", "ont", "apport\u00e9", "\u00e0", "la", "France", "deux", "m\u00e9dailles", "apr\u00e8s", "l'or", "de", "Renaud", "Lavillenie", "(perche)", "et", "le", "bronze", "de", "Benjamin", "Compaor\u00e9", "(triple", "saut)"], ["Au", "terme", "d'un", "d\u00e9bat", "intense", "un", "amendement", "en", "ce", "sens", "a", "\u00e9t\u00e9", "adopt\u00e9", "de", "justesse", "sans", "d\u00e9rogation", "mais", "avec", "une", "entr\u00e9e", "en", "vigueur", "repouss\u00e9e", "\u00e0", "septembre", "2018"], ["Michel", "Sapin", "a", "confirm\u00e9", "que", "le", "pr\u00e9l\u00e8vement", "\u00e0", "la", "source", "de", "l'imp\u00f4t", "sur", "le", "revenu", "serait", "effectu\u00e9", "dans", "la", "tr\u00e8s", "grande", "majorit\u00e9", "des", "cas", "par", "les", "employeurs"], ["VID\u00c9O.", "La", "consultation", "citoyenne", "avant", "l'examen", "de", "tout", "projet", "de", "loi", "est-elle", "une", "bonne", "id\u00e9e", "\u00c0", "vous", "de", "juger", "!"], ["L'\u00e9tablissement", "avait", "\u00e9t\u00e9", "pris", "pour", "cible", "par", "les", "terroristes", "le", "soir", "du", "13", "novembre", "C'\u00e9tait", "le", "dernier", "\u00e9tablissement", "touch\u00e9", "encore", "ferm\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Le", "score", "\u00e9tait", "si", "serr\u00e9", "qu'il", "aurait", "pu", "demander", "le", "recomptage", "des", "voix", "Mais", "Sanders", "a", "jet\u00e9", "l'\u00e9ponge", "dans", "le", "Missouri", "conc\u00e9dant", "la", "victoire", "\u00e0", "sa", "rivale"], ["La", "d\u00e9pouille", "d'un", "jeune", "homme", "a", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couverte", "par", "des", "riverains", "\u00e0", "Grand-Bassam", "alourdissant", "le", "bilan", "de", "l'attaque", "djihadiste", "qui", "s'est", "d\u00e9roul\u00e9e", "dimanche"], ["Apr\u00e8s", "un", "l\u00e9g\u00e8re", "baisse", "en", "2015", "la", "reprise", "\u00e9conomique", "et", "l'Euro", "2016", "de", "football", "devraient", "permettre", "au", "march\u00e9", "de", "renouer", "avec", "la", "croissance", "cette", "ann\u00e9e"], ["S\u00e9rieux", "comme", "un", "pape", "cet", "in\u00e9gal", "blockbuster", "carbure", "aux", "symboles", "mythico-religieux", "L'heure", "du", "jugement", "est", "arriv\u00e9e", "pour", "le", "pari", "fou", "de", "Snyder", "!"], ["Dauphin", "du", "PSG", "au", "classement", "le", "club", "mon\u00e9gasque", "est", "le", "plus", "r\u00e9gulier", "du", "championnat", "derri\u00e8re", "l'ogre", "parisien", "mais", "v\u00e9g\u00e8te", "dans", "un", "\u00e9tonnant", "anonymat"], ["En", "accordant", "un", "d\u00e9lai", "aux", "constructeurs", "pour", "se", "conformer", "aux", "nouvelles", "limites", "d'\u00e9missions", "diesel", "l'UE", "s'attire", "la", "col\u00e8re", "des", "maires", "de", "grandes", "villes"], ["La", "mobilisation", "des", "contr\u00f4leurs", "a\u00e9riens", "aura", "des", "r\u00e9percussions", "dans", "les", "a\u00e9roports", "d'Orly", "de", "Beauvais", "Lyon", "Nice", "et", "Marseille", "a", "indiqu\u00e9", "la", "DGAC."], ["La", "branche", "fran\u00e7aise", "de", "l'entreprise", "technologique", "est", "sanctionn\u00e9e", "pour", "pratique", "commerciale", "trompeuse", "et", "\u00e9cope", "d'une", "amende", "de", "\u0001\u000200", "euros"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "est", "parvenu", "\u00e0", "faire", "passer", "son", "message", "sans", "entrave", "au", "peuple", "cubain", "dans", "un", "pays", "o\u00f9", "l'information", "est", "strictement", "contr\u00f4l\u00e9e"], ["Cette", "ultime", "proposition", "pr\u00e9voit", "une", "hausse", "du", "point", "d'indice", "de", "0", "6", "%", "au", "1er", "juillet", "et", "une", "autre", "de", "0", "6", "%", "au", "1er", "f\u00e9vrier", "2017"], ["Selon", "le", "magazine", "people", "l'ancienne", "premi\u00e8re", "dame", "aurait", "retrouv\u00e9", "le", "bonheur", "dans", "les", "bras", "de", "Ronan", "45", "ans", "un", "n\u00e9gociant", "en", "noix", "de", "coco"], ["Pourquoi", "le\u00a0vol", "Flydubai", "Duba\u00ef-Rostov", "s'est-il", "crash\u00e9", "\u00a0Les", "rafales", "de", "vent", "pourraient", "avoir", "mis", "l'avion", "en", "difficult\u00e9", "provoquant", "un", "d\u00e9crochage", "fatal"], ["VID\u00c9O.\u00a0Le", "bras", "de", "fer", "entre", "Apple", "et", "le", "FBI", "va", "modeler", "le", "rapport", "de", "force", "entre", "gouvernements", "et", "g\u00e9ants", "du", "Net", "Une", "affaire", "au", "c\u0153ur", "du", "dernier", "#TECH24"], ["La", "suffisance", "de", "Vincent", "Labrune", "la", "pression", "des", "joueurs", "et", "m\u00eame", "son", "\u00e9ventuel", "retour", "L'homme", "d'affaires", "se", "livre", "dans", "Le", "Parisien"], ["Avec", "l'exode", "des", "investisseurs", "li\u00e9", "au", "repli", "\u00e9conomique", "chinois", "c'est", "entre", "700", "milliards", "et", "1", "trillion", "de", "dollars", "qui", "auraient", "fui", "la", "Chine", "l'an", "pass\u00e9"], ["L'ex-chef", "de", "l'\u00c9tat", "appr\u00e9cie", "la", "s\u00e9rie", "Homeland", "Rendez-Vous", "en", "terre", "inconnue", "mais", "refuse", "d'aller", "sur", "le", "plateau", "de", "Laurent", "Ruquier"], ["Selon", "Bruno", "Retailleau", "les", "Fran\u00e7ais", "sont", "pour", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "pour", "les", "binationaux", "parce", "que", "derri\u00e8re", "il", "y", "a", "cette", "id\u00e9e", "d'expulsion"], ["VID\u00c9OS.", "Nouveaux", "bracelets", "et", "nouveau", "prix", "pour", "l'Apple", "Watch", "nouvel", "iPad", "Pro", "et", "surtout", "un", "iPhone", "Special", "Edition", "\u00e0", "prix", "plus", "sage", ":", "Apple", "se", "relance"], ["Le", "juge", "de\u00a0S\u00e3o", "Paulo", "a", "ordonn\u00e9", "la", "suspension", "de", "l'entr\u00e9e", "au", "gouvernement", "de", "l'ex-pr\u00e9sident", "y", "voyant\u00a0une", "possible", "entrave", "\u00e0", "la", "justice", "de", "la", "part", "de", "Dilma", "Rousseff"], ["VID\u00c9O.", "Le", "FBI", "cherche", "\u00e0", "d\u00e9crypter", "les", "informations", "du", "t\u00e9l\u00e9phone", "de", "Syed", "Farook", "l'un", "des", "auteurs", "de", "l'attaque", "terroriste", "de", "San", "Bernardino", "qui", "avait", "fait", "14", "morts"], ["Les", "\u00e9lus", "Les", "R\u00e9publicains", "l'ont", "emport\u00e9", "dimanche", "soir", "au", "second", "tour", "dans", "l'Aisne", "le", "Nord", "et", "les", "Yvelines", "apr\u00e8s", "la", "d\u00e9route", "des", "candidats", "de", "gauche", "au", "premier", "tour"], ["VID\u00c9OS.", "La", "chanteuse", "est", "la", "premi\u00e8re", "artiste", "\u00e0", "avoir", "atteint", "un", "chiffre", "d'affaires", "d'un", "milliard", "de", "dollars", "et", "ce", "uniquement", "avec", "ses", "concerts"], ["Trois", "Femen", "qui", "avaient", "manifest\u00e9", "lors", "du", "proc\u00e8s", "DSK", "\u00e0", "Lille", "ont", "\u00e9t\u00e9", "relax\u00e9es", "alors", "qu'elles", "\u00e9taient", "poursuivies", "pour", "exhibition", "sexuelle", "Une", "premi\u00e8re"], ["VID\u00c9OS.", "Ils\u00a0font", "un", "mashup", "de\u00a0", "Come", "As", "You", "Are\u00a0", "de", "Nirvana", "et", "de\u00a0", "While", "My", "Guitar", "Gently", "Weeps", "des", "Beatles", "et\u00a0reprennent", "Rolling", "In", "The", "Deep", "d'Adele"], ["VID\u00c9O.", "Lequel", "ha\u00efssez-vous", "le", "moins", "Donald", "Trump", "ou", "Hillary", "Clinton", "interrogent", "les", "m\u00e9dias", "am\u00e9ricains", "dans", "cette", "derni\u00e8re", "ligne", "droite", "des", "primaires"], ["\u00c0", "moins", "de", "faire", "leur", "demande", "d'asile", "en", "Gr\u00e8ce", "et", "d'y", "rester", "tous", "les", "migrants", "arriv\u00e9s", "depuis", "dimanche", "sur", "les", "\u00eeles", "grecques", "doivent", "\u00eatre", "renvoy\u00e9s", "en", "Turquie"], ["D'apr\u00e8s", "les", "informations", "de", "M6", "Fran\u00e7ois", "Thierry", "devrait", "\u00eatre", "prochainement", "mut\u00e9", "de", "son", "service", "Un", "d\u00e9part", "pr\u00e9cipit\u00e9", "par", "une", "affaire", "judiciaire"], ["La", "marque", "suisse", "dresse", "un", "pont", "entre", "horlogerie", "et", "architecture\u00a0en\u00a0d\u00e9voilant", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "son", "mouvement", "baguette", "dans", "un", "bo\u00eetier", "rond"], ["Des", "Argentins", "r\u00e9clament", "au", "pr\u00e9sident", "de", "reconna\u00eetre", "la", "complicit\u00e9", "des", "\u00c9tats-Unis", "avec", "la", "junte", "militaire", "qui", "a", "fait", "dispara\u00eetre", "des", "milliers", "d'opposants"], ["Malgr\u00e9", "l'accord", "conclu", "entre", "l'Union", "europ\u00e9enne", "et", "la", "Turquie", "entr\u00e9", "en", "vigueur", "dimanche", "le", "pays", "a", "enregistr\u00e9", "\u0001\u000262", "arriv\u00e9es", "en", "une", "seule", "journ\u00e9e"], ["Migrants", "polygamie", "affaire", "Barbarin", "Ce", "jeudi", "la", "pr\u00e9sidente", "du", "Front", "national", "est", "sortie", "de", "son", "silence", "m\u00e9diatique", "au", "micro", "de", "RTL."], ["Un", "quinquag\u00e9naire", "originaire", "de", "Royan", "est", "mort", "jeudi", "en", "tombant", "dans", "une", "crevasse", "alors", "qu'il", "se", "trouvait", "avec", "trois", "autres", "skieurs", "et", "un", "guide"], ["D\u00e9crit", "comme\u00a0l'un", "des", "dix", "meilleurs", "avocats", "p\u00e9nalistes", "de", "Bruxelles", "Sven", "Mary", "a", "choisi", "l'offensive", "pour", "la", "d\u00e9fense", "du", "terroriste", "pr\u00e9sum\u00e9", "Portrait"], ["VID\u00c9O.", "Le", "r\u00e9alisateur", "des", "Guerriers", "de", "la", "nuit", "et", "de", "48", "Heures", "s'est", "arr\u00eat\u00e9", "au", "Point", "lors", "de", "son", "passage", "\u00e0", "Paris", "pour", "pr\u00e9senter", "sa", "nouvelle", "bande", "dessin\u00e9e"], ["VID\u00c9O.", "Les", "politiques", "ont", "fait", "part", "de", "leur", "horreur", "et", "de", "leur", "solidarit\u00e9", "avec", "la", "Belgique", "Seule", "Marine", "Le", "Pen", "appelle", "\u00e0", "la", "fermeture", "de", "nos", "fronti\u00e8res"], ["C'est\u00a0", "le", "seul", "arrondissement", "de", "Paris", "\u00e0", "ne", "pas", "avoir", "de", "centre", "d'h\u00e9bergement", "d'urgence", "Chaque", "arrondissement", "doit", "\u00eatre", "solidaire", "a", "insist\u00e9", "la", "maire"], ["Les", "incidents", "ont", "eu", "lieu", "apr\u00e8s", "un", "match", "du", "Championnat", "du", "Maroc", "sujet", "\u00e0", "de", "nombreux", "affrontements", "54", "autres", "personnes", "sont", "bless\u00e9es"], ["Les", "photos", "des", "bless\u00e9s", "et", "rescap\u00e9s", "des", "attaques", "qui", "ont", "vis\u00e9", "la", "capitale", "belge", "mardi", "matin", "s'\u00e9talent", "\u00e0", "la", "une", "de", "tous", "les", "journaux", "fran\u00e7ais"], ["Plusieurs", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es", "lors", "de", "la", "course-poursuite", "qui", "a", "suivi", "l'attaque", "du", "fourgon", "blind\u00e9", "Ils", "ont", "racont\u00e9", "leurs", "blessures", "\u00e0", "la", "barre"], ["VID\u00c9O.", "Les", "organisations", "patronales\u00a0ont", "lanc\u00e9", "un", "appel", "solennel", "\u00e0", "Manuel", "Valls", "et", "r\u00e9clam\u00e9", "le", "plafonnement", "des", "indemnit\u00e9s", "prud'homales", "en", "cas", "de", "licenciement", "abusif"], ["Le", "19", "mars", "c'est", "la", "date", "de", "notre", "massacre", "a", "expliqu\u00e9", "un", "porte-parole", "devant\u00a0le", "m\u00e9morial", "du", "camp", "de", "Rivesaltes\u00a0(Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales)"], ["Les", "100", "athl\u00e8tes", "qui", "participent", "\u00e0", "cette", "deuxi\u00e8me", "\u00e9dition", "ce", "jeudi", "devront", "gravir", "les", "\u0001\u000265", "marches", "du", "monument", "le", "plus", "connu", "de", "France"], ["Pr\u00e8s", "de", "\u0001\u000200", "policiers", "ont", "\u00e9t\u00e9", "mobilis\u00e9s", "depuis", "le", "r\u00e9tablissement", "des", "contr\u00f4les", "et", "\u0001\u000200", "personnes", "emp\u00each\u00e9es", "d'entrer", "sur", "le", "territoire", "fran\u00e7ais"], ["L'ennemi", "public", "num\u00e9ro", "un", "est", "incarc\u00e9r\u00e9", "dans", "la", "prison", "ultra-s\u00e9curis\u00e9e", "de", "Bruges\u00a0Il", "est", "enferm\u00e9", "23", "heures", "sur", "24", "et", "ne", "peut", "pas", "communiquer", "avec", "l'ext\u00e9rieur"], ["VID\u00c9O.", "L'actrice", "d'Harry", "Potter", "a", "d\u00e9montr\u00e9", "son", "talent", "d'improvisatrice", "dans", "le", "cadre", "de", "sa", "campagne", "HeForShe", "en", "faveur", "de", "l'\u00e9galit\u00e9", "des", "sexes"], ["Partant", "du", "constat", "que", "de", "plus", "en", "plus", "de", "Fran\u00e7ais", "ne", "croient", "plus", "en", "la", "classe", "politique", "l'initiative", "vise", "\u00e0", "d\u00e9poussi\u00e9rer", "le", "syst\u00e8me", "actuel"], ["VID\u00c9OS.", "Jimmy", "Fallon", "a", "mis", "au", "d\u00e9fi", "Jennifer", "Garner", "Jesse", "Eisenberg", "s'est", "confi\u00e9", "dans", "le", "Tonight", "Show", "Le", "best", "of", "de", "la", "t\u00e9l\u00e9", "am\u00e9ricaine", "de", "la", "semaine"], ["Alors", "que", "John", "Kerry", "se", "rend", "\u00e0", "Moscou", "l'arm\u00e9e", "loyaliste", "n'est", "plus", "qu'\u00e0", "800", "m\u00e8tres", "de", "la", "Perle", "du", "d\u00e9sert", "conquise", "par", "l'EI", "il", "y", "a", "un", "an"], ["Les", "empreintes", "et", "une", "trace", "ADN", "du", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "de", "Paris", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couvertes", "lors", "de", "la", "perquisition", "d'un", "appartement", "\u00e0", "Forest"], ["Si", "les", "Anglais", "s'imposent", "au", "stade", "de", "France", "(21-31)", "et", "remportent", "leur", "premier", "Grand", "chelem", "depuis", "treize", "ans", "les", "Bleus", "n'ont", "pas", "d\u00e9m\u00e9rit\u00e9"], ["En", "parall\u00e8le", "de", "ces", "inculpations", "l'aviation", "turque", "-", "compos\u00e9e", "de", "30", "appareils", "-", "a", "pilonn\u00e9", "le", "Parti", "des", "travailleurs", "du", "Kurdistan", "en", "Irak"], ["VID\u00c9O.", "Le", "dessinateur", "mondialement", "reconnu", "de", "Blankets", "met", "en", "sc\u00e8ne", "l'inondation", "de", "l'espace", "par", "une", "diarrh\u00e9e", "de", "baleines", "g\u00e9antes", "!", "Rencontre"], ["Dans", "Le", "Pari", "la", "journaliste", "du", "Point", "Charlotte", "Chaffanjon", "et", "Bastien", "Bonnefous", "racontent", "comment", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "pr\u00e9pare", "2017", "Extraits"], ["Deux", "des", "suspects", "seraient", "les", "fr\u00e8res", "Khalid", "et", "Ibrahim", "El", "Bakraoui", "d\u00e9j\u00e0", "recherch\u00e9s", "pour", "leurs", "liens", "avec", "les", "attentats", "du", "13", "novembre"], ["Enfants", "couple", "travail", "maison\u2026", "Chaque", "semaine", "H\u00e9l\u00e8ne", "Bonhomme", "partage", "ses", "impressions", "sur", "le", "quotidien", "des", "femmes", "et", "des", "m\u00e8res", "d'aujourd'hui"], ["Pour", "ne", "pas", "\u00eatre", "catalogu\u00e9", "comme", "un", "inculte", "mieux", "vaut", "bachoter", "Le", "hors-s\u00e9rie", "du", "Point", "Langue", "fran\u00e7aise", "arr\u00eatez", "le", "massacre", "est", "l\u00e0", "pour", "\u00e7a"], ["Alors", "que", "les", "permis", "de", "travail", "en", "Isra\u00ebl", "sont", "tr\u00e8s", "difficiles", "\u00e0", "obtenir", "pour", "les", "Palestiniens", "\u00a0une", "nouvelle", "loi", "durcit", "les", "peines", "contre", "les", "contrevenants"], ["Nouvelle", "journ\u00e9e", "de", "mobilisation", "des", "jeunes", "contre", "la", "loi", "travail", "sommet", "de", "l'UE", "consacr\u00e9", "\u00e0", "la", "crise", "migratoire", "D\u00e9couvrez", "l'actualit\u00e9", "du", "jour"], ["Quatre", "ans", "apr\u00e8s", "son", "accession", "au", "tr\u00f4ne", "le", "fils", "de", "Catherine", "II", "est", "assassin\u00e9", "par", "son", "entourage", "qui", "ne", "supporte", "plus", "ses", "lubies"], ["Quand", "des", "\u00e9lus", "arrivent", "en", "disant", "le", "permis", "de", "construire", "a", "\u00e9t\u00e9", "donn\u00e9", "la", "semaine", "derni\u00e8re", "cela", "cr\u00e9e", "de", "la", "crispation", "a", "justifi\u00e9\u00a0la", "d\u00e9put\u00e9e", "de", "l'Essonne"], ["Selon", "RTL", "une", "grande", "majorit\u00e9", "des", "salles", "contr\u00f4l\u00e9es", "par", "les", "services", "de", "la", "r\u00e9pression", "des", "fraudes", "ne", "sont", "pas", "en", "r\u00e8gle", "avec", "la", "l\u00e9gislation"], ["Le", "texte\u00a0vise", "notamment", "\u00e0", "autoriser", "les", "agents", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "de", "la", "SNCF", "et", "de", "la", "RATP", "\u00e0", "proc\u00e9der", "\u00e0", "des", "palpations", "de", "s\u00e9curit\u00e9", "et", "\u00e0", "la", "fouille", "des", "bagages"], ["Lanc\u00e9e", "\u00e0", "Montpellier", "la", "plateforme", "\u0001_\u0002i", "permet", "aux", "clients", "de\u00a0h\u00e9ler", "un", "taxi", "depuis", "leur", "smartphone", "en", "utilisant", "une", "application", "con\u00e7ue", "\u00e0", "cet", "effet"], ["Les", "\u00e9coles", "de", "conduite", "sur", "neige", "et", "glace", "ont", "la", "cote", "mais", "celle-ci", "sort", "des", "pistes", "battues", "habituellement", "par", "les", "skieurs", "Avec", "un", "V12", "tout", "change\u00a0!"], ["VID\u00c9O.", "Le", "dernier", "cas", "remonte", "\u00e0", "avril", "2004", "dans", "l'Hexagone", "mais", "un", "test", "ESB\u00a0sur", "une", "vache", "de", "race", "salers\u00a0dans", "les", "Ardennes", "s'est", "r\u00e9cemment", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "positif"], ["Scientifiquement", "appel\u00e9e\u00a0enc\u00e9phalopathie", "spongiforme", "bovine", "la", "maladie", "est", "apparue", "au", "Royaume-Uni", "en", "1986", "alors", "caus\u00e9e", "par", "les", "farines", "animales"], ["VID\u00c9O.", "Gui-Home", "un", "jeune", "humoriste", "et", "Charline", "Vanhoenacker", "sont", "revenus", "\u00e0", "leur", "mani\u00e8re", "sur", "les", "attentats", "qu'a", "connus", "la", "Belgique"], ["L'attentat", "\u00e0", "la", "voiture", "pi\u00e9g\u00e9e", "a", "fait", "35", "morts", "dimanche", "soir", "dans", "le", "centre", "d'Ankara", "Le", "mouvement", "justifie", "une", "riposte", "aux", "op\u00e9rations", "militaires"], ["Le", "soutien", "apport\u00e9", "par", "le", "Vatican", "au", "cardinal", "Barbarin", "refl\u00e8te", "une", "prudence", "qui", "tranche", "avec", "la", "d\u00e9termination", "affich\u00e9e", "par", "le", "pape", "au", "d\u00e9but", "de", "son", "pontificat"], ["Une", "visite", "calamiteuse", "au", "Canada", "un", "proche", "qui", "r\u00e8gle", "la", "caution", "d'individus", "violents", ":", "pour", "Marine", "Le", "Pen", "difficile", "de", "faire", "du", "FN", "un", "parti", "comme", "les", "autres"], ["L'intervention", "radio", "de", "Manuel", "Valls", "la", "suite", "de", "l'affaire", "Cahuzac", "ou", "la", "sortie", "de", "Batman", "v", "Superman", "du", "jour"], ["Vingt", "ans", "apr\u00e8s", "la", "mort", "dans", "des", "conditions", "myst\u00e9rieuses", "du", "juge", "Bernard", "Borrel", "\u00e0", "Djibouti", "Me", "Olivier", "Morice", "fustige", "\u00e0", "nouveau", "une", "instruction", "calamiteuse"], ["Les", "\u00e9ditorialistes", "fran\u00e7ais", "et", "belges", "esp\u00e8rent", "que", "l'interpellation\u00a0de", "Salah\u00a0Abdeslam", "l\u00e8ve", "les", "zones", "d'ombre", "de", "quatre", "mois", "de", "cavale"], ["Viol\u00e9e", "par", "5", "gar\u00e7ons", "issus", "de", "la", "jeunesse", "dor\u00e9e", "tchadienne", "elle", "a", "port\u00e9", "plainte", "brisant", "la", "loi", "du", "silence", "Elle", "t\u00e9moignait", "vendredi", "\u00e0", "Paris"], ["Le", "groupe", "terroriste", "kurde", "qui", "a", "revendiqu\u00e9", "son", "deuxi\u00e8me", "attentat", "en", "moins", "d'un", "mois", "\u00e0", "Ankara", "promet", "de", "poursuivre", "les", "attaques", "dans", "le", "pays"], ["Une", "\u00e9coute", "judiciaire", "de", "Dilma", "Rousseff", "rendue", "publique", "sugg\u00e8re", "que", "la", "nomination", "de", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "avait", "pour", "objectif", "de", "lui", "\u00e9viter", "la", "prison"], ["Comme", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "\u00e0", "Paris", "de", "nombreux", "appels", "\u00e0", "t\u00e9moins", "ont", "\u00e9t\u00e9", "lanc\u00e9s", "sur", "Facebook", "et", "Twitter", "o\u00f9", "les", "proches", "ont", "partag\u00e9", "des", "photos", "des", "disparus"], ["VID\u00c9O.", "Le", "com\u00e9dien", "avait", "jou\u00e9", "sur", "sc\u00e8ne", "alors", "que", "le", "corps", "de", "sa", "fille", "de", "36", "ans", "avait", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couvert", "Il", "revient", "sur", "ce", "tragique", "\u00e9v\u00e9nement", "ce", "soir", "sur", "France", "3"], ["Le", "jury", "du", "prix", "Press", "Club", "Humour", "et", "Politique", "a", "proc\u00e9d\u00e9", "\u00e0", "sa", "s\u00e9lection", "2016", "Qui", "de\u00a0Jacques", "Attali", "\u00a0Bruno", "Le", "Maire", "ou\u00a0Bruno", "Le", "Roux", "remportera", "le", "prix"], ["VID\u00c9O.", "L'ex-footballeur", "est", "connu", "pour", "son", "sens", "de", "la", "mode", "et\u00a0a", "sa", "famille", "dans", "la", "peau", "\u00c0", "40", "ans", "il", "compte", "40", "motifs", "sur", "tout", "le", "corps"], ["Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "est", "arriv\u00e9", "hier", "soir", "sur", "l'\u00eele", "avec", "un", "double", "objectif", ":", "rencontrer", "le", "peuple", "cubain", "et", "poursuivre", "le", "rapprochement", "avec", "Ra\u00fal", "Castro"], ["Ces", "sanctions", "qui", "ont", "l'aval", "des", "Nations", "unies", "visent", "les", "secteurs", "\u00e9nerg\u00e9tique", "financier", "et", "du", "transport", "maritime", "de", "la", "Cor\u00e9e", "du", "Nord"], ["Dans", "quelques", "semaines", "le", "petit", "Mozart", "de", "la", "vari\u00e9t\u00e9", "fran\u00e7aise", "fera", "un", "\u00e9ni\u00e8me", "retour", "avec", "50", "ans", "de", "plus", "N'est-ce", "pas", "la", "fois", "de", "trop"], ["Dans", "le", "jardin", "d'un", "m\u00e9decin", "de", "province", "un", "immense", "complexe", "secret", "con\u00e7u", "comme", "un", "abri", "antiatomique", "h\u00e9bergeait\u00a015", "milliards", "de", "deutschmarks", "Il", "se", "visite"], ["Associ\u00e9", "\u00e0", "ses", "d\u00e9buts", "\u00e0", "un", "certain", "Patek", "l'horloger", "polonais", "Czapek", "rena\u00eet", "dans", "une", "entreprise", "qui", "porte", "son", "nom", "et", "dont", "le", "capital", "est", "ouvert", "\u00e0", "qui", "veut", "!"], ["La", "maire", "de", "Paris", "\u00e9tait", "pr\u00e9sente", "dans", "un", "rassemblement", "des", "Voix", "de", "la", "paix", "\u00e0", "l'h\u00f4tel", "de", "ville", "o\u00f9", "elle", "a", "pr\u00f4n\u00e9", "le", "dialogue", "et", "le", "vivre-ensemble"], ["Reconnu", "coupable", "de", "haute", "trahison", "pour", "avoir", "collabor\u00e9", "avec", "la", "CIA", "et", "la", "Russie", "l'ex-agent", "des", "services", "secrets", "allemands", "\u00e9cope", "de", "huit", "ans", "de", "prison"], ["Le", "soutien", "du", "pr\u00e9sident", "du", "MoDem", "au", "candidat", "LR", "explique", "en", "partie", "la", "d\u00e9fection", "du", "d\u00e9put\u00e9", "Jean", "Lassalle", "qui", "se", "pr\u00e9sente", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "la", "R\u00e9publique"], ["Vendredi", "le", "pr\u00e9sident", "turc", "a", "lanc\u00e9", "une", "nouvelle", "attaque", "contre", "l'Occident", "en", "accusant", "les", "28", "de", "complaisance", "envers", "la", "r\u00e9bellion", "du", "PKK."], ["Un", "amendement", "\u00e0", "l'initiative", "de", "l'UDI", "Bertrand", "Pancher", "pr\u00e9voyait", "l'interdiction", "de", "cette", "pratique", "qui", "affecte", "notamment", "des", "esp\u00e8ces", "marines", "menac\u00e9es"], ["Mason", "Wells", "a", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9", "mardi", "22", "mars", "par", "l'une", "des", "bombes", "de", "l'a\u00e9roport", "Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "s\u00e9v\u00e8rement", "br\u00fbl\u00e9", "et", "l'un", "de", "ses", "tendons", "d'Achille", "a", "\u00e9t\u00e9", "atteint"], ["Me", "Dupond-Moretti", "conteste", "le", "renvoi", "de", "son", "client", "aux", "assises", "et", "affirme", "que", "les", "preuves", "de", "sa", "participation", "aux", "attentats", "de", "Toulouse", "sont", "insuffisantes"], ["Lors", "de", "l'audience", "une", "question", "demeure", ":", "qui", "est", "vraiment", "Reda", "agresseur", "pr\u00e9sum\u00e9", "qui", "assigne", "sa", "victime", "pour", "atteinte", "\u00e0", "la", "vie", "priv\u00e9e"], ["L'efficacit\u00e9\u00a0des", "comm\u00e9morations\u00a0pour", "unir", "la", "France", "s'\u00e9puise", "d\u00e8s", "lors", "que", "s'efface", "la", "double", "figure", "de", "la", "nation", "et", "du", "peuple", "et", "qu'il", "n'est", "fait", "de", "place", "que", "pour", "des", "victimes\u2026"], ["Le", "ministre", "de", "la", "D\u00e9fense", "s'est", "\u00e9galement", "f\u00e9licit\u00e9", "que", "la", "Russie", "concentre", "d\u00e9sormais", "ses", "bombardements", "sur", "l'EI", "et", "non", "plus", "l'opposition", "mod\u00e9r\u00e9e"], ["Contre", "toute", "attente", "Monaco", "s'impose", "2-0", "au", "Parc", "des", "princes", "face", "au", "PSG", "et", "consolide", "sa", "deuxi\u00e8me", "place", "au", "classement"], ["La", "pilote", "d'h\u00e9licopt\u00e8re\u00a0est", "accus\u00e9e", "du", "meurtre", "de", "deux", "journalistes", "russes", "en", "juin", "2014", "Ce", "proc\u00e8s", "est", "devenu", "un", "embl\u00e8me", "du", "conflit", "russo-ukrainien"], ["VID\u00c9O.", "La", "mobilisation", "continue", "\u00e0", "l'appel", "des", "syndicats", "\u00e9tudiants", "et", "lyc\u00e9ens", "oppos\u00e9s", "au", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "r\u00e9forme", "du", "droit", "du", "travail"], ["Malgr\u00e9", "la", "d\u00e9gradation", "de", "la", "conjoncture", "mondiale", "la", "croissance", "fran\u00e7aise", "r\u00e9siste", "selon", "la", "derni\u00e8re", "note", "de", "conjoncture", "de", "l'Institut"], ["La", "mesure", "qui", "vise", "\u00e0", "\u00e9viter", "que", "les", "m\u00eames", "tubes", "tournent", "en", "boucle", "sur", "les", "ondes", "est", "maintenue", "Un", "dispositif", "jug\u00e9", "liberticide", "par", "les\u00a0radios", "priv\u00e9es"], ["Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "condamn\u00e9", "par", "contumace", "pour", "avoir", "us\u00e9", "de", "sa", "qualit\u00e9", "afin", "de", "procurer", "des", "avantages", "injustifi\u00e9s", "causant", "un", "pr\u00e9judice", "\u00e0", "l'administration"], ["L'attaquant", "a", "\u00e9t\u00e9", "entendu", "en", "tant", "que", "t\u00e9moin", "dans", "une", "enqu\u00eate\u00a0pour", "blanchiment", "en", "bande", "organis\u00e9e", "et", "blanchiment", "de", "trafic", "de", "stup\u00e9fiants"], ["Guillaume", "Perrier", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "du", "p\u00f4le", "TV", "\u00a0remplace", "Vincent", "Broussard", "directeur", "du", "p\u00f4le", "\u00a0nomm\u00e9", "en", "2014", "apprend-on", "dans", "un", "communiqu\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Un", "N\u00e9erlandais", "de", "45", "ans", "a", "achet\u00e9", "douze", "oeufs", "de", "caille", "dans", "un", "supermarch\u00e9", "Et", "une", "quinzaine", "de", "jours", "plus", "tard", "Albert", "a", "point\u00e9", "le", "bout", "de", "son", "bec"], ["VID\u00c9O.", "L'ancien", "gouverneur", "de", "Floride", "qui", "s'est", "retir\u00e9", "de", "la", "course", "\u00e0", "l'investiture", "r\u00e9publicaine", "le", "mois", "dernier", "est", "pr\u00eat", "\u00e0", "tout", "pour", "contrer", "Donald", "Trump"], ["VID\u00c9O.", "La", "photo", "a", "\u00e9t\u00e9", "post\u00e9e", "sur", "la", "page", "Facebook", "de", "la", "boutique", "de", "Carcassonne", "un", "adh\u00e9rent", "de", "Krys", "Group", "L'enseigne\u00a0a", "jug\u00e9", "la", "plaisanterie", "inappropri\u00e9e"], ["\u00c0", "Blagnac", "200", "t\u00e9l\u00e9op\u00e9rateurs", "doivent", "avoir", "une", "autorisation", "\u00e9crite", "pour", "faire", "une", "pause", "Et", "qu'importe", "si", "la", "r\u00e9ponse", "de", "leur", "chef", "se", "fait", "attendre"], ["L'accident", "s'est", "produit", "dimanche", "sur", "une", "autoroute", "\u00e0", "180", "km", "au", "sud", "de", "Barcelone", "Le", "bus", "ramenait", "des", "\u00e9tudiants", "des", "f\u00eates", "traditionnelles", "de", "Las", "Fallas"], ["L'animateur", "de", "D8", "a", "annonc\u00e9", "dans", "l'\u00e9mission", "Touche", "pas", "\u00e0", "mon", "poste", "que", "Julien", "Lepers", "allait", "animer\u00a0", "La", "Grosse", "\u00c9mission", "\u00a0sur", "la", "cha\u00eene", "Com\u00e9die"], ["Enfin", "!", "La", "marque", "horlog\u00e8re", "suisse", "d\u00e9clinera", "bient\u00f4t", "sa", "montre", "tactile", "T", "Touch", "en", "version", "connect\u00e9e", "et", "surtout", "solaire", "R\u00e9sultat", ":", "une", "autonomie", "illimit\u00e9e"], ["Le", "paragraphe", "ajout\u00e9", "donne", "la", "possibilit\u00e9", "au", "juge", "d'appr\u00e9cier", "si", "l'entreprise", "avait", "organis\u00e9", "artificiellement", "les", "difficult\u00e9s", "\u00e9conomiques"], ["Seules\u00a0deux", "personnes", "une", "Marocaine", "et", "une", "P\u00e9ruvienne", "ont", "\u00e9t\u00e9", "formellement", "identifi\u00e9es", "en", "raison", "de\u00a0la", "situation", "chaotique", "explique", "le", "maire"], ["La", "manufacture", "joue", "les", "s\u00e9ries", "limit\u00e9es", "sur", "la", "plupart", "de", "ses", "nouveaut\u00e9s", "Sur", "circuit", "ou", "en", "gala", "Chopard", "n'habillera", "en", "2016", "que", "des", "poignets", "privil\u00e9gi\u00e9s"], ["Un", "radar", "a", "rep\u00e9r\u00e9", "deux", "espaces", "vides", "derri\u00e8re", "les", "\u00e9pais", "murs", "qui", "pourraient", "bien", "renfermer", "la", "s\u00e9pulture", "de", "la", "l\u00e9gendaire", "N\u00e9fertiti", "ou", "d'une", "autre", "souveraine"], ["VID\u00c9O.", "Le", "grand", "m\u00e9chant", "tigre", "jou\u00e9", "par", "Idris", "Elba", "ne", "perd", "rien", "de", "sa", "f\u00e9rocit\u00e9", "dans", "sa", "version", "en", "images", "de", "synth\u00e8se", "Le", "film", "Disney", "sortira", "le", "13", "avril"], ["Ils", "ont", "perdu", "L'actuel", "candidat", "\u00e0", "la", "F\u00e9d\u00e9ration", "fran\u00e7aise", "de", "rugby", "pointe", "la", "responsabilit\u00e9", "des", "entra\u00eeneurs", "du", "Top", "14", "dans", "les", "difficult\u00e9s", "des", "Bleus"], ["Selon", "le", "ministre", "de", "l'Int\u00e9rieur", "l'attaque", "kamikaze", "qui", "a", "touch\u00e9", "le", "coeur", "touristique", "d'Istanbul", "et", "fait", "quatre", "morts", "est", "l'oeuvre", "d'un", "Turc", "n\u00e9", "en", "1992"], ["L'accident", "s'est", "produit", "entre", "Valence", "et", "Barcelone", "Toutes", "les", "victimes", "\u00e9taient", "des", "femmes", "selon", "une", "source", "du", "gouvernement", "r\u00e9gional"], ["Le", "suspect", "tu\u00e9", "lors", "de", "l'op\u00e9ration", "de", "police", "aurait", "un", "lien", "avec", "le", "groupe", "terroriste", "\u00c9tat", "islamique", "Deux", "personnes", "sont", "toujours", "en", "fuite"], ["Les", "explosions", "qui", "ont", "eu", "lieu", "en", "d\u00e9but", "de", "matin\u00e9e", "dans", "la", "capitale", "belge", "ont", "provoqu\u00e9", "de", "nombreuses", "r\u00e9actions", "y", "compris", "chez", "les", "hommes", "politiques"], ["Pour", "soutenir", "le", "monde", "associatif", "le", "gouvernement", "s'appr\u00eate", "\u00e0", "cr\u00e9er", "un", "cong\u00e9-engagement", "encourageant", "les", "salari\u00e9s", "\u00e0", "faire", "du\u00a0b\u00e9n\u00e9volat"], ["Le", "cardinal", "de", "Lyon", "accus\u00e9", "de", "ne", "pas", "avoir", "d\u00e9nonc\u00e9", "des", "p\u00e9dophiles", "de", "son", "dioc\u00e8se", "s'entoure", "des", "meilleurs", "avocats", "et", "d'un", "cabinet", "de", "gestion", "de", "crise"], ["VID\u00c9O.", "Depuis", "le", "d\u00e9clenchement", "de", "la", "guerre", "syrienne", "ce", "sont", "pr\u00e8s", "de", "13", "5", "millions", "de", "personnes", "d\u00e9plac\u00e9es", "et", "plus", "de", "5", "millions", "d'immigr\u00e9s", "qui", "ont", "fui", "la", "Syrie"], ["Le", "PDG", "a", "toutefois", "voulu", "d\u00e9mentir", "la", "rumeur", "selon", "laquelle", "il", "pourrait", "diriger", "HSBC", "et", "remplacer", "Douglas", "Flint", "l'actuel", "pr\u00e9sident", "de", "la", "banque", "britannique"], ["Ses", "deux", "agresseurs", "palestiniens", "ont", "\u00e9t\u00e9", "abattus", "La", "vague", "de", "violences", "qui", "a", "commenc\u00e9", "en", "octobre", "a", "d\u00e9j\u00e0\u00a0co\u00fbt\u00e9", "la", "vie", "\u00e0", "200", "Palestiniens", "et", "28", "Isra\u00e9liens"], ["En", "prenant", "cette", "fonction", "la", "plus", "\u00e9lev\u00e9e", "l'ancien", "pr\u00e9sident", "br\u00e9silien", "pourrait", "\u00e9chapper", "\u00e0", "la", "justice", "dans", "l'affaire", "de", "corruption", "Petrobras"], ["Jusqu'au", "d\u00e9part", "de", "la", "plus", "c\u00e9l\u00e8bre", "course", "en", "solitaire", "le", "skipper", "J\u00e9r\u00e9mie", "Beyou", "explique", "sa", "pr\u00e9paration", "au", "\u0001_\u0002", "D\u00e9tail", "d'un", "calendrier", "bien", "charg\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Mariah", "Carey", "a", "toujours", "\u00e9t\u00e9", "la", "diva", "capricieuse", "par", "excellence", "et", "elle", "ne", "nous", "a", "pas", "d\u00e9cus", "lorsqu'elle", "s'est", "rendue", "\u00e0", "Glasgow"], ["VID\u00c9O.", "La", "fillette", "de", "la", "diva", "est", "d\u00e9j\u00e0", "fan", "de", "chant", "Et", "visiblement", "\u00e0", "seulement", "4", "ans", "elle", "serait", "capable", "d'atteindre\u00a0les", "m\u00eames", "notes", "que", "sa", "maman"], ["Ahmed", "Dawabcheh", "un", "petit", "gar\u00e7on", "\u00e2g\u00e9", "de", "5", "ans", "est", "arriv\u00e9", "mercredi", "en", "Espagne", "o\u00f9", "le", "club", "madril\u00e8ne", "l'a", "invit\u00e9", "\u00e0", "rencontrer", "ses", "idoles"], ["Chef", "d'orchestre", "il", "\u00e9tait", "aussi", "connu", "pour", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "enlev\u00e9", "\u00e0", "l'\u00e2ge", "de", "19", "ans", "dans", "le", "but", "d'extorquer", "de", "l'argent", "\u00e0", "son", "c\u00e9l\u00e8bre", "p\u00e8re"], ["Son", "scaphandre", "s'\u00e9tant", "gonfl\u00e9", "et", "rigidifi\u00e9", "le", "cosmonaute", "a", "\u00e9norm\u00e9ment", "de", "mal", "\u00e0", "se", "glisser", "dans", "l'\u00e9coutille"], ["Il", "y", "a", "des", "r\u00e9seaux", "de", "solidarit\u00e9", "familiaux", "s\u00fbrement", "aussi", "de", "petite", "d\u00e9linquance", "qui", "ont", "jou\u00e9", "L'enqu\u00eate", "dira", "tout", "\u00e7a", "estime", "la", "maire", "de", "Paris"], ["Le", "Premier", "ministre", "\u00e9tait", "dans", "le", "Nord", "dimanche", "pour", "une", "F\u00eate", "de", "la", "rose", "Une", "visite", "sur", "les", "terres", "de", "sa", "rivale", "qui", "ne", "cesse", "de", "l'attaquer"], ["Le", "milliardaire\u00a0estime", "qu'il", "doit", "obtenir", "la", "nomination", "du", "camp", "r\u00e9publicain", "s'il", "ne", "lui", "manque", "que", "quelques", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "pour", "obtenir", "la", "majorit\u00e9"], ["La", "tour", "Eiffel", "le", "World", "Trade", "Center", "et", "la", "porte", "de", "Brandebourg", "se", "sont", "mis", "aux", "couleurs", "de", "la", "Belgique", "apr\u00e8s", "les", "attaques", "dont", "le", "pays", "a", "\u00e9t\u00e9", "victime"], ["Trois", "fois", "prim\u00e9", "vendu", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e0", "\u0001\u000200", "exemplaires", "le", "premier", "roman", "d'Olivier", "Bourdeaut", "apporte", "fantaisie", "\u00e0", "la", "vie", "et", "l\u00e9geret\u00e9", "\u00e0", "la", "litt\u00e9rature"], ["Le", "grand", "espoir", "du", "golf", "fran\u00e7ais", "qui", "va", "disputer", "le", "prestigieux", "Masters", "\u00e0", "Augusta", "d\u00e9but", "avril", "ne", "compte", "pas", "y", "faire", "de", "la", "figuration", "Interview"], ["Les", "130", "signataires", "du", "manifeste", "publi\u00e9", "dans", "d\u00e9noncent", "\u00e9galement\u00a0les", "incoh\u00e9rences", "de", "la", "politique", "d'aide", "\u00e0", "la", "procr\u00e9ation", "en", "France"], ["Sacrifier", "la", "comp\u00e9tition", "de", "football", "\u00e0", "cause", "des", "attentats", "terroristes", "Pas", "question", "assure", "le", "Premier", "ministre", "qui", "estime", "que", "\u00e7a", "serait", "une", "d\u00e9faite"], ["Avec", "le", "Passenger", "Name", "Record", "associ\u00e9", "au", "billet", "d'avion", "mais\u00a0tr\u00e8s", "facile", "\u00e0", "contourner", "\u00a0le", "pouvoir", "politique", "veut-il", "faire", "mourir", "de", "rire", "les", "terroristes\u00a0"], ["Le\u00a0ministre", "de", "la", "Justice", "Heiko", "Maas\u00a0pointe", "les", "lacunes", "inacceptables", "des", "textes", "actuels", "\u00a0qui", "laissent", "de", "nombreux", "cas", "impunis"], ["La", "manufacture", "genevoise", "combine", "deux", "de", "ses", "plus", "c\u00e9l\u00e8bres", "complications", "pour", "introduire", "une", "toute", "nouvelle", "r\u00e9f\u00e9rence", "au", "sein", "de", "ses", "collections"], ["Vid\u00e9o", "Plus", "de", "peur", "que", "de", "mal", ":", "l'accrochage", "entre", "Fernando", "Alonso", "et", "Esteban", "Guti\u00e9rrez", "s'est", "heureusement", "achev\u00e9", "sans", "blessures", "pour", "les", "deux", "pilotes"], ["Pour", "l'institut", "le", "chiffre", "devrait", "s'\u00e9tablir", "sous", "la", "barre", "symbolique", "des", "10\u00a0%", "en", "m\u00e9tropole", "malgr\u00e9", "un", "ralentissement", "de", "la", "cr\u00e9ation", "d'emplois"], ["Le", "gouvernement", "a", "l\u00e2ch\u00e9", "du", "lest", "sur", "le", "point", "d'indice", "des", "fonctionnaires", "gel\u00e9", "depuis", "juillet", "2010", "avant", "l'\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle"], ["Le", "procureur", "de", "la", "R\u00e9publique", "de", "Paris", "Fran\u00e7ois", "Molins", "et", "le", "procureur", "f\u00e9d\u00e9ral", "belge", "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Van", "Leeuw", "ont", "tenu", "une", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "en", "Belgique"], ["S\u00e9gol\u00e8ne", "Royal", "d\u00e9bloque", "5", "millions", "d'euros", "pour", "lancer", "un", "rev\u00eatement", "routier", "produisant", "de", "l'\u00e9nergie", "\u00e0", "partir", "de", "cellules", "photovoltaiques"], ["Le", "pape", "Fran\u00e7ois", "a", "publi\u00e9", "sa", "premi\u00e8re", "photo", "un", "clich\u00e9", "le", "repr\u00e9sentant", "en", "train", "de", "prier", "\u00e0", "genoux"], ["Les", "pays", "de", "l'UE", "esp\u00e8rent", "trouver", "une", "issue", "\u00e0", "la", "crise", "migratoire", "manifestations", "de", "soutien", "\u00e0", "Lula", "au", "Br\u00e9sil", "D\u00e9couvrez", "l'actu", "du", "jour"], ["Chacun", "a", "ses", "propres", "raisons", "pour", "risquer", "l'aventure", "Certains", "sont", "persuad\u00e9s", "que", "la", "vie", "en", "prison", "est", "confortable", "et", "que", "les", "d\u00e9tenus", "ont", "la", "vie", "douce"], ["C'est", "une", "tendance", "inqui\u00e9tante", "Une", "nouvelle", "forme", "de", "criminalit\u00e9", "est", "en", "train", "d'\u00e9merger", "en", "banlieue", ":", "le", "prox\u00e9n\u00e9tisme", "et", "l'exploitation", "sexuelle", "de", "filles"], ["Gr\u00e2ce", "\u00e0", "des", "buts", "de", "Neymar", "Suarez", "et", "Messi", "le", "FC", "Barcelone", "\u00e9limine", "Arsenal", "au", "Camp", "Nou", "(3-1)", "et", "se", "qualifie", "sans", "trembler", "pour", "les", "quarts", "de", "finale"], ["Avec", "sa", "bi\u00e8re", "Cl\u00f4ture", "frontali\u00e8re", "la", "brasserie", "R\u00f6hrl", "est", "accus\u00e9e\u00a0d'utiliser", "des", "symboles", "nazis", "pour", "critiquer", "l'afflux", "massif", "de", "r\u00e9fugi\u00e9s", "en", "Allemagne"], ["EXCLUSIF.", "Apr\u00e8s", "la", "gr\u00e8ve", "qui", "a", "emp\u00each\u00e9", "pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", "sa", "parution", "Le", "Journal", "du", "dimanche", "r\u00e9fl\u00e9chit", "\u00e0", "une", "nouvelle", "formule", "pour", "juin"], ["Une", "annonce", "faite", "par\u00a0les", "ministres", "de", "l'Int\u00e9rieur", "des", "deux", "pays", "dans", "une", "lettre", "commune", "au", "lendemain", "de", "l'accord", "UE-Turquie", "sur", "la", "crise", "migratoire"], ["La", "gr\u00e8ve", "des", "contr\u00f4leurs", "a\u00e9riens", "se", "poursuit", "ce", "lundi", "\u00e0", "l'appel", "des", "syndicats", "qui", "d\u00e9noncent", "notamment", "un\u00a0", "retard", "technologique", "consid\u00e9rable"], ["Le", "poster", "de", "l'\u00e9dition", "2016", "rend", "hommage", "au", "M\u00e9pris", "de", "Jean-Luc", "Godard", "Michel", "Piccoli", "succ\u00e8de", "\u00e0", "Ingrid", "Bergman", "et", "Marcello", "Mastroianni"], ["VID\u00c9O.", "Dix", "ench\u00e9risseurs", "ont", "tent\u00e9", "d'acheter", "cet", "ouvrage", "trouv\u00e9", "dans", "l'appartement", "munichois", "du", "dictateur", "nazi", "par", "des", "soldats", "am\u00e9ricains"], ["Si", "les", "\u00e9tablissements\u00a0r\u00e9alisent", "un", "tiers", "de", "leurs", "b\u00e9n\u00e9fices", "dans", "les", "paradis", "fiscaux", "ils", "ne", "repr\u00e9sentent", "que", "25\u00a0%", "de", "leurs", "activit\u00e9s", "d\u00e9clar\u00e9es"], ["Selon", "un", "sondage", "s'il", "devait", "\u00eatre", "le", "candidat", "socialiste", "en", "2017", "le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "arriverait", "derri\u00e8re", "Marine", "Le", "Pen", "et", "Fran\u00e7ois", "Hollande"], ["Selon", "la", "RTBF", "les", "fun\u00e9railles", "auraient", "\u00e9t\u00e9", "film\u00e9es", "Un", "homme", "pr\u00e9sent", "lors", "de", "la", "c\u00e9r\u00e9monie", "fait\u00a0partie", "de", "la", "famille", "qui", "a", "h\u00e9berg\u00e9", "Abdeslam", "pendant", "sa", "cavale"], ["VID\u00c9O.", "Dans", "les", "locaux", "de", "Twitter", "France", "Le", "\u0001_\u0002", "a", "r\u00e9alis\u00e9", "une", "interview", "du", "cofondateur", "de", "Periscope", "en", "utilisant", "l'application", "Periscope", "!"], ["Son", "groupe", "est", "devenu", "sponsor", "officiel", "de", "la", "Fifa", "et", "nourrit", "de", "grandes", "ambitions", "dans", "le", "football", "sous", "le", "regard", "int\u00e9ress\u00e9", "de", "l'\u00c9tat", "chinois"], ["\u00c0", "d\u00e9faut", "d'\u00eatre", "pr\u00e9sidente", "l'ancienne", "opposante", "politique", "r\u00e9compens\u00e9e", "par", "un", "prix", "Nobel", "de", "la", "paix", "pourrait", "devenir\u00a0ministre", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res"], ["Le", "texte", "comprend", "de", "nouveaux", "droits", "dont", "le", "compte", "personnel", "d'activit\u00e9", "(CPA)", "des", "moyens", "syndicaux", "accrus", "et", "l'extension", "de", "la", "garantie", "jeunes"], ["Toutes", "les", "derni\u00e8res", "informations", "sur", "l'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "\u00a0suspect-cl\u00e9", "dans", "les", "attentats", "de", "Paris", "et", "les", "pr\u00e9cisions", "sur", "l'enqu\u00eate"], ["L'horloger", "fran\u00e7ais", "Bell", "&", "Ross", "a", "profit\u00e9", "du", "salon", "Baselworld", "pour", "d\u00e9voiler", "un", "concept-car", "au", "look", "a\u00e9rien", "l'AeroGT", "et", "deux", "montres", "en", "s\u00e9rie", "limit\u00e9e"], ["Les", "attentats", "de", "Bruxelles", "nous", "rappellent", "tragiquement", "le", "haut", "niveau", "de", "menace", "auquel", "nous", "sommes", "confront\u00e9s", "a", "reconnu", "le", "ministre", "de", "l'Int\u00e9rieur"], ["Un", "documentaire", "de", "Channel", "4", "revient", "sur", "la", "l\u00e9gende", "qui", "veut", "que", "le", "cr\u00e2ne", "du", "dramaturge", "ne", "soit", "plus", "dans", "sa", "tombe", "Sans", "r\u00e9soudre", "le", "myst\u00e8re"], ["Les", "raids", "a\u00e9riens", "ont", "\u00e9t\u00e9", "men\u00e9s", "ce", "mardi", "dans", "la", "province", "de", "Hajja", "par", "la", "coalition", "arabe", "qui", "soutient", "militairement", "le", "pouvoir", "du", "pr\u00e9sident"], ["Le", "s\u00e9lectionneur", "du", "XV", "de", "France", "Guy", "Nov\u00e8s", "a", "choisi", "de", "titulariser", "Loann", "Goujon", "et", "Bernard", "Le", "Roux", "pour", "le", "match", "de", "cl\u00f4ture", "qui", "aura", "lieu", "samedi", "soir"], ["Mario", "Draghi", "voit", "dans", "la", "solution", "\u00e9tudi\u00e9e", "par", "certains", "\u00e9conomistes", "une", "id\u00e9e", "int\u00e9ressante", "M\u00eame", "si", "elle", "n'est", "sans", "doute", "pas", "pour", "demain"], [".", "Parce", "qu'il", "nous", "manque", "d\u00e9j\u00e0", "la", "A.", "galerie", "\u00e0", "Paris", "expose", "jusqu'au", "9", "avril", "des", "photos", "de", "la", "pop", "star", "pour", "la", "plupart", "rarement", "vues"], ["Pr\u00e8s", "de", "800", "personnes", "ont", "particip\u00e9", "\u00e0", "une", "marche", "silencieuse", "en", "hommage", "\u00e0", "l'adolescente", "de", "15", "ans", "dont", "le", "corps", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "le", "10", "mars", "sur", "l'\u00eele"], ["VID\u00c9O.", "Contrairement", "au", "Roadster", "coup\u00e9", "de", "2006", "la", "MX-5", "RF", "que", "Mazda", "pr\u00e9sente", "au", "Salon", "de", "New", "York", "n'escamote", "que", "son", "pavillon", "fa\u00e7on", "Porsche", "911", "Targa"], ["Barack", "Obama\u00a0a", "choisi", "cet", "homme", "de", "loi", "\u00e2g\u00e9", "de", "63", "ans", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "un", "progressiste", "mod\u00e9r\u00e9", "et", "juge", "en", "chef", "de", "la", "cour", "d'appel", "de", "Washington"], ["Visite", "d'Obama", "\u00e0", "Cuba", "congr\u00e8s", "de", "l'UDI", "l\u00e9gislatives", "partielles", "dans", "les", "Yvelines", "l'Aisne", "et", "le", "Nord\u2026", "de", "ce", "dimanche", "20", "mars"], ["Au", "1er", "janvier", "2017", "les", "buralistes", "qui", "auraient", "encore", "en", "stock", "des", "paquets", "non", "neutres", "n'auront", "plus", "le", "droit", "de", "les", "vendre", "aux", "consommateurs"], ["C'est", "\u00e9galement", "dans", "cette", "prison", "qu'est", "incarc\u00e9r\u00e9\u00a0Mehdi", "Nemmouche", "auteur", "pr\u00e9sum\u00e9", "de", "la", "tuerie", "du", "mus\u00e9e", "juif", "de", "Bruxelles"], ["VID\u00c9O.", "Opposition", "et", "r\u00e9gime", "de", "Damas", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "rejet\u00e9", "unanimement", "la", "proclamation", "des", "Kurdes", "syriens", "qui", "contr\u00f4lent", "d\u00e9sormais", "14", "%", "du", "pays"], ["L'ex-trader", "de", "la", "Soci\u00e9t\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale", "esp\u00e9rait", "un", "nouveau", "proc\u00e8s", "p\u00e9nal", "\u00a0huit", "ans", "apr\u00e8s", "l'un", "des", "plus", "grands", "scandales", "de", "la", "finance", "mondiale"], ["L'attaquant", "du", "Real", "Madrid", "peut-il", "revenir", "au", "sein", "de", "l'\u00e9quipe", "de", "France", "Le", "footballeur", "saura", "prochainement", "s'il", "redevient", "s\u00e9lectionnable"], ["Faute", "de", "trouver", "un", "m\u00e9decin", "une", "commune", "bretonne", "avait", "annonc\u00e9", "avoir", "recrut\u00e9", "un", "druide", "Mais", "ce", "n'\u00e9tait", "qu'un", "canular", "tr\u00e8s", "bien", "mont\u00e9"], ["Le", "pr\u00e9sident", "du", "Conseil", "repr\u00e9sentatif", "des", "Fran\u00e7ais", "d'outre-mer\u00a0estime", "que", "la", "suppression", "enl\u00e8verait", "les", "arguments", "de", "ceux", "qui", "pensent", "qu'il", "existe", "des", "races"], ["Les", "Marseillais", "s\u2019inclinent", "au", "cours", "d\u2019un", "match", "spectaculaire", "(2-5)", "Gr\u00e2ce", "notamment", "\u00e0", "Gourcuff", "et", "Demb\u00e9l\u00e9", "les", "Bretons", "montent", "sur", "le", "podium", "(3e)"], ["L'horlogerie", "r\u00eave", "en", "bleu", "Couleur", "dominante", "apr\u00e8s", "le", "gris", "et", "le", "blanc", "le", "cadran", "bleu", "est", "en", "passe", "de", "devenir", "la", "grande", "tendance", "2016"], ["Le", "projet", "de", "loi", "El", "Khomri", "pr\u00e9voit", "une", "red\u00e9finition", "du", "licenciement", "\u00e9conomique", "Un", "avocat", "d\u00e9crypte", "ce", "qui", "va", "changer", "pour", "les", "salari\u00e9s", "et", "les", "entreprises"], ["Le", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "Fran\u00e7ois", "Hollande", "s'attend", "\u00e0", "ce", "que", "la", "Belgique", "extrade", "Salah", "Abdeslam\u00a0vers", "la", "France\u00a0", "le", "plus", "rapidement", "possible"], ["VID\u00c9O.", "Au", "micro", "de", "BFM", "TV", "l'homme", "assure", "que", "ses", "d\u00e9viances", "\u00e9taient", "connues", "de", "sa", "hi\u00e9rarchie", "qui", "n'a", "rien", "fait", "le", "nommant", "m\u00eame", "aum\u00f4nier", "de", "coll\u00e8ge", "et", "de", "lyc\u00e9e"], ["VID\u00c9O.", "Emmanuel", "Macron", "Premier", "ministre", "bis", "les", "5", "ans", "de", "la", "guerre", "en", "Syrie", "la", "fusillade", "\u00e0", "Bruxelles\u2026", "L'actu", "du", "jour"], ["64", "d\u00e9put\u00e9s", "emmen\u00e9s", "par", "Bruno", "Le", "Maire", "expliquent", "dans", "un", "texte", "que\u00a0", "la", "crise", "des", "migrants", "ne", "peut", "\u00eatre", "le", "pr\u00e9texte", "\u00e0", "une", "\u00e9ventuelle", "adh\u00e9sion", "d'Ankara"], ["La", "nouvelle", "adaptation", "tir\u00e9e", "des", "Comics", "DC", "sur", "l'homme", "chauve-souris", "sort", "mercredi", "Celle-ci", "a", "vu", "le", "jour", "quand", "tant", "d'autres", "sont", "rest\u00e9es", "dans", "les", "cartons"], ["Le", "duc", "de", "La", "Rochefoucauld", "est", "en", "d\u00e9tention", "provisoire", "depuis", "9", "mois", "Pour", "son", "avocat", "le", "dossier", "est", "vide", "et", "la", "justice", "s'acharne", "sur", "son", "client"], ["Dans", "son", "livre", "Tout", "ce", "qu'il", "ne", "faut", "pas", "dire", "le", "g\u00e9n\u00e9ral", "Bertrand", "Soubelet", "d\u00e9nonce", "la", "politique", "men\u00e9e", "par", "l'\u00c9tat", "notamment", "en", "mati\u00e8re", "p\u00e9nale"], ["Le", "mar\u00e9chal", "des", "logis-chef", "qui", "aurait", "lanc\u00e9", "la", "grenade", "qui", "a", "tu\u00e9", "le", "jeune", "\u00e9cologiste", "\u00e0", "Sivens", "est", "plac\u00e9", "sous", "le", "statut", "de", "t\u00e9moin", "assist\u00e9"], ["D\u00e9grad\u00e9", "inacceptable", "L'\u00e9tat", "des", "groupes", "\u00e9lectrog\u00e8nes", "laisse", "\u00e0", "d\u00e9sirer", "selon", "un", "rapport", "de", "la", "compagnie", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "par", "Le", "Journal", "de", "l'\u00e9nergie"], ["VID\u00c9O.", "La", "chanteuse", "s'est", "laiss\u00e9e", "aller", "\u00e0", "quelques", "confidences", "lors", "de", "la", "pr\u00e9paration", "de", "sa", "prochaine", "tourn\u00e9e"], ["L'engin", "\u00e0", "quatre", "roues", "doit", "\u00eatre", "mis", "en", "service", "par", "le", "g\u00e9ant", "de", "la", "restauration", "rapide", "Domino's", "qui", "revendique", "une", "premi\u00e8re", "mondiale"], ["L'actrice", "est", "en", "n\u00e9gociation", "pour", "incarner", "l'aventuri\u00e8re", "Elle", "tournerait", "ce", "reboot", "de", "Tomb", "Raider", "entre", "deux", "\u00e9pisodes", "de", "Star", "Wars"], ["VID\u00c9O.", "La", "version", "2016", "du", "c\u00e9l\u00e8bre", "p\u00e9plum", "au", "cin\u00e9ma", "le", "7", "septembre", "s'annonce", "charg\u00e9e", "en", "action", "et", "en", "effets", "sp\u00e9ciaux", "Certains", "crient", "d\u00e9j\u00e0", "au", "scandale"], ["La", "papesse", "de", "la", "couture", "made", "in", "USA\u00a0tient", "depuis", "trente", "ans", "l'une", "des", "rares", "maisons", "de", "couture", "am\u00e9ricaines", "D\u00e9couverte", "exclusive"], ["L'ancien", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "a", "profit\u00e9", "d'un", "\u00e9change", "sur", "Facebook", "avec", "des", "internautes", "pour", "faire", "part", "de", "ses", "r\u00e9serves", "concernant", "le", "candidat", "\u00e0", "la", "primaire", "r\u00e9publicaine"], ["Les", "organisations", "patronales", "ont", "fait", "cause", "commune", "pour", "r\u00e9clamer", "un", "retour", "\u00e0", "la", "version", "initiale", "du", "projet", "de", "loi", "d'assouplissement", "du", "march\u00e9", "du", "travail"], ["VID\u00c9O.", "\u00c0", "la", "veille", "de", "la", "sortie", "du", "film", "Batman", "v", "Superman", "de", "Zack", "Snyder", "l'expo", "parisienne", "Des", "chauve-souris", "et", "des", "hommes", "ouvre", "ses", "portes", "On", "y", "vole"], ["VID\u00c9O.", "Les", "radicaux", "le", "FN", "Cop\u00e9", "et", "maintenant", "Gattaz", "tous", "s'acharnent", "contre", "un", "article", "sur", "la", "libert\u00e9", "religieuse", "qui", "a", "pourtant", "\u00e9volu\u00e9", "Explications"], ["Je", "trouve", "terrifiant", "qu'il", "y", "ait", "30", "%", "d'Am\u00e9ricains", "qui", "peuvent", "se", "reconna\u00eetre", "l\u00e0-dedans", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "\u00e0", "Londres", "le", "pr\u00e9sident", "du", "parti", "Les", "R\u00e9publicains"], ["Le", "fils", "du", "candidat", "\u00e0", "la", "primaire", "r\u00e9publicaine", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "re\u00e7u", "une", "lettre", "de", "menace", "jeudi", "dernier", "Le", "FBI", "s'est", "saisi", "de", "l'enqu\u00eate"], ["VID\u00c9O.", "La", "poudri\u00e8re", "libyenne", "va-t-elle", "exploser", "L'opinion", "du", "ministre", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "du", "gouvernement", "de", "Tripoli", "non", "reconnu", "par", "la", "communaut\u00e9", "internationale"], ["Les", "\u00e9ditorialistes", "jugent", "s\u00e9v\u00e8rement", "l'augmentation", "du", "point", "d'indice", "des", "fonctionnaires", "Une", "mesure", "\u00e9lectoraliste", "et", "qui", "ne", "r\u00e9pond", "pas", "aux", "vrais", "probl\u00e8mes"], ["L'Unsa-Icna", "3e", "syndicat", "chez", "les", "aiguilleurs", "r\u00e9clame", "notamment", "l'arr\u00eat", "de", "la", "baisse", "des", "effectifs", "de", "contr\u00f4leurs", "et", "la", "d\u00e9fense", "de", "primes", "sp\u00e9cifiques"], ["Obama", "Tsipras", "et", "m\u00eame", "Macron", "pour", "certaines", "interviews", "Ils", "s'affranchissent", "du", "duo", "costume-cravate", "Place", "au", "friday", "wear", "politique"], ["Vincent", "Montagne", "qui", "pr\u00e9side", "Livre", "Paris", "souhaite", "que", "cette", "36e", "\u00e9dition", "du", "salon", "soit", "plac\u00e9e", "sous", "le", "signe", "du", "r\u00e9enchantement"], ["Apr\u00e8s", "celui", "de", "Paris", "le", "conseil", "municipal", "de", "Toulouse", "a", "condamn\u00e9", "vendredi", "ce", "mouvement", "d\u00e9j\u00e0", "sanctionn\u00e9", "par", "la", "justice", "Mais", "pour", "quelle", "raison"], ["Les", "s\u00e9nateurs", "ont", "vot\u00e9", "jeudi", "contre", "l'avis", "du", "gouvernement", "l'amendement", "au", "projet", "de", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "d\u00e9pos\u00e9", "par\u00a0Philippe", "Bas"], ["Philippe\u00a0Poutou", "avait", "d\u00e9j\u00e0", "\u00e9t\u00e9", "candidat", "en", "2012", "pour", "le", "Nouveau", "Parti", "anticapitaliste", "Il", "avait", "r\u00e9colt\u00e9\u00a01", "15", "%", "des", "voix", "au", "premier", "tour"], ["Salon", "de", "B\u00e2le", "oblige", "les", "plus", "grandes", "manufactures", "horlog\u00e8res", "d\u00e9gainent\u00a0leurs", "nouvelles", "armes", "de", "s\u00e9duction", "massive", "Revue", "de", "d\u00e9tail"], ["L'acteur", "\u00e9ternel", "second", "couteau", "du", "cin\u00e9ma", "cr\u00e8ve", "l'\u00e9cran", "dans", "la", "peau", "du", "Punisher", "nouvel", "adversaire", "de", "Daredevil", "dans", "la", "saison", "2", "de", "la", "s\u00e9rie", "Netflix"], ["Pour", "la", "d\u00e9put\u00e9e", "du", "FN", "\u00a0la", "reconnaissance", "du", "mariage", "gay", "ouvre", "la", "voie", "\u00e0", "de", "tr\u00e8s", "nombreuses", "d\u00e9rives", "dont", "des", "demandes", "de", "reconnaissance", "de", "la", "polygamie"], ["Le", "fr\u00e8re", "de", "Salah", "Abdeslam", "suspect-cl\u00e9", "des", "attentats", "toujours", "en", "fuite", "\u00a0est", "mort", "en", "se", "faisant", "sauter", "\u00e0", "la", "brasserie", "le", "Comptoir", "Voltaire"], ["Le", "sc\u00e9nariste", "de", "comic-books", "le", "plus", "\u00e9cout\u00e9", "\u00e0", "Hollywood", "d\u00e9crypte", "les", "enjeux", "de", "la", "sortie", "du", "blockbuster", "de", "Warner", "pour", "l'ensemble", "de", "l'industrie"], ["L'Espagne", "et", "l'Allemagne", "ont", "c\u00e9l\u00e9br\u00e9", "le", "premier", "anniversaire", "du", "crash", "de", "l'avion", "de", "la", "compagnie", "allemande", "qui", "a", "co\u00fbt\u00e9", "la", "vie", "\u00e0", "149", "personnes"], ["VID\u00c9O.", "Condamn\u00e9", "pour", "s\u00e9questration", "et", "port", "d'une", "arme", "dissimul\u00e9e", "l'homme", "s'est", "mis", "\u00e0", "fredonner", "le", "tube", "Hello", "dans", "la", "salle", "de", "tribunal"], ["Trois", "syndicats", "ont", "d\u00e9clench\u00e9\u00a0la", "proc\u00e9dure", "interne", "d'alarme", "sociale", "pr\u00e9alable", "\u00e0", "tout", "d\u00e9p\u00f4t", "de", "pr\u00e9avis", "de", "gr\u00e8ve"], ["Alors", "que", "l'entr\u00e9e", "de", "Lula", "au", "gouvernement", "est", "suspendue", "les", "parlementaires", "relancent", "le\u00a0processus", "de", "destitution", "de", "la", "pr\u00e9sidente\u00a0Dilma", "Rousseff"], ["L'accord", "conclu", "entre", "l'Europe", "et", "la", "Turquie", "pour", "tenter", "d'endiguer", "le", "flux", "migratoire", "est", "fortement", "contest\u00e9", "du", "c\u00f4t\u00e9", "des", "organisations"], ["Si", "les", "rescap\u00e9s", "et", "les", "proches", "de", "victimes", "ont", "l'impression", "d'avoir", "\u00e9t\u00e9", "\u00e9cout\u00e9s", "ils", "d\u00e9plorent", "toutefois", "le", "manque", "d'avanc\u00e9es", "concr\u00e8tes"], ["Le", "ministre", "de", "l'Agriculture", "leur", "a", "\u00e9crit", "pour", "les", "convaincre", "d'\u00e9viter", "l'interdiction", "brutale", "des", "n\u00e9onicotino\u00efdes", "dans", "le", "projet", "de", "loi", "sur", "la", "biodiversit\u00e9"], ["Le", "pr\u00e9sident", "LR", "du", "conseil", "d\u00e9partemental", "du", "Rh\u00f4ne", "juge", "que", "l'on", "ne", "fait", "pas", "tant", "d'histoires", "sur", "les", "agressions", "sexuelles", "dans", "l'\u00c9ducation", "nationale"], ["Comme", "chaque", "ann\u00e9e", "le", "plus", "grand", "salon", "horloger", "d\u00e9voile", "son", "lot", "de", "garde-temps", "complexes", "et", "techniques", "qui", "font", "chavirer", "les", "amoureux", "de", "m\u00e9canique"], ["Le", "24", "mars", "2015", "le", "copilote", "l'Allemand", "Andreas", "Lubitz", "d\u00e9pressif", "et", "suicidaire", "avait", "volontairement", "pr\u00e9cipit\u00e9", "l'appareil", "sur", "la", "montagne"], ["Parmi", "elles", "3", "corps", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9couverts", "Pr\u00e8s", "de", "\u0001\u000200", "migrants", "sont", "arriv\u00e9s", "par", "la", "mer", "en", "Italie", "cette", "ann\u00e9e", "comme", "l'an", "dernier", "\u00e0", "la", "m\u00eame", "p\u00e9riode"], ["VID\u00c9O.", "Sur", "la", "vid\u00e9o", "de", "son", "arrestation", "\u00e0", "Molenbeek", "le", "terroriste", "fait", "tomber", "un", "bout", "de", "papier", "blanc", "Que", "pouvait", "bien", "contenir", "ce", "papier"], ["Des", "membres", "de", "la", "famille", "de", "la", "victime", "assassin\u00e9e", "en", "2015", "\u00e9taient", "pr\u00e9sents", "selon", "leur", "avocat", "pour", "comprendre", "pourquoi", "on", "l'a", "tu\u00e9e", "et", "comment"], ["La", "c\u00e9l\u00e8bre", "fontaine", "de", "Bruxelles", "sera", "intentionnellement", "mise", "hors", "d'eau", "le", "20", "mars", "prochain", "Mais", "pour", "quelle", "raison", "Explications"], ["L'ancien", "pr\u00e9sident", "et", "son", "\u00e9pouse", "seront", "re\u00e7us", "en", "audience", "priv\u00e9e", "lundi", "prochain", "par", "le", "pape", "Une", "rencontre", "qui", "pourrait", "\u00eatre", "profitable", "politiquement"], ["VID\u00c9O.\u00a0Mick", "Jagger", "promet", "un", "spectacle", "historique", "\u00e0", "ses", "fans", "cubains", "alors", "que", "le", "rock\u00a0a", "longtemps", "\u00e9t\u00e9", "banni", "par", "le", "r\u00e9gime", "de", "Fidel", "Castro"], ["VID\u00c9O.", "Dans", "une", "interview", "sans", "langue", "de", "bois", "sur", "sa", "vie", "et", "ses", "choix", "le", "chanteur", "se", "confie", "sur", "son", "enfance", "son", "m\u00e9tier", "et", "sa", "sexualit\u00e9"], ["Sous", "une", "carrosserie", "au", "style", "archi-classique", "la", "nouvelle", "Mercedes", "Classe", "E", "est", "la", "berline", "techniquement", "la", "plus", "avanc\u00e9e", "du", "moment"], ["Le", "champion", "en", "titre", "(Mercedes)", "a", "sign\u00e9", "sans", "forcer", "la", "50e", "pole", "position", "de", "sa", "carri\u00e8re", "au", "cours", "de", "la", "premi\u00e8re", "s\u00e9ance", "de", "qualification", "de", "la", "saison"], ["Dans", "le", "Loiret", "un", "conducteur", "au", "volant", "d'une", "Audi", "A3", "s'est", "rendu", "coupable", "d'un", "exc\u00e8s", "de", "vitesse", "pour", "le", "moins", "impressionnant", ":", "il", "a", "\u00e9t\u00e9", "flash\u00e9", "\u00e0\u00a0213", "km/h"], ["VID\u00c9O.", "Construit", "selon", "une", "technique", "in\u00e9dite", "100", "%", "fran\u00e7aise", "un", "bulbe", "XXL", "scintille", "de", "mille", "feux", "au", "sommet", "de", "la", "nouvelle", "cath\u00e9drale", "orthodoxe", "de", "Paris"], ["Le", "dialogue", "interreligieux", "passe", "aussi", "par", "les", "arts", "En", "t\u00e9moigne\u00a0le", "festival", "des", "musiques", "sacr\u00e9es", "qui", "se", "termine", "le", "20", "mars", "par", "un", "concert", "salle", "Gaveau"], ["Les", "salari\u00e9s", "fran\u00e7ais", "passent", "de", "plus", "en", "plus", "de", "temps", "sur", "le", "Web", "Et", "pas", "seulement", "pour", "des", "raisons", "professionnelles", "comme", "le", "r\u00e9v\u00e8le", "une", "\u00e9tude"], ["La", "dette", "n'est", "pas", "une", "fatalit\u00e9", ":", "c'est", "une", "volont\u00e9", "d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e", "de", "l'\u00c9tat", "!", "Le", "sociologue", "Benjamin", "Lemoine", "a", "men\u00e9", "l'enqu\u00eate", "dans", "L'Ordre", "de", "la", "dette"], ["VID\u00c9OS.", "Nous", "avons", "pos\u00e9", "\u00e0", "Th\u00e9o", "Le", "Vigoureux", "alias", "Fakear", "vos", "questions", "lors", "d'une", "interview", "sur", "Periscope", "avant", "son", "d\u00e9part", "au", "Texas", "pour", "SXSW.", "Extraits"], ["Marion", "Mar\u00e9chal-Le", "Pen", "avait", "estim\u00e9", "mercredi", "en", "Italie", "que", "la", "reconnaissance", "du", "mariage", "homosexuel", "risquait", "d'amener", "\u00e0", "la", "polygamie"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "a", "choisi", "le", "19", "mars", "jour", "du", "cessez-le-feu", "pour", "la", "c\u00e9r\u00e9monie", "\u00a0une", "date", "au", "coeur", "d'un", "d\u00e9bat", "douloureux", "\u00e9crit", "l'ancien", "chef", "de", "l'\u00c9tat"], ["VID\u00c9O.", "L'accord", "scell\u00e9", "dans", "la", "nuit", "au", "terme", "d'\u00e2pres", "discussions", "doit", "\u00eatre", "pr\u00e9sent\u00e9", "au", "Premier", "ministre", "turc", "\u00e0", "Bruxelles", "dans", "la", "matin\u00e9e"], ["Intrins\u00e8quement", "beaucoup", "moins", "polluante", "que", "le", "gazole", "l'utilisation", "du", "gaz", "naturel", "comme", "carburant", "automobile", "est", "appel\u00e9e", "\u00e0", "se", "d\u00e9velopper", "en", "France"], ["La", "population", "est", "toujours\u00a0priv\u00e9e", "de", "t\u00e9l\u00e9communications", "sur", "ordre", "des", "autorit\u00e9s", "L'objectif", "\u00a0Emp\u00eacher", "l'opposition", "de", "publier", "ses", "r\u00e9sultats"], ["La", "ministre", "de", "la", "Fonction", "publique", "a", "propos\u00e9", "une", "hausse", "de", "1\u00a0%", "du", "point", "d'indice", "qui", "sert", "\u00e0", "calculer", "les", "r\u00e9mun\u00e9rations", "des", "fonctionnaires"], ["Le", "parquet", "belge", "r\u00e9v\u00e8le", "que", "Mohamed", "Belka\u00efd", "abattu", "lors", "d'une", "perquisition", "\u00e0", "Forest", "\u00e9tait", "plus", "que", "vraisemblablement", "un", "soutien", "logistique", "des", "attentats", "de", "Paris"], ["Nous", "devons", "\u00eatre", "capables", "de", "r\u00e9agir", "face", "\u00e0", "l'extension", "de", "l'islamisme", "radical", "au", "salafisme", "qui", "se", "propage", "dans", "nos", "quartiers", "a", "insist\u00e9", "le", "Premier", "ministre"], ["Ils", "avaient", "tent\u00e9", "de", "rejoindre", "les", "rangs", "de", "l'\u00c9tat", "islamique", "quelques", "jours", "apr\u00e8s", "les", "attaques", "contre", "Charlie", "Hebdo", "en", "janvier", "2015"], ["Apr\u00e8s", "plusieurs", "examens", "et", "un", "an", "et", "demi", "d'enqu\u00eate", "deux", "experts", "ont", "affirm\u00e9\u00a0avec", "certitude", "que", "sa", "mort", "r\u00e9sultait", "du", "syndrome", "du", "b\u00e9b\u00e9", "secou\u00e9"], ["Une", "enqu\u00eate", "a", "\u00e9t\u00e9", "ouverte", "sur", "le", "r\u00e9gime", "fiscal", "tr\u00e8s", "favorable", "dont", "a", "b\u00e9n\u00e9fici\u00e9", "l'homme", "d'affaires", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "l'intervention", "du", "cabinet", "d'\u00c9ric", "Woerth"], ["Une", "d\u00e9l\u00e9gation", "de", "la", "commission", "d'enqu\u00eate", "sur", "les", "moyens", "mis", "en", "oeuvre", "par", "l'\u00c9tat", "pour", "lutter", "contre", "le", "terrorisme", "a", "arpent\u00e9", "ce", "jeudi", "la", "salle", "de", "concert"], ["D\u00e9fendu", "d\u00e9sormais", "par", "Audrey", "Azoulay", "le", "projet", "de", "loi", "cr\u00e9ation", "architecture", "et", "patrimoine", "revient", "\u00e0", "l'Assembl\u00e9e", "Passes", "d'armes", "en", "perspective"], ["Dans", "Le", "Figaro", "\u00a0Gilles", "Kepel", "appelle", "\u00e0", "contrer", "la", "salafisation", "des", "esprits", "car", "le", "discours", "salafiste", "a", "acquis", "une", "forme", "d'h\u00e9g\u00e9monie", "dans", "l'islam"], ["Le", "milliardaire", "est", "en", "t\u00eate", "de", "la", "course", "\u00e0", "la", "primaire", "chez", "les", "r\u00e9publicains\u00a0Il", "a", "\u00e0", "ce", "jour", "rafl\u00e9", "en", "moyenne", "37", "%", "des", "voix", "dans", "une", "trentaine", "de", "scrutins"], ["Ghislain", "Gilberti", "est", "d\u00e9sormais", "sous", "protection", "polici\u00e8re", "La", "raison", ":\u00a0Le", "Festin", "du", "serpent", "un", "polar", "sur", "les", "relations", "entre", "narcotrafiquants", "et", "djihadistes"], ["Invit\u00e9", "de", "la", "nouvelle", "\u00e9mission", "d'Alessandra", "Sublet", "le", "candidat", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "s'est", "livr\u00e9", "au", "tri", "s\u00e9lectif", "politique", "recyclant", "Sarkozy", "et", "Hollande"], ["D\u00e9j\u00e0", "interrog\u00e9", "en", "2015", "par", "les", "enqu\u00eateurs", "de", "l'IGGN", "le", "militaire", "auteur", "du", "tir", "de", "grenade", "qui", "a", "tu\u00e9", "l'\u00e9cologiste", "doit", "\u00eatre", "entendu", "vendredi", "par", "les", "juges"], ["Au", "Stade", "de", "France", "les", "Bleus", "ne", "re\u00e7oivent", "pas", "le", "XV", "de", "la", "Rose", "dans", "les", "meilleures", "conditions", "De", "quoi", "rappeler", "de", "mauvais", "souvenirs"], ["Fran\u00e7ois", "Molins", "\u00e0", "Bruxelles", "hommage", "aux", "victimes", "de", "Mohamed", "Merah", "l'affaire", "Kerviel", "continue\u2026", "de", "ce", "lundi", "21", "mars"], ["VID\u00c9O.", "Le", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "et", "le", "Premier", "ministre", "turc", "se", "sont", "retrouv\u00e9s", "lors", "d'une", "rencontre", "bilat\u00e9rale", "pour", "accompagner", "le", "processus", "sur", "les", "r\u00e9fugi\u00e9s"], ["Alors", "que", "les", "r\u00e9sultats", "officiels", "n'ont", "pas", "encore", "\u00e9t\u00e9", "donn\u00e9s", "le", "Premier", "ministre", "lui-m\u00eame", "candidat", "a", "annonc\u00e9", "une", "victoire", "tr\u00e8s", "nette", "de", "son", "adversaire"], ["Le", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "et", "le", "Premier", "ministre", "ont", "d\u00e9nonc\u00e9", "les", "explosions", "meurtri\u00e8res", "qui", "ont", "\u00e9clat\u00e9", "dans", "la", "capitale", "belge", "en", "d\u00e9but", "de", "matin\u00e9e"], ["Raymond", "Moore", "\u00a0un", "ancien", "joueur", "sud-africain", "de", "69", "ans", "avait", "d\u00e9clar\u00e9", "que", "les", "joueuses", "devraient", "remercier", "les", "hommes", "qui", "ont", "port\u00e9", "le", "tennis"], ["Soigneusement", "remise", "en", "sc\u00e8ne", "par", "BMW", "la", "Mini", "entretient", "sa", "cote", "en", "or", "massif", "qui", "se", "paie", "tout", "de", "m\u00eame", "au", "prix", "fort", "Mais", "quand", "on", "aime\u2026"], ["Le", "pr\u00e9sident", "a", "r\u00e9clam\u00e9", "jeudi", "\u00e0", "son", "arriv\u00e9e", "\u00e0", "un", "sommet", "europ\u00e9en", "\u00e0", "Bruxelles", "un", "accord", "des", "28", "\u00c9tats", "membres", "de", "l'UE", "qui", "engagerait", "aussi", "la", "Turquie"], ["L'explosion", "qui", "s'est", "produite", "dans", "une", "grande", "rue", "pi\u00e9tonne", "de", "la", "ville", "a", "fait", "4", "morts", "dont", "deux", "Am\u00e9ricains", "20", "personnes", "ont", "\u00e9t\u00e9", "bless\u00e9es"], ["Alors", "que", "les", "r\u00e9sultats", "officiels", "n'ont", "pas", "encore", "\u00e9t\u00e9", "donn\u00e9s", "le", "Premier", "ministre", "lui-m\u00eame", "candidat", "a", "annonc\u00e9", "une", "victoire", "tr\u00e8s", "nette", "de", "son", "adversaire"], ["Dans", "un", "billet", "publi\u00e9", "sur", "son", "blog", "l'ancien", "Premier", "ministre", "r\u00e9clame", "des\u00a0", "mesures", "fortes", "pour", "faire", "face", "\u00e0", "cette", "nouvelle", "situation"], [".\u00a0Le", "fonds", "du", "Service", "historique", "de", "la", "D\u00e9fense", "est", "d\u00e9sormais", "accessible", "au", "public", "Une", "mine", "pour", "les", "historiens", "o\u00f9", "a", "s\u00e9lectionn\u00e9", "quelques", "p\u00e9pites"], ["Le", "22", "mars", "une", "femme", "poursuivie", "pour", "avoir", "arnaqu\u00e9", "des", "couples", "auxquels", "elle", "avait", "promis", "des", "enfants", "contre", "r\u00e9mun\u00e9ration", "sera", "fix\u00e9e", "sur", "son", "sort"], ["VID\u00c9O.", "Dans", "le", "m\u00eame", "temps", "pr\u00e8s", "d'un", "sond\u00e9", "sur", "deux", "voit", "dans", "le", "Code", "du", "travail", "un", "frein", "\u00e0", "l'emploi", "et\u00a0\u00e0", "l'activit\u00e9", "\u00e9conomique", "r\u00e9v\u00e8le", "un", "sondage"], ["Apr\u00e8s", "la", "proposition", "de", "NKM", "Valls", "s'est", "montr\u00e9", "ouvert", "\u00e0", "l'aggravation", "des", "peines", "pour", "les", "auteurs", "d'attentats", "terroristes", "Mais", "la", "gauche", "est", "r\u00e9ticente"], ["VID\u00c9O.", "Bien", "que", "Sanders", "et", "Cruz", "se", "soient", "impos\u00e9s", "dans", "l'Utah", "les", "deux", "favoris", "dans", "la", "course", "\u00e0", "la", "primaire", "ont", "remport\u00e9", "de", "nombreux", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "dans", "l'Arizona"], ["Le", "parti", "a\u00a0\u00e9crit", "au", "Premier", "ministre\u00a0", "afin", "que", "l'\u00c9tat", "assume", "son", "r\u00f4le", "et", "d\u00e9clare", "ill\u00e9gal", "\u00a0ce", "vote", "du", "Stif", "qui\u00a0concerne", "environ", "\u0001\u000200", "personnes", "en", "IDF."], ["Le", "Boeing", "en", "provenance", "de", "Duba\u00ef", "comptait", "55", "passagers", "et", "7", "membres", "d'\u00e9quipage", "Les", "conditions", "climatiques", "seraient", "la", "cause", "de", "l'accident"], ["VID\u00c9O.", "Le", "S\u00e9nat", "entamera", "dans", "l'apr\u00e8s-midi", "l'examen", "de", "l'article", "2", "portant", "sur", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "de", "nationalit\u00e9", "pour", "les", "auteurs", "d'actes", "terroristes"], ["VID\u00c9O.", "Marion", "Mar\u00e9chal-Le", "Pen", "a", "peur", "de", "la", "polygamie", "des", "casseurs", "lors", "des", "manifs", "sur", "la", "loi", "El", "Khomri", "un", "enfant", "PDG", "au", "Canada\u2026", "l'actu", "du", "17", "mars"], ["Men\u00e9", "0-2", "virtuellement", "\u00e9limin\u00e9", "jusqu\u2019\u00e0", "la", "90e", "minute", "le", "Bayern", "a", "fini", "par", "arracher", "son", "ticket", "pour", "les", "quarts", "de", "finale", "(4-2)", "apr\u00e8s", "prolongations"], ["L'OMS", "a", "annonc\u00e9", "officiellement", "la", "fin", "du", "r\u00e9cent", "\u00e9pisode", "du", "virus", "Ebola", "en", "Sierra", "Leone", "\u0001\u000200", "personnes", "sont", "mortes", "\u00e0", "cause", "du", "virus", "depuis", "2013"], ["VID\u00c9O.", "Le", "nouveau", "texte", "cens\u00e9", "construire", "la", "flexis\u00e9curit\u00e9", "\u00e0", "la", "fran\u00e7aise", "accuse", "plusieurs", "reculs", "sur", "la", "flexibilit\u00e9", "et", "muscle", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "pour", "les", "salari\u00e9s"], ["D'apr\u00e8s", "les", "premi\u00e8res", "informations", "disponibles", "les", "obus", "auraient", "\u00e9t\u00e9", "tir\u00e9s", "de", "loin", "vers", "6", "heures", "ce", "matin", "Aucun", "bless\u00e9", "ne", "serait", "\u00e0", "d\u00e9plorer"], ["VID\u00c9O.", "La", "justice", "belge", "a", "donn\u00e9", "des", "pr\u00e9cisons", "sur", "les", "hommes", "qui", "ont", "fait", "feu", "sur", "les", "forces", "de", "l'ordre", "mardi", "\u00e0", "Bruxelles", "Deux", "d'entre", "eux", "sont", "recherch\u00e9s"], ["VID\u00c9O.\u00a0Apr\u00e8s", "17", "ans", "d'absence", "les", "Presses", "universitaires", "de", "France", "reviennent", "dans", "le", "Quartier", "latin", "\u00e0", "Paris", "avec", "la", "premi\u00e8re", "librairie", "\u00e0", "la", "demande", "d'Europe"], ["La", "ministre", "des", "Droits", "des", "femmes", "souhaite", "que", "le", "terme", "soit", "int\u00e9gr\u00e9", "dans", "le", "vocabulaire", "du", "droit", "international", "tout", "comme", "l'a", "\u00e9t\u00e9", "g\u00e9nocide"], ["Selon", "le", "producteur", "le", "film", "se", "situe", "dans", "la", "fourchette", "haute", "d'un", "budget", "\u00e0", "9", "chiffres", "La", "rumeur\u00a0parle", "de", "400", "millions", "de", "dollars", "hors", "frais", "de", "marketing"], ["La", "justice", "belge", "a", "inculp\u00e9", "l'homme", "de", "participation", "\u00e0", "des", "assassinats", "terroristes", "et", "participation", "aux", "activit\u00e9s", "d'un", "groupe", "terroriste"], ["D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9", "un", "m\u00e9decin", "de", "Haute-Sa\u00f4ne\u00a0propose", "de", "c\u00e9der", "son", "cabinet", "m\u00e9dical", "de", "300", "m\u00e8tres", "carr\u00e9s", "son", "mat\u00e9riel", "et", "sa", "client\u00e8le", "sans", "contrepartie"], ["VID\u00c9O.", "Incroyable", "mais", "vrai", "l'\u00e9ternelle", "c\u00e9libataire", "jou\u00e9e", "par", "Ren\u00e9e", "Zellweger", "attend", "un", "enfant", "Le", "hic", ":", "elle", "ne", "sait", "pas", "qui", "est", "le", "p\u00e8re"], ["Un", "an", "jour", "pour", "jour", "apr\u00e8s", "le", "crash", "de", "l'avion", "une", "comm\u00e9moration", "a", "\u00e9t\u00e9", "organis\u00e9e", "au\u00a0Vernet", "\u00e0", "proximit\u00e9", "imm\u00e9diate", "de", "l'endroit", "o\u00f9", "l'accident", "s'est", "produit"], ["Selon", "le", "pr\u00e9sident", "d'honneur", "exclu", "du", "Front", "national", "la", "p\u00e9dophilie", "a", "trouv\u00e9", "ses", "lettres", "de", "noblesse", "dans", "l'exaltation", "de", "l'homosexualit\u00e9"], ["Un", "soir", "de", "mai", "2012", "elle", "avait", "tu\u00e9", "son", "compagnon", "un", "rippeur", "de", "58", "ans", "\u00e0", "bout", "portant", "avec", "un", "fusil", "d'une", "balle", "dans", "le", "thorax", "tandis", "qu'il", "dormait"], ["Fran\u00e7ois", "Hollande", "s'attire", "les", "foudres", "des", "harkis", "de", "la", "droite", "et", "l'extr\u00eame", "droite", "en", "comm\u00e9morant", "le", "cessez-le-feu", "d\u00e9cr\u00e9t\u00e9", "le", "19", "mars", "1962"], ["L'\u0152IL", "DE", "MONTAGNY.", "L'accident", "violent", "d'Alonso", "la", "performance", "moyenne", "des", "Ferrari", "et", "la", "belle", "6e", "place", "de", "Grosjean", ":", "le", "pilote", "d\u00e9crypte", "la", "course"], ["VID\u00c9O.", "Johnny", "Maurane", "Lara", "Fabian", "Renaud", "ou", "Anggun", "Ils", "sont", "nombreux", "\u00e0", "avoir", "exprim\u00e9", "leur", "compassion", "ou", "leur", "col\u00e8re", "apr\u00e8s", "les", "attentats", "du", "22", "mars"], ["Le", "retour", "de", "Renault", "en", "F1", "l'h\u00e9g\u00e9monie", "de", "Mercedes", "les", "progr\u00e8s", "de", "Ferrari\u00a0:", "Franck", "Montagny", "d\u00e9crypte", "les", "enjeux", "de", "la", "nouvelle", "saison"], ["Si", "\u00e0", "Bruxelles", "plong\u00e9e", "dans", "le", "chaos", "les", "taxis", "ont", "roul\u00e9", "gratuitement", "en", "France", "certains", "chauffeurs", "ont", "voulu", "profiter", "de", "l'arr\u00eat", "du", "trafic", "des", "Thalys"], ["Des", "a\u00e9roports", "d\u00e9di\u00e9s", "au", "trafic", "de", "passagers", "situ\u00e9s", "\u00e0", "quelques", "dizaines", "de", "kilom\u00e8tres", "les", "uns", "des", "autres", "ne", "parviennent", "pas", "\u00e0", "\u00eatre", "rentables"], ["L'arrestation", "de", "Salah", "Abdeslam", "seul", "survivant", "des", "commandos", "kamikazes", "du", "13", "novembre", "pourrait", "permettre", "d'\u00e9lucider", "comment", "les", "attaques", "ont", "\u00e9t\u00e9", "organis\u00e9es"], ["VID\u00c9O.", "Confessions", "Ses", "phobies", "ont\u00a0bris\u00e9", "sa", "carri\u00e8re", "L'\u00e9ph\u00e9m\u00e8re", "secr\u00e9taire", "d'\u00c9tat", "au", "Commerce", "ext\u00e9rieur", "publie", "le", "r\u00e9cit", "de", "sa", "chute"], ["Sept", "des", "treize", "\u00e9tudiantes", "\u00e2g\u00e9es", "de", "19", "\u00e0", "25", "ans", "\u00e9taient", "originaires", "d'Italie", "deux", "d'Allemagne", "une", "de", "Roumanie", "une", "d'Ouzb\u00e9kistan", "et", "une", "d'Autriche"], ["Recteurs", "de", "mosqu\u00e9e", "imams", "aum\u00f4niers", "acteurs", "de", "terrain", "militants", "associatifs", "150", "personnes", "sont", "invit\u00e9es", "Place", "Beauvau", "pour", "plancher", "sur", "le", "sujet"], ["Les", "d\u00e9m\u00eal\u00e9s", "du", "footballeur", "avec", "la", "justice", "poussent", "les", "sponsors", "de", "l'Euro", "2016", "\u00e0", "repenser", "leur", "strat\u00e9gie", "quitte", "\u00e0", "effacer", "le", "num\u00e9ro", "10", "de", "leurs", "produits"], ["VID\u00c9O.\u00a0Nouveau", "rebondissement", "judiciaire", "pour", "le", "pr\u00e9sident", "LR.", "La", "Cour", "de", "cassation\u00a0a", "valid\u00e9", "les", "\u00e9coutes", "dans", "l'enqu\u00eate", "o\u00f9", "il", "est", "poursuivi", "pour", "corruption"], ["L'homme", "\u00e9tait", "soup\u00e7onn\u00e9", "d'\u00eatre", "l'artificier", "des", "attaques", "du", "13", "novembre", "Il", "a", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9", "comme", "\u00e9tant", "le", "deuxi\u00e8me", "kamikaze", "de", "l'a\u00e9roport"], ["Depuis", "sa", "prise", "de", "contr\u00f4le", "en", "mai", "2015", "le", "groupe", "\u00c9tat", "islamique", "y", "a", "d\u00e9truit", "de", "nombreux", "tr\u00e9sors", "arch\u00e9ologiques", "comme", "le", "c\u00e9l\u00e8bre", "arc", "de", "triomphe"], ["D\u00e9couverte", "en", "janvier", "dernier", "P/2016", "BA14", "est", "pass\u00e9e", "\u00e0", "seulement", "3", "4", "millions", "de", "kilom\u00e8tres", "de", "nous", "Ce", "qui", "n'\u00e9tait", "plus", "arriv\u00e9", "depuis", "246", "ans", "!"], ["L'Espagnol", "est", "sorti", "indemne", "d'un", "violent", "accident", "Le", "pilote", "Mercedes", "s'impose", "lui", "apr\u00e8s", "avoir", "profit\u00e9", "des", "d\u00e9boires", "d'Hamilton", "(2e)", "puis", "de", "Vettel", "(3e)"], ["Il", "\u00e9tait", "consid\u00e9r\u00e9", "comme", "une", "figure", "majeure", "de", "la", "Silicon", "Valley", "et", "il", "avait", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9sign\u00e9\u00a0", "personnalit\u00e9", "de", "l'ann\u00e9e", "par", "le", "magazine", "Time", "en", "1997"], ["VID\u00c9O.", "Le", "cofondateur", "de", "Google", "n'aurait", "manqu\u00e9", "pour", "rien", "au", "monde", "le", "d\u00e9placement", "pour", "voir", "la", "machine", "se", "mesurer", "\u00e0", "l'homme", "Pour", "il", "refait", "le", "match"], ["Le", "ministre", "belge", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "Didier", "Reynders", "a", "r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "de", "nouvelles", "informations", "sur", "les", "projets", "d'Abdeslam", "en", "Europe"], ["Les", "manifestations", "se", "sont", "concentr\u00e9es", "\u00e0", "Londres", "Ath\u00e8nes", "Vienne", "Barcelone", "Amsterdam", "et", "dans", "de", "nombreuses", "villes", "en", "Suisse"], ["La", "France", "l'Allemagne", "et", "les", "Pays-Bas", "et", "la", "Grande-Bretagne", "ont", "annonc\u00e9", "de", "nouvelles", "dispositions", "Des", "cellules", "de", "crise", "ont", "\u00e9galement", "\u00e9t\u00e9", "ouvertes"], ["La", "Cour", "de", "cassation", "se", "penche", "sur", "l'affaire", "des", "\u00e9coutes", "de", "Sarkozy", "proc\u00e8s", "de", "supporteurs", "de", "Bastia", "primaires", "am\u00e9ricaines\u2026", "de", "ce", "22", "mars"], ["Le", "Premier", "ministre", "a", "appel\u00e9", "\u00e0", "rester", "mobilis\u00e9", "contre", "les", "terroristes", "qui", "en", "France", "en", "Europe\u00a0s'organisent", "pour", "pr\u00e9parer", "de", "nouveaux", "attentats"], ["La", "capitale", "belge", "a", "\u00e9t\u00e9", "secou\u00e9e", "par", "plusieurs", "attentats", "terroristes", "mardi", "Trois", "suspects", "sont", "recherch\u00e9s", "La", "France", "a", "d\u00e9ploy\u00e9", "\u0001\u000200", "policiers", "sur", "son", "territoire"], ["Abdelkader", "Merah", "est", "poursuivi", "pour", "complicit\u00e9", "des", "assassinats", "terroristes", "commis", "par", "son", "fr\u00e8re", "Mohamed", "\u00e0", "Toulouse", "et", "\u00e0", "Montauban"], ["L'a\u00een\u00e9", "s'est", "fait", "exploser", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "Khalid", "dans", "le", "m\u00e9tro", "Ils", "\u00e9taient", "connus", "pour", "des", "faits", "de", "grand", "banditisme", "L'un", "d'eux", "avait", "tent\u00e9", "d'aller", "en", "Syrie"], ["Alors", "que", "le", "procureur", "de", "Paris", "est", "en", "visite", "\u00e0", "Bruxelles", "les", "enqu\u00eateurs", "sont", "parvenus", "\u00e0", "\u00e9tablir", "l'identit\u00e9", "de", "celui", "qui", "se", "faisait", "appeler\u00a0Soufiane", "Kayal"], ["Pr\u00e9sentation", "de", "la", "loi", "travail", "en", "conseil", "des", "ministres", "nouveau", "pic", "de", "pollution", "\u00e0", "Paris", "et", "sortie", "du", "nouveau", "Guillaume", "Musso", "du", "jour"], [".", "Le", "quadruple", "champion", "du", "monde", "d'apn\u00e9e", "a", "accept\u00e9", "pour", "de", "relever", "un", "nouveau", "d\u00e9fi\u2009:", "se", "pr\u00eater", "au", "jeu", "d'une", "s\u00e9ance", "de", "mode", "sous", "l'eau"], ["Dans", "la", "d\u00e8che", "le", "comte", "de", "Horn", "se", "fait", "voleur", "et", "assassin", "croyant", "ne", "rien", "risquer", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "sa", "parent\u00e9", "Mauvais", "calcul", "!"], ["\u00c0", "B\u00e2le", "de", "Grisogono", "le", "joaillier", "des", "stars", "a", "d\u00e9voil\u00e9", "une", "Gear", "S2", "haute", "couture", "r\u00e9invent\u00e9e", "en", "titane", "et", "en", "diamants", "Une", "r\u00e9interpr\u00e9tation", "du", "luxe", "connect\u00e9"], ["VID\u00c9O.", "Le", "testament", "de", "l'un", "des", "kamikazes", "des", "attentats", "de", "Bruxelles", "a", "\u00e9t\u00e9", "retrouv\u00e9", "sur", "un", "ordinateur", "Il", "y", "confie", "ne", "plus", "se", "sentir", "en", "s\u00e9curit\u00e9", "L'actu", "du", "jour"], ["La", "tension", "monte", "encore", "d'un", "cran", "entre", "les", "deux", "candidats", "alors", "que", "de", "nouvelles", "primaires", "sont", "organis\u00e9es", "mardi", "en", "Arizona", "en", "Idaho", "et", "dans", "l'Utah"], ["L'extr\u00e9miste", "de", "droite", "qui", "a", "tu\u00e9", "77", "personnes", "en", "2011", "se", "plaint", "de", "l'isolement", "carc\u00e9ral", "et", "du", "caf\u00e9", "froid", "dont", "il", "se", "dit", "victime", "depuis", "son", "incarc\u00e9ration"], ["Le", "joueur", "estime", "que", "les", "femmes", "ne", "devraient", "pas", "toucher", "les", "m\u00eames", "primes", "que", "les", "hommes", "dans", "le", "tennis", "car", "ces", "derniers", "attirent", "plus", "de", "spectateurs"], ["L'association", "UFC-Que", "choisir\u00a0constate", "que", "pr\u00e8s", "de", "400", "agences", "immobili\u00e8res", "ne", "respectent", "pas\u00a0la", "loi", "Duflot", "deux", "ans", "apr\u00e8s", "son", "adoption"], ["Le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "Emmanuel", "Macron", "reste", "appr\u00e9ci\u00e9", "61", "%", "des", "Fran\u00e7ais", "le", "pr\u00e9f\u00e8rent", "\u00e0", "Manuel", "Valls", "dans", "un\u00a0sondage", "Odoxa", "pour", "Les", "\u00c9chos", "\u00e0", "para\u00eetre", "lundi"], ["Jens", "Weidmann", "estime", "que", "la", "politique", "mon\u00e9taire", "n'est", "pas", "la", "panac\u00e9e", "et", "elle", "ne", "remplace", "pas", "les", "r\u00e9formes", "n\u00e9cessaires", "dans", "les", "pays"], ["Le", "charg\u00e9", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res", "et", "premier", "membre", "ouvertement", "homosexuel\u00a0d'un", "gouvernement", "est", "d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "vendredi", "\u00e0", "54", "ans", "des", "suites", "d'une", "leuc\u00e9mie"], ["Pr\u00e8s", "de", "\u0001\u000270", "euros", "de", "la", "paie", "du", "Premier", "ministre", "ont", "\u00e9t\u00e9", "pr\u00e9lev\u00e9s", "par", "les", "imp\u00f4ts", "pour", "l'utilisation", "d'un", "v\u00e9hicule", "blind\u00e9", "\u00e0", "usage", "professionnel"], ["Le", "chef", "le", "porteur", "et", "le", "chauffeur", "se", "retrouvent", "tous", "trois", "\u00e0", "la", "barre", "pour", "le", "vol", "de", "deux", "meubles", "de", "grande", "valeur", "destin\u00e9s", "\u00e0", "la", "salle", "des", "ventes"], ["Le", "dispositif", "avait", "\u00e9t\u00e9", "instaur\u00e9", "apr\u00e8s", "l'attentat-suicide", "perp\u00e9tr\u00e9", "le", "24", "novembre", "contre", "un", "bus", "de", "la", "s\u00e9curit\u00e9", "pr\u00e9sidentielle", "en", "pleine", "capitale"], ["VID\u00c9O.", "Le", "ministre", "de", "l'\u00c9conomie", "Emmanuel", "Macron", "a", "\u00e9t\u00e9", "re\u00e7u", "jeudi", "\u00e0\u00a0la", "centrale", "nucl\u00e9aire", "de", "Civaux", "par", "les", "cris", "de", "col\u00e8re", "d'une", "centaine", "de", "salari\u00e9s", "EDF."], ["L'affaire", "avait", "fait", "la", "une", "des", "m\u00e9dias", "en", "2012", "Amaury", "Maillebouis", "encourt", "la", "r\u00e9clusion", "criminelle", "\u00e0", "perp\u00e9tuit\u00e9", "pour", "meurtre", "d'un", "mineur", "de", "15", "ans"], ["Des", "explosions", "coordonn\u00e9es", "ont", "eu", "lieu", "mardi", "matin", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "international", "puis", "dans", "le", "m\u00e9tro", "au", "coeur", "du", "quartier", "europ\u00e9en", "Le", "film", "des", "\u00e9v\u00e9nements"], ["Les", "Parisiens", "qui", "visent", "une", "premi\u00e8re", "demi-finale", "depuis", "1995", "devront", "passer", "l'obstacle", "Manchester", "City", "s'ils", "souhaitent", "rallier", "le", "dernier", "carr\u00e9"], ["Les", "deux", "actionnaires", "auraient", "mandat\u00e9", "la", "banque", "Rothschild", "pour", "examiner", "un", "processus", "de", "cession", "affirme", "le", "quotidien", "Les", "\u00c9chos"], ["Le", "d\u00e9sormais", "candidat", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2017", "fait", "une", "nouvelle", "proposition-choc", ":", "\u00e9loigner", "pr\u00e9ventivement", "les", "djihadistes", "fran\u00e7ais", "de", "retour", "de", "Syrie"], ["Le", "sc\u00e9nario", "les", "effets", "sp\u00e9ciaux", "le", "r\u00e9alisateur", "Zack", "Snyder", "Selon", "la", "presse", "anglo-saxonne", "tout", "est", "bon", "\u00e0", "jeter", "dans", "le", "blockbuster", "de", "Warner", "Bros"], ["Le", "thiller", "psychologique", "sorti", "mercredi", "n'a", "pratiquement", "rien", "\u00e0", "voir", "avec", "le", "film", "de", "2008", "Et", "pourtant", "ils", "sont", "fr\u00e8res", "de", "sang"], ["L'Inde", "encercle", "le", "Bangladesh", "par", "un", "mur", "de", "\u0001\u000200", "kilom\u00e8tres", "Cette", "Border", "Security", "Force", "tue", "en", "moyenne", "un", "ou", "deux", "r\u00e9fugi\u00e9s", "bangladais", "chaque", "semaine"], ["Lors", "de", "la", "f\u00eate", "de", "la", "Rose", "\u00e0", "Wattrelos", "\u00a0Manuel", "Valls", "a", "mis", "en", "garde", "Martine", "Aubry", "contre", "la", "tentation", "mortelle", "de", "tirer", "contre", "son", "propre", "camp"], ["Ngolo", "Kant\u00e9\u00a0et", "Dimitri", "Payet", "ont", "\u00e9t\u00e9", "retenus\u00a0pour", "disputer\u00a0les", "matches", "amicaux", "de", "pr\u00e9paration", "\u00e0", "l'Euro", "2016", "contre", "les", "Pays-Bas", "et", "la", "Russie"], ["Le", "secr\u00e9taire", "d'\u00c9tat", "am\u00e9ricain", "a", "pris", "la", "d\u00e9cision", "de", "classer", "les", "actes", "de", "l'EI", "contre", "les", "chr\u00e9tiens", "les", "y\u00e9zidis", "et", "les", "musulmans", "chiites", "comme", "\u00e9tant", "des", "g\u00e9nocides"], ["J.", "J.", "Abrams", "a", "eu", "raison", "de", "garder", "le", "myst\u00e8re", "autour", "de", "son", "thriller", "psychologique", "angoissant", "\u00e0", "se", "ronger", "les", "sangs", "Promis", "on", "pr\u00e9serve", "la", "surprise"], ["L'ancien", "champion", "du", "monde", "de", "foot", "avec", "les", "Bleus", "en", "1998", "a", "fait", "une", "arriv\u00e9e", "tr\u00e8s", "remarqu\u00e9e", "sur", "Twitter", "et", "sur", "Instagram", "cette", "semaine"], ["La", "direction", "de", "l'administration", "p\u00e9nitentiaire", "consacre", "sept", "millions", "d'euros", "du", "plan", "de", "lutte", "antiterroriste", "\u00e0", "des", "projets", "qui", "agacent", "les", "syndicats"], ["Le", "monument", "en", "bronze", "et", "en", "granit", "haut", "d'environ", "20", "m\u00e8tres", "avec", "son", "pi\u00e9destal", "et", "pesant", "40", "tonnes", "tr\u00f4nait\u00a0\u00e0", "Zaporijia", "depuis", "1964"], ["Ce", "soir", "d\u00e8s", "18", "heures", "suivez", "en", "direct", "sur", "Le", "\u0001_\u0002", "la", "nouvelle", "keynote", "Apple", "\u00c0", "quels", "nouveaux", "produits", "faut-il", "s'attendre", "Tour", "d'horizon"], ["Alors", "que", "les", "suspects", "sont", "en", "garde", "\u00e0", "vue", "Bernard", "Cazeneuve", "appelle", "\u00e0", "la", "prudence", "sur", "l'information", "d'un", "projet", "d'attentat", "imminent"], ["Terreur", "famine", "viol", "esclavage", "la", "jeune", "Yeonmi", "Park", "raconte", "son", "\u00e9vasion", "de", "Cor\u00e9e", "du", "Nord", "dans", "un", "r\u00e9cit", "aussi", "factuel", "que", "bouleversant\u00a0T\u00e9moignage"], ["On", "pr\u00e9pare", "un", "mouvement", "d'ensemble", "pour", "infliger", "une", "d\u00e9faite", "au", "gouvernement", "a", "pr\u00e9venu\u00a0la", "porte-parole", "du", "NPA", "Christine", "Poupin"], ["Un", "clich\u00e9", "de", "la", "sonde", "Dawn", "r\u00e9v\u00e8le", "que", "la", "zone", "brillante", "du", "crat\u00e8re", "Occator", "pourrait", "\u00eatre", "une", "sorte", "de", "porte", "ouverte", "sur", "l'int\u00e9rieur", "de", "la", "plan\u00e8te", "naine"], ["VID\u00c9O.", "Dans", "une", "interview", "sans", "langue", "de", "bois", "sur", "sa", "vie", "et", "ses", "choix", "le", "chanteur", "se", "confie", "sur", "son", "enfance", "son", "m\u00e9tier", "et", "sa", "sexualit\u00e9"], ["Des", "r\u00e9sultats", "pr\u00e9liminaires", "montrent", "chez", "certains", "patients", "s\u00e9ropositifs", "une", "baisse", "des", "cellules", "infect\u00e9es", "apr\u00e8s", "l'injection", "d'un", "s\u00e9rum", "curatif"], ["\u00c9checs", "\u00e9lectoraux", "\u00a0", "syst\u00e8me", "Gu\u00e9rini", "r\u00e8glements", "de", "comptes", "Depuis", "cinq", "ans", "le", "PS", "des\u00a0Bouches-du-Rh\u00f4ne", "n'en", "finit", "plus", "de", "sombrer"], ["Face", "\u00e0", "la", "d\u00e9sertification", "m\u00e9dicale", "La", "Roche-Derrien", "dans", "les", "C\u00f4tes-d'Armor", "recherche", "un", "praticien", "Faute", "de", "candidat", "elle", "a", "opt\u00e9", "pour", "un", "druide"], ["Les", "circonstances", "et", "le", "lieu", "de", "la", "disparition", "de", "l'appareil", "de", "la", "Malaysia", "Airlines", "le", "8", "mars", "2014", "peu", "apr\u00e8s", "son", "d\u00e9collage", "\u00a0restent", "un", "myst\u00e8re"], ["Source", "de", "pollution", "et", "de", "stress", "les", "embouteillages", "dispara\u00eetraient", "avec", "une", "meilleure", "utilisation", "du", "r\u00e9seau", "\u00c0", "Paris", "on", "a", "perdu", "43", "5", "heures", "en", "moyenne", "en", "2015"], ["Invit\u00e9", "sur", "les", "ondes", "am\u00e9ricaines", "le", "petit-fils", "de", "la", "reine", "d'Angleterre", "a", "parl\u00e9", "de", "sa", "m\u00e8re", "Diana", "esp\u00e9rant", "qu'elle", "serait", "fi\u00e8re", "de", "son", "parcours"], ["R\u00e9cemment", "\u00e9pingl\u00e9", "pour", "sa", "faible", "activit\u00e9", "professionnelle", "et", "ses", "vacances", "\u00e0", "la", "neige", "l'h\u00e9ritier", "prend", "les", "attaques", "avec", "recul", "\u00c0", "l'image", "des", "Windsor"], ["\u00c0", "la", "t\u00eate", "du", "Mossad", "Meir", "Dagan", "a", "men\u00e9", "une", "guerre", "secr\u00e8te", "contre", "le", "programme", "nucl\u00e9aire", "iranien", "tout", "en", "s'opposant", "\u00e0", "une", "attaque", "contre", "la", "R\u00e9publique", "islamique"], ["Seule", "une", "r\u00e9ponse", "europ\u00e9enne", "serait", "efficace", "contre", "la", "menace", "juge", "la", "presse", "qui", "d\u00e9plore", "que", "dominent", "au", "contraire", "l'impuissance", "et", "les", "querelles", "st\u00e9riles"], ["Le", "co\u00e9quipier", "de", "la", "jeune", "polici\u00e8re", "victime", "en", "2010", "d'une", "fusillade", "\u00e0", "Villiers-sur-Marne", "a", "dit", "ne", "plus", "\u00eatre", "le", "m\u00eame", "depuis", "le", "drame"], ["Depuis", "dimanche", "le", "d\u00e9compte", "des", "milliers", "de", "Syriens", "d'Afghans", "d'Irakiens", "qui", "ont", "atteint", "clandestinement", "les", "c\u00f4tes", "grecques", "via", "la", "Turquie", "a", "commenc\u00e9"], ["Les", "douanes", "qui", "publient", "leurs", "r\u00e9sultats", "annuels", "ont", "saisi", "pr\u00e8s", "de", "17", "tonnes", "de", "coca\u00efne", "en", "2015", "et", "ont", "activement", "particip\u00e9", "\u00e0", "la", "lutte", "antiterroriste"], ["Plus", "d'action", "de", "r\u00e9flexion", "de", "menaces", "de", "violence", ":", "la", "suite", "de", "la", "s\u00e9rie", "Marvel-Netflix", "surclasse", "sans", "mal", "la", "saison", "1", "Foncez", "!"], ["Le", "ministre", "a", "accus\u00e9", "les", "autorit\u00e9s", "belges", "d'avoir", "laiss\u00e9", "prosp\u00e9rer", "une", "forme", "de", "communautarisme", "dans", "les", "quartiers", "Son", "ancien", "coll\u00e8gue", "\u00e0", "la", "Ville", "lui", "r\u00e9pond"], ["Face", "aux", "autres", "g\u00e9ants", "comme", "Facebook", "ou\u00a0WhatsApp", "le", "petit", "oiseau", "de", "Twitter", "semble", "bien", "fragile", "Mais", "les", "analystes", "y", "croient", "encore", "Explications"], ["D'apr\u00e8s", "la", "police", "au", "moins", "deux", "agresseurs", "munis", "d'armes", "contondantes", "ont", "abattu", "Hossain", "Ali", "qui", "s'\u00e9tait", "converti", "de", "l'islam", "au", "christianisme", "en", "1999"], ["Sale", "journ\u00e9e", "pour", "les", "Citizens", "qui", "voient", "le", "titre", "s\u2019\u00e9loigner", "apr\u00e8s", "le", "revers", "\u00e0", "domicile", "(0-1)", "devant", "United", "dans", "le", "derby", "Sterling", "et", "Hart", "sont", "sortis", "bless\u00e9s"], ["Selon", "un", "sondage", "d'Opinionway", "le", "chanteur", "est", "la", "personnalit\u00e9", "qui", "donne", "le", "plus", "d'espoir", "aux", "Fran\u00e7ais", "devant", "Jean", "d'Ormesson", "et", "Dany", "Boon"], ["Le", "futur", "kamikaze", "avait", "\u00e9t\u00e9", "expuls\u00e9", "de", "Turquie", "Non", "identifi\u00e9", "comme", "terroriste", "il", "a", "\u00e9t\u00e9", "renvoy\u00e9", "vers", "les", "Pays-Bas", "a", "reconnu", "le", "ministre", "belge", "de", "la", "Justice"], ["Le", "pr\u00e9sident", "d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "entend", "rester", "dans", "du", "bon", "sens", "du", "pragmatique", "et", "quelque", "chose", "qui", "parle", "aux", "gens", "quant", "au", "nouveau", "nom", "de", "sa", "r\u00e9gion"], ["La", "manufacture", "d\u00e9voile", "un", "nouveau", "calibre", "destin\u00e9", "\u00e0", "devenir", "son", "futur", "standard", "La", "Senator", "Excellence", "est", "la", "premi\u00e8re", "pi\u00e8ce", "\u00e0", "en", "b\u00e9n\u00e9ficier"], ["Le", "colonel", "von", "Gersdorff", "s'appr\u00eate", "\u00e0", "sauter", "sur", "le", "F\u00fchrer", "pour", "se", "faire", "exploser", "avec", "lui", "Mais", "le", "diable", "\u00e0", "moustache", "s'\u00e9clipse", "trop", "vite"], ["On", "l'appelle", "la", "m\u00e8re", "de", "Satan", "et", "de", "Raqqa", "\u00e0", "Bruxelles", "c'est", "l'explosif", "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9", "des", "djihadistes", "de", "l'organisation", "\u00c9tat", "islamique", "Explications"], ["VID\u00c9O.", "L'UE", "n\u00e9gocie", "avec", "Ankara", "un", "accord", "qui", "pr\u00e9voit", "pour", "chaque", "r\u00e9fugi\u00e9", "renvoy\u00e9", "en", "Turquie", "l'entr\u00e9e", "d'un", "autre", "de", "Turquie", "vers", "l'Europe", "Est-il", "applicable"], ["Les", "55", "passagers", "et", "7", "membres", "d'\u00e9quipage", "de", "9", "nationalit\u00e9s", "diff\u00e9rentes", "\u00e0", "bord", "de", "l'appareil", "de", "la", "compagnie", "\u00e9miratie", "ont", "\u00e9t\u00e9", "tu\u00e9s", "sur", "le", "coup"], ["Dans", "l'\u00e9mission", "d'\u00c9ric", "Brunet", "sur", "RMC", "un", "\u00e9lu", "a", "d\u00e9fendu", "sa", "ville", "face", "\u00e0", "un", "policier", "accusant", "la", "commune", "d'\u00eatre", "un", "terreau", "pour", "les", "terroristes"], ["Ce", "vendredi", "le", "maire", "de", "Toulouse", "et", "d'autres", "politiques", "ont", "d\u00e9pos\u00e9", "une", "gerbe", "au", "pied", "de", "la", "st\u00e8le", "comm\u00e9morative", "\u00e9rig\u00e9e", "un", "an", "apr\u00e8s", "les", "attaques"], ["Upgradez", "votre", "look", "!", "De", "A", "\u00e0", "Z", "tout", "d'horizon", "au", "masculin", "pluriel", "des", "derni\u00e8res", "nouveaut\u00e9s", "pour", "aborder", "le", "printemps", "et", "l'\u00e9t\u00e9", "avec", "style"], ["L'opposition", "qui", "avait", "boycott\u00e9", "les", "scrutins", "de", "2002", "et", "2009", "a", "d\u00e9cid\u00e9", "de", "participer", "et", "de", "s'allier", "pour", "tenter", "de", "faire", "barrage", "au", "pr\u00e9sident", "sortant"], ["Design", "seventies", "dimensions", "sages", "Les", "grands", "noms", "du", "Swiss", "made", "nous", "rappellent", "les", "valeurs", "fondamentales", "de", "l'horlogerie", "en", "se", "la", "jouant", "n\u00e9o-vintage"], ["Nicolas", "Charbonnier", "jug\u00e9", "\u00e0\u00a0la", "cour", "d'assises", "du", "Bas-Rhin", "\u00a0a", "tu\u00e9\u00a0par", "strangulation", "une", "adolescente", "et", "viol\u00e9", "et", "tent\u00e9", "de", "tuer", "une", "fillette", "de", "10", "ans"], ["Pr\u00e8s", "de", "six", "mois", "apr\u00e8s", "les", "intemp\u00e9ries", "meurtri\u00e8res", "\u00e0", "l'origine", "de", "sa", "destruction", "partielle", "Marineland", "a", "rouvert", "ses", "portes", "lundi", "sous", "les", "critiques"], ["Les", "manifestants", "souhaitent", "la", "reconnaissance", "de", "leur", "profession", "Leurs", "repr\u00e9sentants", "seront\u00a0re\u00e7us", "en", "d\u00e9but", "d'apr\u00e8s-midi", "au\u00a0minist\u00e8re", "de", "la", "Sant\u00e9"], ["La", "capsule", "a", "\u00e9t\u00e9", "envoy\u00e9e", "pour", "du", "ravitaillement", "Apr\u00e8s", "cette", "mission", "\u00a0Cygnus", "sera", "l'objet", "d'une", "exp\u00e9rience", "pour", "\u00e9tudier", "les", "effets", "d'un", "incendie", "en", "apesanteur"], ["L'actrice", "a", "discut\u00e9", "avec", "le", "personnel", "de", "l'ONU", "et", "quelques", "r\u00e9fugi\u00e9s", "syriens", "et", "irakiens", "qui", "arrivent", "quotidiennement", "en", "provenance", "des", "\u00eeles", "grecques"], ["Selon", "le", "ministre", "des", "Finances", "les", "responsables", "politiques", "belges", "ont", "laiss\u00e9\u00a0prosp\u00e9rer", "une", "forme", "de", "communautarisme", "dans", "certains", "quartiers"], ["Envie", "d'horizons", "perdus", "Aux", "confins", "du", "Tibet", "Constantin", "de\u00a0Slizewicz", "conduit", "ses", "h\u00f4tes", "dans", "la", "plus", "pure", "tradition", "des", "aventuriers", "du", "XIXe\u00a0si\u00e8cle"], ["Alors", "que", "les", "troubles", "mentaux", "se", "heurtent", "\u00e0", "des", "difficult\u00e9s", "de", "prise", "en", "charge", "la", "rem\u00e9diation", "cognitive", "obtient", "des", "r\u00e9sultats", "spectaculaires", "Enqu\u00eate"], ["D'apr\u00e8s", "l'Agence", "am\u00e9ricaine", "oc\u00e9anique", "et", "atmosph\u00e9rique", "le", "mois", "dernier", "a", "\u00e9t\u00e9", "le", "mois", "de", "f\u00e9vrier", "le", "plus", "chaud", "dans", "le", "monde", "jamais", "enregistr\u00e9", "depuis", "1880"], ["La", "quinquag\u00e9naire", "est", "jug\u00e9e", "pour", "avoir\u00a0tu\u00e9", "d'un", "coup", "de", "fusil", "tir\u00e9", "\u00e0", "bout", "portant", "son", "compagnon", "un", "soir", "de", "mai", "2012", "pr\u00e8s", "de", "Nancy"], ["Des", "chercheurs", "viennent", "de", "montrer", "que", "l'acarien", "connu", "pour", "diss\u00e9miner", "la", "maladie", "de", "Lyme", "peut", "en", "r\u00e9alit\u00e9", "refiler", "toute", "une", "brochette", "de", "pathog\u00e8nes"], ["La", "Tunisie", "a", "choisi", "un", "chemin", "on", "doit", "lui", "apporter", "toutes", "nos", "forces", "pour", "qu'elle", "r\u00e9ussisse", "a", "promis", "Jean-Marc", "Ayrault", "\u00a0le", "ministre", "des", "Affaires", "\u00e9trang\u00e8res"], ["VID\u00c9O.", "Il", "s'agit", "d'une", "r\u00e9ouverture", "partielle", "pour", "les", "seuls", "ovins", "et", "caprins", "a", "expliqu\u00e9", "le", "pr\u00e9sident", "de", "la", "communaut\u00e9", "de", "communes", "qui", "g\u00e8re", "l'\u00e9tablissement"], ["VID\u00c9O.", "Malgr\u00e9", "la", "pol\u00e9mique", "le", "pr\u00e9sident", "a", "fait", "du", "19", "mars", "la", "date", "officielle", "de", "la", "comm\u00e9moration", "de", "la", "fin", "des", "combats", "Un", "choix", "qui", "s'explique", "par", "son", "itin\u00e9raire"], ["L'avion", "\u00e9tait", "en", "phase", "d'atterrissage", "\u00e0", "\u0001\u000200", "m\u00e8tres", "d'altitude", "quand", "un", "drone", "est", "pass\u00e9", "\u00e0", "60", "m\u00e8tres", "de", "lui", "Un", "incident", "qui", "se", "banalise", "en", "Californie"], ["Les", "s\u00e9nateurs", "ont", "adopt\u00e9", "ce", "mardi", "une", "version", "diff\u00e9rente", "de", "l'article", "2", "de", "la", "r\u00e9vision\u00a0constitutionnelle", "vot\u00e9e", "par", "l'Assembl\u00e9e", "nationale"], ["St\u00e9phane", "H.", "est", "une", "vieille", "connaissance", "de", "Ch\u00e9rif", "Kouachi", "et", "Amedy", "Coulibaly", "Arr\u00eat\u00e9", "mardi", "avec", "trois", "de", "ses", "proches", "il", "vient", "d'\u00eatre", "remis", "en", "libert\u00e9"], ["Apr\u00e8s", "l'attentat", "perp\u00e9tr\u00e9", "ce", "mardi", "\u00e0", "l'a\u00e9roport", "de", "Bruxelles", "le", "personnel", "du", "plus", "grand", "a\u00e9roport", "fran\u00e7ais", "ne", "cache", "pas", "son", "inqui\u00e9tude"], ["Erreurs", "d'identification", "prise", "en", "charge", "d\u00e9faillante", "les", "proches", "des", "victimes", "voulaient", "faire", "part", "de", "leurs", "griefs", "au", "chef", "de", "l'\u00c9tat", "En", "vain"], ["Parmi", "les", "suspects", "li\u00e9s", "aux", "attaques", "du", "13", "novembre", "4", "sont", "encore", "recherch\u00e9s", ":\u00a0Mohamed", "Abrini", "Najim", "Laachraoui", "les", "fr\u00e8res", "Khalid", "et", "Ibrahim", "El", "Bakraoui"], ["Des", "d\u00e9put\u00e9s", "socialistes", "ont", "maintenu", "leur", "demande", "d'interdiction", "des", "insecticides", "n\u00e9onicotino\u00efdes", "nocifs", "pour", "les", "abeilles", "avec", "des", "assouplissements"], ["Critiu\u00e9", "pour", "son", "choix", "le", "pr\u00e9sident", "a", "explqiu\u00e9", "que", "le", "19", "mars", "1962", "n'\u00e9tait", "pas", "encore", "la", "paix", "mais", "le", "d\u00e9but", "de", "la", "sortie", "de", "la", "guerre"], ["Bernard", "Cazeneuve", "souhaite", "associer", "les", "responsables", "musulmans", "aux", "cellules", "charg\u00e9es", "du", "suivi", "des", "personnes", "dont", "la", "situation", "est", "jug\u00e9e", "pr\u00e9occupante"], ["Le", "club", "de", "la", "capitale", "d\u00e9fiera", "les", "Citizens", "en", "quart", "de", "finale", "Un", "tour", "largement", "\u00e0", "la", "port\u00e9e", "des", "Parisiens", "\u00c0", "noter", "le", "choc", "Barcelone-Atl\u00e9tico", "de", "Madrid"], ["VID\u00c9O.", "Le", "discours", "du", "pr\u00e9sident", "qui", "souhaite", "ouvrir", "une", "nouvelle", "\u00e8re", "dans", "les", "relations", "entre", "les", "deux", "pays", "\u00a0sera", "retransmis", "\u00e0", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "cubaine"], ["C'est", "le", "plus", "grand", "salon", "horloger", "de", "la", "plan\u00e8te", "et", "les", "stands", "des", "plus", "grandes", "marques", "au", "monde", "sont", "\u00e0", "la", "d\u00e9mesure", "de", "l'\u00e9v\u00e9nement", "Suivez", "le", "guide"], ["Catherine", "Hutin-Blay", "fille", "de", "Jacqueline", "Picasso", "a", "port\u00e9", "plainte", "en", "2015", "pour", "le", "vol", "de", "tableaux", "du", "ma\u00eetre", "Mais", "elle", "s'emm\u00eale", "aujourd'hui", "les", "pinceaux"], ["VID\u00c9O.", "Malgr\u00e9", "les", "risques", "et", "le", "tour", "de", "vis", "des", "autorit\u00e9s", "turques", "des", "Syriens", "continuent", "d'affluer", "\u00e0", "Izmir", "pour", "tenter", "de", "rallier", "l'UE.", "Reportage"], ["Nouveau", "coloris", "et", "c\u00e9ramique", "orange", "pour", "la", "nouvelle", "version", "de", "la", "Planet", "Ocean", "avec", "au", "coeur", "un", "mouvement", "coaxial"], ["Alors", "que", "le", "S\u00e9nat", "s'appr\u00eate", "\u00e0", "modifier", "le", "volet", "sur", "la", "d\u00e9ch\u00e9ance", "la", "perspective", "d'un", "congr\u00e8s", "sur", "l'ensemble", "de", "la", "r\u00e9vision", "constitutionnelle", "semble", "compromise"], ["Quarante", "ans", "apr\u00e8s", "le", "coup", "d'\u00c9tat", "qui", "porta", "la", "junte", "militaire", "au", "pouvoir", "alors", "que", "Barack", "Obama", "est", "en", "visite", "en", "Argentine", "trois", "ex-cadres", "de", "Ford", "sont", "poursuivis"], ["Environ", "130", "femmes", "enceintes", "aux", "Antilles", "et", "en", "Guyane", "ont", "\u00e9t\u00e9", "identifi\u00e9es", "comme", "\u00e9tant", "touch\u00e9es", "par", "le", "virus", "Zika", "selon", "la", "ministre", "de", "la", "Sant\u00e9", "Marisol", "Touraine"], ["Il", "fallait", "parfois", "batailler", "pour", "trouver", "quelques", "pi\u00e8ces", "inattendues", "\u00e0", "Baselworld", "Mais", "Montres", "a", "traqu\u00e9", "pour", "vous", "les", "perles", "rares", "du", "salon"], ["Plus", "de", "\u0001\u000200", "civils", "sont", "morts", "Selon", "l'ONU", "la", "coalition", "men\u00e9e", "par", "l'Arabie", "saoudite", "a", "fait", "deux", "fois", "plus", "de", "victimes", "que", "les", "autres", "bellig\u00e9rants"], ["Deux", "ans", "apr\u00e8s", "le", "mariage", "des", "cimentiers", "fran\u00e7ais", "et", "suisse", "c'est", "un", "sentiment", "de", "g\u00e2chis", "qui", "pr\u00e9domine", "Retour", "sur", "une", "fusion", "cauchemardesque"], ["Renaud", "Lavillenie", "a", "remport\u00e9", "pour", "la", "deuxi\u00e8me", "fois", "de", "sa", "carri\u00e8re", "le", "titre", "de", "champion", "du", "monde", "en", "salle", "de", "saut", "\u00e0", "la", "perche", "jeudi", "\u00e0", "Portland"], ["Le", "projet", "d'un", "co\u00fbt", "total", "de", "pr\u00e8s", "de", "80", "millions", "d'euros", "sera", "implant\u00e9", "\u00e0", "Nanao", "dans", "la", "pr\u00e9fecture", "d'Ishikawa", "dans", "le", "nord-ouest", "du", "pays", "sur", "une", "ancienne", "ferme"], [".\u00a0Le", "pr\u00e9sident", "am\u00e9ricain", "est", "\u00e0", "La", "Havane", "pour", "sceller", "l'accord", "historique", "de", "juillet", "2015", "de", "rapprochement", "entre", "les", "deux", "pays"], ["Plus", "de", "70", "services", "ou", "directions", "appartenant", "\u00e0", "quatre", "minist\u00e8res", "diff\u00e9rents", "\u00e9taient", "mobilis\u00e9s", "pour", "cette", "simulation", "d'attentat", "chimique", "dans", "une", "fans", "zone"], ["Le", "s\u00e9lectionneur", "a", "insist\u00e9", "sur", "le", "fait", "que", "la", "d\u00e9cision", "d'un", "retour", "ou", "non", "de", "Benzema", "en", "Bleu", "revient", "au", "pr\u00e9sident", "de", "la", "FFF", "No\u00ebl", "Le", "Gra\u00ebt", "et", "\u00e0", "lui"], ["C'est", "une", "victoire", "de", "l'innovation", "contre", "la", "puissance", "des", "lobbys", "se", "sont", "f\u00e9licit\u00e9s", "les", "cr\u00e9ateurs", "du", "site", "auxquels", "la", "justice", "a", "donn\u00e9", "raison"], ["La", "F\u00e9d\u00e9ration", "internationale", "de", "basket", "souhaite", "cr\u00e9er", "la", "Champions", "League", "et", "entrer", "en", "concurrence", "avec", "l'Euroligue", "la", "comp\u00e9tition-phare", "du", "continent", "Explications"], ["Val\u00e9rie", "P\u00e9cresse", "annonce", "\u00e9galement", "avoir", "re\u00e7u\u00a0", "un", "engagement", "\u00e9crit", "de", "Manuel", "Valls", "\u00e0", "trouver", "une", "recette", "fiscale", "pour", "maintenir", "ce", "tarif", "en", "2017"], ["La", "Prix", "Nobel", "de", "la", "paix", "n'a", "pas", "pu", "devenir", "pr\u00e9sidente", "en", "raison", "d'une", "Constitution", "h\u00e9rit\u00e9e", "de", "la", "junte", "mais", "va", "tout", "de", "m\u00eame", "entrer", "au", "gouvernement"], ["VID\u00c9O.", "La", "chanteuse", "fra\u00eechement", "divorc\u00e9e", "se", "livre", "et", "pr\u00e9pare", "un", "nouvel", "album", "inspir\u00e9", "de", "ses", "d\u00e9boires", "sentimentaux"], ["Interrog\u00e9e", "sur", "sa", "vie", "de", "couple", "par", "le", "chroniqueur", "de", "Laurent", "Ruquier", "l'actrice", "visiblement", "agac\u00e9e", "a", "massivement", "\u00e9t\u00e9", "soutenue", "par", "les", "internautes"], [".", "Dessinateurs", "professionnels", "ou", "amateurs", "inondent", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux", "de", "dessins", "en", "hommage", "aux", "victimes", "et", "habitants", "de", "la", "capitale", "belge"], ["En", "f\u00e9vrier", "la", "R\u00e9publique", "dominicaine", "a", "enregistr\u00e9", "un", "repli", "de", "34", "%", "des", "d\u00e9parts", "de", "Fran\u00e7ais\u00a0Les", "Antilles", "fran\u00e7aises", "ont", "subi", "quant", "\u00e0", "elles", "un", "recul", "de", "21", "%"], ["La", "raison", "de", "sa", "nomination", "n'est", "pas", "de", "le", "soustraire", "\u00e0", "une", "enqu\u00eate", "a", "assur\u00e9", "Jos\u00e9", "Eduardo", "Cardozo", "ex-ministre", "de", "la", "Justice", "de", "Dilma", "Rousseff"], ["En", "France", "mais", "aussi", "en", "Europe", "il", "y", "a", "du", "souci", "\u00e0", "se", "faire", "pr\u00e9vient\u00a0un", "responsable", "fran\u00e7ais", "de", "la", "lutte", "antiterroriste", "apr\u00e8s", "les", "attaques", "en", "Belgique"], ["La", "mesure", "budg\u00e9taire", "avait", "conduit", "\u00e0", "la", "d\u00e9mission", "du", "ministre", "du", "Travail", "provoquant", "la", "pire", "crise", "pour", "le", "parti", "conservateur", "depuis", "des", "d\u00e9cennies"], ["Ins\u00e9min\u00e9e", "d\u00e9but", "mars", "Huan", "Huan", "la", "femelle", "panda", "du", "zoo", "de", "Beauval", "pourrait", "bien", "donner", "naissance", "\u00e0", "deux", "petits", "cet", "\u00e9t\u00e9", "Une", "premi\u00e8re", "sur", "le", "sol", "fran\u00e7ais"], ["VID\u00c9O.", "L'ancien", "pr\u00e9sident", "de", "la", "Fifa", "Sepp", "Blatter\u00a0a", "saisi", "la\u00a0plus", "haute", "juridiction", "sportive", "pour", "contester", "sa", "suspension", "de", "six", "ans"], ["La", "justice", "soup\u00e7onne", "l'industriel", "et", "s\u00e9nateur\u00a0de", "90", "ans", "d'avoir", "dissimul\u00e9", "plusieurs", "millions", "d'euros", "au", "Luxembourg", "et", "au", "Liechtenstein"], ["Le", "Premier", "ministre", "regrette", "que", "les", "parlementaires", "prennent", "le", "contre-pied", "du", "consensus", "sur", "l'inscription", "du", "texte", "dans", "la", "Constitution"], ["La", "tour", "Eiffel", "sera", "illumin\u00e9e", "mardi", "soir", "aux", "couleurs", "de", "la", "Belgique", "en", "solidarit\u00e9", "et", "en", "hommage", "au", "peuple", "belge", "a", "\u00e9galement", "annonc\u00e9", "la", "maire", "de", "Paris"], ["\u00c0", "son", "arriv\u00e9e", "\u00e0", "Bruxelles", "Ahmet", "Davutoglu", "a", "d\u00e9clar\u00e9", "qu'il", "refuserait", "tout", "marchandage", "et", "que", "son", "approche", "resterait", "humanitaire", "Rien", "n'est", "moins", "s\u00fbr"], ["La", "France", "n'occupe", "que", "la", "32e", "place", "du", "classement", "soit", "deux", "rangs", "seulement", "devant", "l'Arabie", "saoudite\u00a0Le", "Burundi", "est", "lui", "le", "pays", "le", "plus", "malheureux"], ["Le", "texte", "doit", "repasser", "au", "S\u00e9nat\u00a0Pour", "son", "rapporteur", "Patrick", "Bloche", "(PS)", "il", "s'agit", "d'une", "grande", "loi", "culturelle", "\u00e0", "venir", "qui", "marquera", "le", "quinquennat"], ["Le", "dioc\u00e8se", "de", "Lyon", "a", "demand\u00e9", "au", "pr\u00eatre", "de", "prendre", "un", "temps", "de", "retrait", "tout", "en", "regrettant", "une", "remise", "en", "cause", "de", "ses", "efforts", "de", "r\u00e9habilitation"], ["Au", "lendemain", "de", "l'arrestation", "de", "l'homme", "le", "plus", "recherch\u00e9", "d'Europe", "Salah", "Abdeslam", "conseil", "de", "d\u00e9fense", "exceptionnel", "au", "palais", "de", "l'\u00c9lys\u00e9e", "\u00e0", "10", "heures"], ["L'ancien", "pr\u00e9sident", "a", "\u00e9t\u00e9", "mis", "en", "examen", "pour", "corruption", "et", "trafic", "d'influence", "pour", "avoir", "voulu", "percer", "le", "secret", "d'une", "proc\u00e9dure", "\u00e0", "l'aide", "d'un", "haut", "magistrat"], ["VID\u00c9O.", "Les", "vingt-huit", "sont", "r\u00e9unis", "\u00e0", "Bruxelles\u00a0pour", "boucler", "un", "accord", "avec", "la", "Turquie", "cens\u00e9", "stopper", "l'afflux", "de", "migrants", "vers", "l'Europe"], ["Salon", "de", "New", "York", "Pionni\u00e8re", "de", "l'hybridation", "rechargeable", "en", "2012", "la", "Toyota", "Prius", "Plug-In", "pousse", "d\u00e9sormais", "le", "concept", "beaucoup", "plus", "loin"], ["VID\u00c9O.", "Ne", "pouvant", "contenir", "son", "\u00e9motion", "Federica", "Mogherini", "a", "interrompu", "la", "conf\u00e9rence", "de", "presse", "qu'elle", "devait", "tenir", "\u00e0", "Amman"], [".\u00a0Des", "photographes", "c\u00e9l\u00e8bres", "des", "dizaines", "d'expositions", "de", "la", "Russie", "du", "XIXe", "si\u00e8cle", "aux", "paysages", "\u00e9tranges", "du", "XXIe", "le", "monde", "est", "Moscou"], ["Le", "nouveau", "directeur", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "la", "Ligue", "de", "football", "professionnel", "(LFP)", "est", "un", "sp\u00e9cialiste", "des", "m\u00e9dias", "qui", "excelle", "dans", "le", "d\u00e9veloppement", "de", "marques"]]