{"tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421": {"title": "Missiles\u00a0: la Cor\u00e9e du Nord aggrave son cas", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/missiles-la-coree-du-nord-aggrave-son-cas_1440421?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "68620", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860816-ecran-de-television-a-la-gare-de-seoul-retransmettant-le-tir-d-un-missile-nord-coreen-le-4-mars-2016.jpg?modified_at=1458312612&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T07:23:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le r\u00e9gime de Pyongyang a tir\u00e9 ce vendredi deux missiles moyenne port\u00e9e."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1438076": {"category": {"#text": "Id\u00e9es", "@domain": ""}, "description": "A la t\u00eate du restaurant \u00e9toil\u00e9 la Grenouill\u00e8re \u00e0 Montreuil-sur-Mer, le jeune chef de 37 ans est l\u2019un des rares \u00e0 revendiquer une continuit\u00e9 familiale. Il \u00e9voque l\u2019h\u00e9ritage de son p\u00e8re, l\u2019\u00e9volution de leur m\u00e9tier et son besoin de sortir de la cuisine pour renouveler son inspiration.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393969149/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180010/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e180010/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:52:44 GMT", "title": "Alexandre Gauthier: \u00abA force de faire des normes, les go\u00fbts disparaissent\u00bb", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e180010/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cdebats0C20A160C0A30C0A70Calexandre0Egauthier0Ea0Eforce0Ede0Efaire0Edes0Enormes0Eles0Egouts0Edisparaissent0I14380A760Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-52-07:/1438076", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "1362123", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857781-857027-cuisinier2016jpg.jpg?modified_at=1457373151&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440240": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T13:18:43+01:00", "title": "Feu vert du S\u00e9nat \u00e0 la constitutionnalisation de l'\u00e9tat d'urgence", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelque 301 s\u00e9nateurs ont vot\u00e9 pour, tandis que 38 ont vot\u00e9 contre et sept se sont abstenus.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/feu-vert-du-senat-a-la-constitutionnalisation-de-l-etat-d-urgence_1440240?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/830696-debat-au-senat-le-20-novembre-2015-a-paris.jpg?modified_at=1457545212&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "251160", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440240"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-17:/1440315": {"title": "\u00abLe XVIe est l'arrondissement de l'entre-soi bourgeois\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/le-xvie-est-l-arrondissement-de-l-entre-soi-bourgeois_1440315?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2608287", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860571-paris16.jpg?modified_at=1458215627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:02:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-17:/1440315", "summary": {"@type": "html", "#text": "La sociologue Monique Pin\u00e7on-Charlot revient sur la mobilisation des habitants du tr\u00e8s chic arrondissement parisien contre un projet de centre d\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, une fronde jamais vue qui d\u00e9montre un fort sentiment d\u2019impunit\u00e9."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-17:/1440297": {"title": "Mobilisation anti-loi travail, fonctionnaires, Br\u00e9sil... l'actualit\u00e9 de jeudi", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/mobilisation-anti-loi-travail-fonctionnaires-bresil-l-actualite-de-jeudi_1440297?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "171640", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860611-des-etudiants-envahissent-la-gare-de-rennes-lors-de-la-manifestation-contre-le-projet-de-loi-travail.jpg?modified_at=1458231909&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:19:52+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-17:/1440297", "summary": {"@type": "html", "#text": "Retrouvez l'essentiel de l'actualit\u00e9 du jour."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440229": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T15:01:43+01:00", "title": "Les mandarins, au-dessus des lois de l'argent\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le professeur Michel Aubier minimise les effets de la pollution de v\u00e9hicules diesel sur la sant\u00e9. Il a juste oubli\u00e9 de signaler qu'il a des liens d'int\u00e9r\u00eat avec Total.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/les-mandarins-au-dessus-des-lois-de-l-argent_1440229?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860070-michel-aubier.jpg?modified_at=1458223298&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "654352", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440229"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-07:/1438058": {"category": {"#text": "Voyages", "@domain": ""}, "description": "Rencontres, reportages, tendances, mat\u00e9riel... Fa\u00e7on stage de survie ou en version kayak dans les p\u00f4les, la randonn\u00e9e ne cesse de se r\u00e9inventer.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393963544/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9a/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17ae9a/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 16:51:09 GMT", "dc:creator": "Liberation.fr", "title": "Randonn\u00e9es 2016, l'aventure au bout du chemin", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17ae9a/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cvoyages0C20A160C0A30C0A70Crandonnees0E20A160El0Eaventure0Eau0Ebout0Edu0Echemin0I14380A580Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-51-07:/1438058", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "1451185", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857741-guillaume-baviere.jpg?modified_at=1457369304&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-16:/1439931": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T09:33:23+01:00", "title": "Macron, loyal \u00e0 Hollande pour 2017", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/macron-loyal-a-hollande-pour-2017_1439931?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/855576-000_87551.jpg?modified_at=1456688957&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6744873", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-16:/1439931"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440154": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T14:39:00+01:00", "title": "Loi travail\u00a0: les manifestations en images", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toute la journ\u00e9e, notre photographe Martin Colombet suit la manifestation parisienne contre la r\u00e9forme du code du travail.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/loi-travail-les-manifestations-en-images_1440154?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860733-prodlibe-loi-travail.jpg?modified_at=1458241201&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "430204", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440154"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-07:/1438082": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Il y a deux ans, un Boeing 777 de la Malaysia Airlines disparaissait myst\u00e9rieusement des \u00e9crans radar alors qu'il survolait l'oc\u00e9an Indien. L'enqu\u00eate est au point mort mais des passionn\u00e9s tentent inlassablement de retrouver sa trace.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393984396/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db08/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18db08/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 20:58:28 GMT", "title": "Les enqu\u00eateurs particuliers du MH370", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18db08/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Cles0Eenqueteurs0Eparticuliers0Edu0Emh370A0I14380A820Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-58-07:/1438082", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "8252210", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857787-dsc_7651.jpg?modified_at=1457374508&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884270/": {"description": "Rencontre avec le roboticien japonais dont les cr\u00e9ations se veulent le plus proche possible de l\u2019humain et, en l\u2019occurrence, de lui-m\u00eame.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395015494/u/75/f/3050/c/205/s/4e5231a1/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e5231a1/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 05:45:03 GMT", "title": "Hiroshi Ishiguro, l\u2019homme qui cr\u00e9e des robots \u00e0 son image", "link": "http://www.lemonde.fr/pixels/article/2016/03/17/hiroshi-ishiguro-l-homme-qui-cree-des-robots-a-son-image_4884270_4408996.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884270/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "41789", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884254_3_a857_2016-03-16-b80fc0d-15509-1x43swd_42a7dc6e587346cc5964fa8edd18443f.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-16:/1440016": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T16:11:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: Valls \u00abregrette\u00bb que le S\u00e9nat refuse le \u00abconsensus\u00bb", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/decheance-de-nationalite-valls-regrette-que-le-senat-refuse-le-consensus_1440016?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860317-000_8s138.jpg?modified_at=1458142507&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1360580", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-16:/1440016"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-16:/1440021": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T16:46:28+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Insulter la maire de Paris, cette bonne blague pour Claude Goasguen", "summary": {"#text": "Traiter la maire de Paris de \u00absalope\u00bb, cela fait rire Claude Goasguen, le maire du XVIe arrondissement vent debout contre le projet de centre d'h\u00e9bergement d'urgence pour SDF aux abords du bois de Boulogne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/insulter-la-maire-de-paris-cette-bonne-blague-pour-claude-goasguen_1440021?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/852674-le-depute-maire-du-xvie-arrondissement-de-paris-claude-goasguen-debout-le-9-fevrier-2016-a-paris.jpg?modified_at=1455742807&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "123284", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-16:/1440021"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440333": {"title": "Phil Hogan, si loin de la France", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/phil-hogan-si-loin-de-la-france_1440333?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "176385", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860719-phil-hogan-si-loin-de-la-france.jpg?modified_at=1458235041&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:11:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440333", "summary": {"@type": "html", "#text": "REUTERS/Jacky NaegelenInterrogez les journalistes accr\u00e9dit\u00e9s \u00e0 Bruxelles sur l\u2019Irlandais Phil Hogan : ils resteront sans voix, alors qu\u2019ils seront intarissables sur le Luxembourgeois Jean-Claude Juncker, pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne, la Su\u00e9doise C\u00e9cilia Malmstr\u00f6m, commissaire au Commerce ou sur la Danoise Margrethe Vestager, sa coll\u00e8gue charg\u00e9e de la Concurrence.Un an et demi apr\u00e8s sa prise de fonctions, le commissaire \u00e0 l\u2019Agriculture, 55 ans, reste un parfait inconnu. Ce n\u2019est pas un h"}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-17:/1440142": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T07:25:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "SNCF : la chasse aux fraudeurs bat son plein", "summary": {"#text": "Environ 350 agents de la SNCF et de la RATP ont boucl\u00e9 la gare du Nord mercredi. Une op\u00e9ration coup de poing destin\u00e9e \u00e0 se reproduire r\u00e9guli\u00e8rement, et sur d'autres gares.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/sncf-la-chasse-aux-fraudeurs-bat-son-plein_1440142?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860442-000_8l2fb-1.jpg?modified_at=1458195825&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3107311", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-17:/1440142"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-16:/1440003": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T15:29:42+01:00", "title": "L'abandon de Marco Rubio, en cinq extraits", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/l-abandon-de-marco-rubio-en-cinq-extraits_1440003?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860292-presidential-candidate-sen-marco-rubio-r-fl-holds-primary-night-gathering-in-miami.jpg?modified_at=1458138941&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "397953", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-16:/1440003"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440253": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T13:56:29+01:00", "title": "Salaires des fonctionnaires\u00a0: le gouvernement l\u00e2che du lest", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le point d'indice serait relev\u00e9, en deux temps, de 1,2%. Une mesure cens\u00e9e r\u00e9pondre \u00e0 une progression moins rapide, ces derni\u00e8res ann\u00e9es, des r\u00e9mun\u00e9rations des agents publics par rapport \u00e0 leurs coll\u00e8gues du priv\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/salaires-des-fonctionnaires-le-gouvernement-lache-du-lest_1440253?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860437-la-ministre-de-la-fonction-publique-annick-girardin-a-paris-le-16-mars-2016.jpg?modified_at=1458219385&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69842", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440253"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884356/": {"description": "Nous sommes\u00a0en\u00a0Norv\u00e8ge, \u00e0 quelque 100 kilom\u00e8tres au nord du cercle polaire. Par 0\u00a0\u00b0C, un vent glacial, une mer\u00a0\u00e0\u00a04 \u00b0C, vous avez plus\u00a0de\u00a0chances de croiser un phoque qu\u2019un surfeur.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395033804/u/75/f/3050/c/205/s/4e532c59/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e532c59/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:49:27 GMT", "title": "Les \u00eeles Lofoten ou la qu\u00eate du surf polaire", "link": "http://libresglisses.blog.lemonde.fr/2016/03/17/les-iles-lofoten-ou-la-quete-du-surf-polaire/#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884356/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "50274", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884355_3_3669_un-surfeur-sur-une-vague-de-la-baie-d-unstad_6871e504dc735dacb8f781df19807080.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-17:/1440203": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-17T12:38:47+01:00", "title": "Les revues de sciences sociales en danger", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec la \u00abloi pour une R\u00e9publique num\u00e9rique\u00bb, les travaux des chercheurs seront en libre acc\u00e8s au bout d\u2019un an. Un changement qui risque d\u2019an\u00e9antir l\u2019\u00e9dition scientifique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/17/les-revues-de-sciences-sociales-en-danger_1440203?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/686814-img_0143.jpg?modified_at=1458214209&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4544068", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-17:/1440203"}, "tag:next.liberation.fr,2016-03-17:/1439993": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-17T12:03:58+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Heureux comme un anchois dans l\u2019huile", "summary": {"#text": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, un petit poisson qui nage dans tous les casse-cro\u00fbte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/17/heureux-comme-un-anchois-dans-l-huile_1439993?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860254-anchois.jpg?modified_at=1458212588&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "167208", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-03-17:/1439993"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440179": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T10:13:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Le Komintern souverainiste de Poutine", "summary": {"#text": "Le nouveau ma\u00eetre de Moscou s'attache \u00e0 reconstruire une internationale qui passe en France par le Front National, comme le montre \u00abLes r\u00e9seau du Kremlin en France\u00bb, un livre enqu\u00eate de C\u00e9cile Vaissi\u00e9 qui vient de para\u00eetre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/le-komintern-souverainiste-de-poutine_1440179?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860501-000_8611t.jpg?modified_at=1458208421&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "48197", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440179"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-17:/1440176": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T09:31:55+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Alain Mabanckou : \u00abL\u2019histoire de la France est aussi cousue de fil noir\u00bb", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/alain-mabanckou-l-histoire-de-la-france-est-aussi-cousue-de-fil-noir_1440176?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860468-photo-joel-saget-afp.jpg?modified_at=1458204049&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7377418", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-17:/1440176"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510": {"title": "Pourquoi Manchester City est un bon tirage pour le PSG (ou pas)", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/18/pourquoi-manchester-city-est-un-bon-tirage-pour-le-psg-ou-pas_1440510?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1193103", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860950-aguero.jpg?modified_at=1458307145&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T14:23:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les Parisiens affronteront en quart de finale de la Ligue des champions un club anglais riche en star mais en bout de cycle."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-07:/1438030": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Coulisses, br\u00e8ves, choses vues et entendues par les journalistes de \u00abLib\u00e9ration\u00bb, et pas lues ailleurs : c\u2019est l\u2019happy hour politique.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393965040/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b4/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17b4b4/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:08:22 GMT", "title": "Quand la CFTC calcule les indemnit\u00e9s de licenciement de Valls et El Khomri", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17b4b4/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cquand0Ela0Ecftc0Ecalcule0Eles0Eindemnites0Ede0Elicenciement0Ede0Evalls0Eet0Eel0Ekhomri0I14380A30A0Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-08-07:/1438030", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "75571", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857764-000_854g1.jpg?modified_at=1457370498&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-21-17:/1440029": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-17T12:21:08+01:00", "title": "Balade acoustique dans l'immensit\u00e9 du Whitney Museum", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Promenade au 5\u00e8me \u00e9tage du mus\u00e9e new-yorkais, d\u00e9sormais le plus grand espace d'exposition de la ville, avec 18 2000 m\u00e8tres carr\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/17/balade-acoustique-dans-l-immensite-du-whitney-museum_1440029?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860372-people-walk-past-the-new-whitney-museum-of-american-art-in-new-york.jpg?modified_at=1458213542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1729758", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-21-17:/1440029"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1439997": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T15:48:06+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Fusillade de Bruxelles : un mort, deux fuyards et toujours pas de nouvelles de Salah Abdeslam", "summary": {"#text": "Le parquet f\u00e9d\u00e9ral belge a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mercredi l'identit\u00e9 de l'homme abattu mardi lors d'une perquisition visant une possible cache d'armes ayant servi au commando du 13 Novembre, un Alg\u00e9rien de 35 ans, inconnu des services antiterroristes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/fusillade-de-bruxelles-un-mort-deux-fuyards-et-toujours-pas-de-nouvelles-de-salah-abdeslam_1439997?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860294-000_8t2rc.jpg?modified_at=1458139588&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3556475", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1439997"}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440028": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T07:11:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Alors, heureux, vraiment\u00a0?", "summary": {"#text": "La 4e \u00e9dition du rapport mondial sur le bonheur r\u00e9installe le Danemark au top des 156 pays sond\u00e9s. Loin devant la France, d\u00e9sormais 32e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/alors-heureux-vraiment_1440028?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/554303-smiley.jpg?modified_at=1458153122&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "549521", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440028"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884193/": {"description": "Malmen\u00e9e par le\u00a0Bayern\u00a0Munich lors du 8e de finale aller (2-2), la\u00a0Juventus Turin peut toujours nourrir quelques espoirs de qualifications.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395012780/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff859/sc/13/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4ff859/sc/13/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:43:20 GMT", "title": "Ligue des champions : suivez Bayern Munich-Juventus Turin en direct", "link": "http://sport.lemonde.fr/football/directs/2016/ligue-des-champions/530241/bayern-munich-juventus.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884193/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "41154", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884192_3_ff92_robert-lewandowski-et-stephan-lichtsteiner-lors_95e98c6d00ddbcb00e9f74220e0bd4a7.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440301": {"category": {"@term": "\u00c9v\u00e9nements"}, "updated": "2016-03-17T17:10:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "ANDR\u00c9 : \u00ab Je r\u00e9agis quotidiennement \u00e0 ce qui m\u2019entoure en prenant mon crayon et en gribouillant sur ce que j\u2019ai sous la main \u00bb", "summary": {"#text": "En d\u00e9cembre 2015, Lib\u00e9ration exposait au Palais de Tokyo une quarantaine de ses unes embl\u00e9matiques revisit\u00e9es par des artistes contemporains. Le 22 mars prochain, les oeuvres de l'exposition Artistes \u00e0 la Une seront vendues aux ench\u00e8res au profit de Reporters sans fronti\u00e8res \u00e0 la Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/evenements-libe/2016/03/17/andre-je-reagis-quotidiennement-a-ce-qui-m-entoure-en-prenant-mon-crayon-et-en-gribouillant-sur-ce-q_1440301?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860671-andre.jpg?modified_at=1458230940&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163697", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440301"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-16:/1439738": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T11:20:36+01:00", "title": "A Asni\u00e8res-sur-Seine, la police s'invite \u00e0 une prise de parole syndicale \u00e0 La Poste", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lundi matin, des syndicalistes recevant dans la ville des Hauts-de-Seine des \u00e9tudiants pour se mobiliser contre le projet de loi El Khomri ont vu d\u00e9barquer six policiers arm\u00e9s de flash-balls.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/a-asnieres-sur-seine-la-police-s-invite-a-une-prise-de-parole-syndicale-a-la-poste_1439738?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860038-police-a-la-poste-asnieres.jpg?modified_at=1458124114&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "784274", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-16:/1439738"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884177/": {"description": "Auditionn\u00e9 en avril par la commission d\u2019enqu\u00eate du S\u00e9nat sur le co\u00fbt de la pollution atmosph\u00e9rique, le professeur aurait menti, selon \u00ab\u00a0Lib\u00e9ration\u00a0\u00bb, sur ses liens avec Total.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395011693/u/75/f/3050/c/205/s/4e4ff3a0/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4ff3a0/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:46:56 GMT", "title": "Diesel et cancer : un pneumologue accus\u00e9 de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats", "link": "http://www.lemonde.fr/planete/article/2016/03/16/le-pneumologue-michel-aubier-au-c-ur-d-une-affaire-de-conflits-d-interets_4884177_3244.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884177/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "31027", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884195_3_fe9e_2015-09-23-1110c38-mal27-usa-volkswagen-0923-11_2871822f47de308d753667d4bf453926.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-17:/1440210": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T11:51:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Petit floril\u00e8ge de projets r\u00e9acs aux Etats Unis", "summary": {"#text": "Le d\u00e9bat r\u00e9publicain de la semaine derni\u00e8re autour de la nomination d'un juge \u00e0 la Cour supr\u00eame \u00e9tait digne des jeux du cirque. Mais dans les ar\u00e8nes politiques, la r\u00e9alit\u00e9 est encore plus effrayante. Plong\u00e9e dans les projets de lois pr\u00e9sent\u00e9s ici ou l\u00e0 par des \u00e9lus R\u00e9publicains.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/petit-florilege-de-projets-reacs-aux-etats-unis_1440210?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860538-arkansas-senate-candidate-tom-cotton-attends-election-night-party-with-supporters.jpg?modified_at=1458212305&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "76558", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-17:/1440210"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-17:/1440317": {"title": "Jean-Michel Alberola: \u00abMon travail rel\u00e8ve de l\u2019\u00e9toilement\u2009: je fais des connexions entre des milieux et des temporalit\u00e9s diff\u00e9rentes\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/evenements-libe/2016/03/17/jean-michel-alberola-mon-travail-releve-de-l-etoilement-je-fais-des-connexions-entre-des-milieux-et-_1440317?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "17467732", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860707-jm-alberola-hd-1.jpg?modified_at=1458234532&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:09:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-17:/1440317", "summary": {"@type": "html", "#text": "En d\u00e9cembre 2015, Lib\u00e9ration exposait au Palais de Tokyo une quarantaine de ses unes embl\u00e9matiques revisit\u00e9es par des artistes contemporains. Le 22 mars prochain, les oeuvres de l'exposition Artistes \u00e0 la Une seront vendues aux ench\u00e8res au profit de Reporters sans fronti\u00e8res \u00e0 la Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine."}, "category": {"@term": "\u00c9v\u00e9nements"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438023": {"category": {"#text": "Futurs", "@domain": ""}, "description": "Cette semaine, notre chroniqueur Lionel Maurel se penche sur le cas des nouveaux entrants du domaine public en 2016 \u2013 Anne Frank, \u00abMein Kampf, Happy Birthday\u00bb \u2013 et explique pourquoi il ne faut pas avoir peur des avocats de \u00abTintin\u00bb.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393921456/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1754ec/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1754ec/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 15:10:08 GMT", "title": "56Kast #68 : Tintin au pays de la parodie", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1754ec/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfuturs0C20A160C0A30C0A70C56kast0E680Etintin0Eau0Epays0Ede0Ela0Eparodie0I14380A230Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438023", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "193557", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857692-56kast-68-tintin-calimaq.jpg?modified_at=1457363399&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423": {"title": "XXXXVIII - Game over", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/18/xxxxviii-game-over_1440423?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "180040", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860827-manifestation-contre-la-loi-el-khomri.jpg?modified_at=1458278109&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T06:01:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423", "summary": {"@type": "html", "#text": "Paris , jeudi 17 mars . La couleur , rien d'autre que la couleur . \u00a9 Bruno Levy"}, "category": {"@term": "Photo"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-16:/1439972": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-16T13:05:02+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abMichel Onfray pr\u00e9tend incarner une tradition de gauche libertaire, il verse souvent dans le populisme\u00bb", "summary": {"#text": "Sp\u00e9cialiste de la vie intellectuelle, la chercheuse Gis\u00e8le Sapiro analyse le positionnement du philosophe dans le d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es alors qu\u2019il sort deux nouveaux livres.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/16/michel-onfray-pretend-incarner-une-tradition-de-gauche-libertaire-il-verse-souvent-dans-le-populisme_1439972?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860099-une2-onfrayjpg.jpg?modified_at=1458133880&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3551561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-16:/1439972"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268": {"title": "En Ukraine, ni guerre ni paix pour les habitants de l'ancienne ligne de front", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/en-ukraine-ni-guerre-ni-paix-pour-les-habitants-de-l-ancienne-ligne-de-front_1440268?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1610645", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860685-people-stand-in-a-line-to-pass-through-a-checkpoint-near-artemivsk.jpg?modified_at=1458232998&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T07:14:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268", "summary": {"@type": "html", "#text": "Un an apr\u00e8s les accords Minsk\u00a02, les habitants de Jovanka, un village coinc\u00e9 entre soldats ukrainiens et forces prorusses, ne comprennent pas pourquoi les tirs continuent ni pourquoi ils ne peuvent circuler librement entre les deux zones de l'est ukrainien."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884183/": {"description": "La Fed justifie cette d\u00e9cision par le fait que \u00ab\u00a0la situation \u00e9conomique et financi\u00e8re mondiale continue de poser des risques\u00a0\u00bb.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394971632/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fa1e7/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4fa1e7/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:58:14 GMT", "title": "La R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine d\u00e9cide de maintenir ses taux directeurs", "link": "http://www.lemonde.fr/economie-mondiale/article/2016/03/16/la-reserve-federale-americaine-decide-de-maintenir-ses-taux-directeurs_4884183_1656941.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884183/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "20918", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884181_3_78bc_janet-yellen-la-presidente-de-la-reserve-f_15673bce3e2ced68aebd0f315ddf2f7f.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440307": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T17:56:55+01:00", "title": "Un manifeste de 130\u00a0m\u00e9decins en faveur de la PMA pour toutes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans \u00able Monde\u00bb, des grands sp\u00e9cialistes de la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e, demandent \u00e0 ce que la loi change.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/un-manifeste-de-130-medecins-en-faveur-de-la-pma-pour-toutes_1440307?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860692--.jpg?modified_at=1458233787&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7745996", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440307"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440": {"title": "Pour Benoist Apparu, Alain Jupp\u00e9 pr\u00e9pare une \u00abcampagne s\u00e9rieuse\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/pour-benoist-apparu-alain-juppe-prepare-une-campagne-serieuse_1440440?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "6030886", "@href": "http://md1.libe.com/photo/795988-photo-francois-nascimbeni-afp.jpg?modified_at=1458291364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T09:39:45+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453": {"title": "La Cor\u00e9e du Nord publie une vid\u00e9o du \u00abcrime\u00bb de l'\u00e9tudiant am\u00e9ricain condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/la-coree-du-nord-publie-une-video-du-crime-de-l-etudiant-americain-condamne-a-15-ans-de-travaux-forc_1440453?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "165053", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860874-coree-du-nord-etudiant.jpg?modified_at=1458293775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T10:37:36+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453", "summary": {"@type": "html", "#text": "Pyongyang a publi\u00e9 des images de vid\u00e9osurveillance montrant un \u00e9tudiant am\u00e9ricain en train de prendre une affiche politique dans un h\u00f4tel, un \u00abcrime\u00bb qui lui a valu une condamnation \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446": {"title": "Livre virgule", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/livre-virgule_1440446?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "667867", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860864-livre-virgule.jpg?modified_at=1458291930&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T09:54:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446", "summary": {"@type": "html", "#text": "en g\u00e9ant ICI"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1439959": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T13:13:53+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Lettre d\u2019un Syrien \u00e0 Merkel\u00a0: \u00abVenir ici \u00e9tait la plus grosse erreur de ma vie\u00bb", "summary": {"#text": "Arriv\u00e9 en novembre en Allemagne, Arif Abbas a d\u00e9cid\u00e9 de rentrer \u00e0 Alep pour rejoindre sa femme et ses enfants, car il est d\u00e9sormais persuad\u00e9 qu\u2019il n\u2019arrivera jamais \u00e0 les mettre \u00e0 l\u2019abri en Europe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/lettre-d-un-syrien-a-merkel-venir-ici-etait-la-plus-grosse-erreur-de-ma-vie_1439959?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860251--.jpg?modified_at=1458130185&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3284971", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1439959"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-16:/1439935": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T10:09:17+01:00", "title": "Obama d\u00e9nonce la tonalit\u00e9 \u00abvulgaire\u00bb de la campagne pr\u00e9sidentielle", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/obama-denonce-la-tonalite-vulgaire-de-la-campagne-presidentielle_1439935?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860210-000_8s25o.jpg?modified_at=1458119797&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4736000", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-16:/1439935"}, "tag:next.liberation.fr,2016-05-07:/1438077": {"category": {"#text": "Culture / Next", "@domain": ""}, "description": "Le soci\u00e9taire de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise a manqu\u00e9 une excellente occasion de se taire lorsqu\u2019au micro de RTL, il a cru bon m\u00e9diter \u00e0 haute voix sur le dernier palmar\u00e8s des c\u00e9sars.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393970852/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841ba/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841ba/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 18:05:02 GMT", "title": "Guillaume Gallienne, de la Trag\u00e9die-Fran\u00e7aise", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841ba/sc/23/l/0Lnext0Bliberation0Bfr0Cculture0Enext0C20A160C0A30C0A70Cguillaume0Egallienne0Ede0Ela0Etragedie0Efrancaise0I14380A770Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:next.liberation.fr,2016-05-07:/1438077", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "78908", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/624313-000_dv1677399.jpg?modified_at=1457373929&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440399": {"title": "Cuba ne n\u00e9gociera aucun changement de sa politique interne avec les Etats-Unis", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/cuba-ne-negociera-aucun-changement-de-sa-politique-interne-avec-les-etats-unis_1440399?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "127626", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860790-le-ministre-cubain-des-affaires-etrangeres-bruno-rodriguez-lors-d-une-conference-de-presse-le-17-mar.jpg?modified_at=1458247527&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T22:12:59+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440399", "summary": {"@type": "html", "#text": "Alors que Barack Obama a annonc\u00e9 qu'au cours de son voyage historique \u00e0 La Havane, il parlerait des droits humains, le ministre cubain des Affaires \u00e9trang\u00e8res a r\u00e9pliqu\u00e9 qu'il n'en serait pas question."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-17:/1440168": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T12:06:27+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Menaces sur la presse en Tha\u00eflande", "summary": {"#text": "La junte veut restreindre les visas accord\u00e9s aux journalistes \u00e9trangers, sur l'air de \u00abtout va tr\u00e8s bien, madame la marquise\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/menaces-sur-la-presse-en-thailande_1440168?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860539-dessin-stephff-3.jpg?modified_at=1458212633&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "672314", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-17:/1440168"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-16:/1439978": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T12:52:29+01:00", "title": "Fusillade \u00e0 Bruxelles : la fuite de deux suspects confirm\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/fusillade-a-bruxelles-la-fuite-de-deux-suspects-confirmee_1439978?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860261-000_8t05x.jpg?modified_at=1458129409&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4113163", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-16:/1439978"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-17:/1440270": {"title": "Ile-de-France\u00a0: le \u00abdispositif anti-ghettos\u00bb de P\u00e9cresse fait des vagues", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/ile-de-france-le-dispositif-anti-ghettos-de-pecresse-fait-des-vagues_1440270?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "113908", "@href": "http://md1.libe.com/photo/853082-la-presidente-lr-de-la-region-ile-de-france-valerie-pecresse-le-10-fevrier-2016-a-paris.jpg?modified_at=1458237176&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:53:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-17:/1440270", "summary": {"@type": "html", "#text": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse d\u00e9fend la suppression des financements pour les logements tr\u00e8s sociaux dans les communes ayant plus de 30% de HLM en la pr\u00e9sentant comme une mesure pour la mixit\u00e9 sociale."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440150": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T07:45:28+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Le Br\u00e9sil en col\u00e8re apr\u00e8s une \u00e9coute t\u00e9l\u00e9phonique embarrassante pour la pr\u00e9sidente", "summary": {"#text": "Des manifestations d\u2019indignation ont \u00e9clat\u00e9 mercredi soir au Br\u00e9sil apr\u00e8s la diffusion d\u2019une \u00e9coute judiciaire tr\u00e8s g\u00eanante pour la pr\u00e9sidente Dilma Rousseff sugg\u00e9rant que la nomination de l\u2019ex-pr\u00e9sident Lula au gouvernement avait bien pour objectif de lui \u00e9viter la prison.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/le-bresil-en-colere-apres-une-ecoute-telephonique-embarrassante-pour-la-presidente_1440150?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860428-des-manifestants-reclament-la-destitution-de-la-presidente-dilma-rousseff-et-la-demission-de-lula-da.jpg?modified_at=1458197489&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "141586", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-11-17:/1440150"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514": {"title": "La carri\u00e8re politique de Dilma Rousseff en cinq dates", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/la-carriere-politique-de-dilma-rousseff-en-cinq-dates_1440514?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2310820", "@href": "http://md1.libe.com/photo/815647-brazil-s-president-dilma-rousseff-delivers-a-speech-during-a-ceremony-at-the-planalto-palace-in-bras.jpg?modified_at=1444383447&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T14:30:12+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-08:/1438048": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Les quatre promoteurs du site \u00abLes jeunes avec Macron\u00bb vont lancer samedi en fanfare \u00abLa gauche libre\u00bb, un think tank qui n'a pourtant rien \u00e0 voir avec les \u00e9ventuelles ambitions politiques du ministre de l'Economie.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394020337/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1b1/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ad1b1/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:15:08 GMT", "title": "L'hypoth\u00e8se Macron met \u00abLa gauche libre\u00bb en orbite", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ad1b1/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A80Cl0Ehypothese0Emacron0Emet0Ela0Egauche0Elibre0Een0Eorbite0I14380A480Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-15-08:/1438048", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "105381", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/856547-le-ministre-francais-de-l-economie-emmanuel-macron-a-paris-le-24-fevrier-2016.jpg?modified_at=1457375807&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1438093": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Situ\u00e9 pr\u00e8s de Dunkerque, il a ouvert lundi, accueillant environ 1500 personnes, pour la plupart venant du camp du Basroch, \u00e0 1,5 km, o\u00f9 les conditions de vie \u00e9taient terribles.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393976244/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189296/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e189296/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 21:39:43 GMT", "title": "A Grande-Synthe, un camp \u00abaux normes\u00bb pour les migrants", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e189296/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Ca0Egrande0Esynthe0Eun0Ecamp0Eaux0Enormes0Epour0Eles0Emigrants0I14380A930Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-12-07:/1438093", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "2535548", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857805-prodlibe-grand-synthe.jpg?modified_at=1457378867&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443": {"title": "\u00abTout \u00e7a nous appartient\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/18/tout-ca-nous-appartient_1440443?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "834805", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860859-manoukian-okok.jpg?modified_at=1458290710&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/png", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T09:46:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443", "summary": {"@type": "html", "#text": "Musicien, producteur et po\u00e8te, Andr\u00e9 Manoukian revient sur sa\u00a0passion pour la marche. Rencontre."}, "category": {"@term": "Une saison en hiver"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-16:/1440049": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T18:40:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Terrorisme, primaires am\u00e9ricaines, Lula, Calais : l'actualit\u00e9 de ce mercredi", "summary": {"#text": "Si vous avez rat\u00e9 l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e, rien de tel que ce petit r\u00e9capitulatif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/terrorisme-primaires-americaines-lula-calais-l-actualite-de-ce-mercredi_1440049?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860322-l-ancien-president-bresilien-lula-da-silva-d-et-la-presidente-en-exercice-dilma-rousseff-saluent-leu.jpg?modified_at=1458146405&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "95844", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-16:/1440049"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395": {"title": "Les mauvaises affaires de Karim Benzema", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/les-mauvaises-affaires-de-karim-benzema_1440395?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3090748", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860775-magazine-benzema.jpg?modified_at=1458245791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T22:28:12+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395", "summary": {"@type": "html", "#text": "La star des Bleus et du Real Madrid a \u00e9t\u00e9 entendue comme t\u00e9moin dans le cadre d\u2019une information judiciaire pour \u00abblanchiment en bande organis\u00e9e\u00bb et \u00abblanchiment de trafic de stup\u00e9fiants\u00bb. R\u00e9cit, en exclusivit\u00e9."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-16:/1439984": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-16T14:36:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "TF1, un ex-empire de la t\u00e9l\u00e9 de plus en plus fragile", "summary": {"#text": "Dans \u00abTF1, coulisses, secrets, guerres internes\u00bb, les journalistes Aude Dassonville et Jamal Henni font un bilan tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8re du mandat de Nonce Paolini \u00e0 la t\u00eate du groupe audiovisuel d\u00e9tenu par Bouygues.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/tf1-un-ex-empire-de-la-tele-de-plus-en-plus-fragile_1439984?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860278-tf1-group-s-chief-executive-nonce-paolini-arrives-for-the-nrj-music-awards-ceremony-at-the-festival-.jpg?modified_at=1458135357&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2097570", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-16:/1439984"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-07:/1438081": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "L'ancien militant d'Action directe a affirm\u00e9 que les auteurs des attentats de Paris s'\u00e9taient \u00abbattus courageusement\u00bb.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393940650/u/75/f/669791/c/32268/s/4e185422/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e185422/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 18:26:55 GMT", "title": "Enqu\u00eate ouverte pour \u00abapologie du terrorisme\u00bb contre Jean-Marc Rouillan", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e185422/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cenquete0Eouverte0Epour0Eapologie0Edu0Eterrorisme0Econtre0Ejean0Emarc0Erouillan0I14380A810Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-26-07:/1438081", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "3282393", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857804-prodlibe-portrait.jpg?modified_at=1457377461&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-40-16:/1440068": {"category": {"@term": "Arts"}, "updated": "2016-03-16T18:51:38+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L\u2019instant traumatique de Geert Goiris", "summary": {"#text": "Pour son exposition au Frac de Haute Normandie, le photographe Geert Goiris m\u00eale tirages anciens et productions r\u00e9centes dans une mise en sc\u00e8ne sp\u00e9cialement con\u00e7ue pour le lieu. L\u2019artiste prend \u00e0 revers notre pulsion d\u00e9vorante de tout voir, en nous proposant une exp\u00e9rience visuelle, avec ses h\u00e9sitations et ses errances, bien \u00e9loign\u00e9e des lassitudes de l\u2019homme ordinaire du photographe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/arts/2016/03/16/l-instant-traumatique-de-geert-goiris_1440068?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860366-l-instant-traumatique-de-geert-goiris.jpg?modified_at=1458150780&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "208950", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-40-16:/1440068"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-17:/1440149": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T10:23:57+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Primaire LR : les parrainages au c\u0153ur de man\u0153uvres anti-NKM", "summary": {"#text": "Quelle que soit sa sensibilit\u00e9 politique, tout \u00e9lu peut, en principe, parrainer un candidat. Mais apr\u00e8s avoir approuv\u00e9 cette r\u00e8gle, les sarkozystes la contestent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/primaire-lr-les-parrainages-au-coeur-de-manoeuvres-anti-nkm_1440149?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860478--.jpg?modified_at=1458206556&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6202483", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-17:/1440149"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-08:/1438044": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394020338/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ad1af/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ad1af/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:23:34 GMT", "title": "La sant\u00e9 des femmes a mal au c\u0153ur", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ad1af/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A80Cla0Esante0Edes0Efemmes0Ea0Emal0Eau0Ecoeur0I14380A440Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-23-08:/1438044", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "7929716", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857858-000_dv1980114.jpg?modified_at=1457418208&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884240/": {"description": "Quels sont les revenus concern\u00e9s\u00a0? Comment va \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e la collecte\u00a0? Les cr\u00e9dits d\u2019imp\u00f4t vont-ils dispara\u00eetre\u00a0? Le point sur le dispositif pr\u00e9sent\u00e9 mercredi par Bercy.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395043850/u/75/f/3050/c/205/s/4e51cc80/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e51cc80/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 02:42:46 GMT", "title": "Six questions sur l\u2019application de la r\u00e9forme du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source de l\u2019imp\u00f4t", "link": "http://www.lemonde.fr/economie-francaise/article/2016/03/17/six-questions-sur-l-application-de-la-reforme-du-prelevement-a-la-source_4884240_1656968.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884240/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "24837", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884239_3_f65b_le-ministre-des-finances-michel-sapin-et-le_dedad514cb3311508f9a88cb7f301a00.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-17:/1440163": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T07:26:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Silence, on prie", "summary": {"#text": "En + grand ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/silence-on-prie_1440163?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860447-silence-on-prie.jpg?modified_at=1458209249&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "532515", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-17:/1440163"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884235/": {"description": "Le jeune homme a \u00e9t\u00e9 reconnu coupable d\u2019activit\u00e9s subversives, mercredi, par la justice nord-cor\u00e9enne.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395004481/u/75/f/3050/c/205/s/4e51b4f4/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e51b4f4/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 00:47:07 GMT", "title": "Washington appelle Pyongyang \u00e0 gracier l\u2019\u00e9tudiant am\u00e9ricain condamn\u00e9 aux travaux forc\u00e9s", "link": "http://www.lemonde.fr/asie-pacifique/article/2016/03/17/washington-appelle-pyongyang-a-gracier-l-etudiant-americain-ecroue_4884235_3216.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884235/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "59402", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884234_3_c20a_otto-warmbier-etudiant-a-l-universite-de-virg_d1b4fb4f702ce51077d922d0bf962727.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-17:/1440294": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T16:50:49+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e: lettre \u00e0 ma mer", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/sos-mediterranee-lettre-a-ma-mer_1440294?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860335-aquarius-94b.jpg?modified_at=1458146857&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "940345", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-17:/1440294"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441": {"title": "XVIe arrondissement : le retour des vrais bourgeois", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/xvie-arrondissement-le-retour-des-vrais-bourgeois_1440441?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2608287", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860571-paris16.jpg?modified_at=1458215627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T09:54:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441", "summary": {"@type": "html", "#text": "Oppos\u00e9 \u00e0 un centre d'accueil pour SDF, Goasguen tente de masquer une manifestation d\u2019\u00e9go\u00efsme bourgeois caricaturale, en accusant en retour les \u00abbobos\u00bb."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-17:/1440236": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T13:16:43+01:00", "title": "Plusieurs lyc\u00e9es bloqu\u00e9s \u00e0 Paris", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans la capitale, d\u00e8s ce jeudi matin, se sont form\u00e9s des petits cort\u00e8ges de jeunes, sorte de pr\u00e9-d\u00e9fil\u00e9s de la manifestation qui doit aller de R\u00e9publique \u00e0 Bercy cet apr\u00e8s-midi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/plusieurs-lycees-bloques-a-paris_1440236?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860475-prodlibe-portrait.jpg?modified_at=1458221708&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "549245", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-17:/1440236"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-07:/1438009": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Le r\u00e9gime de Pyongyang promet des attaques contre la Cor\u00e9e du Sud et les Etats-Unis, qui ont d\u00e9marr\u00e9 des man\u0153uvres militaires dans un climat d\u00e9grad\u00e9 dans la p\u00e9ninsule.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393957767/u/75/f/669791/c/32268/s/4e176fbf/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e176fbf/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 15:44:32 GMT", "title": "La Cor\u00e9e du Nord menace de \u00abfrappes nucl\u00e9aires \u00e0 l'aveugle\u00bb", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e176fbf/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Cla0Ecoree0Edu0Enord0Emenace0Ede0Efrappes0Enucleaires0Ea0El0Eaveugle0I14380A0A90Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-44-07:/1438009", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "3479287", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857710-coreenord.jpg?modified_at=1457365404&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-16:/1439945": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T10:47:28+01:00", "title": "Droite et gauche divis\u00e9es sur l'affaire Barbarin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/droite-et-gauche-divisees-sur-l-affaire-barbarin_1439945?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860227--.jpg?modified_at=1458122396&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3975165", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-16:/1439945"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-16:/1440036": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T17:53:41+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Quatre personnes suspect\u00e9es de pr\u00e9parer des attentats \u00e0 Paris arr\u00eat\u00e9es en r\u00e9gion parisienne", "summary": {"#text": "Trois hommes et une femme ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s ce mercredi \u00e0 l'aube en r\u00e9gion parisienne par les services de renseignement fran\u00e7ais. L'un d'eux \u00e9tait assign\u00e9 \u00e0 r\u00e9sidence dans le cadre de l'\u00e9tat d'urgence.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/quatre-personnes-suspectees-de-preparer-des-attentats-a-paris-arretees-en-region-parisienne_1440036?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/828054-un-homme-a-ete-interpelle-en-region-parisienne-dans-l-enquete-sur-les-attentats-du-13-novembre.jpg?modified_at=1450179305&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "115953", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-16:/1440036"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392": {"title": "Karim Benzema ou le choix de la voie loyale", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/karim-benzema-ou-le-choix-de-la-voie-loyale_1440392?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2318418", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860774-stage-france.jpg?modified_at=1458245324&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T22:30:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392", "summary": {"@type": "html", "#text": "S'il doit son argent au foot, l'attaquant du Real a toujours rejet\u00e9 les compromissions du milieu et privil\u00e9gi\u00e9 ses amis d'enfance, m\u00eame les plus infr\u00e9quentables"}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472": {"title": "Energies alternatives\u00a0: la Chine creuse l'\u00e9cart", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/energies-alternatives-la-chine-creuse-l-ecart_1440472?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "51686", "@href": "http://md1.libe.com/photo/453112-employees-work-on-solar-panel-production-line-at-solar-company-workshop-in-hefei.jpg?modified_at=1458307381&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T14:23:13+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472", "summary": {"@type": "html", "#text": "S'il poursuit un d\u00e9veloppement des infrastructures, le 13e plan quinquennal de P\u00e9kin met le turbo sur les renouvelables."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227": {"title": "Clinton sur un nuage, Rubio abandonne... Une semaine de primaires am\u00e9ricaines", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/clinton-sur-un-nuage-rubio-abandonne-une-semaine-de-primaires-americaines_1440227?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "433846", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860695-presidential-candidate-sen-marco-rubio-r-fl-holds-primary-night-gathering-in-miami.jpg?modified_at=1458239895&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T15:29:57+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1438079": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "En grand ICI<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393970851/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841bb/sc/47/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841bb/sc/47/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:59:45 GMT", "title": "Paris Grand(e) Cru(e)", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841bb/sc/47/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cparis0Egrande0Ecrue0I14380A790Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-57-07:/1438079", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "484606", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857784-paris-grande-crue.jpg?modified_at=1457420410&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884313/": {"description": "Suivez en direct la mobilisation des jeunes. Selon les premi\u00e8res estimations des syndicats, les blocages de lyc\u00e9e sont plus nombreux que lors de la journ\u00e9e d\u2019action du 9 mars.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395016955/u/75/f/3050/c/205/s/4e5237c3/sc/24/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e5237c3/sc/24/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 07:02:08 GMT", "title": "Lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants mobilis\u00e9s contre le projet de loi travail", "link": "http://www.lemonde.fr/campus/article/2016/03/17/les-syndicats-lyceens-et-etudiants-a-nouveau-dans-la-rue-contre-le-projet-de-loi-travail_4884313_4401467.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884313/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "59418", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884416_3_05cd_des-lyceens-montent-des-barricades-devant-le_f55915358aeea9bde0a0203a8dd4c89a.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1440128": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-16T20:48:57+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Pub commerciale sur Radio France : le CSA d\u2019accord mais sous conditions", "summary": {"#text": "Le CSA s\u2019est dit d\u2019accord pour la diffusion de publicit\u00e9s commerciales sur les antennes de Radio France, mais a r\u00e9clam\u00e9 davantage de garde-fous et souhait\u00e9 que l\u2019absence de publicit\u00e9 sur France Culture, France Musique et FIP, soit inscrite noir sur blanc.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/pub-commerciale-sur-radio-france-le-csa-d-accord-mais-sous-conditions_1440128?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/812118-un-technicien-de-radio-france-dans-un-studio-le-23-mai-2012.jpg?modified_at=1443636802&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "85364", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1440128"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-17:/1440214": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-17T12:27:38+01:00", "title": "Les harkis et la torture\u00a0: l\u2019impossible d\u00e9bat", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce jeudi, au tribunal correctionnel de Paris,Sma\u00efl Boufhal, responsable de l\u2019association G\u00e9n\u00e9rations M\u00e9moire Harkis, attaque le journaliste Jean-Pierre Elkabbach pour propos injurieux. Ce dernier est accus\u00e9 d\u2019avoir affirm\u00e9 que les harkis auraient tous plus ou moins particip\u00e9 \u00e0 la torture pendant la guerre d\u2019Alg\u00e9rie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/17/les-harkis-et-la-torture-l-impossible-debat_1440214?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/704576-une-affiche-aposee-le-10-juin-2006-dans-la-salle-des-fetes-de-bias-landes-ou-fut-erige-un-camp-1962-.jpg?modified_at=1458214053&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "67713", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-17:/1440214"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-07:/1438017": {"category": {"#text": "Sports", "@domain": ""}, "description": "La t\u00e9l\u00e9vision allemande a diffus\u00e9 un nouveau documentaire accablant. La pr\u00e9sence de l'athl\u00e9tisme russe aux JO de Rio appara\u00eet de plus en plus incertaine.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393919913/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1726de/sc/13/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1726de/sc/13/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 14:59:27 GMT", "title": "La Russie \u00e0 nouveau vis\u00e9e par des accusations de dopage", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1726de/sc/13/l/0L0Sliberation0Bfr0Csports0C20A160C0A30C0A70Cla0Erussie0Ea0Enouveau0Evisee0Epar0Edes0Eaccusations0Ede0Edopage0I14380A170Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-59-07:/1438017", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "1067711", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/824982-148073543.jpg?modified_at=1447084985&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884232/": {"description": "Selon l\u2019Irena, multiplier par deux la part des fili\u00e8res vertes \u00e9viterait aussi quatre millions de morts par an dues la pollution de l\u2019air.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395028761/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b0/sc/37/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e50c4b0/sc/37/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 23:38:53 GMT", "title": "Doubler les \u00e9nergies renouvelables g\u00e9n\u00e9rerait des milliards d\u2019euros d\u2019\u00e9conomies", "link": "http://www.lemonde.fr/energies/article/2016/03/17/doubler-les-energies-renouvelables-genererait-des-milliards-d-euros-d-economies_4884232_1653054.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884232/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "23082", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884230_3_4206_eoliennes-pres-de-nairobi-kenya-en-octobre_ebde56f5f7701a9a414a9c051b5d6eff.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-16:/1440035": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-16T18:02:10+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'agriculture fran\u00e7aise rel\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la 5e place mondiale : \u00e0 qui la faute ?", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/16/l-agriculture-francaise-releguee-a-la-5e-place-mondiale-a-qui-la-faute_1440035?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860337-bresil-france.jpg?modified_at=1458147078&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1330566", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-16:/1440035"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884247/": {"description": "Le premier ministre lib\u00e9ral a annonc\u00e9, mercredi, son intention de briguer un si\u00e8ge de membre non permanent au Conseil de s\u00e9curit\u00e9 pour la p\u00e9riode 2021-2022.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395045499/u/75/f/3050/c/205/s/4e51d350/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e51d350/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 04:33:25 GMT", "title": "Le Canada de Justin Trudeau part \u00e0 la reconqu\u00eate des Nations unies", "link": "http://www.lemonde.fr/ameriques/article/2016/03/17/le-canada-de-justin-trudeau-part-a-la-reconquete-des-nations-unies_4884247_3222.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884247/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "42335", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884246_3_0592_le-premier-ministre-canadien-justin-trudeau_a8f134f374ed6c597bf3a3a402efb79e.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-17:/1440341": {"title": "Taxis\u00a0: \u00abLe syst\u00e8me des licences est mort, il faut le supprimer\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/17/taxis-le-systeme-des-licences-est-mort-il-faut-le-supprimer_1440341?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "15071305", "@href": "http://md1.libe.com/photo/848298-libeprod-.jpg?modified_at=1458238867&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T19:22:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-17:/1440341", "summary": {"@type": "html", "#text": "Alors que le gouvernement doit rendre prochainement ses arbitrages dans le conflit qui continue d'opposer taxis et VTC, le think tank Terra Nova propose d'indemniser l'ensemble de ses titulaires via une cotisation pr\u00e9lev\u00e9e sur les deux professions amen\u00e9es \u00e0 fusionner."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440393": {"title": "Le S\u00e9nat adopte une version modifi\u00e9e de l'article sur la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/le-senat-adopte-une-version-modifiee-de-l-article-sur-la-decheance-de-nationalite_1440393?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2668738", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860781-000_8t49o.jpg?modified_at=1458245545&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T21:13:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440393", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les s\u00e9nateurs ont adopt\u00e9 un amendement r\u00e9tablissant la r\u00e9f\u00e9rence aux binationaux. Le Premier ministre a menac\u00e9 que le Parlement soit \u00abridiculis\u00e9\u00bb si trop de modifications \u00e9taient apport\u00e9s au projet de loi d\u00e9j\u00e0 adopt\u00e9 par l'Assembl\u00e9e."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-07:/1438071": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actu de cette journ\u00e9e ? Pas de souci, on vous en r\u00e9sume l'essentiel.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393969148/u/75/f/669791/c/32268/s/4e180012/sc/21/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e180012/sc/21/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:50:00 GMT", "title": "Attaques en Tunisie, Calais, pr\u00e9avis de gr\u00e8ve... l'essentiel de l'actu de ce lundi", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e180012/sc/21/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cattaques0Een0Etunisie0Ecalais0Epreavis0Ede0Egreve0El0Eessentiel0Ede0El0Eactu0Ede0Ece0Elundi0I14380A710Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-50-07:/1438071", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "1865575", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857728-prodlibe.jpg?modified_at=1457368150&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884353/": {"description": "Les Faucons de la libert\u00e9 du Kurdistan ont revendiqu\u00e9, jeudi, l\u2019attentat \u00e0 la voiture pi\u00e9g\u00e9e qui a fait trente-cinq morts dimanche \u00e0 Ankara.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395028797/u/75/f/3050/c/205/s/4e52f10c/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e52f10c/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:42:33 GMT", "title": "L\u2019attentat d\u2019Ankara revendiqu\u00e9 par un groupe radical kurde", "link": "http://www.lemonde.fr/europe/article/2016/03/17/l-attentat-d-ankara-revendique-par-un-groupe-radical-kurde_4884353_3214.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884353/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "35774", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884352_3_1039_funerailles-de-zeynep-basak-gulsoy-tuee-dans-l_341df6fbabc329cd4908c9dbac08f442.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-17:/1439925": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-17T09:38:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Ceci n'est pas un \u00abpipe\u00bb", "summary": {"#text": "Jusqu\u2019au 18 mars, La Clusaz (Haute-Savoie) accueille la quatri\u00e8me \u00e9tape du Free-style tour 2016. L\u2019occasion de revenir sur la comp\u00e9tition pr\u00e9c\u00e9dente, \u00e0 Tignes (Savoie) il y a une semaine. Seconde partie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/17/ceci-n-est-pas-un-pipe_1439925?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860461-martinod_mg_5012.jpg?modified_at=1458202879&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2466206", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-17:/1439925"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486": {"title": "Renaud Lavillenie en cinq sauts victorieux", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/renaud-lavillenie-en-cinq-sauts-victorieux_1440486?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "43440", "@href": "http://md1.libe.com/photo/670425-505612807.jpg?modified_at=1408351601&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T12:37:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500": {"title": "Attentats de janvier 2015 : les quatre suspects arr\u00eat\u00e9s mardi ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9s", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/attentats-de-janvier-2015-les-quatre-suspects-arretes-mardi-ont-ete-relaches_1440500?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "47027", "@href": "http://md1.libe.com/photo/609591-la-brigade-criminelle-de-la-police-judiciaire-de-versailles-recherche-activement-le-16-mars-2016-un-.jpg?modified_at=1458124215&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T13:25:47+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les quatre personnes qui avaient \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue cette semaine dans l'enqu\u00eate sur les attentats de janvier 2015 \u00e0 Charlie Hebdo, Montrouge et l'Hypercacher, ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9es."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470": {"title": "Deux ans\u00a0!", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/deux-ans_1440470?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "283263", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860898-deux-ans.jpg?modified_at=1458298101&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/png", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T11:47:52+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470", "summary": {"@type": "html", "#text": "Web S\u00e9ries Mag c\u00e9l\u00e8bre les web fictions depuis mars 2014."}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-17:/1440275": {"title": "Les parlementaires ont-il empi\u00e9t\u00e9 sur l'enqu\u00eate judiciaire en allant au Bataclan\u00a0?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/les-parlementaires-ont-il-empiete-sur-l-enquete-judiciaire-en-allant-au-bataclan_1440275?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4707370", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860668-000_8u173.jpg?modified_at=1458230809&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T17:20:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-17:/1440275", "summary": {"@type": "html", "#text": "Pour comprendre le d\u00e9roulement des faits le soir du 13\u00a0novembre, des d\u00e9put\u00e9s se sont d\u00e9plac\u00e9s jeudi matin dans la salle de spectacle. Au risque d'outrepasser les pr\u00e9rogatives d'une commission d'enqu\u00eate parlementaire."}, "category": {"@term": "France"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884154/": {"description": "Selon un sondage TNS\u00a0Sofres, les Fran\u00e7ais pl\u00e9biscitent leurs \u00ab\u00a0cours de qualit\u00e9\u00a0\u00bb et leur \u00ab\u00a0adaptation au monde actuel\u00a0\u00bb.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395006518/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fb6d4/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4fb6d4/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:03:48 GMT", "title": "Huit Fran\u00e7ais sur dix ont une \u00ab\u00a0bonne opinion\u00a0\u00bb des grandes \u00e9coles", "link": "http://www.lemonde.fr/campus/article/2016/03/16/comment-les-francais-voient-les-grandes-ecoles_4884154_4401467.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884154/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "47230", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884153_3_2b8b_huit-francais-sur-dix-declarent-avoir-une_dce73ad3671f2af00df5280b84d72928.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-11-08:/1438160": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "La ministre du Travail \u00e9tait l'invit\u00e9e du PS pour parler de son projet de loi qui divise le parti et la gauche. Une majorit\u00e9 de socialistes souhaite une modification du texte. Ambiance.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394018581/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1aca82/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1aca82/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:11:03 GMT", "title": "Martine Aubry: \u00abJ\u2019ai expliqu\u00e9 \u00e0 Myriam El Khomri que sa r\u00e9forme est extr\u00eamement dangereuse\u00bb", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1aca82/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A80Cmartine0Eaubry0Ej0Eai0Eexplique0Ea0Emyriam0Eel0Ekhomri0Eque0Esa0Ereforme0Eest0Eextremement0Edangereuse0I1438160A0Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-11-08:/1438160", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "29122", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857857-000_arp4375683.jpg?modified_at=1457417082&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884250/": {"description": "L\u2019archev\u00eaque est accus\u00e9 de ne pas avoir d\u00e9nonc\u00e9 \u00e0 la justice des agressions sexuelles sur mineurs. Des faits qu\u2019il r\u00e9cuse fermement.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395008109/u/75/f/3050/c/205/s/4e51c457/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e51c457/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 05:02:46 GMT", "title": "P\u00e9dophilie dans le dioc\u00e8se de Lyon : le cardinal Barbarin dans la tourmente", "link": "http://www.lemonde.fr/religions/article/2016/03/17/pedophilie-le-cardinal-barbarin-dans-la-tourmente_4884250_1653130.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884250/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "40470", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884249_3_e85f_le-cardinal-barbarin-en-decembre-2015_0bcfecefd1756192da39e53ee8e4c6ec.jpg"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884321/": {"description": "Les \u00ab\u00a0\u00e9meutes\u00a0\u00bb promises par le favori r\u00e9publicain, les aboiements d\u2019Hillary Clinton, les r\u00e9sultats serr\u00e9s du Missouri\u00a0: l\u2019essentiel de la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine en un coup d\u2019\u0153il.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395026485/u/75/f/3050/c/205/s/4e52c094/sc/11/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e52c094/sc/11/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 07:45:04 GMT", "title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine\u00a0: les menaces de Donald Trump", "link": "http://www.lemonde.fr/elections-americaines/article/2016/03/17/j-235-les-menaces-de-donald-trump_4884321_829254.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884321/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "40876", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884318_3_40dd_le-candidat-republicain-donald-trump-s-adresse_f11484a3af6b912bf22c649d8eb54d72.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-17:/1440189": {"title": "Le XVIe est-il un arrondissement de Paris comme les autres\u00a0?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/le-xvie-est-il-un-arrondissement-de-paris-comme-les-autres_1440189?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "9379113", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860702-urbanisme-chantier-hlm.jpg?modified_at=1458236514&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:02:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-17:/1440189", "summary": {"@type": "html", "#text": "Ses habitants se sont vertement oppos\u00e9s cette semaine \u00e0 un projet de centre d'h\u00e9bergement d'urgence de SDF. L'occasion de v\u00e9rifier les clich\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement accol\u00e9s \u00e0 cet arrondissement un peu particulier de la capitale."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517": {"title": "Banerjee, d\u00e9tective de r\u00eave", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/18/banerjee-detective-de-reve_1440517?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "70708", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860954-le-dernier-songe-de-lord-scriven-751875.jpg?modified_at=1458307773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T15:20:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517", "summary": {"@type": "html", "#text": "Tous les vendredis, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur l'actualit\u00e9 du livre jeunesse. Aujourd'hui, \u00ab le Dernier songe de Lord Scriven\u00bb, un petit polar bien ficel\u00e9, qui n\u2019est pas sans rappeler les aventures de Sherlock Holmes."}, "category": {"@term": "Livres"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-16:/1440051": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-16T22:29:06+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Etats-Unis\u00a0: un ancien espoir du baseball raccroche, \u00e9coeur\u00e9 par les insultes homophobes", "summary": {"#text": "Un ancien espoir de l\u2019\u00e9quipe de la Ligue majeure de baseball (MLB) des St Louis Cardinals Tyler Dunnington a mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re en 2015 parce qu\u2019il est gay et ne supportait plus les insultes homophobes de co\u00e9quipiers et entra\u00eeneurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/16/etats-unis-un-ancien-espoir-du-baseball-raccroche-ecoeure-par-les-insultes-homophobes_1440051?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860350-des-balles-de-baseball-lors-d-un-entrainement.jpg?modified_at=1458159017&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "101087", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-16:/1440051"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-17:/1440207": {"title": "Loi travail\u00a0: fin de manifestation houleuse \u00e0 Tolbiac", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/loi-travail-fin-de-manifestation-houleuse-a-tolbiac_1440207?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "584851", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860734-prodlibe-loi-travail.jpg?modified_at=1458241192&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T20:22:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-17:/1440207", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338": {"title": "Il y a pire que les bouchons parisiens", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/il-y-a-pire-que-les-bouchons-parisiens_1440338?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "163737", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860756-les-zones-metropolitaines-les-plus-engorgees-en-france-en-2015.png?modified_at=1458241970&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/png", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T07:14:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338", "summary": {"@type": "html", "#text": "Une \u00e9tude dresse le palmar\u00e8s des villes et des pays les plus embouteill\u00e9s en Europe et aux Etats-Unis. Les gagnants sont\u2026"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-07:/1438066": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "La remise de la d\u00e9coration au prince-h\u00e9ritier saoudien a cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique, la discr\u00e9tion dans laquelle elle s'est faite l'a amplifi\u00e9e.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393972438/u/75/f/669791/c/32268/s/4e184870/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e184870/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 18:18:33 GMT", "title": "Arabie Saoudite: les revers d'une L\u00e9gion d'honneur", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e184870/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Carabie0Esaoudite0Eles0Erevers0Ed0Eune0Elegion0Ed0Ehonneur0I14380A660Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-18-07:/1438066", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "93272", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857788-000_8g9i0.jpg?modified_at=1457374622&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474": {"title": "Code du travail : \u00e0 l'Assembl\u00e9e, la majorit\u00e9 pr\u00e9pare un autre compromis", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/code-du-travail-a-l-assemblee-la-majorite-prepare-un-autre-compromis_1440474?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "120763", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859628-christophe-sirugue-le-20-novembre-2013-a-paris.jpg?modified_at=1458303325&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T13:09:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474", "summary": {"@type": "html", "#text": "Avant la pr\u00e9sentation du projet de loi travail en Conseil des ministres mercredi, les d\u00e9put\u00e9s PS sont pr\u00eats \u00e0 batailler notamment sur l'encadrement des licenciements."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440260": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-17T16:10:47+01:00", "title": "Silence on joue ! \u00abThe Division\u00bb, \u00abPlant Vs Zombies Garden Warfare 2\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, des plantes, des zombies et New York.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/17/silence-on-joue-the-division-plant-vs-zombies-garden-warfare-2_1440260?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860641-the-division.jpg?modified_at=1458226860&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "295481", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440260"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1440033": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T17:48:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e : quand volent les migrants", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/sos-mediterranee-quand-volent-les-migrants_1440033?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860335-aquarius-94b.jpg?modified_at=1458146857&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "940345", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-16:/1440033"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1439968": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-16T12:13:25+01:00", "title": "Abandon de Rubio, Clinton en t\u00eate\u00a0: les r\u00e9actions des candidats \u00e0 l'issue du Super Tuesday", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/16/abandon-de-rubio-clinton-en-tete-les-reactions-des-candidats-a-l-issue-du-super-tuesday_1439968?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860248-democratic-presidential-candidate-hillary-clinton-holds-primary-night-event-in-florida.jpg?modified_at=1458127342&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "760235", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1439968"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442": {"title": "\u00abVovan\u00bb et \u00abLexus\u00bb, farceurs pr\u00e9sidentiels russes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/vovan-et-lexus-farceurs-presidentiels-russes_1440442?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "50008", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860875--.jpg?modified_at=1458294293&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T10:45:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442", "summary": {"@type": "html", "#text": "Vladimir Kouznetsov et Alexei Stolyarov pi\u00e8gent des chefs d'Etat. Ils se sont aussi fait passer pour Poutine aupr\u00e8s d'Elton John. Ils veulent faire rire, mais jamais aux d\u00e9pens du pouvoir russe."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440190": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T10:56:37+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La France \u00abtr\u00e8s tr\u00e8s loin de la reconnaissance de la polygamie\u00bb, selon Marine Le Pen", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/la-france-tres-tres-loin-de-la-reconnaissance-de-la-polygamie-selon-marine-le-pen_1440190?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/840729--.jpg?modified_at=1452006104&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3509846", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-17:/1440190"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884223/": {"description": "Les Catalans se sont facilement impos\u00e9s face \u00e0 Arsenal, tandis que les Munichois ont su inverser la tendance sur la pelouse de la Juventus de Turin.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394987744/u/75/f/3050/c/205/s/4e50952d/sc/13/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e50952d/sc/13/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 22:39:59 GMT", "title": "Ligue des champions : Barcelone et le Bayern rejoignent les quarts de finale", "link": "http://www.lemonde.fr/ligue-des-champions/article/2016/03/16/ligue-des-champions-barcelone-et-le-bayern-rejoignent-les-quarts-de-finale_4884223_1616944.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884223/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "60892", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884222_3_b98c_les-joueurs-du-bayern-de-munich-celebrent-l_02978f8e6d58342399df1cc8ddc5a1af.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-16:/1439990": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-16T14:05:38+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Fifa r\u00e9clame des comptes et des millions de dollars \u00e0 ses ex-dirigeants poursuivis", "summary": {"#text": "Se posant en \u00abvictime\u00bb, la f\u00e9d\u00e9ration internationale de foot estime ses pertes \u00e0 des dizaines de millions de dollars.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/16/la-fifa-reclame-des-comptes-et-des-millions-de-dollars-a-ses-ex-dirigeants-poursuivis_1439990?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/839287-l-ancien-vice-president-de-la-fifa-jack-warner-a-son-arrivee-au-palais-de-justice-de-port-d-espagne-.jpg?modified_at=1458133811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "127891", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-16:/1439990"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-17:/1440226": {"title": "Reprise confirm\u00e9e de la croissance pour 2016, selon l'Insee", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/reprise-confirmee-de-la-croissance-pour-2016-selon-l-insee_1440226?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "119843", "@href": "http://md1.libe.com/photo/825891-le-produit-interieur-brut-pib-de-la-france-a-enregistre-une-croissance-de-03-au-troisieme-trimestre-.jpg?modified_at=1458216104&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T17:59:14+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-17:/1440226", "summary": {"@type": "html", "#text": "Selon l'institut, l'\u00e9conomie fran\u00e7aise progresserait autant sur les six premiers mois de l'ann\u00e9e que sur l'ensemble de 2015."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1438052": {"category": {"#text": "Sports", "@domain": ""}, "description": "<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393962248/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a941/sc/12/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17a941/sc/12/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 16:33:50 GMT", "title": "Arbitrage vid\u00e9o\u200a: la \u00abrugbysation\u00bb du foot", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17a941/sc/12/l/0L0Sliberation0Bfr0Csports0C20A160C0A30C0A70Carbitrage0Evideo0Ela0Erugbysation0Edu0Efoot0I14380A520Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-33-07:/1438052", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "5780620", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857731-penalty.jpg?modified_at=1457368385&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440136": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T07:13:54+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "A Marseille, des SDF vivant dans un h\u00f4tel de passe menac\u00e9s d'expulsion", "summary": {"#text": "L'association \u00abLe Marabout du 46\u00bb, \u00e0 l'origine de cette occupation depuis le mois d'ao\u00fbt, dit avoir investi \u00abun h\u00f4tel exploitant la mis\u00e8re humaine\u00bb. Et r\u00e9clame la r\u00e9quisition du b\u00e2timent alors que l'audience se tient ce jeudi sur une possible expulsion.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/a-marseille-des-sdf-vivant-dans-un-hotel-de-passe-menaces-d-expulsion_1440136?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858494-prodlibe.jpg?modified_at=1458198408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5890670", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440136"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532": {"title": "Victoria Vanneau : \u00abPourquoi la violence conjugale \u00e9chapperait-elle aux sanctions p\u00e9nales ?\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/18/victoria-vanneau-pourquoi-la-violence-conjugale-echapperait-elle-aux-sanctions-penales_1440532?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2542666", "@href": "http://md1.libe.com/photo/606101-violence_conjugale-thiri__3jpg.jpg?modified_at=1458313689&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T16:08:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532", "summary": {"@type": "html", "#text": "L\u2019historienne du droit Victoria Vanneau montre comment, ces deux derniers si\u00e8cles, les juges sont peu \u00e0 peu parvenus \u00e0 s\u2019immiscer dans ce qu\u2019on a longtemps consid\u00e9r\u00e9 comme des \u00abaffaires de couple\u00bb."}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-07:/1438070": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Lundi, quelques centaines de commer\u00e7ants et entrepreneurs de Calais sont venus \u00e0 Paris manifester devant les minist\u00e8res pour r\u00e9clamer \u00abun \u00e9tat de catastrophe \u00e9conomique exceptionnel\u00bb, \u00e0 cause de la crise migratoire.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393976243/u/75/f/669791/c/32268/s/4e189298/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e189298/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 19:08:17 GMT", "title": "\u00abLes gens pensent que nous sommes en guerre\u00bb, d\u00e9plorent les Calaisiens", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e189298/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cles0Egens0Epensent0Eque0Enous0Esommes0Een0Eguerre0Edeplorent0Eles0Ecalaisiens0I14380A70A0Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-08-07:/1438070", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "2468213", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857730-prodlibe.jpg?modified_at=1457377693&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-17:/1440222": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-17T13:00:56+01:00", "title": "\u00abCe qui se passe en Turquie ressemble \u00e0 l'URSS de Staline\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Journalistes, universitaires, avocats et m\u00eame une actrice... Tous ceux qui affichent leur soutien aux Kurdes sont dans le viseur r\u00e9pressif du pr\u00e9sident Erdogan", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/17/ce-qui-se-passe-en-turquie-ressemble-a-l-urss-de-staline_1440222?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/850808-erdogan.jpg?modified_at=1458215983&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2483179", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-17:/1440222"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-16:/1439792": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-16T09:31:52+01:00", "title": "Prononcer \u00abpa\u00efpe!\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis hier et jusqu\u2019au 18 mars, La Clusaz (Haute-Savoie) accueille la quatri\u00e8me \u00e9tape du Free-style tour 2016. L\u2019occasion de revenir sur la comp\u00e9tition pr\u00e9c\u00e9dente, \u00e0 Tignes (Savoie) il y a une semaine. Premi\u00e8re partie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/16/prononcer-paipe_1439792?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860193-capture-2.jpg?modified_at=1458116557&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1319695", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-16:/1439792"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884187/": {"description": "Hyp\u00e9rion et Silva s\u2019\u00e9l\u00e8veront d\u2019ici \u00e0 2020 au centre de la ville, pr\u00e8s de la gare Saint-Jean et de la future gare LGV. La premi\u00e8re notamment se veut un pilote du nouveau label \u00ab\u00a0B\u00e2timent bas carbone\u00a0\u00bb.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394974969/u/75/f/3050/c/205/s/4e4fd6f0/sc/37/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4fd6f0/sc/37/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:20:23 GMT", "title": "Deux tours en bois vont se\u00a0dresser dans\u00a0le\u00a0ciel de\u00a0Bordeaux", "link": "http://www.lemonde.fr/smart-cities/article/2016/03/16/deux-tours-en-bois-vont-se-dresser-dans-le-ciel-de-bordeaux_4884187_4811534.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884187/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "56117", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884186_3_4050_vue-d-artiste-de-l-environnement-dans-lequel_96b529a678fa29ab2f72f6353997a18c.jpg"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884238/": {"description": "Deux personnes restent \u00ab activement recherch\u00e9es \u00bb, au lendemain de l\u2019op\u00e9ration de police \u00e0 Forest, dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur les attaques de Paris et Saint-Denis.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394932982/u/75/f/3050/c/205/s/4e511570/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e511570/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 01:49:45 GMT", "title": "Attentats du 13 novembre : le point sur les investigations apr\u00e8s la fusillade \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lemonde.fr/attaques-a-paris/article/2016/03/17/attentats-du-13-novembre-le-point-sur-les-investigations-apres-la-fusillade-a-bruxelles_4884238_4809495.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884238/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "34022", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s1.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884237_3_032b_un-membre-de-la-police-belge-sur-les-lieux-de_6bc389f28035c099912be358401d0a14.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438147": {"category": {"#text": "Sports", "@domain": ""}, "description": "La Russe, ancienne num\u00e9ro 1 mondiale, a annonc\u00e9 lundi \u00e0 Los Angeles qu\u2019elle avait fait l\u2019objet d\u2019un contr\u00f4le antidopage positif lors de l\u2019Open d\u2019Australie en janvier. Son sponsor, Nike, a d\u00e9cid\u00e9 de suspendre leurs relations.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393984395/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18db09/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18db09/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:51:21 GMT", "title": "Tennis : Maria Sharapova contr\u00f4l\u00e9e positive \u00e0 l'Open d'Australie", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18db09/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Csports0C20A160C0A30C0A70Ctennis0Emaria0Esharapova0Econtrolee0Epositive0Ea0El0Eopen0Ed0Eaustralie0I14381470Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438147", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "69129", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857830-maria-sharapova-au-service-face-a-serena-williams-en-quarts-de-finale-de-l-open-d-australie-le-26-ja.jpg?modified_at=1457384159&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427": {"title": "Marathon th\u00e9\u00e2tral ou rando en for\u00eat ? La To-Do-List du week-end en banlieue", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/17/marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue_1440427?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "113606", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860831-marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue.jpg?modified_at=1458282759&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T23:04:48+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427", "summary": {"@type": "html", "#text": "Ce week-end, mieux vaut \u00eatre endurant pour sortir dans Paris extra-muros..."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-17:/1440342": {"title": "Le S\u00e9nat se penche sur le cas du pneumologue Michel Aubier", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/17/le-senat-se-penche-sur-le-cas-du-pneumologue-michel-aubier_1440342?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "654352", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860070-michel-aubier.jpg?modified_at=1458223298&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T19:36:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-17:/1440342", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les parlementaires auxquels le m\u00e9diatique m\u00e9decin a menti sous serment en avril 2015, cachant ses liens avec Total, l'ont auditionn\u00e9 en urgence ce jeudi. Le prochain bureau du S\u00e9nat d\u00e9cidera s'il convient ou non de transmettre son cas \u00e0 la justice."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-08:/1438169": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394023152/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1af1a9/sc/13/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1af1a9/sc/13/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:46:07 GMT", "title": "MH370, le \u00abdentiste de l'horreur\u00bb, Maria Sharapova... l'essentiel de l'actu ce mardi matin", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1af1a9/sc/13/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A80Cmh370A0Ele0Edentiste0Ede0El0Ehorreur0Emaria0Esharapova0El0Eessentiel0Ede0El0Eactu0Ece0Emardi0Ematin0I14381690Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-46-08:/1438169", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "100979", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/849345-maria-sharapova-lors-du-diner-de-l-equipe-de-russie-a-la-veille-de-la-rencontre-du-1er-tour-de-fed-c.jpg?modified_at=1454692815&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-17:/1440279": {"title": "La publicit\u00e9 fait irruption sur les ondes de Radio France", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/17/la-publicite-fait-irruption-sur-les-ondes-de-radio-france_1440279?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5928568", "@href": "http://md1.libe.com/photo/806365-radio-france.jpg?modified_at=1441809739&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T17:19:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-17:/1440279", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le gouvernement va autoriser la publicit\u00e9 commerciale sur les antennes de l'entreprise publique. Le CSA \u00e9met des r\u00e9serves sur cette id\u00e9e."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-10-17:/1440001": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-17T12:10:43+01:00", "title": "17 mars : Saint Patrick aurait pu s\u2019appeler Brigitte", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Toute la v\u00e9rit\u00e9 sur la l\u00e9gende d'un saint pas m\u00eame irlandais, devenu tardivement le symbole absolu de l'\u00eele d'\u00e9meraude.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/17/17-mars-saint-patrick-aurait-pu-s-appeler-brigitte_1440001?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860325-people-stand-along-5th-avenue-during-the-st-patrick-s-day-parade-in-new-york.jpg?modified_at=1458144196&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2155999", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-10-17:/1440001"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-07:/1438028": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Parti depuis pr\u00e8s de deux semaines de Marseille, l'\u00abAquarius\u00bb a recueilli ce lundi ses premiers migrants au large de la Libye.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393922840/u/75/f/669791/c/32268/s/4e175ab4/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e175ab4/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 15:37:21 GMT", "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e\u00a0: premiers sauvetages", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e175ab4/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Csos0Emediterranee0Epremiers0Esauvetages0I14380A280Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-37-07:/1438028", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "947512", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857704-aquarius.jpg?modified_at=1457365030&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-17:/1440298": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T16:55:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Loi Travail : les m\u00e9dias et les syndicats \u00e9tudiants en questions", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/loi-travail-les-medias-et-les-syndicats-etudiants-en-questions_1440298?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860666-prodlibe-loi-travail.jpg?modified_at=1458241250&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "534905", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-17:/1440298"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440291": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T16:39:52+01:00", "title": "Deschamps appelle N'Golo Kant\u00e9 en bleu", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le milieu de terrain de Leicester n'avait jamais \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/deschamps-appelle-n-golo-kante-en-bleu_1440291?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860415-le-milieu-de-leicester-city-ngolo-kante-en-premier-league-face-a-watford-le-5-mars-2016-a-watford.jpg?modified_at=1458162307&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "150926", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440291"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440290": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-17T16:39:38+01:00", "title": "Quand l'extr\u00eame droite britannique se fait avoir par un article satirique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/17/quand-l-extreme-droite-britannique-se-fait-avoir-par-un-article-satirique_1440290?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860658-hotcrossbuns.jpg?modified_at=1458228752&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "210100", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-17:/1440290"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-17:/1440300": {"title": "Pr\u00e9sidentielle\u00a0: Jean Lassalle part en campagne avec \u00abde l'amour, de la joie et du bonheur\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/presidentielle-jean-lassalle-part-en-campagne-avec-de-l-amour-de-la-joie-et-du-bonheur_1440300?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4123442", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860717--.jpg?modified_at=1458234957&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:16:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-17:/1440300", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'\u00e9lu des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, rendu c\u00e9l\u00e8bre par sa gr\u00e8ve de la faim visant \u00e0 sauver une usine dans sa vall\u00e9e, a annonc\u00e9 qu'il se pr\u00e9senterait en 2017."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254": {"title": "56Kast #70 : Encyclop\u00e9die en ligne cherche contributrices motiv\u00e9es", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/56kast-70-encyclopedie-en-ligne-cherche-contributrices-motivees_1440254?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "180301", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860877-56kast-70-wikimooc.jpg?modified_at=1458294554&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T11:54:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254", "summary": {"@type": "html", "#text": "Cette semaine, Natacha Rault pr\u00e9sente le cours en ligne qu\u2019elle co-anime pour apprendre aux internautes \u00e0 contribuer \u00e0 Wikip\u00e9dia. Au sein de l\u2019universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, elle organise aussi des ateliers pour enrichir les biographies de femmes de Suisse romande."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-17:/1440173": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T09:26:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Buenos Aires\u00a0: le facteur Wow\u00a0!", "summary": {"#text": "Le festival de Buenos Aires annonce la nouvelle vague des webs\u00e9ries latino-am\u00e9ricaines et c\u2019est\u2026 \u00e9poustouflant!", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/buenos-aires-le-facteur-wow_1440173?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860462-buenos-aires-le-facteur-wow.jpg?modified_at=1458209164&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "210006", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-17:/1440173"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031": {"title": "La r\u00e9alit\u00e9 virtuelle au cas par casque", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/la-realite-virtuelle-au-cas-par-casque_1440031?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "59731", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860332-playstation-vr.jpg?modified_at=1458145740&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T14:47:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031", "summary": {"@type": "html", "#text": "Avec l'annonce de Sony sur la date de lancement et le prix de son Playstation VR, on connait maintenant mieux les trois principaux acteurs de la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle en 2016. Comparatif."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524": {"title": "Snapchat : et dire qu'on nous avait vendu une appli de sextos !", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/snapchat-et-dire-qu-on-nous-avait-vendu-une-appli-de-sextos_1440524?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "76697", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860973-snapchat-et-dire-qu-on-nous-avait-vendu-une-appli-de-sextos.jpg?modified_at=1458311864&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T15:35:36+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524", "summary": {"@type": "html", "#text": "Il y a \u00e0 peine 3 ans, les m\u00e9dias croyaient encore que ce n'\u00e9tait qu'une app de photos coquines."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-16:/1439981": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T15:26:19+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "P\u00e9dophilie\u00a0: qu'a fait l'Education nationale depuis l'affaire de Villefontaine ?", "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les dysfonctionnements dans l'affaire du professeur is\u00e9rois, Najat Vallaud-Belkacem a annonc\u00e9, ce mercredi, 27 radiations de professeurs en 2015 pour des affaires de m\u0153urs. Sensiblement le m\u00eame qu'en 2013.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/pedophilie-qu-a-fait-l-education-nationale-depuis-l-affaire-de-villefontaine_1439981?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860288--.jpg?modified_at=1458137380&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2043075", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-16:/1439981"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440147": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T16:01:29+01:00", "title": "March Madness, la jeunesse \u00e9ternelle du basket am\u00e9ricain", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Tirs du parking, contres ravageurs et flops comiques... Seizi\u00e8me tour d'horizon des parquets am\u00e9ricains, de la c\u00f4te Atlantique au littoral Pacifique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/march-madness-la-jeunesse-eternelle-du-basket-americain_1440147?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860588-chattanooga-v-iowa-state.jpg?modified_at=1458216822&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4867536", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440147"}, "tag:next.liberation.fr,2016-53-07:/1438064": {"category": {"#text": "Musique", "@domain": ""}, "description": "A l'occasion du festival nantais Assis! Debout! Couch\u00e9!, l'\u00e9minence rock psych\u00e9 nous livre trois longs mix, \u00e0 raison d'un pour chaque posture, \u00e0 \u00e9couter en avant-premi\u00e8re sur Lib\u00e9ration. Aujourd'hui : Assis !<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393969150/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18000a/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18000a/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:53:48 GMT", "title": "Ecoutez en avant-premi\u00e8re la playlist \u00abassise\u00bb de Sonic Boom", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18000a/sc/23/l/0Lnext0Bliberation0Bfr0Cmusique0C20A160C0A30C0A70Cecoutez0Een0Eavant0Epremiere0Ela0Eplaylist0Eassise0Ede0Esonic0Eboom0I14380A640Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:next.liberation.fr,2016-53-07:/1438064", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "495319", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857770-sonic-boom.jpg?modified_at=1457373074&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440180": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T10:18:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "St\u00e9phane Le Foll : \u00abSi j\u2019interdis [les pesticides], j\u2019ai une alternative\u00bb", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/stephane-le-foll-si-j-interdis-les-pesticides-j-ai-une-alternative_1440180?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851266-photo-stephane-de-sakutin-afp.jpg?modified_at=1458207209&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3714802", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440180"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1440046": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T19:13:32+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Ile-de-France\u00a0: P\u00e9cresse aborde le logement avec un combat \u00abanti-ghettos\u00bb", "summary": {"#text": "La pr\u00e9sidente LR de la r\u00e9gion pr\u00e9sente au vote du conseil jeudi et vendredi une limitation des\u00a0financements des logements les plus sociaux dans certaines communes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/ile-de-france-pecresse-aborde-le-logement-avec-un-combat-anti-ghettos_1440046?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/847141-pecresse.jpg?modified_at=1458151796&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6970517", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-16:/1440046"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-17:/1440239": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T16:34:05+01:00", "title": "CPE\u00a0: \u00abOn pouvait gagner gr\u00e2ce \u00e0 la rue\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dix ans apr\u00e8s le mouvement contre le \u00abcontrat premi\u00e8re embauche\u00bb, des lecteurs de \u00abLib\u00e9ration\u00bb reviennent sur cette lutte et ce qu'ils ont fait de leur engagement depuis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/cpe-on-pouvait-gagner-grace-a-la-rue_1440239?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860580-cover_3.jpg?modified_at=1458228624&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1558480", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-17:/1440239"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884244/": {"description": "La conversation, d\u00e9voil\u00e9e mercredi soir par le juge Moro, sugg\u00e8re que la nomination de l\u2019ex-pr\u00e9sident au gouvernement avait bien pour objectif de lui \u00e9viter la prison.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395003626/u/75/f/3050/c/205/s/4e517674/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e517674/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 03:30:06 GMT", "title": "Le Br\u00e9sil indign\u00e9 apr\u00e8s une \u00e9coute t\u00e9l\u00e9phonique embarrassante pour Lula et\u00a0Dilma Rousseff", "link": "http://www.lemonde.fr/ameriques/article/2016/03/17/l-operation-lula-compromise-par-une-ecoute-telephonique_4884244_3222.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884244/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "53760", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884242_3_63fc_sur-l-avenue-paulista-a-sao-paulo-le-16-mars_7136b36f26434e2f0f1cf1f54e6e3dfb.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-07:/1438027": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Six mois apr\u00e8s la mise en place d'un plan visant \u00e0 r\u00e9partir 160\u00a0000\u00a0demandeurs d'asile partout dans l'Union, le dispositif pi\u00e9tine. Moins de 1\u00a0000\u00a0personnes en ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393963543/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17ae9b/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17ae9b/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 16:45:15 GMT", "dc:creator": "Liberation.fr", "title": "Relocalisation des r\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: le grand rat\u00e9 de l'Europe", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17ae9b/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Crelocalisation0Edes0Erefugies0Ele0Egrand0Erate0Ede0El0Eeurope0I14380A270Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-45-07:/1438027", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "100998", "@type": "image/png", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857747-le-plan-de-relocalisation-d-urgence-au-7-mars-2016.png?modified_at=1457369632&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-16:/1440018": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-16T18:43:50+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les petites manipulations de Philippot sur les sondages europ\u00e9ens", "summary": {"#text": "Florian Philippot pr\u00e9sente quasi syst\u00e9matiquement les r\u00e9sultats d'enqu\u00eates sur un maintien de la France dans l\u2019UE en changeant la base de calcul des pourcentages. Une manipulation pour gonfler artificiellement le taux de Fran\u00e7ais eurosceptiques.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/16/les-petites-manipulations-de-philippot-sur-les-sondages-europeens_1440018?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/833385-philippot-regionale-liberation.jpg?modified_at=1458150223&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "642992", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-16:/1440018"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440245": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T13:10:39+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La visite au Bataclan de la commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire, en 42 secondes", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/la-visite-au-bataclan-de-la-commission-d-enquete-parlementaire-en-42-secondes_1440245?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/834935-photo-miguel-medina-afp.jpg?modified_at=1458217462&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3313669", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-17:/1440245"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-17:/1440326": {"title": "La juge, l'avocat et la libert\u00e9 d'expression m\u00e9diatique", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/la-juge-l-avocat-et-la-liberte-d-expression-mediatique_1440326?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1517457", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860723-proces-justice-presse-diffamation.jpg?modified_at=1458236030&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:37:35+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-17:/1440326", "summary": {"@type": "html", "#text": "Entre la magistrate Marie-Paule Moracchini et l'avocat Olivier Morice, le contentieux ne date pas d'hier. Et la Cour de cassation rechigne \u00e0 jouer les arbitres."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-55-16:/1438319": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-16T13:55:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Ramesh Nair : \u00abL\u2019architecture du Kerala a nourri ma philosophie\u00bb", "summary": {"#text": "Le directeur de la cr\u00e9ation de la maison Moynat, r\u00e9f\u00e9rence de la malletterie, \u00e9voque son enfance indienne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/16/ramesh-nair-l-architecture-du-kerala-a-nourri-ma-philosophie_1438319?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858104-next78_03extras_declaration01.jpg?modified_at=1458132887&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "398187", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-55-16:/1438319"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-16:/1440078": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T19:19:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Crise gouvernementale en Gr\u00e8ce", "summary": {"#text": "Syriza est rattrap\u00e9 par ses alliances douteuses, ce qui pourrait bien lui co\u00fbter le pouvoir plus rapidement que pr\u00e9vu.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/crise-gouvernementale-en-grece_1440078?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860379-grece-crise-gouvernementale-en-grece.jpg?modified_at=1458152567&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "173166", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-16:/1440078"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456": {"title": "Michel Sapin : \u00abL\u2019investissement des entreprises reprend\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/michel-sapin-l-investissement-des-entreprises-reprend_1440456?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3661561", "@href": "http://md1.libe.com/photo/811924-photo-eric-piermont-afp.jpg?modified_at=1458295167&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T10:45:32+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-00-07:/1437953": {"category": {"#text": "Culture / Next", "@domain": ""}, "description": "L'Insee publie ce lundi un \u00e9tat des lieux de la parit\u00e9 dans les r\u00e9gions fran\u00e7aises, concernant l'\u00e9ducation, l'emploi, ou encore les conditions de vie. Aucune ne fait mieux que la moyenne nationale dans tous ces domaines.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393965039/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17b4b5/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17b4b5/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:00:21 GMT", "dc:creator": "Liberation.fr", "title": "Hommes-femmes\u00a0: en mati\u00e8re d'in\u00e9galit\u00e9s, aucune r\u00e9gion distingu\u00e9e", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17b4b5/sc/23/l/0Lnext0Bliberation0Bfr0Cculture0Enext0C20A160C0A30C0A70Chommes0Efemmes0Een0Ematiere0Ed0Einegalites0Eaucune0Eregion0Edistinguee0I14379530Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:next.liberation.fr,2016-00-07:/1437953", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "62159", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/810970-les-groupes-francais-sont-ceux-qui-respectent-le-plus-la-parite-dans-leurs-conseils-d-administration.jpg?modified_at=1457364183&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-17:/1440215": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T13:42:29+01:00", "title": "Manifs\u00a0: qui a d\u00e9cid\u00e9 de la fermeture de plusieurs facs\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Trois universit\u00e9s ont ferm\u00e9 administrativement plusieurs de leurs sites ce jeudi, journ\u00e9e de mobilisation contre le projet de loi travail. L'Unef, principal syndicat \u00e9tudiant, d\u00e9plore \u00abun non-respect de d\u00e9mocratie\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/manifs-qui-a-decide-de-la-fermeture-de-plusieurs-facs_1440215?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860019-ag-tolbiac.jpg?modified_at=1458218497&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "20065311", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-17:/1440215"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1438035": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Plusieurs dizaines d'hommes ont lanc\u00e9 des \u00abattaques synchronis\u00e9es\u00bb \u00e0 Ben Guerdane, contre les forces de l'ordre. Il pourrait s'agir de jihadistes de l\u2019Etat islamique expuls\u00e9s de leur base libyenne par les Etats-Unis.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393962249/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17a940/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17a940/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 16:34:39 GMT", "dc:creator": "Liberation.fr", "title": "Attaques terroristes meurtri\u00e8res dans l'Est tunisien", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17a940/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Cattaques0Eterroristes0Emeurtrieres0Edans0El0Eest0Etunisien0I14380A350Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-34-07:/1438035", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "776936", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857732-tunisie_attaq.jpg?modified_at=1457368425&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-16:/1440083": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T19:31:53+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Lula de retour aux affaires pour sauver Rousseff et se sauver lui-m\u00eame", "summary": {"#text": "L'ex-pr\u00e9sident est devenu de fait Premier ministre de celle qui lui a succ\u00e9d\u00e9, menac\u00e9e de destitution. Une nomination opportune alors qu'il est lui-m\u00eame vis\u00e9 par la justice.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/lula-de-retour-aux-affaires-pour-sauver-rousseff-et-se-sauver-lui-meme_1440083?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860382-lula.jpg?modified_at=1458152997&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1629786", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-16:/1440083"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-16:/1439976": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T12:44:02+01:00", "title": "Pour une histoire de l'aide au d\u00e9veloppement", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019image de l\u2019Afrique comme un continent perp\u00e9tuellement en crise est en\ntrain de reculer. Cet afro-optimisme assez r\u00e9cent fait suite \u00e0 un\nafro-pessimisme qui avait pr\u00e9valu de nombreuses ann\u00e9es voire d\u00e9cennies. Qu\u2019il\ns\u2019agisse l\u00e0 d\u2019une mode ou d\u2019un cycle condamn\u00e9 \u00e0 recommencer reste \u00e0 voir mais\nune chose demeure certaine, la conception d\u2019un continent \u00e0 sauver de lui-m\u00eame\npeut se retracer d\u2019une mani\u00e8re historique.Aux origines du discours humanitaire que l\u2019on retrouve aujourd\u2019hui en\nAfrique, l", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/pour-une-histoire-de-l-aide-au-developpement_1439976?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860258-pour-une-histoire-de-l-aide-au-developpement.jpg?modified_at=1458129205&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "133590", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-16:/1439976"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-15:/1439742": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T10:09:52+01:00", "title": "Fusillades \u00e0 Bruxelles : un suspect tu\u00e9, une polici\u00e8re fran\u00e7aise bless\u00e9e", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des policiers ont \u00e9t\u00e9 vis\u00e9s par des tirs lors d'une perquisition effectu\u00e9e mardi apr\u00e8s-midi \u00e0 Bruxelles dans le cadre du volet belge de l'enqu\u00eate sur les attentats de Paris. Quatre d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s.  L'un des suspects est mort.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/15/fusillades-a-bruxelles-un-suspect-tue-une-policiere-francaise-blessee_1439742?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860051-000_8s2kp.jpg?modified_at=1458064179&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1612093", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-15:/1439742"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-16:/1440032": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T09:15:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Atmosph\u00e8re de d\u00e9solation dans la partie ras\u00e9e de la \u00abjungle\u00bb de Calais", "summary": {"#text": "Il ne reste plus rien dans le sud du campement d\u00e9mantel\u00e9 par les autorit\u00e9s, si ce n\u2019est des objets t\u00e9moignant qu\u2019il y avait une vie ici avant la d\u00e9molition de plusieurs centaines de cabanes o\u00f9 habitaient entre\u00a01\u00a0000\u00a0et 2\u00a0500\u00a0exil\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/atmosphere-de-desolation-dans-la-partie-rasee-de-la-jungle-de-calais_1440032?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860348-000_8t1pw.jpg?modified_at=1458149081&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4162679", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-16:/1440032"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473": {"title": "Gaye Petek: \u00abl'int\u00e9gration, un chemin \u00e0 deux\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/gaye-petek-l-integration-un-chemin-a-deux_1440473?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "78266", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860918-gayepetek.jpg?modified_at=1458300877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T11:54:49+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473", "summary": {"@type": "html", "#text": "\u00abToute ma vie, j\u2019ai voulu aider les gens \u00e0 \u00e9chapper \u00e0 l\u2019enfermement identitaire\u00bb, dit cette militante f\u00e9ministe et la\u00efque. Apr\u00e8s un passage au Haut commissariat aux r\u00e9fugi\u00e9s, Gaye Pete cr\u00e9\u00e9e en 1984, l\u2019association de poids ELELE (la main dans la main en turc) qui \u0153uvre \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des migrants venus de Turquie."}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440211": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-17T12:01:45+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Sommet UE-Turquie, des discussions sous conditions", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/17/sommet-ue-turquie-des-discussions-sous-conditions_1440211?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860561-photo-adem-altan-afp.jpg?modified_at=1458214139&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3311416", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-17:/1440211"}, "tag:next.liberation.fr,2016-21-07:/1438118": {"category": {"#text": "Culture / Next", "@domain": ""}, "description": "Balenciaga, Givenchy, Herm\u00e8s et Stella McCartney, quand les partis pris et les\u00a0signatures s\u2019affirment, pour ent\u00e9riner un style maison ou le renouveler, le vestiaire gagne en\u00a0vigueur.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393878915/u/75/f/669791/c/32268/s/4e18851a/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18851a/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 19:21:19 GMT", "title": "L'hiver des lignes claires", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e18851a/sc/23/l/0Lnext0Bliberation0Bfr0Cculture0Enext0C20A160C0A30C0A70Cl0Ehiver0Edes0Elignes0Eclaires0I14381180Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:next.liberation.fr,2016-21-07:/1438118", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "5138999", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857803-06-stella-9jpg.jpg?modified_at=1457378459&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-17:/1440262": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T16:05:46+01:00", "title": "Le pr\u00e9l\u00e8vement du revenu \u00e0 la source, la \u00abr\u00e9volution\u00bb d\u00e8s 2018", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'imp\u00f4t sur le revenu devrait \u00eatre directement pr\u00e9lev\u00e9 du salaire, ce qui ne va pas sans soulever des probl\u00e8mes pratiques et de confidentialit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/le-prelevement-du-revenu-a-la-source-la-revolution-des-2018_1440262?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/797881--.jpg?modified_at=1458227098&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6299408", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-17:/1440262"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440218": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-17T13:22:39+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Fonctionnaires : le gouvernement propose une hausse de 1,2% du point d'indice", "summary": {"#text": "Cette augmentation de salaire, qui aurait lieu en deux fois, est jug\u00e9es \u00abinacceptable\u00bb par les syndicats.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/fonctionnaires-le-gouvernement-propose-une-hausse-de-12-du-point-d-indice_1440218?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859923-la-ministre-de-la-fonction-publique-annick-girardin-a-son-arrivee-a-l-hotel-matignon-a-paris-le-18-f.jpg?modified_at=1458213219&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "137999", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-17:/1440218"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-07:/1438018": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Avec 154\u00a0victimes, la Chine est le pays qui a pay\u00e9 le plus lourd tribut humain. Des familles ont engag\u00e9 des proc\u00e8s jusqu'\u00e0 la date limite du 7\u00a0mars.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393918705/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1ab24c/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ab24c/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Tue, 08 Mar 2016 06:12:13 GMT", "title": "MH370\u00a0: \u00abSi nous avions une preuve, de vie ou de mort, la proc\u00e9dure aurait \u00e9t\u00e9 plus rapide\u00bb", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1ab24c/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Cmh370A0Esi0Enous0Eavions0Eune0Epreuve0Ede0Evie0Eou0Ede0Emort0Ela0Eprocedure0Eaurait0Eete0Eplus0Erapide0I14380A180Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-20-07:/1438018", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "75856", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857705--.jpg?modified_at=1457364350&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-16:/1439960": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T11:40:21+01:00", "title": "La ministre de la Culture confirme l'arriv\u00e9e des pubs commerciales sur Radio France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Audrey Azoulay a n\u00e9anmoins promis que le volume total de pubs ne serait pas augment\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/la-ministre-de-la-culture-confirme-l-arrivee-des-pubs-commerciales-sur-radio-france_1439960?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/854569-france-info-cree-une-agence-d-information-interne-pour-alimenter-en-news-les-journalistes-de-radio-f.jpg?modified_at=1456388407&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140492", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-16:/1439960"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447": {"title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 : Bruno Le Roux d\u00e9nonce \u00abune double erreur du S\u00e9nat\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/decheance-de-nationalite-bruno-le-roux-denonce-une-double-erreur-du-senat_1440447?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1466090", "@href": "http://md1.libe.com/photo/810261-photo-bertrand-guay-afp.jpg?modified_at=1458292941&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T10:09:41+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440306": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-17T17:18:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "N\u2019ayez pas peur de Donald Trump", "summary": {"#text": "L\u2019homme d\u2019affaires n\u2019est pas pire que n\u2019importe quel candidat de la droite am\u00e9ricaine. Il suffit pour s\u2019en convaincre de se souvenir du dernier qui a d\u00e9fi\u00e9 Obama : le mormon Mitt Romney.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/17/n-ayez-pas-peur-de-donald-trump_1440306?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860370-us-republican-presidential-candidate-trump-speaks-at-a-news-conference-at-the-john-wayne-birthplace-.jpg?modified_at=1458231461&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1949104", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-17:/1440306"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438046": {"category": {"#text": "Plan\u00e8te", "@domain": ""}, "description": "Dans l'Etat de Bol\u00edvar, 28 mineurs clandestins ne donnent plus de nouvelles depuis vendredi. Selon leurs familles, ils ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s apr\u00e8s avoir d\u00e9couvert un filon.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393970853/u/75/f/669791/c/32268/s/4e1841b9/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841b9/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 18:10:02 GMT", "title": "Fi\u00e8vre de l'or meurtri\u00e8re au Venezuela", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e1841b9/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cplanete0C20A160C0A30C0A70Cfievre0Ede0El0Eor0Emeurtriere0Eau0Evenezuela0I14380A460Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-10-07:/1438046", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "2437204", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857775-to-match-feature-venezuela-gold.jpg?modified_at=1457374040&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-17:/1440335": {"title": "Le \u00abXVIe\u00bb, ce bois qui cache la for\u00eat", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/17/le-xvie-ce-bois-qui-cache-la-foret_1440335?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2237753", "@href": "http://md1.libe.com/photo/802072--.jpg?modified_at=1455881808&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T18:29:56+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-17:/1440335", "summary": {"@type": "html", "#text": "Des habitants du XVIe arrondissement se sont exprim\u00e9s contre un centre d'h\u00e9bergement d'urgence pour SDF. Pour l'\u00e9crivain Mouloud Akkouche, ils n\u2019ont pas le monopole de la frilosit\u00e9 et du d\u00e9sir de l\u2019entre soi."}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-07:/1438054": {"category": {"#text": "France", "@domain": ""}, "description": "Mobilis\u00e9e dans l\u2019accueil des r\u00e9fugi\u00e9s chr\u00e9tiens en provenance d\u2019Irak et de Syrie, la communaut\u00e9 chald\u00e9enne inaugure, ce dimanche, un nouveau lieu de culte dans le Val-d\u2019Oise.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247393967917/u/75/f/669791/c/32268/s/4e17fae9/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17fae9/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 17:31:38 GMT", "title": "Une nouvelle \u00e9glise pour les chr\u00e9tiens d\u2019Orient \u00e0 Arnouville", "dc:creator": "Liberation.fr", "link": "http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4e17fae9/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cfrance0C20A160C0A30C0A70Cune0Enouvelle0Eeglise0Epour0Eles0Echretiens0Ed0Eorient0Ea0Earnouville0I14380A540Dxtor0Frss0E450A/story01.htm", "guid": {"#text": "tag:www.liberation.fr,2016-31-07:/1438054", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "4195168", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://md1.libe.com/photo/857768-arnouville.jpg?modified_at=1457371887&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-16:/1440044": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T18:49:13+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Cour supr\u00eame, Obama provoque les r\u00e9publicains", "summary": {"#text": "En nommant un juge consid\u00e9r\u00e9 comme mod\u00e9r\u00e9, il irrite ses adversaires qui menacent de bloquer le processus.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/cour-supreme-obama-provoque-les-republicains_1440044?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860328-barack-obama-et-le-juge-merrick-garland-d-qui-vient-d-etre-nomme-a-la-cour-supreme-le-16-mars-2016-a.jpg?modified_at=1458158710&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "107533", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-16:/1440044"}, "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477": {"title": "AC/DC lourde son chanteur quasi sourd", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/acdc-lourde-son-chanteur-quasi-sourd_1440477?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "25680", "@href": "http://md1.libe.com/photo/47819-britain.jpg?modified_at=1458307039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T13:31:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477", "summary": {"@type": "html", "#text": "Brian Johnson, menac\u00e9 de surdit\u00e9, ne remontera pas sur sc\u00e8ne avec le groupe de hard. Le nom de son rempla\u00e7ant n'est pas encore connu."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438": {"title": "Marionnette, la mati\u00e8re qui mue", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/marionnette-la-matiere-qui-mue_1440438?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3311648", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860894-herbin_milieu.jpg?modified_at=1458298088&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-18T11:48:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les Giboul\u00e9es, festival qui f\u00eate ses quarante ans, explore \u00e0 travers quinze cr\u00e9ations, le rapport corps et objet."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-16:/1439966": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-16T12:26:39+01:00", "title": "[Audio] 56Kast #70 : Encyclop\u00e9die en ligne cherche contributrices motiv\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Natacha Rault pr\u00e9sente le cours en ligne qu\u2019elle co-anime pour apprendre aux internautes \u00e0 contribuer \u00e0 Wikip\u00e9dia. Au sein de l\u2019universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, elle organise aussi des ateliers pour enrichir les biographies de femmes de Suisse romande.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/audio-56kast-70-encyclopedie-en-ligne-cherche-contributrices-motivees_1439966?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860250-56kast-70-wikimooc.jpg?modified_at=1458127280&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "112188", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-16:/1439966"}, "tag:next.liberation.fr,2016-22-17:/1438291": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-17T12:22:48+01:00", "title": "\u00abRichard III\u00bb, pi\u00e8ce de boucher", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le com\u00e9dien de rue belge St\u00e9phane G\u00e9oris met en sc\u00e8ne ustensiles de cuisine et l\u00e9gumes qu\u2019il utilise comme \ndes marionnettes. Dans sa version de Richard III de Shakespeare, le r\u00f4ti de porc symbolise la famille royale. A table.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/17/richard-iii-piece-de-boucher_1438291?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858066-next78_03extras_gastro02.jpg?modified_at=1457452149&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "556820", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-22-17:/1438291"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-17:/1440334": {"title": "Proc\u00e8s Fa\u00efd\u00a0:  \u00abIls voulaient tuer du flic\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/17/proces-faid-ils-voulaient-tuer-du-flic_1440334?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1880291", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860744--.jpg?modified_at=1458241096&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T19:46:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-17:/1440334", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le co\u00e9quipier d'Aur\u00e9lie Fouquet, la jeune polici\u00e8re tomb\u00e9e sous les balles des braqueurs, est revenu jeudi sur la mortelle fusillade de Villiers-sur-Marne, en 2010."}, "category": {"@term": "France"}}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884224/": {"description": "L\u2019\u00e9lu basco-b\u00e9arnais, qui s\u2019est \u00ab mis en cong\u00e9 volontaire \u00bb du MoDem, pr\u00e9cise qu\u2019il n\u2019envisage pas de participer \u00e0 la primaire de la droite organis\u00e9e en novembre.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247395028760/u/75/f/3050/c/205/s/4e50c4b4/sc/3/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e50c4b4/sc/3/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 23:09:49 GMT", "title": "Jean Lassalle annonce sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "link": "http://www.lemonde.fr/politique/article/2016/03/17/jean-lassalle-annonce-sa-candidature-a-la-presidentielle-de-2017_4884224_823448.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884224/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "30772", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/17/644x322/4884228_3_4f36_jean-lassalle-le-9-fevrier-2016_f99b9a25d942da8083b325174d205dc5.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-16:/1440117": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-16T20:46:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Marion Mar\u00e9chal-Le Pen craint que le mariage homosexuel ouvre la voie \u00e0 la polygamie", "summary": {"#text": "En d\u00e9placement en Italie, la d\u00e9put\u00e9e FN a fustig\u00e9 \u00ables d\u00e9lires et les fantasmes LGBT, du mariage homosexuel aux m\u00e8res porteuses en passant par la th\u00e9orie du genre\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/16/marion-marechal-le-pen-craint-que-le-mariage-homosexuel-ouvre-la-voie-a-la-polygamie_1440117?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860404-politique-elections-regionales-fn.jpg?modified_at=1458155536&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "10942809", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-16:/1440117"}, "http://www.lemonde.fr/tiny/4884150/": {"description": "Tension entre le Burundi et France 3 apr\u00e8s la diffusion des images \u00e0 provenance douteuse pour illustrer un sujet sur les troubles du pays.<br clear='all'/><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/1/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/1/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/2/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/2/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/3/rc.htm\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://rc.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/rc/3/rc.img\" border=\"0\"/></a><br/><br/><a href=\"http://da.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/a2.htm\"><img src=\"http://da.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/a2.img\" border=\"0\"/></a><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"http://pi.feedsportal.com/r/247394899615/u/75/f/3050/c/205/s/4e4f7446/sc/23/a2t.img\" border=\"0\"/><img width='1' height='1' src='http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3050/s/4e4f7446/sc/23/mf.gif' border='0'/>", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:42:39 GMT", "title": "Burundi\u00a0: le pr\u00e9sident Nkurunziza porte plainte \u00e0 la suite d\u2019un reportage de France 3", "link": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2016/03/16/burundi-le-president-nkurunziza-porte-plainte-suite-a-un-reportage-de-france-3_4884150_3212.html#xtor=RSS-3208", "guid": {"#text": "http://www.lemonde.fr/tiny/4884150/", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "28926", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://s2.lemde.fr/image/2016/03/16/644x322/4884149_3_c3ed_le-president-burundais-pierre-nkurunziza-a-k_cdf89c61e2b0aeb44d65607f9ccc89c7.jpg"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-16:/1439926": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-16T10:34:08+01:00", "title": "Primaires: que deviennent les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du d\u00e9sormais ex-candidat Marco Rubio ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le s\u00e9nateur de Floride s'est retir\u00e9 des primaires r\u00e9publicaines mardi soir. Mais cela ne signifie pas que les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s qu'il a remport\u00e9s jusqu'ici sont libres de soutenir un autre candidat.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/16/primaires-que-deviennent-les-delegues-du-desormais-ex-candidat-marco-rubio_1439926?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860212-florida-voters-take-part-in-state-s-primary.jpg?modified_at=1458120116&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "458060", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-16:/1439926"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-17:/1440322": {"title": "FABIEN VERSCHAERE : \u00ab Ce trait blanc est comme un fil. Une danse. \u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/evenements-libe/2016/03/17/fabien-verschaere-ce-trait-blanc-est-comme-un-fil-une-danse_1440322?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1246969", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860688-verschaer.jpg?modified_at=1458233300&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/png", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-17T17:48:56+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-17:/1440322", "summary": {"@type": "html", "#text": "En d\u00e9cembre 2015, Lib\u00e9ration exposait au Palais de Tokyo une quarantaine de ses unes embl\u00e9matiques revisit\u00e9es par des artistes contemporains. Le 22 mars prochain, les oeuvres de l'exposition Artistes \u00e0 la Une seront vendues aux ench\u00e8res au profit de Reporters sans fronti\u00e8res \u00e0 la Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine."}, "category": {"@term": "\u00c9v\u00e9nements"}}}