{"tag:www.liberation.fr,2016-32-18:/1440562": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T18:32:42+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Migrants\u00a0: l'opposition turque outr\u00e9e par l'accord avec l'UE", "summary": {"#text": "Des partis politiques et des membres de la soci\u00e9t\u00e9 civile pointent un abandon des valeurs europ\u00e9ennes et des mesures tr\u00e8s difficiles \u00e0 mettre en oeuvre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/migrants-l-opposition-turque-outree-par-l-accord-avec-l-ue_1440562?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860766-syrian-refugee-camps-at-syria.jpg?modified_at=1458322322&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "412198", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-18:/1440562"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441482": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T13:50:19+01:00", "title": "Ce que les t\u00e9l\u00e9s US ont retenu de la visite de Barack Obama \u00e0 Cuba", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/ce-que-les-teles-us-ont-retenu-de-la-visite-de-barack-obama-a-cuba_1441482?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862052-obama_cuba.jpg?modified_at=1458662827&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3855153", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441482"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441776": {"title": "Un soldat isra\u00e9lien arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00abex\u00e9cut\u00e9\u00bb un assaillant palestinien d\u00e9sarm\u00e9 et bless\u00e9", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/un-soldat-israelien-arrete-apres-avoir-execute-un-assaillant-palestinien-desarme-et-blesse_1441776?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "138788", "@href": "http://md1.libe.com/photo/840732-un-garde-frontiere-israelien-a-hebron-en-cisjordanie-occupee-le-5-janvier-2016.jpg?modified_at=1458808517&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T16:47:52+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441776", "summary": {"@type": "html", "#text": "Une vid\u00e9o publi\u00e9e sur Youtube montre un soldat isra\u00e9lien tirer une balle dans la t\u00eate d'un Palestinien allong\u00e9 au sol, d\u00e9sarm\u00e9, et bless\u00e9 apr\u00e8s avoir attaqu\u00e9 au couteau des soldats, touchant l'un d'eux."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-33-18:/1440652": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-18T20:33:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Ils ont \u00e9crit le Lib\u00e9 des \u00e9crivains", "summary": {"#text": "Yann Rabanier a photographi\u00e9 les \u00e9crivains qui ont investi les colonnes du Lib\u00e9ration du 17 mars.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/18/ils-ont-ecrit-le-libe-des-ecrivains_1440652?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860349-libe-des-ecrivains.jpg?modified_at=1458329500&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "14590121", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-33-18:/1440652"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-24:/1441761": {"title": "Le kamikaze du m\u00e9tro de Bruxelles \u00e9tait impliqu\u00e9 dans les attentats de Paris", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/le-kamikaze-du-metro-de-bruxelles-etait-implique-dans-les-attentats-de-paris_1441761?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1416579", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862054-000_8z96x.jpg?modified_at=1458836542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:25:46+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-24:/1441761", "summary": {"@type": "html", "#text": "Khalid El Bakraoui, auteur de l'attentat-suicide dans le m\u00e9tro de Bruxelles mardi, \u00e9tait recherch\u00e9 dans l\u2019enqu\u00eate sur les attentats du 13\u00a0Novembre pour avoir lou\u00e9 sous un faux nom un logement \u00e0 Charleroi, utilis\u00e9 par certains assaillants."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441777": {"title": "Un kamikaze de Bruxelles avait lou\u00e9 une planque pour les commandos du 13 Novembre", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/un-kamikaze-de-bruxelles-avait-loue-une-planque-pour-les-commandos-du-13-novembre_1441777?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "636617", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862684-000_914hp.jpg?modified_at=1458834433&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T20:37:25+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441777", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T07:23:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Missiles\u00a0: la Cor\u00e9e du Nord aggrave son cas", "summary": {"#text": "Le r\u00e9gime de Pyongyang a tir\u00e9 ce vendredi deux missiles moyenne port\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/missiles-la-coree-du-nord-aggrave-son-cas_1440421?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860816-ecran-de-television-a-la-gare-de-seoul-retransmettant-le-tir-d-un-missile-nord-coreen-le-4-mars-2016.jpg?modified_at=1458336006&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "68620", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440421"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441755": {"title": "Syrie : l\u2019arm\u00e9e entre dans Palmyre contr\u00f4l\u00e9e par l\u2019EI", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/syrie-l-armee-entre-dans-palmyre-controlee-par-l-ei_1441755?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "205189", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861805-la-ville-de-palmyre-en-syrie-en-mars-2014.jpg?modified_at=1458846910&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:44:05+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441755", "summary": {"@type": "html", "#text": "L\u2019arm\u00e9e syrienne, appuy\u00e9e par l\u2019aviation russe, est entr\u00e9e jeudi dans la ville antique de Palmyre contr\u00f4l\u00e9e depuis pr\u00e8s d\u2019un an par le groupe extr\u00e9miste Etat islamique (EI), rapporte l\u2019Observatoire syrien des droits de l\u2019Homme (OSDH) et une source militaire."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-23-24:/1441793": {"title": "Olivier Py: en Avignon \u00abil y a du possible \u00e0 inventer\u00bb", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/olivier-py-en-avignon-il-y-a-du-possible-a-inventer_1441793?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5067408", "@href": "http://md1.libe.com/photo/789700--.jpg?modified_at=1458840393&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:23:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-23-24:/1441793", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le metteur en sc\u00e8ne et directeur du Festival pour la troisi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive commente la programmation de la 70e\u00a0\u00e9dition."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-19:/1440718": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T11:37:31+01:00", "title": "La librairie o\u00f9 il fait bon manger", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Salon du livre oblige, on vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Mille feuilles, une librairie-resto-salon-de-th\u00e9 avec vue panoramique \u00e0 Bi\u00e8vres (91).", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/la-librairie-ou-il-fait-bon-manger_1440718?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861208-la-librairie-ou-il-fait-bon-manger.jpg?modified_at=1458383888&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "226246", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-19:/1440718"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-21:/1440948": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T10:25:06+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La lutte contre la radicalisation au c\u0153ur du second \u00absommet de l'islam de France\u00bb", "summary": {"#text": "L'instance de dialogue de l'islam est \u00e0 nouveau r\u00e9uni ce lundi au minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur pour une journ\u00e9e d'ateliers-d\u00e9bats.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/la-lutte-contre-la-radicalisation-au-coeur-du-second-sommet-de-l-islam-de-france_1440948?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861620-prodlibe-valls.jpg?modified_at=1458563019&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3125685", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-21:/1440948"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-18T14:23:03+01:00", "title": "Pourquoi Manchester City est un bon tirage pour le PSG (ou pas)", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Parisiens affronteront en quart de finale de la Ligue des champions un club anglais riche en stars mais en bout de cycle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/18/pourquoi-manchester-city-est-un-bon-tirage-pour-le-psg-ou-pas_1440510?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860950-aguero.jpg?modified_at=1458307145&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1193103", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440510"}, "tag:next.liberation.fr,2016-26-24:/1441708": {"title": "Ivo Van Hove, Krystian Lupa, Angelica Liddell \u00e0 la 70e \u00e9dition du Festival d'Avignon", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/ivo-van-hove-krystian-lupa-angelica-liddell-a-la-70e-edition-du-festival-d-avignon_1441708?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1919708", "@href": "http://md1.libe.com/photo/798325-130721_rdl_0023jpg.jpg?modified_at=1458829565&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:26:09+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-26-24:/1441708", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le Festival a d\u00e9voil\u00e9 sa programmation qui devrait \u00e9quilibrer valeurs s\u00fbres et nouvelles t\u00eates en un vaste tour d'horizon politique de Beyrouth au Chili en passant par la Syrie."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-21:/1441037": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T17:24:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Serge Dassault renvoy\u00e9 en proc\u00e8s pour blanchiment de fraude fiscale", "summary": {"#text": "Le milliardaire est mis en cause dans une affaire de comptes cach\u00e9s au Liechtenstein et au Luxembourg, d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9s dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur un syst\u00e8me pr\u00e9sum\u00e9 d\u2019achats de voix lors des campagnes municipales de Corbeil-Essonnes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/serge-dassault-renvoye-en-proces-pour-blanchiment-de-fraude-fiscale_1441037?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861715-l-industriel-et-senateur-serge-dassault-pdg-du-groupe-dassault-le10-mars-2016-a-saint-cloud-en-banli.jpg?modified_at=1458575728&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "97267", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-21:/1441037"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-21:/1441036": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T17:19:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Kerviel-Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, \u00e7a pourrait repartir pour un tour", "summary": {"#text": "La Cour de r\u00e9vision a sursis \u00e0 statuer lundi sur la requ\u00eate de l'ex-trader condamn\u00e9 en\u00a02010 \u00e0 verser 5\u00a0milliards d'euros de dommages et int\u00e9r\u00eats \u00e0 son ancien employeur.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/kerviel-societe-generale-ca-pourrait-repartir-pour-un-tour_1441036?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861723-prodlibe-kerviel.jpg?modified_at=1458577163&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3046381", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-21:/1441036"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-18:/1440550": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T22:18:23+01:00", "title": "Salah Abdeslam arr\u00eat\u00e9 en Belgique avec quatre autres personnes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le suspect-cl\u00e9 des attentats de Paris, en fuite depuis plus de quatre mois, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9  apr\u00e8s une brusque acc\u00e9l\u00e9ration de sa traque ces derniers jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/salah-abdeslam-arrete-en-belgique-avec-quatre-autres-personnes_1440550?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861057-bruxelles.jpg?modified_at=1458322481&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12209434", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-18:/1440550"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440957": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T15:10:33+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "B\u00e9nin : Patrice Talon, un\u00a0nouveau pr\u00e9sident empoisonn\u00e9 par une affaire d'assassinat", "summary": {"#text": "L'homme d'affaires qui a remport\u00e9 la pr\u00e9sidentielle de dimanche fait toujours l'objet d'une proc\u00e9dure judiciaire en France, soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir tent\u00e9 d'empoisonner son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Retour sur l'affaire qui a d\u00e9but\u00e9 en 2012.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/benin-patrice-talon-un-nouveau-president-empoisonne-par-une-affaire-d-assassinat_1440957?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861593-patrice-talon.jpg?modified_at=1458557326&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4704158", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440957"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441459": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-23T13:00:44+01:00", "title": "Quand le hashtag #StopIslam appara\u00eet en t\u00eate sur Twitter", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Qu'il ait \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par ce que l\u2019on nomme la \u00ab fachosph\u00e8re \u00bb ou simplement par des internautes lambdas, il faut s\u2019attarder un instant sur cette mont\u00e9e qui est une manifestation num\u00e9rique de l\u2019islamophobie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/23/quand-le-hashtag-stopislam-apparait-en-tete-sur-twitter_1441459?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862314-des-attentats-et-des-mots.jpg?modified_at=1458734408&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "174372", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441459"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441560": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T19:17:36+01:00", "title": "Selon le pr\u00e9sident turc, un des kamikazes avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en 2015 en Turquie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Recep Tayyip Erdogan affirme que cet homme, dont il n'a pas pr\u00e9cis\u00e9 l'identit\u00e9, a \u00e9t\u00e9 expuls\u00e9 vers la Belgique, cette derni\u00e8re n'ayant pas ensuite identifi\u00e9 ses liens avec le terrorisme", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/selon-le-president-turc-un-des-kamikazes-avait-ete-arrete-en-2015-en-turquie_1441560?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860377-le-president-turc-recep-tayyip-erdogan-lors-d-un-discours-a-ankara-le-16-mars-2016.jpg?modified_at=1458755709&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "90141", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441560"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441790": {"title": "Le ch\u00f4mage bondit en f\u00e9vrier", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/le-chomage-bondit-en-fevrier_1441790?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "45155", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862709-les-chiffres-du-chomage-en-fevrier-2016.png?modified_at=1458838582&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/png", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:59:36+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441790", "summary": {"@type": "html", "#text": "La baisse de janvier (-27 900 en cat\u00e9gorie\u00a0A), en partie inexpliqu\u00e9e, est enti\u00e8rement effac\u00e9e par la forte hausse du mois dernier (+\u00a038\u00a0400)"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T07:14:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "En Ukraine, ni guerre ni paix pour les habitants de l'ancienne ligne de front", "summary": {"#text": "Un an apr\u00e8s les accords Minsk\u00a02, les habitants de Jovanka, un village coinc\u00e9 entre soldats ukrainiens et forces prorusses, ne comprennent pas pourquoi les tirs continuent ni pourquoi ils ne peuvent circuler librement entre les deux zones de l'est ukrainien.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/en-ukraine-ni-guerre-ni-paix-pour-les-habitants-de-l-ancienne-ligne-de-front_1440268?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860685-people-stand-in-a-line-to-pass-through-a-checkpoint-near-artemivsk.jpg?modified_at=1458232998&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1610645", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440268"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-20:/1440752": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T09:02:58+01:00", "title": "En Hongrie, le m\u00e9decin de l\u2019ann\u00e9e est un immigr\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Arriv\u00e9 du Yemen il y a vingt ans, il a \u00e9t\u00e9 pl\u00e9biscit\u00e9 par les internautes hongrois dans un pays o\u00f9 le gouvernement ne cesse de montrer son hostilit\u00e9 aux migrants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/en-hongrie-le-medecin-de-l-annee-est-un-immigre_1440752?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861258-photo-adr-abdul_n.jpg?modified_at=1458407184&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "25759", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-20:/1440752"}, "tag:next.liberation.fr,2016-07-24:/1441775": {"title": "La \u00abFrench pause\u00bb, c'est 52 minutes, soupe comprise", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/24/la-french-pause-c-est-52-minutes-soupe-comprise_1441775?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "9100093", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862695-cantine.jpg?modified_at=1458835958&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:07:57+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-07-24:/1441775", "summary": {"@type": "html", "#text": "A midi, les Fran\u00e7ais consacrent en moyennent 10 euros \u00e0 leur repas, qu'ils prennent le plus souvent dans les murs de leur entreprise."}, "category": {"@term": "Food"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T09:39:45+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Pour Benoist Apparu, Alain Jupp\u00e9 pr\u00e9pare une \u00abcampagne s\u00e9rieuse\u00bb", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/pour-benoist-apparu-alain-juppe-prepare-une-campagne-serieuse_1440440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/795988-photo-francois-nascimbeni-afp.jpg?modified_at=1458291364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6030886", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441300": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:06:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Avions, m\u00e9tros, trains\u2026 les attentats ont perturb\u00e9 le trafic belge et europ\u00e9en", "summary": {"#text": "Les transports ont subi de nombreux d\u00e9sagr\u00e9ments ce mardi apr\u00e8s les explosions \u00e0 Bruxelles, certains \u00e9tant supprim\u00e9s, ralentis ou d\u00e9tourn\u00e9s \u00e0 cause des mesures de s\u00e9curit\u00e9. La situation revenait lentement \u00e0 la normale en d\u00e9but de soir\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/avions-metros-trains-les-attentats-ont-perturbe-le-trafic-belge-et-europeen_1441300?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/725005-la-tour-de-controle-de-l-aeroport-de-roissy-charles-de-gaulle-le-17-septembre-2014.jpg?modified_at=1458665981&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "57087", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441300"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-23:/1441569": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-23T19:25:33+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Egalit\u00e9 des gains dans le tennis\u00a0: faut-il rejouer le match des sexes ?", "summary": {"#text": "Les couillus se bercent sans doute d\u2019illusions en imaginant que les dollars ind\u00fbment - selon eux- gagn\u00e9s par les femmes termineraient dans leur poche si l\u2019\u00e9galit\u00e9 n\u2019\u00e9tait pas de mise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/23/egalite-des-gains-dans-le-tennis-faut-il-rejouer-le-match-des-sexes_1441569?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862456-000_par7566881.jpg?modified_at=1458760522&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4278179", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-23:/1441569"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441194": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:20:40+01:00", "title": "Rester chez soi, rassurer ses\u00a0proches\u2026 les recommandations des autorit\u00e9s belges", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les attentats de mardi matin, la ville de Bruxelles est boucl\u00e9e et d'autres mesures ont \u00e9t\u00e9 prises. R\u00e9capitulatif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/rester-chez-soi-rassurer-ses-proches-les-recommandations-des-autorites-belges_1441194?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861953-683462-01-06.jpg?modified_at=1458644712&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "812277", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441194"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441240": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:07:25+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Obama tend la main au peuple cubain et tord le bras \u00e0 Castro", "summary": {"#text": "L'op\u00e9ration s\u00e9duction du pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui effectuait une visite historique sur l'\u00eele, a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un tweet qui a agac\u00e9 et un restaurant populaire. Lors du discours officiel retransmis \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 nationale, il a vant\u00e9 la \u00abd\u00e9mocratie\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/obama-tend-la-main-au-peuple-cubain-et-tord-le-bras-a-castro_1441240?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862052-obama_cuba.jpg?modified_at=1458662827&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3855153", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441240"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-20:/1440832": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T16:37:57+01:00", "title": "Cuba : Obama lance une \u00abbou\u00e9e de sauvetage \u00e0 un r\u00e9gime quasiment \u00e0 sec\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La visite historique du pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui d\u00e9bute ce dimanche \u00e0 La Havane, est une mauvaise id\u00e9e, estime l'ancien diplomate Jim Cason.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/cuba-obama-lance-une-bouee-de-sauvetage-a-un-regime-quasiment-a-sec_1440832?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861390-obama-cuba.jpg?modified_at=1458487834&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1349520", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-20:/1440832"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441768": {"title": "Renault: 7,2 millions d'euros sur la fiche de paie de Carlos Ghosn", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/renault-72-millions-d-euros-sur-la-fiche-de-paie-de-carlos-ghosn_1441768?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1412565", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862655-847787-le-patron-de-renault-carlos-ghosn-le-1er-fevrier-2016-lors-de-l-inauguration-de-la-1ere-usine.jpg?modified_at=1458835568&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:07:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441768", "summary": {"@type": "html", "#text": "En 2015, le PDG de Renault a encore touch\u00e9 un salaire faramineux \u00e0 la t\u00eate du constructeur automobile fran\u00e7ais. Et c'est sans compter son double salaire chez Nissan."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-23:/1441418": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T09:02:46+01:00", "title": "J'ai test\u00e9 les fictions en r\u00e9alit\u00e9 virtuelle... j\u2019adore", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Comme nombre d\u2019entre vous, la plong\u00e9e au c\u0153ur de l'image en 3D, je n\u2019ai fait qu\u2019en entendre parler. Jusqu\u2019\u00e0 hier o\u00f9 j\u2019\u00e9tais invit\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir la s\u00e9lection du Kaleidoscope World Tour 2016 qui s\u2019arr\u00eatait pour un soir \u00e0 Berlin. Ma premi\u00e8re exp\u00e9rience : une claque !", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/j-ai-teste-les-fictions-en-realite-virtuelle-j-adore_1441418?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862260-000_8s8iz.jpg?modified_at=1458722592&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "54042", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-23:/1441418"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440520": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T09:37:08+01:00", "title": "Mais quel est le dernier pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e0 \u00eatre all\u00e9 \u00e0 Cuba ?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "En se rendant \u00e0 La Havane ce dimanche, Barack Obama deviendra le premier pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e0 fouler le sol cubain depuis... depuis... Calvin Coolidge en 1928.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/mais-quel-est-le-dernier-president-americain-a-etre-alle-a-cuba_1440520?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860964-calvin-coolidge.jpg?modified_at=1458310426&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "124602", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440520"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-24:/1441678": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T09:36:07+01:00", "title": "\u00abL\u2019\u00e9radication totale de Daech au Levant\u00bb, objectif de Jean-Yves Le Drian", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/l-eradication-totale-de-daech-au-levant-objectif-de-jean-yves-le-drian_1441678?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861621-gal-bosser.jpg?modified_at=1458561387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3806155", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-24:/1441678"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-24:/1441692": {"title": "Quand \u00able Figaro\u00bb renvoie les femmes \u00e0 la maison", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/quand-le-figaro-renvoie-les-femmes-a-la-maison_1441692?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1955323", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862727-femme-foyer.jpg?modified_at=1458842155&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:56:02+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-24:/1441692", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le quotidien \u00e9tablit une curieuse corr\u00e9lation entre le ch\u00f4mage \u00e9lev\u00e9 et le taux d'emploi f\u00e9minin \u00e0 temps plein, avec cette conclusion : \u00abLes cr\u00e8ches nuisent au plein emploi\u00bb."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441798": {"title": "Loi travail\u00a0: \u00e0\u00a0Paris, gros cort\u00e8ge et manif sauvage", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/loi-travail-a-paris-gros-cortege-et-manif-sauvage_1441798?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "6205834", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862742-manif-tour-eiffel.jpg?modified_at=1458843414&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T19:31:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441798", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plusieurs dizaines de milliers de personnes ont march\u00e9 dans le pays ce jeudi, jour de la pr\u00e9sentation du projet en Conseil des ministres. Une derni\u00e8re r\u00e9p\u00e9tition mouvement\u00e9e avant la grosse mobilisation du 31\u00a0mars."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-22:/1441282": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:38:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Belgique, 20e pays touch\u00e9 par le terrorisme islamiste depuis le 13\u00a0novembre", "summary": {"#text": "Entre le Bataclan et Bruxelles, tous les autres continents ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s, des Etats-Unis \u00e0 l'Indon\u00e9sie en passant par l'Irak et le Nigeria, pour un bilan total de plus de 500 morts en quatre mois.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/la-belgique-20e-pays-touche-par-le-terrorisme-islamiste-depuis-le-13-novembre_1441282?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862111-visuel-appel.jpg?modified_at=1458664704&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "21997", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-22:/1441282"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-21:/1441079": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T18:55:41+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'Espagne enqu\u00eate sur l'accident d'autocar qui a tu\u00e9 13 \u00e9tudiantes \u00e9trang\u00e8res", "summary": {"#text": "Le Premier ministre italien Matteo Renzi s\u2019est rendu lundi en Espagne \u00e0 la rencontre de familles de victimes de l\u2019accident d\u2019autocar qui a tu\u00e9 treize \u00e9tudiantes \u00e9trang\u00e8res de 19 \u00e0 25 ans, dont sept Italiennes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/l-espagne-enquete-sur-l-accident-d-autocar-qui-a-tue-13-etudiantes-etrangeres_1441079?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861791-les-enqueteurs-espagnols-tentaient-lundi-d-etablir-les-causes-de-l-accident-d-autocar-qui-a-tue-trei.jpg?modified_at=1458584564&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6973870", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-21:/1441079"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-22:/1441298": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:32:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Le chagrin des Belges", "summary": {"#text": "Cette Europe va-t-elle se laisser faire, renier ce qui la tient ensemble ? C\u2019est l\u2019heure du sursaut.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/le-chagrin-des-belges_1441298?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862215-prodlibe-attentats-de-bruxelles.jpg?modified_at=1458680914&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2343710", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-22:/1441298"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440537": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:45:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Libert\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9\u00a0: \u00abCela va participer \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 du soup\u00e7on\u00bb", "summary": {"#text": "La commission nationale consultative des droits de l'homme (CNCDH) publie ce vendredi un avis tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8re sur le projet de loi d\u00e9battu \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale r\u00e9formant la proc\u00e9dure p\u00e9nale. Et tendant \u00e0 cr\u00e9er un \u00e9tat d'urgence bis dans le droit commun.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/liberte-et-securite-cela-va-participer-a-la-societe-du-soupcon_1440537?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/854806-prodlibe-etat-urgence.jpg?modified_at=1456428252&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8252988", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440537"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441677": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T10:21:15+01:00", "title": "Un cas de vache folle confirm\u00e9 dans les Ardennes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Il s\u2019agit du \u00abtroisi\u00e8me cas isol\u00e9 d\u2019ESB de ce type d\u00e9tect\u00e9 en Europe depuis 2015\u00bb, selon le minist\u00e8re de l'Agriculture.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/un-cas-de-vache-folle-confirme-dans-les-ardennes_1441677?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862566-une-vache-de-race-limousine-fait-la-toilette-de-son-veau-ne-la-veille-de-facon-tradionnelle-dans-un-.jpg?modified_at=1458808803&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "302908", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441677"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T09:54:43+01:00", "title": "XVIe arrondissement : le retour des vrais bourgeois", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Oppos\u00e9 \u00e0 un centre d'accueil pour SDF, Goasguen tente de masquer une manifestation d\u2019\u00e9go\u00efsme bourgeois caricaturale, en accusant en retour les \u00abbobos\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/xvie-arrondissement-le-retour-des-vrais-bourgeois_1440441?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860571-paris16.jpg?modified_at=1458215627&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2608287", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440441"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-23:/1441060": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T17:51:32+01:00", "title": "Mahler \u00e0 Monaco, Satie insolite et solitaire, Louis Sclavis baroque", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque semaine, l'actualit\u00e9 de la grande musique trait\u00e9e en de petites formes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/mahler-a-monaco-satie-insolite-et-solitaire-louis-sclavis-baroque_1441060?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861797-sclavis.jpg?modified_at=1458601698&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1573033", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-23:/1441060"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T09:54:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Livre virgule", "summary": {"#text": "En g\u00e9ant ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/livre-virgule_1440446?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860864-livre-virgule.jpg?modified_at=1458377594&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "667867", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440446"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441447": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T11:56:10+01:00", "title": "Regardez ici le film de Rokhaya Diallo, \u00abDe Paris \u00e0 Ferguson : coupables d'\u00eatre noirs\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans ce documentaire diffus\u00e9 mercredi \u00e0 20h50 sur France \u00d4 que \u00abLib\u00e9ration\u00bb vous propose de visionner en avant-premi\u00e8re, la militante antiraciste Rokhaya Diallo enqu\u00eate sur une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d'activistes am\u00e9ricains en lutte contre le racisme institutionnel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/regardez-ici-le-film-de-rokhaya-diallo-de-paris-a-ferguson-coupables-d-etre-noirs_1441447?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862300-rokhaya.jpg?modified_at=1458730489&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "108389", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441447"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T13:25:47+01:00", "title": "Attentats de janvier 2015 : les quatre suspects arr\u00eat\u00e9s mardi ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les quatre personnes qui avaient \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue cette semaine dans l'enqu\u00eate sur les attentats de janvier 2015 \u00e0 Charlie Hebdo, Montrouge et l'Hypercacher, ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e2ch\u00e9es.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/attentats-de-janvier-2015-les-quatre-suspects-arretes-mardi-ont-ete-relaches_1440500?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/609591-la-brigade-criminelle-de-la-police-judiciaire-de-versailles-recherche-activement-le-16-mars-2016-un-.jpg?modified_at=1458124215&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "47027", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440500"}, "tag:next.liberation.fr,2016-22-24:/1438267": {"category": {"@term": "Mode"}, "updated": "2016-03-24T10:22:08+01:00", "title": "L\u2019outdoor est in", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les marques de v\u00eatements techniques con\u00e7us pour le grand air et grand froid se repositionnent en misant sur le haut de gamme, le style et l\u2019urbain. Ca cartonne.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/mode/2016/03/24/l-outdoor-est-in_1438267?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858023-next78_02sonar_outwear04.jpg?modified_at=1457447205&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1152990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-22-24:/1438267"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441440": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T10:56:27+01:00", "title": "Pour l\u2019ambassadeur de Belgique en France, \u00abil y a un \u00e9chec, sans aucun doute\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/pour-l-ambassadeur-de-belgique-en-france-il-y-a-un-echec-sans-aucun-doute_1441440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862058-prodlibe-attentats-bruxelles.jpg?modified_at=1458660430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2978780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-23:/1441440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440565": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T18:30:50+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "De la coca\u00efne et du Prozac dans les saumons de Seattle", "summary": {"#text": "Des scientifiques am\u00e9ricains ont retrouv\u00e9 pas moins de 81 sources m\u00e9dicamenteuses dans les tissus organiques de saumons p\u00each\u00e9s dans le Puget Sound, sur la c\u00f4te pacifique des Etats-Unis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/de-la-cocaine-et-du-prozac-dans-les-saumons-de-seattle_1440565?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861038-des-saumons-peches-en-alaska-image-d-illustration.jpg?modified_at=1458322283&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2386910", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440565"}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1440984": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T11:53:52+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'arriv\u00e9e d'Obama \u00e0 Cuba \u00e0 travers les t\u00e9l\u00e9s am\u00e9ricaines", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/l-arrivee-d-obama-a-cuba-a-travers-les-teles-americaines_1440984?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861598-000_mvd6756381.jpg?modified_at=1458558103&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9042634", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1440984"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T22:30:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Karim Benzema ou le choix de la voie loyale", "summary": {"#text": "S'il doit son argent au foot, l'attaquant du Real a toujours rejet\u00e9 les compromissions du milieu et privil\u00e9gi\u00e9 ses amis d'enfance, m\u00eame les plus infr\u00e9quentables", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/karim-benzema-ou-le-choix-de-la-voie-loyale_1440392?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860774-stage-france.jpg?modified_at=1458245324&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2318418", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-17:/1440392"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-23:/1441548": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T18:26:39+01:00", "title": "Bruxelles, loi travail, sexe neutre... le point sur l'actu de ce mercredi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Ce qu'il ne fallait pas manquer de l'actu ce mercredi, c'est par ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/bruxelles-loi-travail-sexe-neutre-le-point-sur-l-actu-de-ce-mercredi_1441548?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862477-prodlibe.jpg?modified_at=1458760713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3451196", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-23:/1441548"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T14:23:13+01:00", "title": "Energies alternatives\u00a0: la Chine creuse l'\u00e9cart", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "S'il poursuit un d\u00e9veloppement des infrastructures, le 13e plan quinquennal de P\u00e9kin met le turbo sur les renouvelables.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/energies-alternatives-la-chine-creuse-l-ecart_1440472?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/453112-employees-work-on-solar-panel-production-line-at-solar-company-workshop-in-hefei.jpg?modified_at=1458307381&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "51686", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-18:/1440472"}, "tag:next.liberation.fr,2016-41-24:/1441576": {"title": "A l'Assembl\u00e9e, la loi cr\u00e9ation en \u00e9quilibre", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/a-l-assemblee-la-loi-creation-en-equilibre_1441576?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5809823", "@href": "http://md1.libe.com/photo/643678--.jpg?modified_at=1399891764&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:41:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-41-24:/1441576", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'Assembl\u00e9e nationale a adopt\u00e9 en deuxi\u00e8me lecture mercredi le projet de loi sur la cr\u00e9ation et le patrimoine. Ce texte touche un peu ou beaucoup \u00e0 tous les secteurs de la culture."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441680": {"title": "Radovan Karadzic condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison pour g\u00e9nocide", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/radovan-karadzic-condamne-a-quarante-ans-de-prison-pour-genocide_1441680?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2015245", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862667-000_9233r.jpg?modified_at=1458831093&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:43:38+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441680", "summary": {"@type": "html", "#text": "A 70 ans, l'ancien psychiatre serbe de Sarajevo qui plaidait non coupable des crimes de guerre commis en son nom en Bosnie de 1992 \u00e0 1995, vient d'\u00eatre condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison par le Tribunal p\u00e9nal international pour l'ex-Yougoslavie."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-22:/1441335": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T19:35:14+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Explosions \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles\u00a0: \u00abLes deux bruits \u00e9taient tr\u00e8s diff\u00e9rents\u00bb", "summary": {"#text": "Un Italien, qui \u00e9tait pr\u00e9sent \u00e0 Bruxelles-Zaventem \u00e0 proximit\u00e9 des attentats mardi matin, raconte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/explosions-a-l-aeroport-de-bruxelles-les-deux-bruits-etaient-tres-differents_1441335?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862156-bruxelles-aeoport.jpg?modified_at=1458671543&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1189914", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-22:/1441335"}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-23:/1438245": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T14:30:14+01:00", "title": "L\u2019Ukraine toute crue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Sasha Kurmaz est \u00e0 la fois, photographe, vid\u00e9aste et activiste \u00e0 ses heures. Le corps fait partie de ses obsessions.\nLa preuve en sept images.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/l-ukraine-toute-crue_1438245?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857986-ukraine.jpg?modified_at=1458739454&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2349727", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-23:/1438245"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-19:/1440778": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T23:08:39+01:00", "title": "L'Angleterre d\u00e9croche son Grand Chelem face \u00e0 la France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le XV tricolore s'incline 21-31 pour le dernier match du Tournoi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/l-angleterre-decroche-son-grand-chelem-face-a-la-france_1440778?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861292-598420091.jpg?modified_at=1458422837&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86034", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-19:/1440778"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440742": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T16:02:44+01:00", "title": "A Molenbeek, \u00abil \u00e9tait temps qu\u2019on l\u2019attrape\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les habitants de la commune bruxelloise ont assist\u00e9 vendredi soir \u00e0 l'arrestation de Salah Abdeslam.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/a-molenbeek-il-etait-temps-qu-on-l-attrape_1440742?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861242-000_8w6x3.jpg?modified_at=1458399045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140737", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440742"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441672": {"title": "NBA : James Harden, d\u00e9fense reproch\u00e9e", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/24/nba-james-harden-defense-reprochee_1441672?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "952418", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862574-philadelphia-76ers-v-houston-rockets.jpg?modified_at=1458810455&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T16:39:19+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441672", "summary": {"@type": "html", "#text": "Tirs du parking, contres ravageurs et flops comiques... Dix-septi\u00e8me tour d'horizon des parquets am\u00e9ricains, de la c\u00f4te Atlantique au littoral Pacifique."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441072": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:10:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Jeanne, au secours, Jean-Marie Le Pen lance son mouvement", "summary": {"#text": "Pr\u00e9sent\u00e9e ce mardi, l'association \u00abJeanne, au secours\u00bb veut influer sur la ligne du FN. Elle organisera son propre rassemblement du 1er mai en hommage \u00e0 Jeanne d'Arc.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/jeanne-au-secours-jean-marie-le-pen-lance-son-mouvement_1441072?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862085-prodlibe-jean-marie-le-pen.jpg?modified_at=1458663037&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1000526", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441072"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1441052": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-21T18:17:46+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Rideaux baiss\u00e9s", "summary": {"#text": "Thibaut Derien a crois\u00e9 pendant plusieurs ann\u00e9es les devantures de vieilles boutiques ferm\u00e9es partout en France. Il les a photographi\u00e9es frontalement. Mises bout \u00e0 bout, elles dessinent une ville d\u00e9saffect\u00e9e imaginaire. Son livre \u00abJ'habite une ville fant\u00f4me\u00bb vient de para\u00eetre aux Editions du Petit Oiseau.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/21/rideaux-baisses_1441052?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861763-cafe-de-la-paix.jpg?modified_at=1458579867&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2897729", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1441052"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-21:/1441131": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T20:27:37+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Le renvoi des r\u00e9fugi\u00e9s: de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique", "summary": {"#text": "La fronti\u00e8re entre la Gr\u00e8ce et la Turquie est\nofficiellement ferm\u00e9e depuis hier, tant aux immigr\u00e9s \u00e9conomiques qu\u2019aux\ndemandeurs d\u2019asile. Tous ceux qui arrivent dans les \u00eeles grecques sont\nd\u00e9sormais cens\u00e9s \u00eatre renvoy\u00e9s manu militari vers les c\u00f4tes turques, en vertu\nde l\u2019accord conclu vendredi entre l\u2019Union europ\u00e9enne et Ankara, accord qui met\nfin au droit d\u2019asile en Europe, au moins temporairement. Mais \u00e7a, c\u2019est la\nth\u00e9orie.\n\u00b7    \nLes renvois ont-ils\ncommenc\u00e9s ?\nEvidemment, non. \u00ab L\u2019acco", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/le-renvoi-des-refugies-de-la-theorie-a-la-pratique_1441131?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861850-le-renvoi-des-refugies-de-la-theorie-a-la-pratique.jpg?modified_at=1458589070&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "210781", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-21:/1441131"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-22:/1441176": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T10:19:15+01:00", "title": "La vid\u00e9o virale d'explosion \u00e0 Bruxelles a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9e en Russie", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Depuis ce matin, des images pr\u00e9sent\u00e9es comme issues des cam\u00e9ra de vid\u00e9osurveillance de l'a\u00e9roport de Bruxelles circulent sur Internet et dans les m\u00e9dias. Il s'agit en fait d'images tourn\u00e9es en Russie en janvier 2011.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/la-video-virale-d-explosion-a-bruxelles-a-ete-tournee-en-russie_1441176?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861962-barre.jpg?modified_at=1458643902&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "267282", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-22:/1441176"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-20:/1440784": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T00:01:01+01:00", "title": "Mourad, SDF c\u0153ur tendre", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Yousra est partie en maraude avec l\u2019association La Rue Tourne et a rencontr\u00e9 Mourad, un SDF qui a install\u00e9 son abri de fortune dans le X\u00e8me arrondissement de Paris\u2026", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/mourad-sdf-coeur-tendre_1440784?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861304-mourad-sdf-au-coeur-tendre.jpg?modified_at=1458428407&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "75289", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-20:/1440784"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T11:47:52+01:00", "title": "Deux ans\u00a0de webs\u00e9ries \u00e7a se f\u00eate!", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Web S\u00e9ries Mag c\u00e9l\u00e8bre les web fictions depuis mars 2014.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/deux-ans-de-webseries-ca-se-fete_1440470?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860898-deux-ans.jpg?modified_at=1458377477&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "283263", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-18:/1440470"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441182": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:01:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Bruxelles : attention aux fausses vid\u00e9os", "summary": {"#text": "Plusieurs vid\u00e9os sur les attentats de Bruxelles circulent. Elles proviennent en fait d'attaques datant de 2011, \u00e0 Moscou et Minsk.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-attention-aux-fausses-videos_1441182?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861961-cctv-minsk.jpg?modified_at=1458643868&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66066", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-22:/1441182"}, "tag:www.liberation.fr,2015-56-18:/1414347": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T18:38:44+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "13 Novembre\u00a0: qui sont les assaillants et ce que l'on sait des attentats", "summary": {"#text": "L'enqu\u00eate a permis de pr\u00e9ciser le r\u00f4les des neuf personnes ayant sem\u00e9 la mort dans les rues de Paris le 13 novembre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2015/11/18/13-novembre-qui-sont-les-assaillants-et-ce-que-l-on-sait-des-attentats_1414347?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/827903-lib-2015-11-18-paris-rue-bichat-voltaire-zoom-web.jpg?modified_at=1451483286&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "330974", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2015-56-18:/1414347"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441321": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:52:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Bruxelles : \u00abC\u2019est le moment o\u00f9 l\u2019institution hospitali\u00e8re fait de la m\u00e9decine au pluriel\u00bb", "summary": {"#text": "25 h\u00f4pitaux de la r\u00e9gion bruxelloise ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s pour soigner les victimes des deux sites attaqu\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-c-est-le-moment-ou-l-institution-hospitaliere-fait-de-la-medecine-au-pluriel_1441321?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862122-bruxelles-secours.jpg?modified_at=1458668503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1228561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441321"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-21:/1440961": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T12:38:09+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "P\u00e9kin fait taire un journaliste critique", "summary": {"#text": "Les autorit\u00e9s ont reconnu d\u00e9tenir Jia Jia, disparu depuis le\u00a015\u00a0mars. Son arrestation intervient apr\u00e8s la publication d'une lettre r\u00e9quisitoire appelant le pr\u00e9sident Xi Jinping \u00e0 d\u00e9missionner.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/pekin-fait-taire-un-journaliste-critique_1440961?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861607-jinping.jpg?modified_at=1458560279&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2122358", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-21:/1440961"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-20:/1440625": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T12:14:36+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Elections au Kazakhstan: \u00abIls ont d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cid\u00e9 qui gagnera\u00bb", "summary": {"#text": "L'ex-r\u00e9publique sovi\u00e9tique, min\u00e9e par la crise \u00e9conomique et la corruption, vote ce dimanche pour les l\u00e9gislatives. Sans suspense possible au pays de l'autoritaire pr\u00e9sident Nazarba\u00efev.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/elections-au-kazakhstan-ils-ont-deja-decide-qui-gagnera_1440625?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861269-astana.jpg?modified_at=1458470085&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86294", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-20:/1440625"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441187": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T10:46:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les images amateur de l'explosion dans le m\u00e9tro de Bruxelles", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/les-images-amateur-de-l-explosion-dans-le-metro-de-bruxelles_1441187?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862024-000_900g5.jpg?modified_at=1458655276&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "683268", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441187"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441758": {"category": {"@term": "\u00c9crans"}, "updated": "2016-03-24T15:30:35+01:00", "title": "Festival S\u00e9ries Mania : l\u2019A.C.S. remettra un prix", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le Festival S\u00e9ries Mania, pour sa septi\u00e8me \u00e9dition, lance le prix A.C.S. de la meilleure s\u00e9rie am\u00e9ricaine. Il sera d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 l\u2019une des nouveaut\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 Paris dans le cadre de la section am\u00e9ricaine de la s\u00e9lection.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/ecrans/2016/03/24/festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix_1441758?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862664-festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix.jpg?modified_at=1458830619&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163140", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441758"}, "tag:next.liberation.fr,2016-27-18:/1440466": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T18:27:39+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Beyonc\u00e9 choisit une mannequin en fauteuil comme \u00e9g\u00e9rie de ses produits d\u00e9riv\u00e9s", "summary": {"#text": "Jillian Mercado, Am\u00e9ricaine d'origine dominicaine atteinte d'une dystrophie musculaire, avait auparavant pos\u00e9 pour une campagne Diesel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/beyonce-choisit-une-mannequin-en-fauteuil-comme-egerie-de-ses-produits-derives_1440466?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860890-lacoste-men-s-underwear-loungewear-launch-event.jpg?modified_at=1458301012&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2448247", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-27-18:/1440466"}, "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517": {"category": {"@term": "Livres"}, "updated": "2016-03-18T15:20:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Banerjee, d\u00e9tective de r\u00eave", "summary": {"#text": "Tous les vendredis, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur l'actualit\u00e9 du livre jeunesse. Aujourd'hui, \u00ab le Dernier songe de Lord Scriven\u00bb, un petit polar bien ficel\u00e9, qui n\u2019est pas sans rappeler les aventures de Sherlock Holmes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/livres/2016/03/18/banerjee-detective-de-reve_1440517?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860954-le-dernier-songe-de-lord-scriven-751875.jpg?modified_at=1458307773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "70708", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-05-18:/1440517"}, "tag:www.liberation.fr,2016-19-24:/1441673": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-24T09:25:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Syrie est en Europe", "summary": {"#text": "Il nous incombe d\u2019\u00e9crire une nouvelle page de l'histoire, celle de notre lucidit\u00e9 face \u00e0 l\u2019engrenage de la surench\u00e8re s\u00e9curitaire et guerri\u00e8re afin de s\u2019en prendre aux vraies causes. Il ne s\u2019agit ni d\u2019un recul ni d\u2019une abdication, mais de la prise de conscience du fait que, depuis plus d\u2019un si\u00e8cle, la guerre, dans cette partie du monde comme dans d\u2019autres, n\u2019est pas la solution mais le probl\u00e8me.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/la-syrie-est-en-europe_1441673?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862563-000_9018m.jpg?modified_at=1458808413&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "105809", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-19-24:/1441673"}, "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T07:14:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Il y a pire que les bouchons parisiens", "summary": {"#text": "Une \u00e9tude dresse le palmar\u00e8s des villes et des pays les plus embouteill\u00e9s en Europe et aux Etats-Unis. Les gagnants sont\u2026", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/il-y-a-pire-que-les-bouchons-parisiens_1440338?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860756-les-zones-metropolitaines-les-plus-engorgees-en-france-en-2015.png?modified_at=1458241970&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163737", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-14-18:/1440338"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441827": {"title": "Comment la pilote Nadia Savtchenko a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/comment-la-pilote-nadia-savtchenko-a-ete-arretee_1441827?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "10980646", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862782-000_8k6j4.jpg?modified_at=1458847427&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T19:17:07+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-24:/1441827", "summary": {"@type": "html", "#text": "L\u2019ex-militaire et d\u00e9put\u00e9e Ukrainienne Nadia Savtchenko a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e le 22\u202fmars \u00e0 22\u202fans de prison en Russie. Elle est accus\u00e9e de complicit\u00e9 de meurtre et d\u2019avoir franchi ill\u00e9galement la fronti\u00e8re russe. Depuis le d\u00e9but, la d\u00e9fense d\u00e9nonce une parodie de proc\u00e8s. Mais il reste difficile de savoir qui est r\u00e9ellement Nadia Savtchenko et dans quelles circonstances elle a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e.\nVoici la traduction d\u2019un article publi\u00e9e par le site ukrainien Oukra\u00efnska Pravda, connu pour la qualit\u00e9 de ses enq"}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-21-23:/1441429": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T10:21:10+01:00", "title": "Manuel Valls : \u00abNous allons vivre longtemps avec cette menace terroriste\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/manuel-valls-nous-allons-vivre-longtemps-avec-cette-menace-terroriste_1441429?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861975-000_888i6.jpg?modified_at=1458645039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4511750", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-21-23:/1441429"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T13:09:15+01:00", "title": "Code du travail : \u00e0 l'Assembl\u00e9e, la majorit\u00e9 pr\u00e9pare un autre compromis", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant la pr\u00e9sentation du projet de loi travail en Conseil des ministres mercredi, les d\u00e9put\u00e9s PS sont pr\u00eats \u00e0 batailler notamment sur l'encadrement des licenciements.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/code-du-travail-a-l-assemblee-la-majorite-prepare-un-autre-compromis_1440474?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859628-christophe-sirugue-le-20-novembre-2013-a-paris.jpg?modified_at=1458303325&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "120763", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440474"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-20:/1440818": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T12:33:02+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Alain Mabanckou comme un paon ou un cygne noir au Coll\u00e8ge de France", "summary": {"#text": "L\u2019\u00e9crivain et enseignant franco-congolais, n\u00e9 \u00e0 Pointe-Noire, auteur de \u00abM\u00e9moires de porc-\u00e9pic\u00bb, vient d\u2019entrer dans la prestigieuse institution.  Sap\u00e9 tel un paon au milieu d\u2019un lac cygnes noirs il s'est \u00e9cri\u00e9 : \u00abqu\u2019est-ce que je fais l\u00e0 ? \u00bb", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/alain-mabanckou-comme-un-paon-ou-un-cygne-noir-au-college-de-france_1440818?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861424-000_par8225946.jpg?modified_at=1458497218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "9762463", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-20:/1440818"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-22:/1441208": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T20:22:20+01:00", "title": "Ce qui s'est pass\u00e9 ce mardi \u00e0 part les attentats de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/ce-qui-s-est-passe-ce-mardi-a-part-les-attentats-de-bruxelles_1441208?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858577-des-refugies-syriens-retournent-en-turquie-a-dikili-le-3-mars-2016-apres-avoir-tente-sans-succes-d-a.jpg?modified_at=1457604316&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "154583", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-22:/1441208"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-24:/1441889": {"title": "Jeudi saint : le pape Fran\u00e7ois lave les pieds de migrants de diverses confessions", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/jeudi-saint-le-pape-francois-lave-les-pieds-de-migrants-de-diverses-confessions_1441889?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1637351", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862817-000_929ij.jpg?modified_at=1458853907&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T22:12:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-24:/1441889", "summary": {"@type": "html", "#text": "Dans une courte hom\u00e9lie improvis\u00e9e, le pape a oppos\u00e9 ce geste de \u00abfraternit\u00e9\u00bb au \u00abgeste de guerre, de destruction\u00bb commis mardi \u00e0 Bruxelles."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T10:45:24+01:00", "title": "\u00abVovan\u00bb et \u00abLexus\u00bb, farceurs pr\u00e9sidentiels russes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Vladimir Kouznetsov et Alexei Stolyarov pi\u00e8gent des chefs d'Etat. Ils se sont aussi fait passer pour Poutine aupr\u00e8s d'Elton John. Ils veulent faire rire, mais jamais aux d\u00e9pens du pouvoir russe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/vovan-et-lexus-farceurs-presidentiels-russes_1440442?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860875--.jpg?modified_at=1458294293&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "50008", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440442"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441269": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:41:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Un cas de vache folle dans un \u00e9levage des Ardennes ?", "summary": {"#text": "Un cas potentiel d\u2019ESB est en cours d'examen dans un \u00e9levage de 400\u00a0vaches salers du Nord-Est, a indiqu\u00e9 mardi le minist\u00e8re de l'Agriculture, pr\u00e9cisant qu'une \u00e9ventuelle confirmation interviendra dans une dizaine de jours.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/un-cas-de-vache-folle-dans-un-elevage-des-ardennes_1441269?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862088-des-vaches-salers-image-d-illustration.jpg?modified_at=1458664789&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1732366", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441269"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-24:/1441659": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:16:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L\u2019insaisissable monsieur Gauchet", "summary": {"#text": "Figure de la vie intellectuelle fran\u00e7aise, Marcel Gauchet s\u2019engage dans le d\u00e9bat public en publiant un livre et en signant le \u00abManifeste pour un Printemps r\u00e9publicain\u00bb. Philosophe \u00e0 la pens\u00e9e ondulante, est-il un vieux sage d\u00e9cryptant la crise morale et politique, ou un \u00abn\u00e9or\u00e9ac\u00bb qui ne dit pas son nom ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/l-insaisissable-monsieur-gauchet_1441659?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862542-marcel-gauchet-insaisissable.jpg?modified_at=1458803756&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "83408", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-24:/1441659"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441312": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-22T18:55:34+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "SFR mise sur le r\u00e9seau Sigfox pour connecter les objets", "summary": {"#text": "A la diff\u00e9rence d'Orange et Bouygues, la filiale d'Altice rejoint le camp de la start-up toulousaine, nouvelle \u00e9toile de la French Tech. La bataille ne fait que commencer.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/22/sfr-mise-sur-le-reseau-sigfox-pour-connecter-les-objets_1441312?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/827556-logo-de-bouygues-et-sfr-le-1er-avril-a-dunkerque.jpg?modified_at=1447786214&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "91723", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441312"}, "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441040": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T16:17:41+01:00", "title": "Primaire \u00e0 gauche, l'heure des d\u00e9bats", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le 16 avril, au Th\u00e9\u00e2tre de la porte Saint-Martin, Lib\u00e9ration organise une journ\u00e9e de d\u00e9bats sur les enjeux de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \u00e0 gauche.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/primaire-a-gauche-l-heure-des-debats_1441040?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861930-prodlibe-primaires.jpg?modified_at=1458641994&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "549930", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-52-22:/1441040"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-23:/1441530": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-03-23T17:44:46+01:00", "title": "L'auberge espagnolaise", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "\"Avec Marine, nous sommes re\u00e7ues amicalement par un vieux couple d'Argentins dans cette somptueuse maison. Quand nous expliquons cela le soir \u00e0 un mec qui se dit p\u00e8lerin...\" De Barcelone \u00e0 Lisbonne, un beau voyage intime \u00e0 travers la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique. Par une des finalistes du concours Lib\u00e9 Apaj 2015.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/03/23/l-auberge-espagnolaise_1441530?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862427-lorraine-martin.jpg?modified_at=1458751168&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "893765", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-23:/1441530"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-24:/1441718": {"title": "Salah Abdeslam veut \u00abpartir en France le plus vite possible\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/salah-abdeslam-veut-partir-en-france-le-plus-vite-possible_1441718?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "6802365", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862630-000_arp4380385.jpg?modified_at=1458821377&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T13:02:44+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-24:/1441718", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-21:/1441020": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T16:54:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abC'est vous qui voyez, Docteur\u2026\u00bb, raison m\u00e9dicale", "summary": {"#text": "Jean-Marc Geidel livre une chronique charmante, dr\u00f4le, de deux m\u00e9decins en banlieue parisienne, avant qu'ils ne plient bagages.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/c-est-vous-qui-voyez-docteur-raison-medicale_1441020?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861713-docteur.jpg?modified_at=1458575531&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78361", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-21:/1441020"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-20:/1440859": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T18:22:27+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Philippe Poutou sera le candidat du NPA \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "summary": {"#text": "Ouvrier dans une usine Ford, il avait recueilli 1,15% des suffrages en 2012.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/philippe-poutou-sera-le-candidat-du-npa-a-la-presidentielle-de-2017_1440859?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861441-prodlibe-poutou.jpg?modified_at=1458499042&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "796117", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-20:/1440859"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-20:/1440786": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T20:10:37+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abSalah Abdeslam n'a pas de soutien de la communaut\u00e9 de Molenbeek\u00bb", "summary": {"#text": "L'\u00e9lue \u00e9cologiste Sarah Turine, islamologue de formation, revient sur l'image dans la commune du dernier membre du commando des attentats de Paris, interpell\u00e9 vivant vendredi soir.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/salah-abdeslam-n-a-pas-de-soutien-de-la-communaute-de-molenbeek_1440786?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861461-prodlibe-molenbeek.jpg?modified_at=1458501011&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2687620", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-20:/1440786"}, "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440529": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:25:27+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abSi vous condamnez, il ne sera plus possible \u00e0 un \u00e9crivain de nommer ses personnages\u00bb", "summary": {"#text": "L'\u00e9crivain Edouard Louis \u00e9tait assign\u00e9 vendredi pour \u00abatteinte \u00e0 la pr\u00e9somption d\u2019innocence\u00bb apr\u00e8s avoir d\u00e9peint dans son dernier roman le personnage d'un certain \u00abReda\u00bb, un homme qui l\u2019aurait viol\u00e9 et menac\u00e9 d\u2019un revolver en 2012. R\u00e9cit d'audience.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/si-vous-condamnez-il-ne-sera-plus-possible-a-un-ecrivain-de-nommer-ses-personnages_1440529?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/626561-13235_louisedouard13johnfoley.jpg?modified_at=1406715964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "830084", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-25-18:/1440529"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-20:/1440800": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T10:10:28+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Trait\u00e9s aux origines de la colonisation de la C\u00f4te d'Ivoire", "summary": {"#text": "Plong\u00e9e dans un fonds d'archives historiques d'Abidjan, dont les tr\u00e9sors ont \u00e9t\u00e9 class\u00e9s au patrimoine \u00ab M\u00e9moire du monde \u00bb de l'UNESCO.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/traites-aux-origines-de-la-colonisation-de-la-cote-d-ivoire_1440800?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861335-les-traites-aux-origines-de-la-colonisation-de-la-cote-d-ivoire-1843-1893.jpg?modified_at=1458482347&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2520594", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-20:/1440800"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-18:/1440556": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T17:31:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abImmobilisme\u00bb, \u00abreculade\u00bb, \u00abjusqu'au bout\u00bb : les mots-cl\u00e9s des politiques sur la loi Travail", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/immobilisme-reculade-jusqu-au-bout-les-mots-cles-des-politiques-sur-la-loi-travail_1440556?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859910-photo-thomas-samson-afp.jpg?modified_at=1458319469&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1485503", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-18:/1440556"}, "tag:next.liberation.fr,2016-00-20:/1440354": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-20T11:00:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La carotte toujours au poil", "summary": {"#text": "Voil\u00e0 un l\u00e9gume humble qui autorise toutes les audaces avec un peu de curiosit\u00e9 pour les cuisines venues d'ailleurs et de savoureux mariages entre \u00e9pices et ingr\u00e9dients.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/20/la-carotte-toujours-au-poil_1440354?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861343-carottes.jpg?modified_at=1458467929&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2180557", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-00-20:/1440354"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441384": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T22:37:50+01:00", "title": "Etats-Unis : l\u2019a\u00e9roport de Denver partiellement \u00e9vacu\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La police enqu\u00eate sur \u00abune possible menace sur la s\u00e9curit\u00e9\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/etats-unis-l-aeroport-de-denver-partiellement-evacue_1441384?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862217-controle-des-passagers-avant-l-enregistrement-a-l-aeroport-de-denver-etats-unis-le-22-novembre-2010.jpg?modified_at=1458682811&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "202731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441384"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-21:/1441016": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T14:42:28+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Cinq campagnes marquantes contre le racisme dans le monde", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/cinq-campagnes-marquantes-contre-le-racisme-dans-le-monde_1441016?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861670-racisme.jpg?modified_at=1458568641&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "600857", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-21:/1441016"}, "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-17T23:04:48+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Marathon th\u00e9\u00e2tral ou rando en for\u00eat ? La To-Do-List du week-end en banlieue", "summary": {"#text": "Ce week-end, mieux vaut \u00eatre endurant pour sortir dans Paris extra-muros...", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/17/marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue_1440427?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860831-marathon-theatral-ou-rando-en-foret-la-to-do-list-du-week-end-en-banlieue.jpg?modified_at=1458282759&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113606", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-04-17:/1440427"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1440946": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-21T12:17:55+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "March Madness : apr\u00e8s l'h\u00e9catombe, les favoris rebondissent", "summary": {"#text": "Le premier tour oubli\u00e9, les t\u00eates de s\u00e9rie ont repris la main dans le tournoi final de NCAA. Et Gonzaga montre toutes les limites du classement des \u00e9quipes op\u00e9r\u00e9 en amont de l'\u00e9v\u00e9nement.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/21/march-madness-apres-l-hecatombe-les-favoris-rebondissent_1440946?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861555-ncaa-basketball-tournament-second-round-gonzaga-v-utah.jpg?modified_at=1458550371&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1037019", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-21:/1440946"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440545": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:42:13+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'homme tu\u00e9 mardi \u00e0 Bruxelles serait l'un des logisticiens des attentats de Paris", "summary": {"#text": "L'Alg\u00e9rien Mohamed Belka\u00efd serait l'homme qui a apport\u00e9 un soutien logistique aux commandos des attentats du 13 novembre \u00e0 Paris sous la fausse identit\u00e9 de Samir Bouzid.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/l-homme-tue-mardi-a-bruxelles-serait-l-un-des-logisticiens-des-attentats-de-paris_1440545?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/833070-image-fournie-par-la-police-belge-le-5-decembre-2015-composee-de-photos-prises-par-des-cameras-de-su.jpg?modified_at=1458316860&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "191240", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440545"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441493": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T16:34:59+01:00", "title": "Le premier \u00absexe neutre\u00bb fran\u00e7ais redevient masculin", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La cour d'appel d'Orl\u00e9ans a refus\u00e9 \u00e0 un sexag\u00e9naire d'\u00eatre un \u00abni-ni\u00bb \u00e0 l'Etat civil.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/le-premier-sexe-neutre-francais-redevient-masculin_1441493?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/819362-existrans-2015.jpg?modified_at=1458747297&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6468433", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441493"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440542": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T17:06:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Jihadisme : Farouk Ben Abbes en garde \u00e0 vue", "summary": {"#text": "Ce Belge domicili\u00e9 \u00e0 Toulouse, figure de l'islam radical et proche des fr\u00e8res Clain, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 alors qu'il ne respectait pas son assignation \u00e0 r\u00e9sidence.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/jihadisme-farouk-ben-abbes-en-garde-a-vue_1440542?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860997-ben-abbes.jpg?modified_at=1458317160&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "40012", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-18:/1440542"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441283": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:36:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les attentats \u00e0 Bruxelles, argument indigne des partisans du Brexit", "summary": {"#text": "Apr\u00e8s deux attaques \u00e0 Bruxelles, des partisans de la sortie de la Grande-Bretagne de l'Union europ\u00e9enne n'ont pas molli sur les r\u00e9actions rapides.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/les-attentats-a-bruxelles-argument-indigne-des-partisans-du-brexit_1441283?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862101-tweet.jpg?modified_at=1458663786&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "103266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441283"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-21:/1440988": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T13:20:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Isra\u00ebl ach\u00e8ve ses exfiltrations de juifs y\u00e9m\u00e9nites", "summary": {"#text": "Les dix-sept membres restants de cette tr\u00e8s ancienne communaut\u00e9 qui voulaient fuir le pays ravag\u00e9 par la guerre sont arriv\u00e9s dans l'Etat h\u00e9breux dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi. La fin d'un exode d\u00e9but\u00e9 en 1949.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/israel-acheve-ses-exfiltrations-de-juifs-yemenites_1440988?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861627-a-yemeni-jewish-boy-walks-at-a-housing-compound-during-the-jewish-passover-holiday-in-sanaa.jpg?modified_at=1458561675&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2261194", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-21:/1440988"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T10:09:41+01:00", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 : Bruno Le Roux d\u00e9nonce \u00abune double erreur du S\u00e9nat\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/decheance-de-nationalite-bruno-le-roux-denonce-une-double-erreur-du-senat_1440447?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/810261-photo-bertrand-guay-afp.jpg?modified_at=1458292941&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1466090", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-18:/1440447"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1438962": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-22T09:08:42+01:00", "title": "Nu comme un hiver...", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La rando naturiste se pratique aussi en montagne avec des raquettes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/22/nu-comme-un-hiver_1438962?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858990-capture-randonue.jpg?modified_at=1457698182&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1319985", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1438962"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T11:54:01+01:00", "title": "56Kast #70 : Encyclop\u00e9die en ligne cherche contributrices motiv\u00e9es", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Cette semaine, Natacha Rault pr\u00e9sente le cours en ligne qu\u2019elle co-anime pour apprendre aux internautes \u00e0 contribuer \u00e0 Wikip\u00e9dia. Au sein de l\u2019universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, elle organise aussi des ateliers pour enrichir les biographies de femmes de Suisse romande.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/56kast-70-encyclopedie-en-ligne-cherche-contributrices-motivees_1440254?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860877-56kast-70-wikimooc.jpg?modified_at=1458294554&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "180301", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440254"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441349": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-23T07:06:22+01:00", "title": "Face \u00e0 Apple, le FBI teste la parade", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'entreprise pourrait ne plus \u00eatre forc\u00e9e de contourner la s\u00e9curit\u00e9 de l'iPhone dans l'enqu\u00eate sur la tuerie de San Bernardino. L'agence f\u00e9d\u00e9rale aurait trouv\u00e9 un moyen de d\u00e9bloquer le smartphone. Le d\u00e9bat sur les technologies de chiffrement, lui, continue de plus belle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/23/face-a-apple-le-fbi-teste-la-parade_1441349?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/853391-le-departement-americain-de-la-justice-veut-forcer-apple-a-aider-les-enqueteurs-a-debloquer-l-iphone.jpg?modified_at=1458677203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "29518", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441349"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-19T09:47:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Et dire qu'on nous avait vendu Snapchat pour une appli de sextos !", "summary": {"#text": "Il y a \u00e0 peine 3 ans, les m\u00e9dias croyaient encore que ce n'\u00e9tait qu'une app de photos coquines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/et-dire-qu-on-nous-avait-vendu-snapchat-pour-une-appli-de-sextos_1440524?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861185-snapchat-large.jpg?modified_at=1458377203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "130725", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-18:/1440524"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441210": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T13:51:28+01:00", "title": "\u00abComment voulez-vous contr\u00f4ler de tels flux dans les a\u00e9rogares ?\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quels moyen pour am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans les a\u00e9roports avant l'embarquement\u00a0? Une question difficile et sans vraie bonne r\u00e9ponse, selon l'expert a\u00e9ronautique G\u00e9rard Arnoux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/comment-voulez-vous-controler-de-tels-flux-dans-les-aerogares_1441210?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861991-emergency-services-at-the-scene-of-explosions-at-zaventem-airport-near-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458649892&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "193689", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441210"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-19:/1440706": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T16:50:51+01:00", "title": "Un crash en Russie fait 62 morts", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un Boeing en provenance de Duba\u00ef s'est \u00e9cras\u00e9 dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi. On ne conna\u00eet pas encore les raisons de l'accident, mais les conditions m\u00e9t\u00e9o \u00e9taient mauvaises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/un-crash-en-russie-fait-62-morts_1440706?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861191-000_8w78f.jpg?modified_at=1458378427&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5788417", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-19:/1440706"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441412": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:42:43+01:00", "title": "Comment les attentats peuvent booster la candidature de Trump", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le milliardaire r\u00e9publicain \u00abest peut-\u00eatre \u00e0 une attaque terroriste majeure de la pr\u00e9sidence\u00bb, s'inqui\u00e8te un analyste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/comment-les-attentats-peuvent-booster-la-candidature-de-trump_1441412?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862238-donald-trump-lors-d-une-conference-devant-l-aipac-le-21-mars-2016-a-washington.jpg?modified_at=1458724387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "110154", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441412"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-19:/1440465": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-19T11:28:04+01:00", "title": "CaribeWave : les geeks et le tsunami", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Dans le cadre d'une simulation d'alerte au tsunami dans les Cara\u00efbes, une brochette de geeks, bidouilleurs et hackers s\u2019attachent \u00e0 cartographier la r\u00e9gion et optimiser le r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9communications en situation de crise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/19/caribewave-les-geeks-et-le-tsunami_1440465?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860990-caribe.jpg?modified_at=1458317964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "422804", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-19:/1440465"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-23:/1441216": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-23T09:48:31+01:00", "title": "Le printemps, c\u2019est maintenant", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Skier pendant les vacances de P\u00e2ques, une option \u00e0 \u00e9tudier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/23/le-printemps-c-est-maintenant_1441216?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862012-folie-2.jpg?modified_at=1458652942&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "448412", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-23:/1441216"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441745": {"title": "Mais o\u00f9 est donc pass\u00e9e C\u00e9cile Duflot ?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/mais-ou-est-donc-passee-cecile-duflot_1441745?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5627298", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862687--.jpg?modified_at=1458834851&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T16:55:24+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-24:/1441745", "summary": {"@type": "html", "#text": "La d\u00e9put\u00e9e de Paris a coup\u00e9 le son depuis des semaines\u00a0: elle pr\u00e9pare sa candidature, incertaine, \u00e0 la pr\u00e9sidentielle."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-20:/1440828": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T18:11:06+01:00", "title": "Sven Mary, l\u2019avocat d\u2019Abdeslam inflexible devant la France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019avocat bruxellois est l\u2019un des p\u00e9nalistes les plus r\u00e9put\u00e9s de Belgique et un redoutable proc\u00e9durier,", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/sven-mary-l-avocat-d-abdeslam-inflexible-devant-la-france_1440828?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861380-sven-mary-l-avocat-belge-de-salah-abdeslam-a-son-arrivee-au-siege-de-la-police-judiciaire-federale-a.jpg?modified_at=1458483308&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122349", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-20:/1440828"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-24:/1441751": {"title": "Quatre mois apr\u00e8s l\u2019assaut du Raid : un chien d\u00e9cor\u00e9, des familles oubli\u00e9es\u2026", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/quatre-mois-apres-l-assaut-du-raid-un-chien-decore-des-familles-oubliees_1441751?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "8942837", "@href": "http://md1.libe.com/photo/829187-000_was8983019.jpg?modified_at=1448289787&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:48:18+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-24:/1441751", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le 18 novembre, l\u2019assaut \u00e9tait donn\u00e9 contre le terroriste Abdelhamid Abaaoud, \u00e0 Saint-Denis. Les habitants de l\u2019immeuble du 48 rue de la R\u00e9publique ont v\u00e9cu un enfer. Trois ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s par balle, tous ont perdu leurs logements et leurs affaires personnelles, sans parler du traitement inflig\u00e9 \u00e0 ceux qui \u00e9taient sans-papiers."}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-20:/1440854": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T20:13:50+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Migrants : l'accord Turquie-UE est-il applicable\u00a0?", "summary": {"#text": "A partir de ce dimanche soir, les personnes qui arrivent en Gr\u00e8ce peuvent th\u00e9oriquement \u00eatre renvoy\u00e9es en Turquie. Dans la pratique, c'est plus compliqu\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/migrants-l-accord-turquie-ue-est-il-applicable_1440854?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861465-prodlibe-idomeni.jpg?modified_at=1458501218&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "18239553", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-20:/1440854"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441841": {"title": "Non, le lyc\u00e9en frapp\u00e9 par un policier n'a pas \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/24/non-le-lyceen-frappe-par-un-policier-n-a-pas-ete-place-en-garde-a-vue_1441841?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "54531", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862645-sans-titre.jpg?modified_at=1458826748&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T20:00:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441841", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plusieurs m\u00e9dias ont affirm\u00e9 que le lyc\u00e9en a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue apr\u00e8s avoir bless\u00e9 deux agents. C'est faux"}, "category": {"@term": "D\u00e9sintox"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-21:/1440944": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T09:10:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Hamon, \u00abprobablement candidat\u00bb s'il y a une primaire \u00e0 gauche", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/hamon-probablement-candidat-s-il-y-a-une-primaire-a-gauche_1440944?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861551-000_par8257071.jpg?modified_at=1458548231&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4241027", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-21:/1440944"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1441406": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T07:37:33+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "A La Havane, Obama s\u00e9duit en d\u00e9fendant la d\u00e9mocratie", "summary": {"#text": "Au dernier jour de sa visite historique, Barack Obama a prononc\u00e9 mardi un plaidoyer en faveur du respect des droits de l'Homme, avant d'assister \u00e0 un match de base-ball avec Raul Castro.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/a-la-havane-obama-seduit-en-defendant-la-democratie_1441406?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862216-les-presidents-barack-obama-et-raul-castro-au-match-de-baseball-opposant-cuba-aux-tampa-bay-rays-a-l.jpg?modified_at=1458725713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "145232", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1441406"}, "tag:www.liberation.fr,2016-48-21:/1440964": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T14:21:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Un des complices des attentats de Paris identifi\u00e9 comme Najim Laachraoui", "summary": {"#text": "Connu sous la fausse identit\u00e9 de Soufiane Kayal, il avait \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9 en septembre \u00e0 la fronti\u00e8re hongroise en compagnie de Salah Abdeslam et Mohamed Belka\u00efd, et avait lou\u00e9 une maison pr\u00e8s de Namur, qui a servi \u00e0 pr\u00e9parer les attentats du 13 novembre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/un-des-complices-des-attentats-de-paris-identifie-comme-najim-laachraoui_1440964?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/828625-evacuation-d-une-victime-le-14-novembre-2016-au-cafe-la-belle-equipe-a-paris.jpg?modified_at=1458555018&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "168131", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-48-21:/1440964"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441164": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T23:09:02+01:00", "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles : la police belge recherche l'un des auteurs pr\u00e9sum\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une trentaine de personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es mardi \u00e0 Bruxelles, apr\u00e8s deux attentats. Deux explosions ont eu lieu \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem, une heure avant une autre explosion dans le m\u00e9tro de la capitale belge, \u00e0 la station Maalbeek.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-la-police-belge-recherche-l-un-des-auteurs-presumes_1441164?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862180-prodlibe-818b2924.jpg?modified_at=1458675649&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2638726", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441164"}, "tag:next.liberation.fr,2016-51-19:/1440723": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T11:51:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La librairie o\u00f9 il fait bon manger", "summary": {"#text": "Salon du Livre oblige, on vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Mille feuilles, une librairie-resto-salon-de-th\u00e9 avec vue panoramique \u00e0 Bi\u00e8vres (91).", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/la-librairie-ou-il-fait-bon-manger_1440723?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861211-la-librairie-ou-il-fait-bon-manger.jpg?modified_at=1458384789&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "226246", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-51-19:/1440723"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-19T09:49:25+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Gaye Petek: \u00abl'int\u00e9gration, un chemin \u00e0 deux\u00bb", "summary": {"#text": "\u00abToute ma vie, j\u2019ai voulu aider les gens \u00e0 \u00e9chapper \u00e0 l\u2019enfermement identitaire\u00bb, dit cette militante f\u00e9ministe et la\u00efque. Apr\u00e8s un passage au Haut commissariat aux r\u00e9fugi\u00e9s, Gaye Pete cr\u00e9\u00e9e en 1984, l\u2019association de poids ELELE (la main dans la main en turc) qui \u0153uvre \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des migrants venus de Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/gaye-petek-l-integration-un-chemin-a-deux_1440473?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860918-gayepetek.jpg?modified_at=1458300877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-18:/1440473"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-19:/1440769": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T20:55:04+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Arnaud D\u00e9mare, la fin d\u2019une parenth\u00e8se", "summary": {"#text": "En remportant Milan-San Remo, Arnaud D\u00e9mare a mis fin \u00e0 vingt-et-un ans d\u2019insucc\u00e8s fran\u00e7ais sur la classique italienne. Signe d'une g\u00e9n\u00e9ration qui reprend pied sur les podiums du cyclisme.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/arnaud-demare-la-fin-d-une-parenthese_1440769?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861279-000_8x0nc.jpg?modified_at=1458417287&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "128928", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-19:/1440769"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T11:48:23+01:00", "title": "Marionnette, la mati\u00e8re qui mue", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Les Giboul\u00e9es, festival qui f\u00eate ses quarante ans, explore \u00e0 travers quinze cr\u00e9ations, le rapport corps et objet.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/marionnette-la-matiere-qui-mue_1440438?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860894-herbin_milieu.jpg?modified_at=1458298088&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3311648", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440438"}, "tag:next.liberation.fr,2016-54-24:/1441435": {"category": {"@term": "Food"}, "updated": "2016-03-24T09:54:19+01:00", "title": "Des \u0153ufs plein les meurettes", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Chaque jeudi, passage en cuisine et r\u00e9veil des papilles. Aujourd\u2019hui, une recette incontournable de la cuisine bourguignonne avec sauce au vin et jaune d'\u0153uf coulant.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/food/2016/03/24/des-oeufs-plein-les-meurettes_1441435?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862432-oeuf-meurette.jpg?modified_at=1458809646&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78959", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-54-24:/1441435"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-20:/1440914": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T23:03:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L\u00e9gislatives partielles: les R\u00e9publicains remportent trois scrutins", "summary": {"#text": "Trois nouveaux \u00e9lus remplacent G\u00e9rald Darmanin, Xavier Bertrand et Val\u00e9rie P\u00e9cresse \u00e0 l'Assembl\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/legislatives-partielles-les-republicains-remportent-trois-scrutins_1440914?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861483-deux-candidats-les-republicains-elus-deputes-face-au-fn-dans-le-nord-et-l-aisne-lors-de-legislatives.jpg?modified_at=1458509105&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "82749", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-20:/1440914"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-22:/1441163": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T07:58:24+01:00", "title": "Ecoutes de Sarkozy, Bamako, d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 au S\u00e9nat : le point sur l'actu de ce mardi", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/ecoutes-de-sarkozy-bamako-decheance-de-nationalite-au-senat-le-point-sur-l-actu-de-ce-mardi_1441163?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858391-nicolas-sarkozy-president-du-parti-les-republicains-le-9-mars-2016-a-paris.jpg?modified_at=1458663915&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "85375", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-22:/1441163"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-23:/1441245": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T17:46:30+01:00", "title": "Quarante ans d'attentats meurtriers d'un bout \u00e0 l'autre de l'Europe", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/quarante-ans-d-attentats-meurtriers-d-un-bout-a-l-autre-de-l-europe_1441245?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862150-spain-train-blast.jpg?modified_at=1458671943&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "860066", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-23:/1441245"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441260": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:51:51+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Arbitrage: enqu\u00eate sur un possible coup de pouce fiscal accord\u00e9 \u00e0 Tapie", "summary": {"#text": "Eric Woerth, alors ministre du Budget, aurait accord\u00e9 \u00abdes conditions tr\u00e8s favorables d'imposition\u00bb \u00e0 l'homme d'affaires sur les sommes touch\u00e9es lors de l'arbitrage controvers\u00e9 sur son litige avec le Cr\u00e9dit lyonnais", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/arbitrage-enquete-sur-un-possible-coup-de-pouce-fiscal-accorde-a-tapie_1441260?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832326-l-hommes-d-affaires-bernard-tapie-g-et-son-avocat-me-herve-temime-le-12-mars-2015-a-paris.jpg?modified_at=1458665709&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122097", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441260"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-21:/1441030": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T19:34:54+01:00", "title": "Entre \u00abAcalie\u00bb et \u00abGrand Est\u00bb, une r\u00e9gion en qu\u00eate d'identit\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Nouvelle Austrasie, Acalie, Rhin-Champagne\u2026 la\u00a0nouvelle r\u00e9gion Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine est toujours en qu\u00eate d'un nom. Mais c'est loin d'\u00eatre le seul probl\u00e8me depuis\u00a02013.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/entre-acalie-et-grand-est-une-region-en-quete-d-identite_1441030?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861725-nouveaux-noms-des-nouvelles-regions-21-mars-2016-grand-est-acalie-rhin-champagne-nouvelle-austrasie.png?modified_at=1458578196&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "143062", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-21:/1441030"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441309": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T07:06:42+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abDans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es, les chefs d'\u00e9tablissement n'en peuvent plus\u00bb", "summary": {"#text": "Philippe Tournier, du SNPDEN, le syndicat majoritaire des chefs d'\u00e9tablissement, d\u00e9nonce \u00abl'entassement\u00bb de dysfonctionnements du fait d'une accumulation d'injonctions, parfois contradictoires, du minist\u00e8re de l'Education.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/dans-les-colleges-et-lycees-les-chefs-d-etablissement-n-en-peuvent-plus_1441309?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862140-education-gouvernement-parents-securite.jpg?modified_at=1458725544&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1843280", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441309"}, "tag:next.liberation.fr,2016-37-23:/1438056": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T13:37:17+01:00", "title": "D\u00e9tours vers le futur", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "De l\u2019argent\u00e9, des vestes port\u00e9es \u00e0 m\u00eame le buste, des \u00e9paules d\u00e9nud\u00e9es\u2026 Jeux de contrastes fa\u00e7on clin d\u2019\u0153il aux 90\u2019s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/detours-vers-le-futur_1438056?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857762-mode-jupe-jean.jpg?modified_at=1458724742&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1179324", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-37-23:/1438056"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441190": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T12:13:05+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Sc\u00e8nes de d\u00e9solation \u00e0 Zaventem et \u00e0 Bruxelles, au moins 26 morts", "summary": {"#text": "Au moins onze personnes sont mortes dans l'explosion \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem, ce matin \u00e0 Bruxelles, et au moins quinze dans l'explosion dans le m\u00e9tro de Maalbeck, dans le centre de la capitale belge, selon un bilan provisoire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/scenes-de-desolation-a-zaventem-et-a-bruxelles-au-moins-26-morts_1441190?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861939-683344-01-06.jpg?modified_at=1458644452&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1826503", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441190"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-23:/1441480": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T14:59:44+01:00", "title": "Pendant ce temps-l\u00e0, Sarkozy d\u00e9taille ses go\u00fbts t\u00e9l\u00e9visuels", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'ex-pr\u00e9sident a accord\u00e9 une interview \u00e0 \u00abTV Magazine\u00bb, premi\u00e8re diffusion de la presse fran\u00e7aise, d\u00e9tenu par le groupe Figaro. Il y confie sa passion pour les s\u00e9ries, le cin\u00e9ma d'Arte et L'Equipe 21. Et ce, au lendemain de la validation des \u00e9coutes de Paul Bismuth.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/pendant-ce-temps-la-sarkozy-detaille-ses-gouts-televisuels_1441480?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862364-563787943.jpg?modified_at=1458741580&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4952010", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-23:/1441480"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441717": {"title": "\u00abVache folle\u00bb ardennaise: ce qu'il faut savoir", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/vache-folle-ardennaise-ce-qu-il-faut-savoir_1441717?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "539996", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862636-vache-folle-depistage.jpg?modified_at=1458822611&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T13:30:39+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441717", "summary": {"@type": "html", "#text": "Quelles cons\u00e9quences pour le consommateur et le cheptel fran\u00e7ais apr\u00e8s la d\u00e9couverte de ce cas isol\u00e9?"}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-18:/1440531": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:35:03+01:00", "title": "Projet EuropaCity : premi\u00e8re passe d'armes sur la place publique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Envisag\u00e9 depuis 2007 par le groupe Auchan sur le triangle de Gonesse (Val-d'Oise), le gigantesque projet de commerces, h\u00f4tellerie, loisirs et spectacles a affront\u00e9 jeudi sa premi\u00e8re s\u00e9ance de d\u00e9bat public. Devant une salle partag\u00e9e entre protection de l'environnement et promesse  d'emplois.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/projet-europacity-premiere-passe-d-armes-sur-la-place-publique_1440531?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/678656-la-banderole-d-opposants-au-projet-europacity-a-gonesse.jpg?modified_at=1458325758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66884", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-18:/1440531"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-20:/1440830": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T19:46:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les adh\u00e9rents de l'UDI disent non \u00e0 une primaire commune avec LR", "summary": {"#text": "Pr\u00e8s des deux tiers des 40% d'adh\u00e9rents qui se sont exprim\u00e9s ce dimanche ont suivi la consigne du pr\u00e9sident du parti, Jean-Christophe Lagarde, qui a notamment d\u00e9plor\u00e9 de ne pas avoir pu conclure d'accord sur les l\u00e9gislatives avec LR.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/les-adherents-de-l-udi-disent-non-a-une-primaire-commune-avec-lr_1440830?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861450-prodlibe-lagarde.jpg?modified_at=1458499799&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1961284", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-20:/1440830"}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441758": {"title": "Festival S\u00e9ries Mania : l\u2019A.C.S. remettra un prix", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/images/2016/03/24/festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix_1441758?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "163140", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862664-festival-series-mania-l-acs-remettra-un-prix.jpg?modified_at=1458847767&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:30:35+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441758", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le Festival S\u00e9ries Mania, pour sa septi\u00e8me \u00e9dition, lance le prix A.C.S. de la meilleure s\u00e9rie am\u00e9ricaine. Il sera d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 l\u2019une des nouveaut\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 Paris dans le cadre de la section am\u00e9ricaine de la s\u00e9lection."}, "category": {"@term": "Images"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-23:/1441433": {"title": "Attentats de Paris et Bruxelles : qui sont les membres de la cellule belge ?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/attentats-de-paris-et-bruxelles-qui-sont-les-membres-de-la-cellule-belge_1441433?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "159123", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862284-collage.jpg?modified_at=1458728024&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T11:28:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-23:/1441433", "summary": {"@type": "html", "#text": "A mesure que la traque des terroristes franco-belges se poursuit, les pi\u00e8ces s'assemblent mais le tableau est loin d'\u00eatre termin\u00e9."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440657": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T21:00:18+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Darty pr\u00e9f\u00e8re le cash de Conforama aux actions de la Fnac", "summary": {"#text": "Alors qu'il avait accept\u00e9 l'offre de rachat de l'enseigne de produits culturels, le leader de l'\u00e9lectrom\u00e9nager en France fait volte-face en annon\u00e7ant son mariage avec le distributeur d'ameublement. Le coup est rude pour la Fnac \u00e9vinc\u00e9e en deux semaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/darty-prefere-le-cash-de-conforama-aux-actions-de-la-fnac_1440657?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/812829-000_par7603586.jpg?modified_at=1443609609&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6792985", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440657"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-21:/1440989": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T12:33:29+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Marineland tente de se remettre \u00e0 flots", "summary": {"#text": "Pr\u00e8s de six mois apr\u00e8s les inondations meurtri\u00e8res de la C\u00f4te d\u2019Azur, Marineland rouvre ses portes au public ce lundi dans un contexte tendu.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/marineland-tente-de-se-remettre-a-flots_1440989?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861592-des-orques-a-marineland-le-17-mars-2016.jpg?modified_at=1458556893&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2805691", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-21:/1440989"}, "tag:www.liberation.fr,2016-49-24:/1441807": {"title": "Silence on joue ! \u00abPokk\u00e9n Tournament\u00bb, \u00abThe Deadly Tower of Monsters\u00bb, \u00abThe Culling\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/silence-on-joue-pokken-tournament-the-deadly-tower-of-monsters-the-culling_1441807?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "223040", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862725-pokken-tournament.jpg?modified_at=1458841568&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:49:10+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-49-24:/1441807", "summary": {"@type": "html", "#text": "Cette semaine, des chimpanz\u00e9s mutants, des pok\u00e9mons et du battle royale."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-22:/1441234": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T15:56:34+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Bruxelles pleure en dessins", "summary": {"#text": "La capitale belge, touch\u00e9e mardi par des attentats meurtriers, est connue pour \u00eatre un symbole de l'histoire de la b\u00e9d\u00e9. Certains auteurs, de Joann Sfar \u00e0 Louison, ont rapidement exprim\u00e9 leur \u00e9motion via les r\u00e9seaux sociaux ; d'autres pleurent la ville en dessinant un Tintin \u00e9mu aux larmes, orn\u00e9 du drapeau tricolore.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/bruxelles-pleure-en-dessins_1441234?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862044-capturetintin.jpg?modified_at=1458658031&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "50804", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-22:/1441234"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-21:/1441075": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-21T19:00:54+01:00", "title": "Dix-sept ans \u00e0 la t\u00eate d'Axa et puis s'en va", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Patron du deuxi\u00e8me assureur europ\u00e9en, Henri de\u00a0Castries a annonc\u00e9 lundi qu'il quitterait l'entreprise le 1er\u00a0septembre. Devenu administrateur de HSBC, la City londonienne suppute son arriv\u00e9e \u00e0 la t\u00eate du g\u00e9ant bancaire britannique secou\u00e9 par de nombreux scandales.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/21/dix-sept-ans-a-la-tete-d-axa-et-puis-s-en-va_1441075?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861794-castries.jpg?modified_at=1458583249&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "993566", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-21:/1441075"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441697": {"title": "P\u00e9dophilie\u00a0: le cardinal Barbarin demande \u00abpersonnellement pardon\u00bb aux victimes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/pedophilie-le-cardinal-barbarin-demande-personnellement-pardon-aux-victimes_1441697?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5900074", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862595-le-cardinal-barbarin-le-8-decembre-2015.jpg?modified_at=1458819949&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:46:13+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441697", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'archev\u00eaque s'est excus\u00e9 aupr\u00e8s des victimes de pr\u00eatres p\u00e9dophiles lors de la messe chrismale traditionnellement organis\u00e9e avant P\u00e2ques, qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e mercredi soir \u00e0 Lyon."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441252": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:42:38+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Explosions \u00e0 Bruxelles : \u00abOn dirait que depuis les attentats en France, \u00e7a n\u2019arr\u00eate plus\u00bb", "summary": {"#text": "Dans la capitale belge aux rues quasi d\u00e9sertes, les habitants sont sid\u00e9r\u00e9s et inquiets pour l'avenir apr\u00e8s les attentats dans le m\u00e9tro et l'a\u00e9roport.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/explosions-a-bruxelles-on-dirait-que-depuis-les-attentats-en-france-ca-n-arrete-plus_1441252?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862058-prodlibe-attentats-bruxelles.jpg?modified_at=1458660430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2978780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-22:/1441252"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-21:/1441009": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T13:44:49+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Cache-cache en kit", "summary": {"#text": "en plus grand ICI", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/cache-cache-en-kit_1441009?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861645-cache-cache-en-kit.jpg?modified_at=1458564826&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "560840", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-21:/1441009"}, "tag:www.liberation.fr,2016-12-19:/1440499": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T10:12:17+01:00", "title": "Trois questions sur la nouvelle saison de Formule 1", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/trois-questions-sur-la-nouvelle-saison-de-formule-1_1440499?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860968-renault.jpg?modified_at=1458311600&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6669986", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-12-19:/1440499"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-18:/1440525": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T19:39:24+01:00", "title": "L\u2019UE et la Turquie concluent un accord pour renvoyer les migrants \u00abill\u00e9gaux\u00bb qui arrivent en Gr\u00e8ce", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Amnesty d\u00e9nonce la \u00abvision de plombiers\u00bb de dirigeants europ\u00e9ens \u00abobnubil\u00e9s par l\u2019id\u00e9e de couper les flux\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/l-ue-et-la-turquie-concluent-un-accord-pour-renvoyer-les-migrants-illegaux-qui-arrivent-en-grece_1440525?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860974-le-president-francais-francois-hollande-g-rencontre-le-premier-ministre-turc-ahmet-davutoglu-d-et-le.jpg?modified_at=1458321615&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "113316", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-18:/1440525"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-20:/1440867": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T19:27:05+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Salah Abdeslam, accord sur les migrants, attentat \u00e0 Istanbul... l'essentiel de l'actualit\u00e9 du week-end", "summary": {"#text": "Si vous n'avez rien suivi \u00e0 l'actualit\u00e9 du week-end, ce qui n'est en rien condamnable (au contraire), voici un petit r\u00e9capitulatif des principaux \u00e9v\u00e9nements.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/salah-abdeslam-accord-sur-les-migrants-attentat-a-istanbul-l-essentiel-de-l-actualite-du-week-end_1440867?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861426-prodlibe-molenbeek.jpg?modified_at=1458497882&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2473861", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-20:/1440867"}, "tag:next.liberation.fr,2016-11-19:/1440741": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-19T15:13:08+01:00", "title": "On a rencontr\u00e9 un empereur de chine", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Plus grand march\u00e9 d\u2019antiquit\u00e9s du monde, les Puces de Saint-Ouen (93) abritent pas moins de 1.700 marchands. Christophe Zaragoza est l\u2019un d\u2019eux. Il s\u2019est install\u00e9 au march\u00e9 Dauphine il y a un peu plus d'un an, o\u00f9 il tient la boutique \u00ab Pass\u00e9 inoxydable \u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/culture-next/2016/03/19/on-a-rencontre-un-empereur-de-chine_1440741?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861238-on-a-rencontre-un-empereur-de-chine.jpg?modified_at=1458496620&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "438156", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-11-19:/1440741"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440922": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-21T00:01:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Pierre Joxe : \u00abQuand l\u2019histoire coloniale p\u00e8se sur le pr\u00e9sent, mieux vaut la conna\u00eetre\u00bb", "summary": {"#text": "Ancien ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Pierre Joxe travaille aujourd\u2019hui comme avocat des mineurs. Pour le Bondy Blog, il met son expertise au service d\u2019un d\u00e9cryptage exceptionnel. Expliciter l\u2019h\u00e9ritage colonial de la France, pour mieux comprendre l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence et les dissensions qui, parfois, troublent les consciences dans notre pays.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/21/pierre-joxe-quand-l-histoire-coloniale-pese-sur-le-present-mieux-vaut-la-connaitre_1440922?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861541-000_par8062184.jpg?modified_at=1458544755&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "52009", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440922"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440555": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T18:13:58+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Primaire LR : la tr\u00e8s virtuelle menace d'un boycott centriste", "summary": {"#text": "Alors que l'\u00e9lectorat centriste reconna\u00eet en Jupp\u00e9 son candidat naturel, le patron de l'UDI Jean-Christophe Lagarde s'efforce d'exister.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/primaire-lr-la-tres-virtuelle-menace-d-un-boycott-centriste_1440555?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/821517-jean-christophe-lagarde-president-de-l-udi-le-27-septembre-2015-a-nogent-sur-marne-pres-de-paris.jpg?modified_at=1447502104&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "81552", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440555"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-23:/1441517": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T17:58:59+01:00", "title": "Les frondeurs PS d\u00e9gainent leur r\u00e9forme du droit du travail", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avant la pr\u00e9sentation du nouveau projet de loi El Khomri, dix frondeurs proposent leur alternative au projet du gouvernement. Des propositions que Lib\u00e9ration s'est procur\u00e9es en exclusivit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/les-frondeurs-ps-degainent-leur-reforme-du-droit-du-travail_1441517?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862384-capture.jpg?modified_at=1458747574&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "73844", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-23:/1441517"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1441031": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T16:02:26+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Fran\u00e7ois Molins \u00abserein\u00bb quant \u00e0 la plainte annonc\u00e9e par l'avocat de Salah Abdeslam", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/francois-molins-serein-quant-a-la-plainte-annoncee-par-l-avocat-de-salah-abdeslam_1441031?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861701--.jpg?modified_at=1458572796&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1727424", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1441031"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441308": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T21:09:49+01:00", "title": "La Belgique, \u00e9picentre du jihadisme europ\u00e9en", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Consid\u00e9r\u00e9 comme le lieu de formation de nombreux islamistes radicaux, le pays a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9 durement par des attaques coordonn\u00e9es. Retour sur les r\u00e9seaux qui ont fait de Bruxelles le carrefour du terrorisme europ\u00e9en.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-belgique-epicentre-du-jihadisme-europeen_1441308?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862185-prodlibe-bruxelles.jpg?modified_at=1458677387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5873601", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-22:/1441308"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-18T06:01:00+01:00", "title": "XXXXVIII - Game over", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Paris , jeudi 17 mars . La couleur , rien d'autre que la couleur . \u00a9 Bruno Levy", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/18/xxxxviii-game-over_1440423?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860827-manifestation-contre-la-loi-el-khomri.jpg?modified_at=1458278109&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "180040", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-18:/1440423"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1440965": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T11:02:37+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abUn soulagement\u00bb, \u00abon en fait un peu trop\u00bb\u00a0: l'arrestation d'Abdelslam divise les \u00e9lus", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/un-soulagement-on-en-fait-un-peu-trop-l-arrestation-d-abdelslam-divise-les-elus_1440965?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/858140-000_6d59t.jpg?modified_at=1457459004&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4263915", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-21:/1440965"}, "tag:www.liberation.fr,2016-05-22:/1441268": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:05:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Cour de Cassation valide les \u00e9coutes de Sarkozy et son avocat", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-cour-de-cassation-valide-les-ecoutes-de-sarkozy-et-son-avocat_1441268?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/852315-prodlibe.jpg?modified_at=1456427795&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1828032", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-05-22:/1441268"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-19:/1440760": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T19:33:02+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Salah Abdeslam \u00abvoulait se faire exploser au Stade de France\u00bb", "summary": {"#text": "Selon le procureur de la R\u00e9publique de Paris, le suspect cl\u00e9 des attentats du 13 Novembre, arr\u00eat\u00e9 vendredi soir, affirme avoir finalement fait \u00abmachine arri\u00e8re\u00bb. Il a \u00e9t\u00e9 incarc\u00e9r\u00e9 \u00e0 Bruges.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/salah-abdeslam-voulait-se-faire-exploser-au-stade-de-france_1440760?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861251-une-ambulance-dont-on-pense-qu-elle-achemine-salah-abdeslam-quitte-les-locaux-de-la-police-a-bruxell.jpg?modified_at=1458484516&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "151004", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-19:/1440760"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440980": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-21T11:30:52+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Voyage au bout du lit", "summary": {"#text": "Ces six derniers mois, je n\u2019ai jamais dormi plus de dix jours au m\u00eame endroit. De l\u2019exil \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de tout r\u00e9inventer, le sommeil devient le symbole d\u2019une m\u00e9tamorphose plan\u00e9taire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/voyage-au-bout-du-lit_1440980?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/651506-femme-plossu.jpg?modified_at=1402256063&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "536127", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440980"}, "tag:www.liberation.fr,2016-35-23:/1441448": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T11:35:49+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L\u2019hommage du monde \u00e0 la Belgique, en 42 secondes", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/l-hommage-du-monde-a-la-belgique-en-42-secondes_1441448?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862295-photo-lionel-bonaventure-afp.jpg?modified_at=1458729824&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1336438", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-35-23:/1441448"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441662": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:33:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les vieux, la pub et la politique", "summary": {"#text": "Ils ont plus de 60 ans, sont surinform\u00e9s, sont la cible des marques mais pas des partis. Ils pourraient pourtant former un tr\u00e8s bon barrage contre le FN.", "@type": "html"}, "link": {"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/les-vieux-la-pub-et-la-politique_1441662?xtor=rss-450"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441662"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441369": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T07:06:08+01:00", "title": "S\u00e9curit\u00e9 dans les transports\u00a0: \u00abL\u2019un des dangers serait de baisser la garde\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quelles mesures prendre pour r\u00e9duire le risque terroriste dans les gares et les a\u00e9roports\u00a0? Le point avec Fran\u00e7ois Bonhomme, s\u00e9nateur et auteur d'un r\u00e9cent rapport sur la question.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/securite-dans-les-transports-l-un-des-dangers-serait-de-baisser-la-garde_1441369?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862251-facelly_garenord_012ok.jpg?modified_at=1458725058&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3458721", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-23:/1441369"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441792": {"title": "Enqu\u00eate sur l'ancienne soci\u00e9t\u00e9 d'investissement de DSK", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/enquete-sur-l-ancienne-societe-d-investissement-de-dsk_1441792?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "97512", "@href": "http://md1.libe.com/photo/783560-former-fmi-head-dominique-strauss-kahn-enters-his-car-as-he-leaves-his-apartment-in-paris.jpg?modified_at=1437298316&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T19:00:56+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441792", "summary": {"@type": "html", "#text": "Trois juges vont enqu\u00eater sur la soci\u00e9t\u00e9 luxembourgeoise LSK, que l'ex-patron du FMI a dirig\u00e9e jusqu'en octobre 2014 et aujourd\u2019hui en faillite."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1441111": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T19:53:37+01:00", "title": "Attentats: Salah Abdeslam bient\u00f4t en France", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le mandat d\u2019arr\u00eat europ\u00e9en a mis fin dans l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 la tr\u00e8s longue et tr\u00e8s politique proc\u00e9dure d\u2019extradition. C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 lui que l\u2019un des responsables des attentats de Paris du 13 novembre sera bient\u00f4t livr\u00e9 \u00e0 la France. Mon article est ici.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/attentats-salah-abdeslam-bientot-en-france_1441111?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861836-attentats-salah-abdeslam-bientot-en-france.jpg?modified_at=1458587270&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "175295", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-53-21:/1441111"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441170": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T22:58:24+01:00", "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles\u00a0: ce que l'on sait", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Une trentaine de personnes sont mortes et plus de 200 ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es dans des explosions qui ont frapp\u00e9 l'a\u00e9roport international de Bruxelles et son m\u00e9tro, mardi matin. Les attentats ont \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9s par l'Etat islamique.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-ce-que-l-on-sait_1441170?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862186-prodlibe-people-gather-around-a-memorial-in-brussels-following-bomb-attacks-in-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458680773&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8404387", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-22:/1441170"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T10:37:36+01:00", "title": "La Cor\u00e9e du Nord publie une vid\u00e9o du \u00abcrime\u00bb de l'\u00e9tudiant am\u00e9ricain condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pyongyang a publi\u00e9 des images de vid\u00e9osurveillance montrant un \u00e9tudiant am\u00e9ricain en train de prendre une affiche politique dans un h\u00f4tel, un \u00abcrime\u00bb qui lui a valu une condamnation \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/la-coree-du-nord-publie-une-video-du-crime-de-l-etudiant-americain-condamne-a-15-ans-de-travaux-forc_1440453?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860874-coree-du-nord-etudiant.jpg?modified_at=1458293775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "165053", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440453"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441520": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T18:07:10+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles : le choc de la photo", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Un clich\u00e9 pris \u00e0 l'a\u00e9roport de Zaventem mardi matin par une journaliste g\u00e9orgienne et montrant deux femmes choqu\u00e9es et ensanglant\u00e9es a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 partout sur Internet, jusqu'\u00e0 se hisser en une des journaux de la presse mondiale. L'image, forte mais crue, a soulev\u00e9 de nombreuses interrogations, voire un certain rejet de la part d'internautes choqu\u00e9s. Explications.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-le-choc-de-la-photo_1441520?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862428-lesoir.jpg?modified_at=1458815614&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "78129", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441520"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-21:/1440611": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T09:07:29+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Sur les traces du p\u00e8re Bernard P.", "summary": {"#text": "Apr\u00e8s avoir reconnu des abus sexuels sur de jeunes scouts, le p\u00e8re Bernard P. est relev\u00e9 de ses fonctions \u00e0\u00a0Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon (M\u00e9tropole de Lyon) en 1991. De\u00a01991 \u00e0\u00a02015, pendant pr\u00e8s de vingt-cinq\u00a0ans, il continue d'exercer dans plusieurs paroisses \u00e0 l'autre bout du dioc\u00e8se, o\u00f9 il reste en contact avec des enfants. Notre journaliste Bernadette Sauvaget et notre photographe Marion Parent sont parties sur ses traces.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/sur-les-traces-du-pere-bernard-p_1440611?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861068-01.jpg?modified_at=1458494392&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2473394", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-21:/1440611"}, "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441737": {"title": "Johan Cruyff, mort d'une l\u00e9gende du foot", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/24/johan-cruyff-mort-d-une-legende-du-foot_1441737?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "114218", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862721-johann-cruyff-sous-le-maillot-de-l-ajax-d-amsterdam-contre-le-panathinaikos-d-athenes-coupe-d-europe.jpg?modified_at=1458840020&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T14:47:32+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-47-24:/1441737", "summary": {"@type": "html", "#text": "Avec l'Ajax d'Amsterdam et l'\u00e9quipe des Pays-Bas, il avait r\u00e9volutionn\u00e9 le jeu dans les ann\u00e9es 1970. Il a \u00e9t\u00e9 emport\u00e9 par un cancer \u00e0 68 ans."}, "category": {"@term": "Sports"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-23:/1441462": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T13:23:35+01:00", "title": "A Bruxelles, le m\u00e9tro \u00abvide de chez vide\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Au lendemain de l'attentat \u00e0 la station Maelbeek, les trav\u00e9es du m\u00e9tro bruxellois \u00e9taient tr\u00e8s clairsem\u00e9es. Les quelques usagers pr\u00e9sents oscillent entre col\u00e8re et spleen.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/a-bruxelles-le-metro-vide-de-chez-vide_1441462?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862321-66-metro.jpg?modified_at=1458735839&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2355043", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-23:/1441462"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-20:/1440896": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-20T20:00:45+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "A l'UDI, les multiples raisons du non \u00e0 la primaire", "summary": {"#text": "Les adh\u00e9rents du parti centriste ont vot\u00e9 \u00e0 67% contre une participation \u00e0 la comp\u00e9tition \u00e0 droite. Mais les diff\u00e9rentes chapelles n'en tirent pas les m\u00eames conclusions.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/20/a-l-udi-les-multiples-raisons-du-non-a-la-primaire_1440896?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861449-prodlibe-lagarde.jpg?modified_at=1458499926&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1547548", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-20:/1440896"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441455": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T19:46:38+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentats de Bruxelles, les derni\u00e8res avanc\u00e9es de l'enqu\u00eate", "summary": {"#text": "Les fr\u00e8res El-Bakraoui ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s comme deux des kamikazes des attaques terroristes de mardi.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-les-dernieres-avancees-de-l-enquete_1441455?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862373-prodlibe.jpg?modified_at=1458743509&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2680262", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-23:/1441455"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441419": {"title": "Antiterrorisme: Hillary Clinton fustige l'Europe", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/antiterrorisme-hillary-clinton-fustige-l-europe_1441419?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2354011", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862307-prodlibe-60-metrook.jpg?modified_at=1458762721&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T11:35:35+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441419", "summary": {"@type": "html", "#text": "La candidate \u00e0 l'investiture d\u00e9mocrate a vivement critiqu\u00e9 l'Union europ\u00e9enne pour la d\u00e9sorganisation et les retards de leur r\u00e9ponse aux menaces jihadistes."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441799": {"title": "\u00abNe pas faire l\u2019Euro, ce serait nourrir ces l\u00e2ches\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/ne-pas-faire-l-euro-ce-serait-nourrir-ces-laches_1441799?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "9033338", "@href": "http://md1.libe.com/photo/666928-175645364.jpg?modified_at=1458842332&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:59:06+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441799", "summary": {"@type": "html", "#text": "A Marseille, le secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 des Sports, Thierry Braillard, a assur\u00e9 que tout \u00e9tait pr\u00e9vu pour s\u00e9curiser l'Euro 2016, qui d\u00e9butera en juin, malgr\u00e9 le risque terroriste."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-23:/1441552": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T17:45:02+01:00", "title": "Attentats de Bruxelles : l\u2019enqu\u00eate avance", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/attentats-de-bruxelles-l-enquete-avance_1441552?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862246-prodlibe-bruxelles-mercredi-matin-818b3107.jpg?modified_at=1458716376&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3011637", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-23:/1441552"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-20:/1440821": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T14:21:19+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentat d'Istanbul : l'auteur identifi\u00e9 par le gouvernement turc comme un membre de l'Etat islamique", "summary": {"#text": "Selon le ministre turc de l'Int\u00e9rieur, l'auteur de l'attentat qui a tu\u00e9 quatre personnes au centre d'Istanbul est un Turc n\u00e9 en 1992. Isra\u00ebl a appel\u00e9 ses ressortissants \u00e0 ne plus se rendre en Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/attentat-d-istanbul-l-auteur-identifie-par-le-gouvernement-turc-comme-un-membre-de-l-etat-islamique_1440821?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861345-un-homme-allume-une-bougie-le-20-mars-2016-dans-le-centre-d-istanbul-au-lendemain-d-un-attentat-qui-.jpg?modified_at=1458479106&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "175011", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-20:/1440821"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440728": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T13:02:47+01:00", "title": "Coupe du monde de ski alpin: tripl\u00e9 fran\u00e7ais et 1er succ\u00e8s pour Fanara", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/coupe-du-monde-de-ski-alpin-triple-francais-et-1er-succes-pour-fanara_1440728?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861221-000_arp4379001.jpg?modified_at=1458388896&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3584954", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-19:/1440728"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-20:/1440809": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T15:37:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Treize \u00e9tudiantes tu\u00e9es dans l'accident d'un car en Espagne", "summary": {"#text": "L'accident s'est produit dans le nord de l'Espagne, \u00e0 proximit\u00e9 de Freginals.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/treize-etudiantes-tuees-dans-l-accident-d-un-car-en-espagne_1440809?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861360-000_8x7mr.jpg?modified_at=1458472790&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "8406489", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-20:/1440809"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-24:/1441685": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T10:23:42+01:00", "title": "Xavier Bertrand : \u00abCe sera eux, ou nous\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/xavier-bertrand-ce-sera-eux-ou-nous_1441685?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/835711-000_arp4357412.jpg?modified_at=1450035453&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6500577", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-24:/1441685"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443": {"category": {"@term": "Une saison en hiver"}, "updated": "2016-03-18T09:46:51+01:00", "title": "\u00abTout \u00e7a nous appartient\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Musicien, producteur et po\u00e8te, Andr\u00e9 Manoukian revient sur sa\u00a0passion pour la marche. Rencontre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/saison-en-hiver/2016/03/18/tout-ca-nous-appartient_1440443?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860859-manoukian-okok.jpg?modified_at=1458290710&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "834805", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-18:/1440443"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441747": {"title": "Bernard Cazeneuve s'enfonce dans le \u00abDarknet\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/bernard-cazeneuve-s-enfonce-dans-le-darknet_1441747?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "7001550", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832077-000_664z6.jpg?modified_at=1458837504&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:39:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441747", "summary": {"@type": "html", "#text": "Dans la foul\u00e9e des attentats de Bruxelles, le ministre de l'Int\u00e9rieur a mis en accusation, \u00e0 l'Assembl\u00e9e et au S\u00e9nat, le \u00abDarknet\u00bb et les \u00abmessages chiffr\u00e9s\u00bb."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441879": {"title": "L'Union europ\u00e9enne attaqu\u00e9e \u00e0 Bruxelles", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/l-union-europeenne-attaquee-a-bruxelles_1441879?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "208108", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862805-l-union-europeenne-attaquee-a-bruxelles.jpg?modified_at=1458850418&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T21:07:25+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441879", "summary": {"@type": "html", "#text": "Le r\u00e9cit de la journ\u00e9e d\u2019horreur du mardi 22 mars est ici. Et un petit rappel de l\u2019exclusion de l\u2019a\u00e9roport du niveau 4 en novembre dernier... Je rappelle que, selon le dernier bilan, on compte pas moins de 40 nationalit\u00e9s parmi les victimes. Ces attentats ne visaient pas Bruxelles, la capitale de la Belgique, mais Bruxelles, la capitale de l\u2019Union europ\u00e9enne. Le Roi et la Reine de Belgique l\u2019ont parfaitement compris en observant, mercredi, la minute de silence, au si\u00e8ge de la Commission."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440494": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-21T15:58:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Non, il n'y a pas 25\u00a0% d'ados musulmans en France", "summary": {"#text": "Les conclusions d'une enqu\u00eate portant sur les coll\u00e9giens des Bouches-du-Rh\u00f4ne, d\u00e9contextualis\u00e9es par un journaliste proche de l'extr\u00eame droite, ont enflamm\u00e9 la fachosph\u00e8re.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/21/non-il-n-y-a-pas-25-d-ados-musulmans-en-france_1440494?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861689-pmedia.jpg?modified_at=1458571622&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "73061", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440494"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440639": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T10:51:48+01:00", "title": "La CPAM de Bayonne ferme pour pot de d\u00e9part, la ministre \u00e9voque \u00abdes choses \u00e0 remettre au carr\u00e9\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La Caisse primaire d'assurance maladie a re\u00e7u vendredi un rappel \u00e0 l'ordre de la ministre de la Fonction publique, apr\u00e8s avoir ferm\u00e9 un apr\u00e8s-midi cette semaine avec plus de deux heures d'avance.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/la-cpam-de-bayonne-ferme-pour-pot-de-depart-la-ministre-evoque-des-choses-a-remettre-au-carre_1440639?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861117-photo-prise-le-23-octobre-2012-du-logo-de-l-assurance-maladie.jpg?modified_at=1458326850&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2222137", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440639"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441780": {"title": "Arles 2016, programme tentaculaire", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/24/arles-2016-programme-tentaculaire_1441780?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "44862", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862711-2016-gros-cat061.jpg?modified_at=1458838730&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:59:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-24:/1441780", "summary": {"@type": "html", "#text": "137 artistes, 48 commissaires, 32 expositions au programme officiel et 10 expositions associ\u00e9es... la 47e \u00e9dition des Rencontres photographiques, qui d\u00e9butera le 4 juillet, s\u2019\u00e9tendra \u00e0 Marseille, N\u00eemes et Avignon."}, "category": {"@term": "Photo"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441424": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T09:50:53+01:00", "title": "Bernard Cazeneuve : \u00abDaech s\u2019est dot\u00e9 d\u2019une v\u00e9ritable usine de fabrication de faux documents\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/bernard-cazeneuve-daech-s-est-dote-d-une-veritable-usine-de-fabrication-de-faux-documents_1441424?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861963-000_8z80e.jpg?modified_at=1458644026&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3174293", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-23:/1441424"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440632": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T19:29:47+01:00", "title": "Delphine Batho :\u00abLes citoyens n\u2019en peuvent plus des pesticides\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Apr\u00e8s l'adoption en deuxi\u00e8me lecture \u00e0 l'Assembl\u00e9 nationale du projet de loi sur la biodiversit\u00e9, la d\u00e9put\u00e9e PS et ancienne ministre de l\u2019Ecologie Delphine Batho revient sur les principaux enjeux du texte.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/delphine-batho-les-citoyens-n-en-peuvent-plus-des-pesticides_1440632?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860941-des-abeilles-entrent-et-sortent-des-cadres-de-ruche-le-31-mai-2012-a-pont-de-claix-isere.jpg?modified_at=1458305842&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "166048", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440632"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-19:/1440599": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T09:41:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Congo Brazaville: et si nous vivions un bain de sang?", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/congo-brazaville-et-si-nous-vivions-un-bain-de-sang_1440599?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/604998-sommetelysee055_20131206_20131206152324162634788jpg.jpg?modified_at=1387186465&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6424308", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-19:/1440599"}, "tag:next.liberation.fr,2016-08-23:/1441296": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T07:08:46+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La \u00abtaille A4\u00bb, derni\u00e8re lubie d'apologie de la maigreur", "summary": {"#text": "Plusieurs milliers de jeunes femmes chinoises ont r\u00e9cemment post\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux des photos de leur taille pas plus large qu'une feuille de papier standard, suscitant l'ire des professionnels de sant\u00e9 et de nombreux internautes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/la-taille-a4-derniere-lubie-d-apologie-de-la-maigreur_1441296?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862105-a4.jpg?modified_at=1458664014&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "118496", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-08-23:/1441296"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-18:/1440543": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T16:58:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e: le prochain sauvetage", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/sos-mediterranee-le-prochain-sauvetage_1440543?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860991-aquarius-2c.jpg?modified_at=1458316543&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "319752", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-18:/1440543"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441707": {"title": "La \u00abperp\u00e9tuit\u00e9 r\u00e9elle\u00bb, nouveau cheval de bataille de la droite", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/la-perpetuite-reelle-nouveau-cheval-de-bataille-de-la-droite_1441707?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "12851392", "@href": "http://md1.libe.com/photo/843117-nkm.jpg?modified_at=1458818386&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:00:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441707", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-19:/1440533": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-19T09:24:39+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abJ'ai beaucoup aim\u00e9 enseigner dans le 93. Mais pour la premi\u00e8re fois, j'ai envie de partir\u00bb", "summary": {"#text": "V\u00e9ronique Decker est directrice d'une \u00e9cole primaire \u00e0 Bobigny. Dans son livre, elle raconte, un brin piquante, des souvenirs pioch\u00e9s dans trente-et-un ans de carri\u00e8re en banlieue. Morceaux choisis.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/j-ai-beaucoup-aime-enseigner-dans-le-93-mais-pour-la-premiere-fois-j-ai-envie-de-partir_1440533?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/719927-societe-social-roms.jpg?modified_at=1425306594&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "17299872", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-19:/1440533"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440912": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T10:30:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Au lancement du \u00abPrintemps r\u00e9publicain\u00bb\u00a0: \u00abN'ayez pas peur du mot \"islamophobe\"\u00bb", "summary": {"#text": "Les tenants d'une ligne ferme en mati\u00e8re de la\u00efcit\u00e9 \u00e0 gauche ont lanc\u00e9 leur mouvement dimanche \u00e0 Paris. De Richard Malka \u00e0 Gilles Kepel, de Fadela Amara \u00e0 Fleur Pellerin, ils \u00e9taient quelque 500 \u00e9lus, journalistes, intellectuels, voire ex-ministres dans la salle surchauff\u00e9e de la Bellevilloise.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/au-lancement-du-printemps-republicain-n-ayez-pas-peur-du-mot-islamophobe_1440912?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861563-printerep.jpg?modified_at=1458552064&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "171702", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-21:/1440912"}, "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441661": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:31:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "France, la soci\u00e9t\u00e9 imaginaire", "summary": {"#text": "Les Fran\u00e7ais n\u2019aiment pas le monde dans lequel ils vivent. Tout se passe comme si le pays \u00e9tait ancr\u00e9 dans le d\u00e9ni, refusant le monde r\u00e9el, le changement, les r\u00e9formes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/france-la-societe-imaginaire_1441661?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/550163-france-government-wishes.jpg?modified_at=1458804648&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "757268", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-31-24:/1441661"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-23:/1441518": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T17:30:53+01:00", "title": "Loi travail\u00a0: derni\u00e8re \u00abmise en jambe\u00bb avant la journ\u00e9e d'action du 31 mars", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants se mobilisent \u00e0 nouveau ce jeudi contre le projet El Khomri. Entre eux, les d\u00e9bats sont vifs entre \u00abl\u00e9galistes\u00bb et partisans d'actions plus radicales.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/loi-travail-derniere-mise-en-jambe-avant-la-journee-d-action-du-31-mars_1441518?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860507-prodlibe-loi-travail.jpg?modified_at=1458816791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "503828", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-23:/1441518"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-24:/1441690": {"title": "Non, la loi travail n'introduit pas \u00able fait religieux\u00bb dans l'entreprise", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/24/non-la-loi-travail-n-introduit-pas-le-fait-religieux-dans-l-entreprise_1441690?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "4311254", "@href": "http://md1.libe.com/photo/711219-code-du-travail.jpg?modified_at=1456939868&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:34:35+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-24:/1441690", "summary": {"@type": "html", "#text": "La droite et le FN tournent en boucle sur un article du pr\u00e9ambule de la loi travail, qui laisserait la porte ouverte au communautarisme. En r\u00e9alit\u00e9, il n'apporte rien de nouveau par rapport aux textes actuels"}, "category": {"@term": "D\u00e9sintox"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441501": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-23T15:34:53+01:00", "title": "Dopage d'Etat en Russie\u00a0: au tour de la natation\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abTimes\u00bb publie une enqu\u00eate accablante. Apr\u00e8s les athl\u00e8tes, les nageurs pourraient-ils se voir interdits de JO\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/23/dopage-d-etat-en-russie-au-tour-de-la-natation_1441501?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860503-la-russe-yulia-efimova-victorieuse-du-100-m-brasse-aux-mondiaux-de-kazan-verifie-son-chrono-le-4-aou.jpg?modified_at=1458756917&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "138780", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-23:/1441501"}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-20:/1440797": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-20T10:06:22+01:00", "title": "F1 : Rosberg d\u00e9croche le premier Grand Prix de la saison", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L'Allemand s'impose devant Lewis Hamilton et Sebastian Vettel \u00e0 Melbourne dans un GP marqu\u00e9 par l'accident spectaculaire impliquant Alonso et Gutierrez.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/20/f1-rosberg-decroche-le-premier-grand-prix-de-la-saison_1440797?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861331-rosberg.jpg?modified_at=1458464775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "951080", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-20:/1440797"}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441198": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T11:46:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Cazeneuve : 1\u00a0600 policiers et gendarmes suppl\u00e9mentaires d\u00e9ploy\u00e9s en France", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/cazeneuve-1-600-policiers-et-gendarmes-supplementaires-deployes-en-france_1441198?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861963-000_8z80e.jpg?modified_at=1458644026&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3174293", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-22:/1441198"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T15:29:57+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Clinton sur un nuage, Rubio abandonne... Une semaine de primaires am\u00e9ricaines", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/clinton-sur-un-nuage-rubio-abandonne-une-semaine-de-primaires-americaines_1440227?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860695-presidential-candidate-sen-marco-rubio-r-fl-holds-primary-night-gathering-in-miami.jpg?modified_at=1458239895&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "433846", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-18:/1440227"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441411": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:15:44+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Selon la RTBF, les fr\u00e8res El Bakraoui seraient les deux kamikazes de l'a\u00e9roport de Bruxelles", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/selon-la-rtbf-les-freres-el-bakraoui-seraient-les-deux-kamikazes-de-l-aeroport-de-bruxelles_1441411?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862108-photo-fournie-le-22-mars-2016-par-la-police-federale-belge-a-la-demande-du-procureur-federal-montre-.jpg?modified_at=1458719410&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "86319", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441411"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441160": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T14:14:32+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "De toutes fa\u00e7ons, mes parents, c'est trop des cons", "summary": {"#text": "La parentophobie, \u00e7a existe ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/de-toutes-facons-mes-parents-c-est-trop-des-cons_1441160?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861887-de-toutes-facons-mes-parents-c-est-trop-des-cons.jpg?modified_at=1458652430&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "156137", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441160"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441463": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T13:07:40+01:00", "title": "La vie est belge", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Grosses pens\u00e9es  \u00e0 tous les amis en Belgique, wallons, flamands, belges, pas belges... ! #bigbisous.\nEn grand ici", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/la-vie-est-belge_1441463?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862317-la-vie-est-belge.jpg?modified_at=1458807973&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "496368", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-23:/1441463"}, "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440608": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:13:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Abdeslam captur\u00e9, accord migrants, Sivens... l'essentiel de l'actu de ce vendredi", "summary": {"#text": "Vous n'avez pas suivi la (riche) actu de ce vendredi 18 mars ? On fait le bilan pour vous.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/abdeslam-capture-accord-migrants-sivens-l-essentiel-de-l-actu-de-ce-vendredi_1440608?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861059-000_8w0vf.jpg?modified_at=1458322621&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1967373", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-13-18:/1440608"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441264": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T16:54:06+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'ancien maire de Toronto Rob Ford est mort d'un cancer", "summary": {"#text": "L'ancien maire haut en couleur de la plus grande ville du Canada \u00e9tait atteint d'une tumeur de l'abdomen. Il est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 46 ans.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/l-ancien-maire-de-toronto-rob-ford-est-mort-d-un-cancer_1441264?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862063-toronto-city-council-meets-to-limit-powers-of-embattled-mayor-rob-ford.jpg?modified_at=1458660625&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1695568", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441264"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-24:/1441660": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-24T08:28:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Kamel Daoud ou le principe de d\u00e9radicalisation", "summary": {"#text": "Malheur sur nous ! Les lanceurs de fatwas et les censeurs \u00e9m\u00e9rites, les seconds couteaux et les jaloux ont marqu\u00e9 un point : Kamel Daoud se retire du journalisme. Les attaques contre l\u2019\u00e9crivain rel\u00e8vent du terrorisme intellectuel, tout comme ce qu\u2019en Europe, on appelle le \u00abpolitiquement correct\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/kamel-daoud-ou-le-principe-de-deradicalisation_1441660?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/690646-000_par8013570.jpg?modified_at=1415184239&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5195364", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-24:/1441660"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-23:/1441509": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-23T16:04:28+01:00", "title": "Manuel Valls et la rh\u00e9torique de la \u00abguerre\u00bb contre le terrorisme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/23/manuel-valls-et-la-rhetorique-de-la-guerre-contre-le-terrorisme_1441509?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862382-000_8z6eo.jpg?modified_at=1458745746&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4206415", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-23:/1441509"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441438": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-23T11:00:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "M\u00e9lenchon : le candidat de la raison", "summary": {"#text": "Vou\u00e9 \u00e0 r\u00e9unir tous les d\u00e9\u00e7us du PS, le parti la Nouvelle Gauche socialiste, lanc\u00e9 en juin 2015 par l\u2019\u00e9conomiste et ancien eurod\u00e9put\u00e9 socialiste Li\u00eam Hoang-Ngoc, appelle \u00e0 voter Jean-Luc M\u00e9lenchon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/23/melenchon-le-candidat-de-la-raison_1441438?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857064-portrait-parti-de-gauche-elections-legislatives.jpg?modified_at=1457109765&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1967883", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-23:/1441438"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-20:/1440860": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-20T18:08:00+01:00", "title": "Petite histoire du commerce", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Quand le commerce se raconte, se montre et quand on \u00e9coute les t\u00e9moins", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/20/petite-histoire-du-commerce_1440860?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861414-petite-histoire-du-commerce.jpg?modified_at=1458496759&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "613539", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-20:/1440860"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T10:45:32+01:00", "title": "Michel Sapin : \u00abL\u2019investissement des entreprises reprend\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/michel-sapin-l-investissement-des-entreprises-reprend_1440456?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/811924-photo-eric-piermont-afp.jpg?modified_at=1458295167&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3661561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-18:/1440456"}, "tag:www.liberation.fr,2016-56-21:/1441081": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T18:56:21+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Obama \u00e0 Cuba, attentats du 13 Novembre, affaire Kerviel... l'essentiel de l'actualit\u00e9 du jour", "summary": {"#text": "Si jamais vous n'avez pas suivi l'actualit\u00e9 du jour (ce qui n'est pas grave), en voici les principaux \u00e9l\u00e9ments.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/obama-a-cuba-attentats-du-13-novembre-affaire-kerviel-l-essentiel-de-l-actualite-du-jour_1441081?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861790-000_mvd6756598.jpg?modified_at=1458582899&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4387348", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-56-21:/1441081"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440682": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-18T22:00:29+01:00", "title": "Laurent Berger plaide pour une \u00abconfrontation constructive\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la CFDT, \u00e9tait au Murat, lundi 14 mars, pour l\u2019enregistrement de l\u2019\u00e9mission du Bondy Blog Caf\u00e9. Au programme, loi travail, ch\u00f4mage des jeunes et traitement des r\u00e9fugi\u00e9s, entre autres.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/18/laurent-berger-plaide-pour-une-confrontation-constructive_1440682?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861158-laurent-berger-les-syndicats-doivent-rentrer-en-confrontation-constructive-avec-les-patrons.jpg?modified_at=1458377021&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "127554", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-18:/1440682"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441249": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T15:55:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentats \u00e0 Bruxelles : le d\u00e9roulement de la journ\u00e9e", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/attentats-a-bruxelles-le-deroulement-de-la-journee_1441249?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862047-000_arp4380013.jpg?modified_at=1458659096&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1959593", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-22:/1441249"}, "tag:www.liberation.fr,2016-29-24:/1441750": {"title": "A quoi sert le tribunal pour l'ex-Yougoslavie?", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/a-quoi-sert-le-tribunal-pour-l-ex-yougoslavie_1441750?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2157545", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862670-le-tribunal-penal-international-pour-l-ex-yougoslavie.jpg?modified_at=1458836927&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T17:29:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-29-24:/1441750", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plus de 20 ans apr\u00e8s le massacre de Srebrenica et le si\u00e8ge sanglant de Sarajevo, les juges du Tribunal p\u00e9nal international pour l'ex-Yougoslavie ont condamn\u00e9 \u00e0 quarante ans de prison l'ancien chef politique des Serbes de Bosnie, Radovan Karadzic. L'occasion de revenir sur les pr\u00e9rogatives de cette juridiction ad hoc."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-24:/1441729": {"title": "Un an apr\u00e8s le crash, l\u2019hommage aux victimes du vol 9525 de la Germanwings", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/un-an-apres-le-crash-l-hommage-aux-victimes-du-vol-9525-de-la-germanwings_1441729?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2853461", "@href": "http://md1.libe.com/photo/726879-000_ts-par8131234.jpg?modified_at=1458825449&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T14:06:14+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-24:/1441729", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441175": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T09:51:52+01:00", "title": "Les images de l'explosion \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/les-images-de-l-explosion-a-l-aeroport-de-bruxelles_1441175?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861906-explosion.jpg?modified_at=1458637503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "798676", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-22:/1441175"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T12:37:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Renaud Lavillenie en cinq sauts victorieux", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/renaud-lavillenie-en-cinq-sauts-victorieux_1440486?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/670425-505612807.jpg?modified_at=1408351601&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "43440", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-18:/1440486"}, "tag:www.liberation.fr,2016-44-19:/1440770": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T21:31:34+01:00", "title": "Egypte: 13 policiers tu\u00e9s dans une attaque revendiqu\u00e9e par l\u2019EI dans le Sina\u00ef", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/egypte-13-policiers-tues-dans-une-attaque-revendiquee-par-l-ei-dans-le-sinai_1440770?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861280-controle-de-la-police-egyptienne-au-nord-du-sinai-le-31-janvier-2015.jpg?modified_at=1458417905&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "163893", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-44-19:/1440770"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441193": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T11:18:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentat \u00e0 l'a\u00e9roport de Bruxelles : \u00abC'\u00e9tait la d\u00e9solation\u00bb", "summary": {"#text": "Le bilan provisoire de l'explosion qui a touch\u00e9 l'a\u00e9roport de Bruxelles ce matin vers 8 heures est d'au moins 11 morts.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentat-a-l-aeroport-de-bruxelles-c-etait-la-desolation_1441193?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861933-broken-windows-seen-at-the-scene-of-explosions-at-zaventem-airport-near-brussels-belgium.jpg?modified_at=1458644884&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "802096", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-22:/1441193"}, "tag:www.liberation.fr,2016-23-19:/1439947": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T11:23:38+01:00", "title": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e : la troisi\u00e8me semaine \u00e0 bord de \u00abl'Aquarius\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Pendant vingt-et-un jours, Jean-Paul Mari, journaliste et \u00e9crivain, tient pour \u00abLib\u00e9\u00bb le journal de bord de l\u2019\u00abAquarius\u00bb, le bateau de SOS M\u00e9diterran\u00e9e, qui m\u00e8ne une op\u00e9ration de sauvetage de migrants.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/sos-mediterranee-la-troisieme-semaine-a-bord-de-l-aquarius_1439947?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/859488-boat-306.jpg?modified_at=1457886877&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1059172", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-23-19:/1439947"}, "tag:www.liberation.fr,2016-26-19:/1440702": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T11:26:25+01:00", "title": "March Madness\u00a0: flop\u00e9e de surprises au premier tour", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le tournoi final de NCAA a vu se qualifier de nombreuses \u00e9quipes d\u00e9consid\u00e9r\u00e9es, dont Middle Tennessee, qui a terrass\u00e9 Michigan State, l'un des favoris.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/march-madness-flopee-de-surprises-au-premier-tour_1440702?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861183-middle-tennessee-v-michigan-state.jpg?modified_at=1458376017&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2401983", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-26-19:/1440702"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441425": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T16:09:54+01:00", "title": "Violences polici\u00e8res\u00a0: de Paris \u00e0 Ferguson, qui sont les Michael Brown fran\u00e7ais\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A l'occasion de la diffusion du documentaire de la militante antiraciste Rokhaya Diallo \u00abDe Paris \u00e0 Ferguson : coupables d'\u00eatre noirs\u00bb, ce soir sur France \u00d4, voici l'histoire de douze hommes noirs ou arabes d\u00e9c\u00e9d\u00e9s pendant ou apr\u00e8s leur interpellation par les forces de police fran\u00e7aises.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/violences-policieres-de-paris-a-ferguson-qui-sont-les-michael-brown-francais_1441425?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862369-immigration-sans-papiers-manifestation.jpg?modified_at=1458745738&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3167453", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-23:/1441425"}, "tag:next.liberation.fr,2016-52-24:/1441077": {"title": "Vans, la m\u00e9moire qui planche", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/vans-la-memoire-qui-planche_1441077?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "782797", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862270-9-robin-bolian-vans-50th-hov-cjoe-hart.jpg?modified_at=1458820289&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:52:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-52-24:/1441077", "summary": {"@type": "html", "#text": "La marque californienne de baskets qui a f\u00eat\u00e9 ses 50 ans \u00e0 Londres, ce week-end, a su rester fid\u00e8le aux skateurs qui ont fait son succ\u00e8s. Et ils le lui rendent bien."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441800": {"title": "Karadzic, Johan Cruyff, vache folle... l'essentiel de l'actu de ce jeudi", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/karadzic-johan-cruyff-vache-folle-l-essentiel-de-l-actu-de-ce-jeudi_1441800?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "43675", "@href": "http://md1.libe.com/photo/418474-une-vache.jpg?modified_at=1381911377&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:46:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-46-24:/1441800", "summary": {"@type": "html", "#text": "Si vous n'avez pas trop suivi ce qui s'\u00e9tait pass\u00e9 aujourd'hui, on vous file un coup de main."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441725": {"title": "Manifestation: un lyc\u00e9en tabass\u00e9 par des policiers", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/manifestation-un-lyceen-tabasse-par-des-policiers_1441725?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "54531", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862645-sans-titre.jpg?modified_at=1458826748&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T14:39:40+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441725", "summary": {"@type": "html", "#text": "Plusieurs vid\u00e9os montrent un jeune homme se faire violemment frapper par des forces de l'ordre en marge des manifestations contre la r\u00e9forme du travail."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441302": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:54:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentats de Bruxelles\u00a0: l'Europe plus vuln\u00e9rable que jamais face \u00e0 l'EI", "summary": {"#text": "\u00ab2015 a \u00e9t\u00e9 difficile, je crains que 2016 ne soit terrible\u00bb, confie \u00e0 l'AFP un responsable fran\u00e7ais de la lutte antiterroriste.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/attentats-de-bruxelles-l-europe-plus-vulnerable-que-jamais-face-a-l-ei_1441302?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862032-000_arp4380063.jpg?modified_at=1458666567&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2862537", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441302"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441657": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T07:39:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Bruxelles, Germanwings, loi travail... le point sur l'actu jeudi matin", "summary": {"#text": "Ne manquez rien de l'actu de la matin\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/bruxelles-germanwings-loi-travail-le-point-sur-l-actu-jeudi-matin_1441657?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862501-hommage-aux-victimes-des-attentats-le-23-mars-2016-a-bruxelles.jpg?modified_at=1458791714&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "176469", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-24:/1441657"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-19:/1440771": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T13:47:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Pr\u00e9sidentielle sous tension dans un Congo priv\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications", "summary": {"#text": "Les autorit\u00e9s expliquent avoir coup\u00e9s les t\u00e9l\u00e9communications \u00abpour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et de s\u00fbret\u00e9 nationales\u00bb, mais les opposants \u00e0 Denis Sassou Nguesso, qui brigue un nouveau mandat, d\u00e9noncent une \u00abfraude\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/presidentielle-sous-tension-dans-un-congo-prive-de-telecommunications_1440771?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861281-des-partisans-du-president-congolais-denis-sassou-nguesso-lors-d-un-de-ses-meetings-le-18-mars-2016-.jpg?modified_at=1458463818&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "122507", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-19:/1440771"}, "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441301": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:17:35+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les m\u00e9saventures qu\u00e9b\u00e9coises de Marine Le Pen", "summary": {"#text": "Contre-manifestations, h\u00f4tels annul\u00e9s, froideur des politiques locaux : le voyage canadien de l'eurod\u00e9put\u00e9e FN n'est pas de tout repos.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/les-mesaventures-quebecoises-de-marine-le-pen_1441301?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862116-marinelp.jpg?modified_at=1458666964&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6229622", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-17-22:/1441301"}, "tag:www.liberation.fr,2016-18-19:/1440748": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-19T17:18:53+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Milan-San Remo : victoire du Fran\u00e7ais Arnaud D\u00e9mare", "summary": {"#text": "C'est la premi\u00e8re fois qu'un Fran\u00e7ais remporte cette course depuis 1995.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/19/milan-san-remo-victoire-du-francais-arnaud-demare_1440748?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861249-000_8x0jh.jpg?modified_at=1458404225&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7537206", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-18-19:/1440748"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441767": {"title": "\u00abErdogan poursuivra la r\u00e9pression jusqu\u2019\u00e0 \u00e9touffer toutes les critiques\u00bb", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/erdogan-poursuivra-la-repression-jusqu-a-etouffer-toutes-les-critiques_1441767?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5643447", "@href": "http://md1.libe.com/photo/822769-can-dundar.jpg?modified_at=1458833467&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T19:00:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441767", "summary": {"@type": "html", "#text": "Alors que son proc\u00e8s s'ouvre ce vendredi \u00e0 Istambul, Can D\u00fcndar, r\u00e9dacteur en chef du quotidien \u00abCumhuriyet\u00bb accus\u00e9 d'\u00abespionnage\u00bb, revient pour \u00abLib\u00e9ration\u00bb sur la r\u00e9pression croissante de la libert\u00e9 de la presse men\u00e9e par le r\u00e9gime islamo-conservateur au pouvoir en Turquie."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-23:/1441485": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T15:39:19+01:00", "title": "A la une, les artistes ont r\u00e9alis\u00e9 une bonne vente", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Organis\u00e9e au profit de Reporters sans fronti\u00e8res, l'adjudication des unes de \u00abLib\u00e9ration\u00bb revisit\u00e9es par 37\u00a0artistes a rapport\u00e9 65\u00a0000\u00a0euros \u00e0 l'organisation de d\u00e9fense de la libert\u00e9 de la presse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/a-la-une-les-artistes-ont-realise-une-bonne-vente_1441485?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/843081-une-pignon-ernest.jpg?modified_at=1458743903&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2505318", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-23:/1441485"}, "tag:www.liberation.fr,2016-50-21:/1441091": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T19:50:55+01:00", "title": "Un proche des fr\u00e8res Clain condamn\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Assign\u00e9 \u00e0 r\u00e9sidence \u00e0 Toulouse apr\u00e8s les attentats du\u00a013\u00a0Novembre, Farouk Ben\u00a0Abbes a \u00e9cop\u00e9 de trois mois de prison ferme pour \u00eatre sorti de la ville rose sans autorisation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/un-proche-des-freres-clain-condamne_1441091?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861821-proces-action-directe-prison.jpg?modified_at=1458586248&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1537710", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-50-21:/1441091"}, "tag:www.liberation.fr,2016-02-22:/1441262": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T17:02:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "A Roissy\u00a0: \u00abApr\u00e8s ce qu'on a v\u00e9cu en novembre, plus rien ne peut me choquer\u00bb", "summary": {"#text": "Le renforcement du dispositif de s\u00e9curit\u00e9 dans l'a\u00e9roport rassure professionnels et voyageurs, qui, de toute mani\u00e8re, tentent de garder leur sang-froid.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/a-roissy-apres-ce-qu-on-a-vecu-en-novembre-plus-rien-ne-peut-me-choquer_1441262?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/832440-000_679kg.jpg?modified_at=1458662778&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6822476", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-02-22:/1441262"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-21:/1441136": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T07:25:09+01:00", "title": "La mission militaire de l'UE \u00e0 Bamako repousse une attaque, un assaillant tu\u00e9", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "L\u2019h\u00f4tel attaqu\u00e9 \u00e9tait situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du Radisson Blu, frapp\u00e9 le 20 novembre dernier par un attentat jihadiste ayant fait 20 morts.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/la-mission-militaire-de-l-ue-a-bamako-repousse-une-attaque-un-assaillant-tue_1441136?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861856-bamako.jpg?modified_at=1458592486&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4123234", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-21:/1441136"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441191": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-22T11:07:56+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Donald Trump, le faux proph\u00e8te", "summary": {"#text": "Si le candidat r\u00e9publicain arrivait \u00e0 la Maison Blanche, il ne pourrait pas appliquer son programme flou et contradictoire. Face \u00e0 l\u2019immense d\u00e9ception de ses \u00e9lecteurs, il aurait alors besoin de boucs \u00e9missaires. Robert Littell s\u2019inqui\u00e8te de l\u2019avenir des musulmans, Latinos et autres minorit\u00e9s am\u00e9ricaines.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/22/donald-trump-le-faux-prophete_1441191?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860167-588222621.jpg?modified_at=1458111542&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "437004", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-22:/1441191"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441243": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T15:28:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'Assembl\u00e9e rend hommage aux victimes des attentats \u00e0 Bruxelles", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/l-assemblee-rend-hommage-aux-victimes-des-attentats-a-bruxelles_1441243?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862036-photo20160322f5d02c32-cc5e-4177-84cf-9ae04d69912f.jpg?modified_at=1458657130&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1046805", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-22:/1441243"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-18T14:30:12+01:00", "title": "La carri\u00e8re politique de Dilma Rousseff en cinq dates", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/18/la-carriere-politique-de-dilma-rousseff-en-cinq-dates_1440514?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/815647-brazil-s-president-dilma-rousseff-delivers-a-speech-during-a-ceremony-at-the-planalto-palace-in-bras.jpg?modified_at=1444383447&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2310820", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-18:/1440514"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-24:/1441048": {"category": {"@term": "Voyages"}, "updated": "2016-03-24T09:31:23+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Ashayer, le temps des nomades", "summary": {"#text": "Le photographe Kares Le Roy a pass\u00e9 seize mois en Asie centrale. Il en revient avec un livre somptueux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/voyages/2016/03/24/ashayer-le-temps-des-nomades_1441048?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861728-151456117142.jpg?modified_at=1458578572&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "79577", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-24:/1441048"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441180": {"category": {"@term": "Photo"}, "updated": "2016-03-22T10:21:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Le gyn\u00e9co de la banlieue", "summary": {"#text": "Les femmes d\u2019Aubervilliers, de La Courneuve, de Pantin et m\u00eame\nd\u2019ailleurs\u2026 sont nombreuses \u00e0 d\u00e9filer quotidiennement dans le cabinet du Docteur Girard. Sa r\u00e9putation n\u2019est plus \u00e0 faire, depuis 28 ans qu\u2019il est install\u00e9 de ce c\u00f4t\u00e9-ci du 93, entre les cit\u00e9s de la Maladrerie et des Courtilli\u00e8res. \u00abOui, il existe un gyn\u00e9cologie de la banlieue, \u00bb dit-il.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/22/le-gyneco-de-la-banlieue_1441180?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861911-le-gyneco-de-la-banlieue.jpg?modified_at=1458652832&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "74424", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441180"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-19:/1440724": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T16:10:16+01:00", "title": "Le tombeau de Nefertiti fait toujours fantasmer l'Egypte", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Des chercheurs font miroiter la d\u00e9couverte de chambres fun\u00e9raires secr\u00e8tes dans le tombeau de Toutankhamon \u00e0 Louxor. Sans preuves pour le moment.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/le-tombeau-de-nefertiti-fait-toujours-fantasmer-l-egypte_1440724?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/830904-photo-prise-le-29-septembre-2015-du-sarcophage-de-toutankhamon-dans-la-vallee-des-rois-pres-de-louxo.jpg?modified_at=1448712314&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "169935", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-19:/1440724"}, "tag:www.liberation.fr,2016-36-21:/1440985": {"category": {"@term": "Le P'tit Lib\u00e9"}, "updated": "2016-03-21T13:31:36+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Semaine de la presse \u00e0 l'\u00e9cole : visitez une r\u00e9daction avec le P'tit Lib\u00e9", "summary": {"#text": "D\u00e9couvrez les m\u00e9tiers du journalisme et l'organisation d'une r\u00e9daction avec le P'tit Lib\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/le-p-tit-libe/2016/03/21/semaine-de-la-presse-a-l-ecole-visitez-une-redaction-avec-le-p-tit-libe_1440985?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861596-visuelappel-politique1.jpg?modified_at=1458557912&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "185449", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-36-21:/1440985"}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440340": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-21T10:58:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "D\u00e9coration du fr\u00e8re Bartolone : \u00abValeurs actuelles\u00bb caresse les\u00a0\u00abantisyst\u00e8me\u00bb dans le sens du poil", "summary": {"#text": "L'hebdo d'extr\u00eame droite a publi\u00e9 un article sur la d\u00e9coration par Claude Bartolone de son fr\u00e8re\u2026 sans donner toutes les informations.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/21/decoration-du-frere-bartolone-valeurs-actuelles-caresse-les-antisysteme-dans-le-sens-du-poil_1440340?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861571--.jpg?modified_at=1458554094&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6253853", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1440340"}, "tag:www.liberation.fr,2016-59-22:/1441212": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T12:59:36+01:00", "title": "Hollande : \u00ab\u200bLa France et la Belgique sont li\u00e9es par l'horreur\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/hollande-la-france-et-la-belgique-sont-liees-par-l-horreur_1441212?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861990-000_8z806.jpg?modified_at=1458648208&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1112249", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-59-22:/1441212"}, "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441461": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T13:15:38+01:00", "title": "Minute de silence \u00e0 Bruxelles: \u00abCe sont des innocents qui sont morts\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La petite foule r\u00e9unie place de la Bourse, au c\u0153ur de la capitale belge, s\u2019est tue le temps d'un hommage \u00e9mu aux victimes des attentats du 22 mars, qui ont fait au moins 31 morts et 200 bless\u00e9s.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/minute-de-silence-a-bruxelles-ce-sont-des-innocents-qui-sont-morts_1441461?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862329-818b3437ok.jpg?modified_at=1458736347&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2354799", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-15-23:/1441461"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440956": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T10:22:54+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Hidalgo d\u00e9nonce une \u00abforme tr\u00e8s communautariste d'organisation\u00bb \u00e0 Molenbeek", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/hidalgo-denonce-une-forme-tres-communautariste-d-organisation-a-molenbeek_1440956?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/851936-000_669u4.jpg?modified_at=1455555364&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4790960", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440956"}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-23:/1441395": {"category": {"@term": "Blogs"}, "updated": "2016-03-23T08:13:29+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Logirep condamn\u00e9e: \u00abla justice peut \u00eatre aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019un noir\u00bb", "summary": {"#text": "Vendredi 18 mars, le bailleur social Logirep a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour discrimination raciale. Il devra verser une amende de 25.000 euros de dommages int\u00e9r\u00eats \u00e0 La Maison des Potes, SOS Racisme et Fr\u00e9d\u00e9rique Tiebouyou, le plaignant. Il aura fallu 10 ans pour aboutir \u00e0 cette condamnation.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/23/la-logirep-condamnee-la-justice-peut-etre-aux-cotes-d-un-noir_1441395?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862252-justice-discrimination-logement.jpg?modified_at=1458717203&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "140491", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-23:/1441395"}, "tag:www.liberation.fr,2016-32-19:/1440710": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-19T17:56:14+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Attentat suicide \u00e0 Istanbul: trois Isra\u00e9liens et un Iranien tu\u00e9s", "summary": {"#text": "Selon le gouverneur de la m\u00e9gapole turque, l'attaque, qui a eu lieu devant un centre commercial, visait en fait un b\u00e2timent officiel situ\u00e9 dans le voisinage.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/19/attentat-suicide-a-istanbul-trois-israeliens-et-un-iranien-tues_1440710?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861259-000_8w7mu.jpg?modified_at=1458406562&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "6462266", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-32-19:/1440710"}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441299": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T18:32:15+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "L'organisation Etat islamique revendique les attentats de Bruxelles", "summary": {"#text": "Le groupe EI, qui contr\u00f4le une partie de la Syrie et de l\u2019Irak, est responsable des attentats meurtriers qui ont fait une trentaine de morts mardi \u00e0 Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/l-organisation-etat-islamique-revendique-les-attentats-de-bruxelles_1441299?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861914-plusieurs-explosions-ont-secoue-bruxelles-mardi-22-mars-dans-l-aeroport-de-zaventem-ainsi-que-dans-l.jpg?modified_at=1458640562&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4668280", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441299"}, "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T14:47:20+01:00", "title": "La r\u00e9alit\u00e9 virtuelle au cas par casque", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Avec l'annonce de Sony sur la date de lancement et le prix de son Playstation VR, on connait maintenant mieux les trois principaux acteurs de la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle en 2016. Comparatif.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/16/la-realite-virtuelle-au-cas-par-casque_1440031?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860332-playstation-vr.jpg?modified_at=1458145740&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "59731", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-27-16:/1440031"}, "tag:www.liberation.fr,2016-57-22:/1441322": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:57:31+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La cour d'appel d'Orl\u00e9ans oppos\u00e9e au \u00absexe neutre\u00bb", "summary": {"#text": "Elle a d\u00e9bout\u00e9 un sexag\u00e9naire ne se sentant ni homme ni femme qui avait obtenu en premi\u00e8re instance le droit de se d\u00e9clarer de sexe neutre.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/la-cour-d-appel-d-orleans-opposee-au-sexe-neutre_1441322?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/849267-a-gender-neutral-bathroom-is-seen-at-the-university-of-california-irvine.jpg?modified_at=1454687657&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2100484", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-57-22:/1441322"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-22:/1441358": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T20:10:32+01:00", "title": "Une journ\u00e9e d'horreur \u00e0 Bruxelles", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/une-journee-d-horreur-a-bruxelles_1441358?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862122-bruxelles-secours.jpg?modified_at=1458668503&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1228561", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-22:/1441358"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441202": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T12:54:05+01:00", "title": "Peut-on vraiment renforcer la s\u00e9curit\u00e9 en France\u00a0?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "A\u00e9roports, trains, m\u00e9tros... le ministre de l'Int\u00e9rieur a annonc\u00e9 le d\u00e9ploiement de policiers et gendarmes suppl\u00e9mentaires. Mais comment renforcer des dispositifs de surveillance d\u00e9j\u00e0 pouss\u00e9s au maximum\u00a0?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/peut-on-vraiment-renforcer-la-securite-en-france_1441202?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/846371-000_679k7.jpg?modified_at=1453833738&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "89003", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-22:/1441202"}, "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1440276": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-23T19:37:49+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "[Audio] 56Kast #71 \u2013 Neutralit\u00e9 du Net\u00a0: mais o\u00f9 est pass\u00e9 le respect\u00a0?", "summary": {"#text": "Cette semaine, Adrienne Alix de la Quadrature du Net pr\u00e9sente la campagne \u00abRespect My Net\u00bb pour signaler les entorses des fournisseurs d'acc\u00e8s \u00e0 la neutralit\u00e9 du Net. Par ailleurs, la Google Car se cogne et les scientifiques se bastonnent.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/23/audio-56kast-71-neutralite-du-net-mais-ou-est-passe-le-respect_1440276?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860634-56kast-71-respect-my-net.jpg?modified_at=1458226138&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "129112", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-37-23:/1440276"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-18T16:08:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Victoria Vanneau : \u00abPourquoi la violence conjugale \u00e9chapperait-elle aux sanctions p\u00e9nales ?\u00bb", "summary": {"#text": "L\u2019historienne du droit Victoria Vanneau montre comment, ces deux derniers si\u00e8cles, les juges sont peu \u00e0 peu parvenus \u00e0 s\u2019immiscer dans ce qu\u2019on a longtemps consid\u00e9r\u00e9 comme des \u00abaffaires de couple\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/18/victoria-vanneau-pourquoi-la-violence-conjugale-echapperait-elle-aux-sanctions-penales_1440532?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/606101-violence_conjugale-thiri__3jpg.jpg?modified_at=1458313689&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2542666", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-18:/1440532"}, "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441691": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-24T11:07:30+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Apr\u00e8s deux r\u00e9f\u00e9rendums, la Nouvelle-Z\u00e9lande garde son drapeau... actuel", "summary": {"#text": "Le peuple kiwi a parl\u00e9 : il a choisi \u00e0 56% de ne pas changer d'\u00e9tendard, apr\u00e8s plusieurs mois de processus r\u00e9f\u00e9rendaire.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/apres-deux-referendums-la-nouvelle-zelande-garde-son-drapeau-actuel_1441691?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856521-referendum-nouvelle-zelande-drapeau.jpg?modified_at=1458821601&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3513345", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-07-24:/1441691"}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-24:/1441797": {"title": "La carri\u00e8re de Johan Cruyff en huit dates marquantes", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/la-carriere-de-johan-cruyff-en-huit-dates-marquantes_1441797?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "2758170", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862646-1974-argentine.jpg?modified_at=1458827221&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:03:00+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-24:/1441797", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Vid\u00e9o"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440976": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T13:01:05+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Face au terrorisme, le chef de l'arm\u00e9e de terre r\u00e9clame un \u00abv\u00e9ritable projet de soci\u00e9t\u00e9\u00bb", "summary": {"#text": "Le g\u00e9n\u00e9ral Jean-Pierre Bosser veut rassembler autour des valeurs fran\u00e7aises pour contrer les campagnes de recrutement jihadistes.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/21/face-au-terrorisme-le-chef-de-l-armee-de-terre-reclame-un-veritable-projet-de-societe_1440976?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861621-gal-bosser.jpg?modified_at=1458561387&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3806155", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-21:/1440976"}, "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441204": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T14:41:44+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Migrants\u00a0: le HCR s'inqui\u00e8te de l'accord europ\u00e9en", "summary": {"#text": "Dans l'\u00eele grecque de Lesbos, principal point d'entr\u00e9e des r\u00e9fugi\u00e9s, l'agence de l'ONU refuse de les transporter vers les centres d'enregistrement car ils sont devenus \u00abdes centres de d\u00e9tention\u00bb depuis l'entr\u00e9e en vigueur dimanche de l'accord entre l'UE et Ankara, qui pr\u00e9voie de les renvoyer en Turquie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/migrants-le-hcr-s-inquiete-de-l-accord-europeen_1441204?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862018-migrants-idomeni.jpg?modified_at=1458654067&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "5174540", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-41-22:/1441204"}, "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440527": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-18T16:39:58+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "La Libye toujours dans l'embrouillamini", "summary": {"#text": "La France soutient le Premier ministre en exil, a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 Jean-Marc Ayrault ce vendredi \u00e0 Tunis. Mais le nouveau pouvoir n'est toujours pas install\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/18/la-libye-toujours-dans-l-embrouillamini_1440527?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860983-ayrault.jpg?modified_at=1458315362&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3284909", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-39-18:/1440527"}, "tag:next.liberation.fr,2016-01-22:/1441407": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-22T22:05:42+01:00", "title": "Feriez-vous l'amour \u00e0 quelqu'un qui dort?", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La somnophilie est l\u2019attirance pour des partenaires endormis ou inconscients. Au Japon, c\u2019est un fantasme si courant que les fabricants de love doll proposent des mod\u00e8les de jeunes femmes en silicone aux yeux ferm\u00e9s. Pourquoi ?", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/22/feriez-vous-l-amour-a-quelqu-un-qui-dort_1441407?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862244-feriez-vous-l-amour-a-quelqu-un-qui-dort.jpg?modified_at=1458716563&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "107029", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-01-22:/1441407"}, "tag:www.liberation.fr,2016-42-22:/1441327": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T19:42:03+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Non, le r\u00e9fugi\u00e9 syrien Bashar Sabbagh n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par Daech \u00e0 Bruxelles", "summary": {"#text": "L'histoire d'un r\u00e9fugi\u00e9, n\u00e9 \u00e0 Alep et mort \u00e0 Bruxelles, a beaucoup circul\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux et parmi les r\u00e9fugi\u00e9s syriens eux-m\u00eames. Elle est fausse.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/non-le-refugie-syrien-bashar-sabbagh-n-a-pas-ete-tue-par-daech-a-bruxelles_1441327?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862158-sabbagh.jpg?modified_at=1458672117&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "43532", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-42-22:/1441327"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-21:/1440949": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-21T09:45:12+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "\u00abUne erreur\u00bb, \u00abpas efficaces\u00bb\u00a0: r\u00e9actions apr\u00e8s la d\u00e9faite du PSG \u00e0 domicile", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/21/une-erreur-pas-efficaces-reactions-apres-la-defaite-du-psg-a-domicile_1440949?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861556-563787943.jpg?modified_at=1458550442&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1080894", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-21:/1440949"}, "tag:www.liberation.fr,2016-34-22:/1441248": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T16:34:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Comment mieux rep\u00e9rer de fausses photos et vid\u00e9os", "summary": {"#text": "Apr\u00e8s les attentats de Bruxelles, comme apr\u00e8s chaque drame, des internautes font d\u00e9sormais syst\u00e9matiquement circuler des clich\u00e9s ou vid\u00e9os qui ont \u00e9t\u00e9 pris \u00e0 un autre moment. D\u00e9sintox vous donne les outils pour d\u00e9m\u00ealer les images d'actu des archives.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/comment-mieux-reperer-de-fausses-photos-et-videos_1441248?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861962-barre.jpg?modified_at=1458643902&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "267282", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-34-22:/1441248"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441284": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T18:09:44+01:00", "title": "Jean-Marie Le Guen, invit\u00e9 de Mardi politique", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/jean-marie-le-guen-invite-de-mardi-politique_1441284?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/808448--.jpg?modified_at=1458663432&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2162606", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-22:/1441284"}, "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-18T13:31:51+01:00", "title": "AC/DC lourde son chanteur quasi sourd", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Brian Johnson, menac\u00e9 de surdit\u00e9, ne remontera pas sur sc\u00e8ne avec le groupe de hard. Le nom de son rempla\u00e7ant n'est pas encore connu.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/18/acdc-lourde-son-chanteur-quasi-sourd_1440477?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/47819-britain.jpg?modified_at=1458307039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "25680", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-31-18:/1440477"}, "tag:www.liberation.fr,2016-55-23:/1441242": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T11:55:06+01:00", "title": "Emploi\u00a0: un \u00abtesting light\u00bb pour remplacer le\u00a0CV\u00a0anonyme", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "La campagne d'envoi de \u00abfaux CV\u00bb, promise par le gouvernement en\u00a02015, devrait d\u00e9buter d\u00e9but avril. Le but\u00a0: pointer les discriminations \u00e0 l'embauche. Et faire passer la pilule de l\u2019abandon de l'anonymisation des candidatures, une mesure d\u00e9cid\u00e9e en\u00a02006 mais jamais appliqu\u00e9e.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/emploi-un-testing-light-pour-remplacer-le-cv-anonyme_1441242?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862299-social-emploi-discrimination.jpg?modified_at=1458730471&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3480005", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-55-23:/1441242"}, "tag:www.liberation.fr,2016-04-20:/1440816": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T23:06:26+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Proc\u00e8s Kerviel, \u00e9coutes de Sarkozy, d\u00e9ficit public... l'agenda de la semaine \u00e0 venir", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/20/proces-kerviel-ecoutes-de-sarkozy-deficit-public-l-agenda-de-la-semaine-a-venir_1440816?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/844525-jerome-kerviel-et-son-avocat-benoit-pruvost-a-leur-arrivee-le-20-janvier-2016-au-palais-de-justice-a.jpg?modified_at=1455112521&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "90991", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-04-20:/1440816"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-24:/1441683": {"title": "Salah Abdeslam veut \u00abpartir en France le plus vite possible\u00bb affirme son avocat", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/salah-abdeslam-veut-partir-en-france-le-plus-vite-possible-affirme-son-avocat_1441683?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "68413", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862575-sven-mary-l-avocat-de-salah-abdeslam-a-son-arrivee-devant-la-chambre-du-conseil-belge-le-24-mars-201.jpg?modified_at=1458812114&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T12:31:34+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-24:/1441683", "summary": {"@type": "html", "#text": "Dernier survivant des commandos qui ont attaqu\u00e9 Paris en novembre, Salah Abdeslam \u00abn'\u00e9tait pas au courant\u00bb des attentats de Bruxelles qui se pr\u00e9paraient, affirme son avocat, et \u00abveut s'expliquer en France\u00bb."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441742": {"title": "\u00abFive and a Feather\u00bb, sous la plume d\u2019Awa Ly", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/blogs/2016/03/24/five-and-a-feather-sous-la-plume-d-awa-ly_1441742?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "357115", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862652-five-and-a-feather-sous-la-plume-d-awa-ly.jpg?modified_at=1458848402&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:00:09+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441742", "summary": {"@type": "html", "#text": "\u00c0 l\u2019occasion de la sortie de son nouvel album, la sublime la chanteuse a commenc\u00e9 \u00e0 chant\u00e9 dans une chorale \u00e0 Bagneux et aujourd'hui elle rencontre Lansala Delcielo."}, "category": {"@term": "Blogs"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1441024": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-21T15:58:45+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les Cubains priv\u00e9s d'images d'Obama", "summary": {"#text": "Les spectateurs et t\u00e9l\u00e9spectateurs ont attendu en vain, les premiers de pouvoir approcher la d\u00e9l\u00e9gation am\u00e9ricaine, les seconds de suivre la visite historique du pr\u00e9sident Barack Obama \u00e0 La\u00a0Havane.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/21/les-cubains-prives-d-images-d-obama_1441024?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861697-la-havane.jpg?modified_at=1458572230&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "1439966", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-58-21:/1441024"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-22:/1441178": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-22T17:37:28+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Explosions \u00e0 Bruxelles: la r\u00e9cup\u00e9ration politique n'attend pas", "summary": {"#text": "Quelques minutes apr\u00e8s les \u00e9v\u00e9nements, les r\u00e9cup\u00e9rations politiques consternantes ne se sont pas fait attendre. La palme revient au patron des d\u00e9put\u00e9s socialistes, Bruno Le Roux.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/22/explosions-a-bruxelles-la-recuperation-politique-n-attend-pas_1441178?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861912-capture-d-ecran-2016-03-22-a-102004.jpg?modified_at=1458638775&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "69446", "@type": "image/png"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-22:/1441178"}, "tag:www.liberation.fr,2016-09-21:/1441043": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-21T18:09:58+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Des r\u00e9clamations contre votre taxi\u00a0? Notez le chauffeur", "summary": {"#text": "Des applications pour smartphones, quasiment identiques \u00e0 celle d'Uber, seront progressivement propos\u00e9es dans les grandes villes fran\u00e7aises. Avec un syst\u00e8me d'\u00e9valuation. Inauguration mardi \u00e0 Montpellier.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/21/des-reclamations-contre-votre-taxi-notez-le-chauffeur_1441043?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861789-prodlibe-taxi.jpg?modified_at=1458582551&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4389990", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-09-21:/1441043"}, "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440498": {"category": {"@term": "Musique"}, "updated": "2016-03-18T18:48:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Rone, Fran\u00e7oiz Breut, Parquet Courts : la playlist du cahier musique de Lib\u00e9 du 19 mars 2016", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/musique/2016/03/18/rone-francoiz-breut-parquet-courts-la-playlist-du-cahier-musique-de-libe-du-19-mars-2016_1440498?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860932-playlist1903.jpg?modified_at=1458303919&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "222107", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-48-18:/1440498"}, "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441414": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-23T08:38:04+01:00", "title": "Au B\u00e9nin, des \u00e9lections d\u00e9mocratiques... il y a 25 ans", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le \u00abQuartier Latin\u00bb de l\u2019Afrique, occupe une place particuli\u00e8re dans l\u2019histoire de la d\u00e9mocratie en Afrique contemporaine. Le r\u00e9cent duel \u00e9lectoral qui a vu s\u2019affronter Lionel Zinsou et Patrice Talon s\u2019inscrit dans une tradition... vieille d\u2019un quart de si\u00e8cle.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/23/au-benin-des-elections-democratiques-il-y-a-25-ans_1441414?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862258-000_8y6g9.jpg?modified_at=1458726769&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "66795", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-38-23:/1441414"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1437440": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-20T11:06:43+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "B\u00e9nin : Zinsou, le candidat qui aimerait faire oublier la Fran\u00e7afrique", "summary": {"#text": "Les B\u00e9ninois votent ce dimanche pour le deuxi\u00e8me tour de la pr\u00e9sidentielle. L'\u00e9conomiste Lionel Zinsou, proche de Laurent Fabius, affronte l'homme d'affaire Patrice Talon.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/04/benin-zinsou-le-candidat-qui-aimerait-faire-oublier-la-francafrique_1437440?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/856986-benin-politics-vote.jpg?modified_at=1457106698&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "116242", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-04:/1437440"}, "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-17T22:28:12+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Les mauvaises affaires de Karim Benzema", "summary": {"#text": "La star des Bleus et du Real Madrid a \u00e9t\u00e9 entendue comme t\u00e9moin dans le cadre d\u2019une information judiciaire pour \u00abblanchiment en bande organis\u00e9e\u00bb et \u00abblanchiment de trafic de stup\u00e9fiants\u00bb. R\u00e9cit, en exclusivit\u00e9.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/17/les-mauvaises-affaires-de-karim-benzema_1440395?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860775-magazine-benzema.jpg?modified_at=1458245791&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3090748", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-28-17:/1440395"}, "tag:next.liberation.fr,2016-24-20:/1440931": {"category": {"@term": "Sexe & genre"}, "updated": "2016-03-21T08:02:07+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Sexe en dormant, c'est possible", "summary": {"#text": "Est-il possible d\u2019avoir une relation sexuelle en dormant, sans s\u2019en rendre compte ? Cela arrive. Si votre partenaire se caresse ou vous prend, en pleine nuit, avec des gestes de robot, c\u2019est peut-\u00eatre une ou un sexsomniaque.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sexe/2016/03/20/sexe-en-dormant-c-est-possible_1440931?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861531-sexe-en-dormant-est-ce-possible.jpg?modified_at=1458543758&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "96423", "@type": "image/png"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-24-20:/1440931"}, "tag:www.liberation.fr,2016-54-24:/1441803": {"title": "Trois quarts des Fran\u00e7ais pensent que Hollande ferait un mauvais pr\u00e9sident en\u00a02017", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/trois-quarts-des-francais-pensent-que-hollande-ferait-un-mauvais-president-en-2017_1441803?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5160541", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862804-prodlibe-hollande.jpg?modified_at=1458849700&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T19:54:09+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-54-24:/1441803", "summary": {"@type": "html", "#text": "C'est presque un tout sauf Hollande qui se d\u00e9gage du barom\u00e8tre mensuel Viavoice sur la pr\u00e9sidentielle \u00e0 venir. Jupp\u00e9 reste favori, m\u00eame aupr\u00e8s des sympathisants de gauche, o\u00f9 aucun leadership ne se d\u00e9gage clairement."}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-03-18:/1440616": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-18T19:03:29+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Primaire\u00a0\u00e0 droite : les centristes n'iront pas", "summary": {"#text": "Sans surprise, les 23 000 adh\u00e9rents de l\u2019UDI, appel\u00e9s \u00e0 voter jusqu\u2019\u00e0 samedi, devraient ent\u00e9riner la d\u00e9cision de leur pr\u00e9sident, Jean-Christophe Lagarde, de ne pas participer \u00e0 la primaire de leur alli\u00e9 naturel.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/18/primaire-a-droite-les-centristes-n-iront-pas_1440616?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/842982-lagarde-jc.jpg?modified_at=1457528646&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3696932", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-03-18:/1440616"}, "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441702": {"title": "Bruxelles, ou l\u2019\u00e9trange couleur des larmes de nos corps", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/24/bruxelles-ou-l-etrange-couleur-des-larmes-de-nos-corps_1441702?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3451196", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862477-prodlibe.jpg?modified_at=1458760713&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T11:30:01+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-30-24:/1441702", "summary": {"@type": "html", "#text": "Les attentats se succ\u00e8dent : Paris, Copenhague, Ouagadougou, Istanbul, Beyrouth, Bamako, Tunis, Bruxelles. Notre empathie est-elle toujours la m\u00eame ?"}, "category": {"@term": "Id\u00e9es"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441185": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T16:40:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "13\u00a0novembre-22\u00a0mars\u00a0: que sait-on du milieu terroriste islamiste belge\u00a0?", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/13-novembre-22-mars-que-sait-on-du-milieu-terroriste-islamiste-belge_1441185?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861919-les-vitres-d-une-partie-de-l-aeroport-de-bruxelles-ont-ete-soufflees-lors-de-deux-attentats-le-22-ma.jpg?modified_at=1458645617&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "128472", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-40-22:/1441185"}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-22:/1441201": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T12:00:55+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Valls : \u00abNous sommes en guerre\u00bb", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/valls-nous-sommes-en-guerre_1441201?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861975-000_888i6.jpg?modified_at=1458645039&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "4511750", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-22:/1441201"}, "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441746": {"title": "Millepied parti, ses spectacles aussi", "link": [{"@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/24/millepied-parti-ses-spectacles-aussi_1441746?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1560182", "@href": "http://md1.libe.com/photo/848955-prodlibe-millepied.jpg?modified_at=1458829677&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T15:30:32+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:next.liberation.fr,2016-30-24:/1441746", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'un des deux ballets que l'ex-directeur de la danse de l'Op\u00e9ra de Paris devait donner la saison prochaine a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9."}, "category": {"@term": "Culture / Next"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441887": {"title": "Congo : le pr\u00e9sident Sassou r\u00e9\u00e9lu au premier tour, l'opposition conteste", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/24/congo-le-president-sassou-reelu-au-premier-tour-l-opposition-conteste_1441887?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "1579915", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861109-000_arp4353313.jpg?modified_at=1458325776&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T22:00:29+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-00-24:/1441887", "summary": {"@type": "html", "#text": "Denis Sassou Nguesso, qui cumule 32 ans de pouvoir \u00e0 la t\u00eate de son pays, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu au premier tour pour un nouveau mandat de 5 ans, selon des r\u00e9sultats officiels publi\u00e9s alors que le pays \u00e9tait priv\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications depuis plus de quatre jours."}, "category": {"@term": "Plan\u00e8te"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-01-24:/1441696": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-24T11:01:47+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "R\u00e9forme constitutionnelle : \u00abDifficile au S\u00e9nat de bouger\u00bb sur l\u2019apatridie", "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/24/reforme-constitutionnelle-difficile-au-senat-de-bouger-sur-l-apatridie_1441696?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/794333--.jpg?modified_at=1458814955&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12674226", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-01-24:/1441696"}, "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441357": {"category": {"@term": "D\u00e9sintox"}, "updated": "2016-03-22T20:08:46+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Non, Marine Le Pen n\u2019a pas mis le drapeau allemand en solidarit\u00e9 avec les Belges", "summary": {"#text": "Plus de 5000 personnes ont partag\u00e9 le montage d'un internaute, faisant croire que la pr\u00e9sidente du FN avait affich\u00e9 le mauvais drapeau apr\u00e8s les attentats de Bruxelles.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/desintox/2016/03/22/non-marine-le-pen-n-a-pas-mis-le-drapeau-allemand-en-solidarite-avec-les-belges_1441357?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862169-mlp.jpg?modified_at=1458673693&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "31850", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-08-22:/1441357"}, "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441764": {"title": "Pour BeIn Sports, Vincent Bollor\u00e9 pr\u00eat \u00e0 casser la tirelire", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/24/pour-bein-sports-vincent-bollore-pret-a-casser-la-tirelire_1441764?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "3399756", "@href": "http://md1.libe.com/photo/668518-bein-sport-micro.jpg?modified_at=1458834013&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T16:43:17+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-43-24:/1441764", "summary": {"@type": "html", "#text": "L'accord de distribution exclusive de l'antenne qatarie par Canal+ pourrait co\u00fbter 1,5 milliard d'euros \u00e0 la cha\u00eene crypt\u00e9e, selon BFM Business."}, "category": {"@term": "Futurs"}}, "tag:next.liberation.fr,2016-09-22:/1441014": {"category": {"@term": "Arts"}, "updated": "2016-03-22T16:09:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "J\u00e9r\u00e9mie Nassif \u00abComme au cin\u00e9ma je cherche \u00e0 cr\u00e9er une nouvelle r\u00e9alit\u00e9\u00bb", "summary": {"#text": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 photographe de plateau \u2013 certaines de ses photos donneront lieu \u00e0 un livre consacr\u00e9 \u00e0 \u00abMazeppa\u00bb, film de Bartabas et ses chevaux, Nassif, se consacre depuis quelques ann\u00e9es \u00e0 la photographie en autodidacte. Ses clich\u00e9s \u00e9voquent aussi l'estampe et la peinture. Pour \u00abLib\u00e9ration\u00bb, le photographe en commente quelques-uns.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/arts/2016/03/22/jeremie-nassif-comme-au-cinema-je-cherche-a-creer-une-nouvelle-realite_1441014?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861667-_mg_8458.jpg?modified_at=1458567768&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2670224", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-09-22:/1441014"}, "tag:www.liberation.fr,2016-10-23:/1441550": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-23T19:10:15+01:00", "title": "Un \u00abaccident de clic\u00bb antis\u00e9mite au tribunal", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"#text": "Le tribunal de grande instance de Montpellier examinait mercredi les cas de deux membres de l'antenne h\u00e9raultaise du mouvement propalestinien Boycott d\u00e9sinvestissement sanctions, qui avaient repris en ao\u00fbt\u00a02014 sur Facebook un photomontage comparant les arm\u00e9es isra\u00e9lienne et nazie.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/23/un-accident-de-clic-antisemite-au-tribunal_1441550?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862451-prodlibe-bds.jpg?modified_at=1458756603&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "3248110", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-10-23:/1441550"}, "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441752": {"title": "La manifestation contre la loi Travail d\u00e9g\u00e9n\u00e8re : une voiture br\u00fbl\u00e9e, plus de 20\u00a0interpellations", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/24/la-manifestation-contre-la-loi-travail-degenere-une-voiture-brulee-plus-de-20-interpellations_1441752?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "5915194", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862680-manif24deux.jpg?modified_at=1458833860&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T18:20:08+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-33-24:/1441752", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "France"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-24-18:/1440526": {"category": {"@term": "Futurs"}, "updated": "2016-03-18T17:24:56+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Google largue ses robots marcheurs", "summary": {"#text": "Selon Bloomberg, le g\u00e9ant voudrait se s\u00e9parer de Boston Dynamics, une start-up sp\u00e9cialis\u00e9e en robotique rachet\u00e9e fin 2013 et auteure de r\u00e9alisations spectaculaires.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/futurs/2016/03/18/google-largue-ses-robots-marcheurs_1440526?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/860989-atlas-le-robot-humanoide-de-boston-dynamics.jpg?modified_at=1458318528&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "418807", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-24-18:/1440526"}, "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440704": {"category": {"@term": "France"}, "updated": "2016-03-21T16:39:16+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Salah Abdeslam \u00e9tait \u00abpr\u00eat \u00e0 refaire quelque chose \u00e0 Bruxelles\u00bb, selon un ministre belge", "summary": {"#text": "Suivez les principales informations du week-end apr\u00e8s l'arrestation en Belgique vendredi de l'homme le plus recherch\u00e9 d'Europe.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/19/salah-abdeslam-etait-pret-a-refaire-quelque-chose-a-bruxelles-selon-un-ministre-belge_1440704?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861060-des-policiers-belges-pendant-l-action-qui-a-conduit-a-l-arrestation-du-suspect-numero-1-des-attentat.jpg?modified_at=1458323711&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "179417", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-51-19:/1440704"}, "tag:www.liberation.fr,2016-16-22:/1441231": {"category": {"@term": "Plan\u00e8te"}, "updated": "2016-03-22T15:16:59+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "A Londres, renforcement policier dans certains lieux cl\u00e9s, Cameron \u00abchoqu\u00e9 et inquiet\u00bb", "summary": {"#text": "Le chef de la police antiterroriste a cependant indiqu\u00e9 que le d\u00e9ploiement d\u2019officiers de police suppl\u00e9mentaires \u00e9tait une \u00abmesure de pr\u00e9caution\u00bb et pas une r\u00e9ponse \u00e0 une \u00abmenace sp\u00e9cifique\u00bb.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/planete/2016/03/22/a-londres-renforcement-policier-dans-certains-lieux-cles-cameron-choque-et-inquiet_1441231?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862029-000_9005i.jpg?modified_at=1458655999&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "7351139", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-16-22:/1441231"}, "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440974": {"category": {"@term": "Id\u00e9es"}, "updated": "2016-03-21T11:22:22+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Interview\nBertrand Badie: \u00abL\u2019Occident doit compter avec un monde qui n\u2019est plus exclusivement le sien\u00bb", "summary": {"#text": "Selon le politologue Bertrand Badie, le Nord ne ma\u00eetrise plus l\u2019agenda international, le champ de bataille du monde se d\u00e9pla\u00e7ant vers le Sud. Malgr\u00e9 cela, le mode de gouvernance globale n\u2019a pas \u00e9volu\u00e9 depuis la d\u00e9colonisation et l\u2019\u00e9mergence de nouveaux acteurs.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/debats/2016/03/21/interview-bertrand-badie-l-occident-doit-compter-avec-un-monde-qui-n-est-plus-exclusivement-le-sien_1440974?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861083-bertrand-badiejpg.jpg?modified_at=1458472097&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "12659260", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-22-21:/1440974"}, "tag:next.liberation.fr,2016-29-23:/1438246": {"category": {"@term": "Culture / Next"}, "updated": "2016-03-23T14:29:05+01:00", "title": "A corps et \u00e0 cru", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://next.liberation.fr/culture-next/2016/03/23/a-corps-et-a-cru_1438246?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/857996-ukraine-corps-nu.jpg?modified_at=1458739736&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2104371", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:next.liberation.fr,2016-29-23:/1438246"}, "tag:www.liberation.fr,2016-45-20:/1440857": {"category": {"@term": "Sports"}, "updated": "2016-03-20T18:14:20+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "title": "Turquie: Galatasaray-Fenerbah\u00e7e report\u00e9, risque \u00abs\u00e9rieux\u00bb d\u2019attentat", "summary": {"#text": "Le derby qui devait opposer dimanche soir les g\u00e9ants stambouliotes du football a \u00e9t\u00e9 report\u00e9, au lendemain d'un attentat qui a fait 4 morts \u00e0 Istanbul.", "@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/sports/2016/03/20/turquie-galatasaray-fenerbahce-reporte-risque-serieux-d-attentat_1440857?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861409-des-policiers-turcs-patrouillent-dans-l-avenue-pietonne-istiklal-a-istanbul-au-lendemain-d-un-attent.jpg?modified_at=1458555911&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "177369", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-45-20:/1440857"}, "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441846": {"title": "Manifestation contre la r\u00e9forme du travail. Les jeunes sur le front", "link": [{"@href": "http://www.liberation.fr/photographie/2016/03/24/manifestation-contre-la-reforme-du-travail-les-jeunes-sur-le-front_1441846?xtor=rss-450", "@rel": "alternate"}, {"@length": "6695992", "@href": "http://md1.libe.com/photo/862775-mc-hl-manifloitravail3-45.jpg?modified_at=1458846045&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@type": "image/jpeg", "@rel": "enclosure"}], "updated": "2016-03-24T20:20:11+01:00", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "id": "tag:www.liberation.fr,2016-20-24:/1441846", "summary": {"@type": "html"}, "category": {"@term": "Photo"}}, "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441171": {"category": {"@term": "Vid\u00e9o"}, "updated": "2016-03-22T09:06:52+01:00", "title": "Obama affirme que Castro \u00absouhaite r\u00e9ellement changer\u00bb", "author": {"name": "Liberation.fr"}, "summary": {"@type": "html"}, "link": [{"@rel": "alternate", "@href": "http://www.liberation.fr/video/2016/03/22/obama-affirme-que-castro-souhaite-reellement-changer_1441171?xtor=rss-450"}, {"@rel": "enclosure", "@href": "http://md1.libe.com/photo/861901-000_mvd6756800.jpg?modified_at=1458636581&ratio_x=03&ratio_y=02&width=150", "@length": "2612799", "@type": "image/jpeg"}], "id": "tag:www.liberation.fr,2016-06-22:/1441171"}}