{"http://www.courrierinternational.com/article/paris-le-starchitecte-bjarke-ingels-debarque-sur-les-champs-elysees": {"description": "Le Danois aura la t\u00e2che de r\u00e9nover, pour le compte des Galeries Lafayette, l\u2019immeuble Art d\u00e9co de l\u2019ancien Virgin Megastore, situ\u00e9 au 52, avenue des\u00a0Champs-Elys\u00e9es.", "pubDate": "Wed, 10 Feb 2016 10:25:06 +0100", "title": "Paris. Le starchitecte Bjarke Ingels d\u00e9barque sur les Champs-Elys\u00e9es", "dc:title": "Paris. Le starchitecte Bjarke Ingels d\u00e9barque sur les Champs-Elys\u00e9es", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/paris-le-starchitecte-bjarke-ingels-debarque-sur-les-champs-elysees", "dc:publisher": "Business of Fashion - Londres", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/paris-le-starchitecte-bjarke-ingels-debarque-sur-les-champs-elysees", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "9931", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/ingelsarchi.jpg?itok=ou3qAIGA"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-centrale-epr-de-hinkley-point-letat-francais-paiera": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Centrale EPR de Hinkley Point : l\u2019Etat fran\u00e7ais paiera", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-centrale-epr-de-hinkley-point-letat-francais-paiera", "description": "Emmanuel Macron l\u2019a promis au patron d\u2019<span class=\"caps\">EDF</span>\u00a0: s\u2019il faut mettre au pot pour que l\u2019entreprise publique r\u00e9alise l\u2019<span class=\"caps\">EPR</span> britannique de Hinkley Point, l\u2019Etat fran\u00e7ais sera au\u00a0rendez-vous.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_dv1560837.jpg?itok=FQGCv9Fi", "@length": "8552", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-centrale-epr-de-hinkley-point-letat-francais-paiera"}, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:27:30 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Centrale EPR de Hinkley Point : l\u2019Etat fran\u00e7ais paiera", "dc:publisher": "The Guardian - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/playlist-les-mots-du-rap-francais": {"description": "Les fractures de la soci\u00e9t\u00e9 inspirent de nombreux artistes. Voici quelques morceaux musicaux d\u2019hier et d\u2019aujourd\u2019hui\u00a0de ceux qui mettent des mots sur le malaise fran\u00e7ais. Une playlist \u00e0 retrouver dans notre hors-s\u00e9rie <strong>La France\u00a0d\u2019apr\u00e8s.</strong>", "pubDate": "Mon, 15 Feb 2016 11:27:16 +0100", "title": "Playlist. Les mots du rap fran\u00e7ais", "dc:title": "Playlist. Les mots du rap fran\u00e7ais", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/playlist-les-mots-du-rap-francais", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/playlist-les-mots-du-rap-francais", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "30515", "@type": "image/png", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/capture_decran_2016-02-16_a_15.54.45.png?itok=6VbDmNiU"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-trop-plein-securitaire": {"title": "France. Le trop-plein s\u00e9curitaire", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-trop-plein-securitaire", "description": "Depuis des ann\u00e9es, les gouvernements fran\u00e7ais successifs n\u2019ont fait qu\u2019empiler les mesures renfor\u00e7ant les pouvoirs de la police. Une politique contre-productive pour ce magazine am\u00e9ricain, car elle \u00e9lude la r\u00e9flexion sur les vraies r\u00e9ponses \u00e0 apporter au terrorisme.<br />", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/p_28_-_mix.jpg?itok=d_MUDNeb", "@length": "16911", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-trop-plein-securitaire"}, "pubDate": "Wed, 17 Feb 2016 11:25:12 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. Le trop-plein s\u00e9curitaire", "dc:publisher": "Foreign Policy - Washington"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-affaire-bygmalion-les-choses-tournent-mal-pour-sarkozy": {"description": "L\u2019ancien pr\u00e9sident fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 mis en examen pour financement ill\u00e9gal de sa campagne pr\u00e9sidentielle en 2012. Une nouvelle qui tombe au plus mauvais moment, note ce journal\u00a0italien.", "pubDate": "Wed, 17 Feb 2016 08:00:50 +0100", "title": "Vu d\u2019Italie. Affaire Bygmalion\u00a0: les choses tournent mal pour Sarkozy", "dc:title": "Vu d\u2019Italie. Affaire Bygmalion\u00a0: les choses tournent mal pour Sarkozy", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-affaire-bygmalion-les-choses-tournent-mal-pour-sarkozy", "dc:publisher": "La Stampa - Turin", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-affaire-bygmalion-les-choses-tournent-mal-pour-sarkozy", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "7662", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7z853.jpg?itok=2gi6UtpG"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-fini-la-demagogie-tonitruante": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Marine Le Pen et les chats : fini la d\u00e9magogie tonitruante", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-fini-la-demagogie-tonitruante", "description": "Marine Le Pen comme vous ne l\u2019avez jamais vue, une candidate pour un pays que vous ne reconna\u00eetrez pas.\u00a0Au Front national, on a d\u00e9cid\u00e9 de pr\u00f4ner l\u2019apaisement, de sourire et de rassurer.\u00a0Et c\u2019est la pr\u00e9sidente qui montre\u00a0l\u2019exemple.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_arp4371337.jpg?itok=Kub6Tzq9", "@length": "13115", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-fini-la-demagogie-tonitruante"}, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:04:39 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Marine Le Pen et les chats : fini la d\u00e9magogie tonitruante", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/une/france-migrants-xavier-bertrand-fache-les-britanniques": {"title": "France. Migrants : Xavier Bertrand f\u00e2che les Britanniques", "link": "http://www.courrierinternational.com/une/france-migrants-xavier-bertrand-fache-les-britanniques", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/daily_express.750_0.jpg?itok=XGfprj30", "@length": "19813", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/une/france-migrants-xavier-bertrand-fache-les-britanniques"}, "pubDate": "Thu, 25 Feb 2016 12:20:18 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. Migrants : Xavier Bertrand f\u00e2che les Britanniques", "dc:publisher": "Daily Express - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/attentats-de-paris-salah-abdeslam-lhomme-le-plus-recherche-deurope-ete-arrete": {"title": "Attentats de Paris. Salah Abdeslam, l\u2019homme le plus recherch\u00e9 d'Europe, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/attentats-de-paris-salah-abdeslam-lhomme-le-plus-recherche-deurope-ete-arrete", "description": "Le Parquet f\u00e9d\u00e9ral l\u2019a confirm\u00e9\u00a0: le fugitif soup\u00e7onn\u00e9 dans le cadre des attentats de Paris a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 et arr\u00eat\u00e9, dans le cadre d\u2019une op\u00e9ration d\u2019envergure \u00e0 Molenbeek ce\u00a0vendredi.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par8330498.jpg?itok=pgMenw6A", "@length": "5670", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/attentats-de-paris-salah-abdeslam-lhomme-le-plus-recherche-deurope-ete-arrete"}, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:35:27 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Attentats de Paris. Salah Abdeslam, l\u2019homme le plus recherch\u00e9 d'Europe, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-france-le-pays-des-contradictions": {"description": "Victime d\u2019une agression homophobe \u00e0 Paris, Wilfred de Bruijn pr\u00e9sente une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e sur la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, diffus\u00e9e aux Pays-Bas. Rendez-vous avec un N\u00e9erlandais devenu journaliste malgr\u00e9\u00a0lui.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:05:20 +0100", "title": "Vu des Pays-Bas . France, le pays des contradictions", "dc:title": "Vu des Pays-Bas . France, le pays des contradictions", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-france-le-pays-des-contradictions", "dc:publisher": "De Volkskrant - Amsterdam", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-france-le-pays-des-contradictions", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "14439", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtxygor.jpg?itok=kCbmiitQ"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-france-se-reve-encore-en-pays-agricole": {"title": "Vu d\u2019Allemagne. La France se r\u00eave encore en pays agricole", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-france-se-reve-encore-en-pays-agricole", "description": "La crise agricole marque les esprits car l\u2019agriculture fait encore partie de l\u2019imaginaire collectif fran\u00e7ais. Pourtant, elle ne repr\u00e9sente plus grand chose dans l\u2019\u00e9conomie du pays, estime\u00a0Michaela Wiegel, correspondante du quotidien allemand <strong>Frankfurter Allgemeine\u00a0Zeitung.</strong>", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rts88qn.jpg?itok=fHEV0b7c", "@length": "17958", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-france-se-reve-encore-en-pays-agricole"}, "pubDate": "Wed, 02 Mar 2016 10:35:50 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Allemagne. La France se r\u00eave encore en pays agricole", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-code-du-travail-la-france-fait-comme-tout-le-monde": {"title": "Vu d\u2019Italie. Code du travail\u00a0: la France fait comme tout le monde", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-code-du-travail-la-france-fait-comme-tout-le-monde", "description": "Bien qu\u2019elle suscite de vives critiques dans l\u2019Hexagone, la r\u00e9forme du code du travail propos\u00e9e par le gouvernement a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par une grande majorit\u00e9 des pays europ\u00e9ens \u2013 la France est bonne derni\u00e8re\u00a0\u2013, rappelle\u00a0Anna Maria Merlo Poli, correspondante du quotidien italien\u00a0<strong>Il\u00a0Manifesto.</strong>", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_855u8.jpg?itok=WdQgWNqx", "@length": "15487", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-code-du-travail-la-france-fait-comme-tout-le-monde"}, "pubDate": "Wed, 24 Feb 2016 09:45:07 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Italie. Code du travail\u00a0: la France fait comme tout le monde"}, "http://www.courrierinternational.com/article/terrorisme-france-belgique-se-trompe-de-match": {"title": "Terrorisme. France-Belgique\u00a0: on se trompe de match", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/terrorisme-france-belgique-se-trompe-de-match", "description": "Il faut \u00e9videmment corriger les erreurs faites \u00e0 Molenbeek et ailleurs. Mais nous ne sortirons pas de ce pi\u00e8ge terroriste en\u00a0ordre\u00a0dispers\u00e9.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtsb3qg.jpg?itok=h85h8TR0", "@length": "6986", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/terrorisme-france-belgique-se-trompe-de-match"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:40:19 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Terrorisme. France-Belgique\u00a0: on se trompe de match", "dc:publisher": "Le Soir - Bruxelles"}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-quoi-joue-donc-francois-hollande": {"title": "France. A quoi joue donc Fran\u00e7ois Hollande\u00a0?", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-quoi-joue-donc-francois-hollande", "description": "A un peu plus d\u2019un an de la pr\u00e9sidentielle, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais prend le risque de diviser davantage la gauche avec la r\u00e9forme du Code du travail, et continue de renier ses promesses de campagne. Ce qui laisse le <strong>Financial Times</strong>\u00a0perplexe.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rts9vh7.jpg?itok=8t9J_Mk6", "@length": "9059", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-quoi-joue-donc-francois-hollande"}, "pubDate": "Wed, 09 Mar 2016 11:29:12 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. A quoi joue donc Fran\u00e7ois Hollande\u00a0?", "dc:publisher": "Financial Times - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/une/vu-du-royaume-uni-calais-les-anarchistes-attisent-le-feu": {"title": "Vu du Royaume-Uni. A Calais, \u201cles anarchistes attisent le feu\u201d", "link": "http://www.courrierinternational.com/une/vu-du-royaume-uni-calais-les-anarchistes-attisent-le-feu", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/the_times.750_11.jpg?itok=2zhDR_0e", "@length": "18418", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/une/vu-du-royaume-uni-calais-les-anarchistes-attisent-le-feu"}, "pubDate": "Tue, 01 Mar 2016 11:04:51 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. A Calais, \u201cles anarchistes attisent le feu\u201d", "dc:publisher": "The Times - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-francois-hollande-le-tonton-flingueur-de-la-gauche": {"description": "Entre une r\u00e9forme constitutionnelle qui apporte plus de divisions que de solutions et un remaniement qui rec\u00e8le plus de renoncements que de renouveau, la politique fran\u00e7aise offre un bien triste tableau, constate le quotidien belge <strong>Le Soir</strong>.", "pubDate": "Fri, 12 Feb 2016 10:40:54 +0100", "title": "Vu de Belgique. Fran\u00e7ois Hollande, le tonton flingueur de la gauche", "dc:title": "Vu de Belgique. Fran\u00e7ois Hollande, le tonton flingueur de la gauche", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-francois-hollande-le-tonton-flingueur-de-la-gauche", "dc:publisher": "Le Soir - Bruxelles", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-francois-hollande-le-tonton-flingueur-de-la-gauche", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "14635", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_arp4367345.jpg?itok=Q5MJEqil"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/polemique-kamel-daoud-et-les-cliches-orientalistes": {"description": "L\u2019\u00e9crivain alg\u00e9rien Kamel Daoud vient d\u2019annoncer qu\u2019il arr\u00eatait son activit\u00e9 de\u00a0journaliste. La raison\u00a0? Une pol\u00e9mique concernant son analyse des agressions qui ont eu lieu \u00e0 Cologne, mais aussi de pr\u00e9c\u00e9dentes tribunes o\u00f9 des intellectuels appelaient l\u2019islam \u00e0 faire son auto-critique. L\u2019auteur est-il le sujet d\u2019un proc\u00e8s permanent, nous demandions-nous le 12 f\u00e9vrier\u00a0?<br />", "pubDate": "Fri, 12 Feb 2016 12:26:11 +0100", "title": "Pol\u00e9mique. Kamel Daoud et les \u201cclich\u00e9s orientalistes\u201d", "dc:title": "Pol\u00e9mique. Kamel Daoud et les \u201cclich\u00e9s orientalistes\u201d", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/polemique-kamel-daoud-et-les-cliches-orientalistes", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/polemique-kamel-daoud-et-les-cliches-orientalistes", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "13932", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par8013592.jpg?itok=7a_kWh_v"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-richesse-elitisme-la-france-pays-des-contradictions": {"title": "Vu des Pays-Bas . Richesse, \u00e9litisme\u2026 La France, pays des contradictions", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-richesse-elitisme-la-france-pays-des-contradictions", "description": "Victime d\u2019une agression homophobe \u00e0 Paris, Wilfred de Bruijn pr\u00e9sente une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e sur la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, diffus\u00e9e aux Pays-Bas. Rendez-vous avec un N\u00e9erlandais devenu journaliste malgr\u00e9\u00a0lui.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtxygor.jpg?itok=kCbmiitQ", "@length": "14439", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-richesse-elitisme-la-france-pays-des-contradictions"}, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:05:20 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu des Pays-Bas . Richesse, \u00e9litisme\u2026 La France, pays des contradictions", "dc:publisher": "De Volkskrant - Amsterdam"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-refugies-quand-paris-douche-les-espoirs-de-merkel": {"description": "Manuel Valls a r\u00e9pondu \u00e0 Angela Merkel par une fin de non-recevoir\u00a0: il ne serait <em>\u201cpas favorable\u201d</em> \u00e0 un m\u00e9canisme permanent de r\u00e9partition des r\u00e9fugi\u00e9s dans l\u2019Union europ\u00e9enne. Dans la presse allemande, la d\u00e9ception est\u00a0grande.", "pubDate": "Mon, 15 Feb 2016 07:31:20 +0100", "title": "Vu d\u2019Allemagne. R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: quand Paris douche les espoirs de Merkel", "dc:title": "Vu d\u2019Allemagne. R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: quand Paris douche les espoirs de Merkel", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-refugies-quand-paris-douche-les-espoirs-de-merkel", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-refugies-quand-paris-douche-les-espoirs-de-merkel", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "13414", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7w8v1.jpg?itok=Q_FUCWwt"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-edward-snowden-denonce-letat-durgence-en-francais": {"description": "Sur Twitter, l\u2019ancien informaticien de la <span class=\"caps\">NSA</span> s\u2019en est pris \u00e0 l\u2019inscription de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence dans la Constitution fran\u00e7aise, taclant au passage les d\u00e9put\u00e9s pour leur\u00a0absent\u00e9isme.", "pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 18:10:13 +0100", "title": "France. Edward Snowden d\u00e9nonce l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence... en fran\u00e7ais", "dc:title": "France. Edward Snowden d\u00e9nonce l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence... en fran\u00e7ais", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-edward-snowden-denonce-letat-durgence-en-francais", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-edward-snowden-denonce-letat-durgence-en-francais", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "8853", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par8288459.jpg?itok=SCrux1y7"}}, "http://www.courrierinternational.com/diaporama/photographie-liu-bolin-lart-de-la-dissimulation": {"pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 16:28:17 +0100", "title": "Photographie. Liu Bolin, l'art de la dissimulation", "dc:title": "Photographie. Liu Bolin, l'art de la dissimulation", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/diaporama/photographie-liu-bolin-lart-de-la-dissimulation", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/diaporama/photographie-liu-bolin-lart-de-la-dissimulation", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "19319", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/meat.jpg?itok=oAI0Roc0"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-decheance-de-nationalite-apres-la-douleur-la-honte": {"description": "Alors que l\u2019Assembl\u00e9e nationale s\u2019appr\u00eate \u00e0 voter pour ou contre le projet de loi de r\u00e9vision constitutionelle, <strong>Le Soir</strong> d\u00e9plore la fa\u00e7on dont Fran\u00e7ois Hollande joue avec les\u00a0valeurs.", "pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 10:18:35 +0100", "title": "Vu de Belgique. D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 : apr\u00e8s la douleur, la honte", "dc:title": "Vu de Belgique. D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 : apr\u00e8s la douleur, la honte", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-decheance-de-nationalite-apres-la-douleur-la-honte", "dc:publisher": "Le Soir - Bruxelles", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-decheance-de-nationalite-apres-la-douleur-la-honte", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "4971", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7p1cu.jpg?itok=yBASLrZh"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-calais-evacuer-et-apres": {"title": "Vu de Suisse. Calais\u00a0: \u00e9vacuer\u2026 et apr\u00e8s\u00a0?", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-calais-evacuer-et-apres", "description": "L\u2019ultimatum pr\u00e9fectoral n\u2019expirera finalement pas, ce\u00a023\u00a0f\u00e9vrier, \u00e0 20 heures. Le tribunal administratif de Lille r\u00e9serve encore sa r\u00e9ponse pr\u00e8s avoir envoy\u00e9 un juge sur place, fait rarissime.\u00a0Reste la question de l\u2019\u00e9vacuation, une absurdit\u00e9, selon les humanitaires et les habitants rencontr\u00e9s par ce journaliste\u00a0suisse.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_84654.jpg?itok=SitMmWev", "@length": "13060", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-calais-evacuer-et-apres"}, "pubDate": "Tue, 23 Feb 2016 09:59:52 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Suisse. Calais\u00a0: \u00e9vacuer\u2026 et apr\u00e8s\u00a0?", "dc:publisher": "Le Temps - Lausanne"}, "http://www.courrierinternational.com/article/nucleaire-lallemagne-et-geneve-sinquietent-de-la-vetuste-des-centrales-francaises": {"title": "Nucl\u00e9aire.  L\u2019Allemagne et Gen\u00e8ve s\u2019inqui\u00e8tent de la v\u00e9tust\u00e9 des centrales fran\u00e7aises", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/nucleaire-lallemagne-et-geneve-sinquietent-de-la-vetuste-des-centrales-francaises", "description": "La centrale de Fessenheim est <em>\u201ctrop vieille\u201d,</em> d\u2019apr\u00e8s la ministre allemande de l\u2019Environnement. De son c\u00f4t\u00e9, le canton de Gen\u00e8ve a port\u00e9 plainte au sujet de la centrale du\u00a0Bugey.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/160305-fessenheim_0.jpg?itok=v3CEXExw", "@length": "18648", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/nucleaire-lallemagne-et-geneve-sinquietent-de-la-vetuste-des-centrales-francaises"}, "pubDate": "Sat, 05 Mar 2016 10:32:12 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Nucl\u00e9aire.  L\u2019Allemagne et Gen\u00e8ve s\u2019inqui\u00e8tent de la v\u00e9tust\u00e9 des centrales fran\u00e7aises", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-decheance-de-nationalite-un-epilogue-embarrassant": {"title": "Vu d\u2019Italie. D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: un \u00e9pilogue embarrassant", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-decheance-de-nationalite-un-epilogue-embarrassant", "description": "La d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les terroristes ne sera pas inscrite dans la Constitution fran\u00e7aise. Cet abandon apr\u00e8s des mois de d\u00e9bat m\u00e9diatique est le dernier \u00e9pisode d\u2019<em>\u201cune histoire confuse et embarrassante\u201d</em>, estime la presse\u00a0italienne.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/stephff_2016-02-11-0126.jpg?itok=7DqCEKug", "@length": "23742", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-decheance-de-nationalite-un-epilogue-embarrassant"}, "pubDate": "Wed, 30 Mar 2016 16:08:44 +0200", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Italie. D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: un \u00e9pilogue embarrassant", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/dessin/crise-des-migrants-cest-par-ou-la-belgique": {"title": "Crise des migrants. C\u2019est par o\u00f9 la Belgique ?", "link": "http://www.courrierinternational.com/dessin/crise-des-migrants-cest-par-ou-la-belgique", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/kroll_6.jpg?itok=-VYa4JOT", "@length": "8645", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/dessin/crise-des-migrants-cest-par-ou-la-belgique"}, "pubDate": "Fri, 26 Feb 2016 15:17:51 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Crise des migrants. C\u2019est par o\u00f9 la Belgique ?", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-finie-la-demagogie-tonitruante": {"description": "Marine Le Pen comme vous ne l\u2019avez jamais vue, une candidate pour un pays que vous ne reconna\u00eetrez pas.\u00a0Au Front national, on a d\u00e9cid\u00e9 de pr\u00f4ner l\u2019apaisement, de sourire et de rassurer.\u00a0Et c\u2019est la pr\u00e9sidente qui montre\u00a0l\u2019exemple.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:04:39 +0100", "title": "Vu du Royaume-Uni. Marine Le Pen et les chats\u00a0: finie la d\u00e9magogie tonitruante", "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Marine Le Pen et les chats\u00a0: finie la d\u00e9magogie tonitruante", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-finie-la-demagogie-tonitruante", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-marine-le-pen-et-les-chats-finie-la-demagogie-tonitruante", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "13115", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_arp4371337.jpg?itok=Kub6Tzq9"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-loi-travail-les-francais-doivent-se-mobiliser": {"title": "Vu d'Espagne. Loi Travail\u00a0: les Fran\u00e7ais doivent se mobiliser", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-loi-travail-les-francais-doivent-se-mobiliser", "description": "Le projet de r\u00e9forme du code du travail initi\u00e9 par le gouvernement est une r\u00e9forme dangereuse, contre laquelle les Fran\u00e7ais doivent r\u00e9sister, estime\u00a0Gabriela Ca\u00f1as, correspondante du quotidien espagnol\u00a0<strong>El\u00a0Pa\u00eds.</strong>", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_arp4376193.jpg?itok=W0uZZk0J", "@length": "10169", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-loi-travail-les-francais-doivent-se-mobiliser"}, "pubDate": "Wed, 09 Mar 2016 09:44:52 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d'Espagne. Loi Travail\u00a0: les Fran\u00e7ais doivent se mobiliser", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-oui-lamerique-fascine-les-francais-mais": {"description": "Les \u00e9lections am\u00e9ricaines donnent l\u2019occasion aux\u00a0Fran\u00e7ais, une fois encore, d\u2019exprimer\u00a0leur admiration pour les Etats-Unis, sous couvert de condescendance hautaine. Parce qu\u2019il ne faudrait pas avouer qu\u2019on envie\u00a0\u00e0 nos cousins d\u2019Am\u00e9rique leur campagne attrayante et pleine de\u00a0surprises.", "pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 11:32:43 +0100", "title": "Vu des Etats-Unis. Oui, l\u2019Am\u00e9rique fascine les Fran\u00e7ais, mais...", "dc:title": "Vu des Etats-Unis. Oui, l\u2019Am\u00e9rique fascine les Fran\u00e7ais, mais...", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-oui-lamerique-fascine-les-francais-mais", "dc:publisher": "The New York Times - New York", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-oui-lamerique-fascine-les-francais-mais", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "28725", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/1502-bleibel_2016-02-10-0116.jpg?itok=ZVJkOzvR"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-sncf-i-love-you": {"title": "Vu du Royaume-Uni. SNCF, I love you", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-sncf-i-love-you", "description": "M\u00eame si certaines de nos coutumes ferroviaires laissent ce journaliste britannique perplexe, pour lui, cela ne fait aucun doute\u00a0: en France, rien de tel que le voyage en\u00a0train.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/sncf.jpg?itok=VvYfCMDf", "@length": "21612", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-sncf-i-love-you"}, "pubDate": "Fri, 04 Mar 2016 17:04:15 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. SNCF, I love you", "dc:publisher": "The Daily Telegraph - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-migrants-de-calais-mieux-vaut-rester-en-france": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Migrants de Calais\u00a0: mieux vaut rester en France", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-migrants-de-calais-mieux-vaut-rester-en-france", "description": "Plut\u00f4t que de tenter \u00e0 tout prix de traverser la Manche, les migrants de la jungle de Calais auraient int\u00e9r\u00eat \u00e0 s\u2019installer en France, o\u00f9 le syst\u00e8me d\u2019asile est relativement protecteur, estime le quotidien de\u00a0gauche.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_8a7hq.jpg?itok=osb86uFX", "@length": "9346", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-migrants-de-calais-mieux-vaut-rester-en-france"}, "pubDate": "Wed, 02 Mar 2016 10:13:06 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Migrants de Calais\u00a0: mieux vaut rester en France", "dc:publisher": "The Independent - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/amours-interdites-france-valerie-et-christophe-lamour-et-la-soutane": {"title": "Amours interdites. France - Val\u00e9rie et Christophe : l'amour et la soutane", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/amours-interdites-france-valerie-et-christophe-lamour-et-la-soutane", "description": "Troisi\u00e8me \u00e9pisode de la s\u00e9rie <em>Amours interdites\u00a0: </em>huit histoires d\u2019amours\u00a0condamn\u00e9es par la soci\u00e9t\u00e9<strong>.</strong>", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/couple_france_2_-r_gilles_coulon.jpg?itok=rfVro9UJ", "@length": "35784", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/amours-interdites-france-valerie-et-christophe-lamour-et-la-soutane"}, "pubDate": "Sun, 28 Feb 2016 13:00:01 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Amours interdites. France - Val\u00e9rie et Christophe : l'amour et la soutane", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-fermeture-de-calais-en-cas-de-brexit-macron-fait-il-du-bluff": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Fermeture de Calais en cas de Brexit : Macron fait-il du bluff ?", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-fermeture-de-calais-en-cas-de-brexit-macron-fait-il-du-bluff", "description": "Jeudi 3 mars, dans le <strong>Financial Times, </strong>le ministre fran\u00e7ais de l\u2019Economie a menac\u00e9 de mettre fin aux contr\u00f4les des migrants du c\u00f4t\u00e9 fran\u00e7ais de la fronti\u00e8re si les Britanniques venaient \u00e0 voter la sortie de l\u2019<span class=\"caps\">UE</span>. Une ing\u00e9rence dans le d\u00e9bat diversemment appr\u00e9ci\u00e9e\u00a0outre-Manche.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rts8zq8.jpg?itok=KhGX2VnC", "@length": "7344", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-fermeture-de-calais-en-cas-de-brexit-macron-fait-il-du-bluff"}, "pubDate": "Fri, 04 Mar 2016 09:46:22 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Fermeture de Calais en cas de Brexit : Macron fait-il du bluff ?", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-hollande-tes-foutu-la-jeunesse-est-dans-la-rue": {"title": "Vu d\u2019ailleurs. Hollande, t\u2019es foutu, la jeunesse est dans la rue\u00a0!", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-hollande-tes-foutu-la-jeunesse-est-dans-la-rue", "description": "A quinze mois de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, Fran\u00e7ois Hollande se trouve confront\u00e9 \u00e0 la col\u00e8re de la jeunesse, priorit\u00e9 majeure de son mandat.\u00a0Aujourd\u2019hui, pour la premi\u00e8re fois, celle-ci se dresse contre un gouvernement de\u00a0gauche.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_arp4377056.jpg?itok=plLzCt45", "@length": "11480", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-hollande-tes-foutu-la-jeunesse-est-dans-la-rue"}, "pubDate": "Thu, 10 Mar 2016 10:33:24 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019ailleurs. Hollande, t\u2019es foutu, la jeunesse est dans la rue\u00a0!", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/dessin/vu-de-bruxelles-loi-travail-moderation-ou-abandon": {"title": "Vu de Bruxelles. Loi travail\u00a0: mod\u00e9ration ou abandon\u00a0?", "link": "http://www.courrierinternational.com/dessin/vu-de-bruxelles-loi-travail-moderation-ou-abandon", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/sondron.jpg?itok=Hzq2Ir0G", "@length": "37962", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/dessin/vu-de-bruxelles-loi-travail-moderation-ou-abandon"}, "pubDate": "Mon, 14 Mar 2016 10:38:20 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Bruxelles. Loi travail\u00a0: mod\u00e9ration ou abandon\u00a0?", "dc:publisher": "Politico - Bruxelles"}, "http://www.courrierinternational.com/article/portrait-salah-abdeslam-fugitif-pendant-127-jours": {"title": "Portrait. Salah Abdeslam, fugitif pendant 127 jours", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/portrait-salah-abdeslam-fugitif-pendant-127-jours", "description": "Salah Abdeslam, un Fran\u00e7ais de 26 ans r\u00e9sident en Belgique, est le suspect num\u00e9ro un dans l\u2019enqu\u00eate sur les attentats de Paris. Il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 ce 18 mars en Belgique. Retour sur sa fuite et son\u00a0parcours.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/001_8w13i.jpg?itok=JxeND0iU", "@length": "17327", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/portrait-salah-abdeslam-fugitif-pendant-127-jours"}, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 21:44:32 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Portrait. Salah Abdeslam, fugitif pendant 127 jours", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/revue-de-presse/loi-travail-et-manuel-valls-sourit": {"title": "Loi travail. Et Manuel Valls sourit...", "link": "http://www.courrierinternational.com/revue-de-presse/loi-travail-et-manuel-valls-sourit", "description": "Le Premier ministre fran\u00e7ais a pr\u00e9sent\u00e9 des ajustements au projet de loi El Khomri qui semblent contenter tout le monde.\u00a0Pourtant, le Medef appelle \u00e0 l\u2019abrogation de ces concessions.\u00a0Et les syndicats de gauche \u00e0 l\u2019abrogation du projet de loi. Tout \u00e7a pour\u00a0\u00e7a\u00a0?", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtx294m9.jpg?itok=EMM5IWJt", "@length": "25658", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/revue-de-presse/loi-travail-et-manuel-valls-sourit"}, "pubDate": "Tue, 15 Mar 2016 11:18:10 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Loi travail. Et Manuel Valls sourit...", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/dans-la-presse-britannique-hollande-lassaut-de-la-vache-sacree-le-code-du-travail": {"title": "Dans la presse britannique. Hollande \u00e0 l'assaut de la \u201cvache sacr\u00e9e\u201d, le Code du Travail", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/dans-la-presse-britannique-hollande-lassaut-de-la-vache-sacree-le-code-du-travail", "description": "C\u2019est une semaine cruciale pour le gouvernement fran\u00e7ais avec l\u2019appel \u00e0 la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale des syndicats de salari\u00e9s et d\u2019\u00e9tudiants pour le mercredi 9\u00a0mars.\u00a0En ligne de mire, le projet de loi El Khomri qui s\u2019attaque \u00e0 l\u2019intouchable, selon ce correspondant\u00a0britannique.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par8261223.jpg?itok=O0x3vUUv", "@length": "11062", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/dans-la-presse-britannique-hollande-lassaut-de-la-vache-sacree-le-code-du-travail"}, "pubDate": "Mon, 07 Mar 2016 10:50:13 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Dans la presse britannique. Hollande \u00e0 l'assaut de la \u201cvache sacr\u00e9e\u201d, le Code du Travail", "dc:publisher": "The Independent - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-travail-lepreuve-de-la-laicite": {"title": "France. Le travail \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la la\u00efcit\u00e9", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-travail-lepreuve-de-la-laicite", "description": "Les conflits li\u00e9s \u00e0 la religion dans les entreprises priv\u00e9es sont en hausse, notamment d\u00e8s qu\u2019il s\u2019agit de l\u2019islam.<br />", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/aguilar_2011-09-07-8971.jpg?itok=3G60GpYK", "@length": "28189", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-le-travail-lepreuve-de-la-laicite"}, "pubDate": "Tue, 15 Mar 2016 12:12:03 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. Le travail \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la la\u00efcit\u00e9", "dc:publisher": "The New York Times - New York"}, "http://www.courrierinternational.com/article/societe-le-travail-lepreuve-de-la-laicite": {"description": "Les conflits li\u00e9s \u00e0 la religion dans les entreprises priv\u00e9es sont en hausse, notamment d\u00e8s qu\u2019il s\u2019agit de l\u2019islam.<br />", "pubDate": "Tue, 15 Mar 2016 12:12:03 +0100", "title": "Soci\u00e9t\u00e9 . Le travail \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la la\u00efcit\u00e9", "dc:title": "Soci\u00e9t\u00e9 . Le travail \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la la\u00efcit\u00e9", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/societe-le-travail-lepreuve-de-la-laicite", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/societe-le-travail-lepreuve-de-la-laicite", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "28189", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/aguilar_2011-09-07-8971.jpg?itok=3G60GpYK"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-securite-enjeu-majeur-de-leuro-de-foot": {"title": "Vu d\u2019Allemagne. La s\u00e9curit\u00e9 : enjeu majeur de l\u2019Euro de foot", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-securite-enjeu-majeur-de-leuro-de-foot", "description": "La menace terroriste avait g\u00e2ch\u00e9 les derniers matches de la Mannschaft avant l\u2019hiver.\u00a0Et p\u00e8se de nouveau sur les rencontres amicales de ces prochains jours en Europe.\u00a0De mauvais augure pour l\u2019Euro \u00e0 venir, note <strong>Der Spiegel</strong>.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_9123q.jpg?itok=JISYNeYx", "@length": "10905", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-securite-enjeu-majeur-de-leuro-de-foot"}, "pubDate": "Thu, 24 Mar 2016 10:46:00 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Allemagne. La s\u00e9curit\u00e9 : enjeu majeur de l\u2019Euro de foot", "dc:publisher": "Der Spiegel - Hambourg"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-refuser-la-legion-dhonneur-chapeau-sophie-marceau": {"title": "Vu d\u2019Italie. Refuser la L\u00e9gion d\u2019honneur\u00a0? Chapeau, Sophie Marceau\u00a0!", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-refuser-la-legion-dhonneur-chapeau-sophie-marceau", "description": "Dans un pays o\u00f9 on accorde la plus haute distinction au repr\u00e9sentant d\u2019une dictature, heureusement qu\u2019il reste des personnes de principes, \u00e9crit <strong>La Stampa</strong>, qui f\u00e9licite l\u2019actrice Sophie Marceau pour sa prise de\u00a0position.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_dv2028482.jpg?itok=z-GYLUEi", "@length": "10481", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-ditalie-refuser-la-legion-dhonneur-chapeau-sophie-marceau"}, "pubDate": "Fri, 11 Mar 2016 14:56:17 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Italie. Refuser la L\u00e9gion d\u2019honneur\u00a0? Chapeau, Sophie Marceau\u00a0!", "dc:publisher": "La Stampa - Turin"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-reforme-du-code-du-travail-hollande-doit-gagner-la-bataille": {"title": "Vu des Etats-Unis . R\u00e9forme du code du travail : Hollande doit gagner la bataille", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-reforme-du-code-du-travail-hollande-doit-gagner-la-bataille", "description": "Le projet de loi sur la r\u00e9forme du code du travail, qui sera pr\u00e9sent\u00e9 le 9\u00a0mars prochain, est une \u00e9tape de plus dans la bonne direction, selon <strong>Bloomberg</strong>. Mais c\u2019est une bataille qui n\u2019est pas gagn\u00e9e\u00a0d\u2019avance.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par8299997.jpg?itok=KtVF9axX", "@length": "14422", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-etats-unis-reforme-du-code-du-travail-hollande-doit-gagner-la-bataille"}, "pubDate": "Thu, 25 Feb 2016 11:34:57 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu des Etats-Unis . R\u00e9forme du code du travail : Hollande doit gagner la bataille", "dc:publisher": "Bloomberg World View - New York"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-decheance-de-la-nationalite-hollande-repete-lerreur-de-tony-blair": {"description": "En instaurant la d\u00e9ch\u00e9ance de la nationalit\u00e9 pour les auteurs de crimes et d\u00e9lits terroristes, Fran\u00e7ois Hollande commet l\u2019erreur de diviser la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 celle-ci a besoin d\u2019unit\u00e9, estime le quotidien\u00a0britannique.", "pubDate": "Thu, 11 Feb 2016 10:11:48 +0100", "title": "Vu du Royaume-Uni. D\u00e9ch\u00e9ance de la nationalit\u00e9\u00a0: Hollande r\u00e9p\u00e8te l\u2019erreur de Tony Blair", "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. D\u00e9ch\u00e9ance de la nationalit\u00e9\u00a0: Hollande r\u00e9p\u00e8te l\u2019erreur de Tony Blair", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-decheance-de-la-nationalite-hollande-repete-lerreur-de-tony-blair", "dc:publisher": "Financial Times - Londres", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-decheance-de-la-nationalite-hollande-repete-lerreur-de-tony-blair", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "6799", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7r6ag.jpg?itok=hH7tpIEU"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-mayonnaise-sarkozy-ne-prend-plus": {"description": "A huit mois des primaires chez Les R\u00e9publicains, Nicolas Sarkozy est en campagne pour tenter de prendre la t\u00eate de la droite. Mais l\u2019affaire est loin d\u2019\u00eatre dans le sac, estime Stefan Simons, correspondant du site allemand <strong>Spiegel Online, </strong>qui nous explique\u00a0pourquoi.", "pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 17:24:59 +0100", "title": "Vu d\u2019Allemagne. La mayonnaise Sarkozy ne prend plus", "dc:title": "Vu d\u2019Allemagne. La mayonnaise Sarkozy ne prend plus", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-mayonnaise-sarkozy-ne-prend-plus", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-la-mayonnaise-sarkozy-ne-prend-plus", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "11844", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7b6ll.jpg?itok=rAE_47ng"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-ces-agriculteurs-que-leurope-etouffe": {"title": "France. Ces agriculteurs que l\u2019Europe \u00e9touffe", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-ces-agriculteurs-que-leurope-etouffe", "description": "L\u2019ombre de la crise p\u00e8se sur le Salon de l\u2019Agriculture qui ouvre ses portes le 27 f\u00e9vrier.\u00a0La fin des quotas laitiers, la chute brutale des prix de la viande\u00a0et des c\u00e9r\u00e9ales \u00e9tranglent les exploitants fran\u00e7ais. Reportage dans\u00a0l\u2019Aisne.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/sondron_2015-07-22-5548.jpg?itok=hxb39cDn", "@length": "51401", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-ces-agriculteurs-que-leurope-etouffe"}, "pubDate": "Thu, 25 Feb 2016 18:29:13 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. Ces agriculteurs que l\u2019Europe \u00e9touffe", "dc:publisher": "Le Temps - Lausanne"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-geneve-porte-plainte-contre-le-nucleaire-francais": {"title": "Vu de Suisse. Gen\u00e8ve porte plainte contre le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-geneve-porte-plainte-contre-le-nucleaire-francais", "description": "La ville et le canton de Gen\u00e8ve ont intent\u00e9 mercredi 2\u00a0mars une action p\u00e9nale au sujet de la centrale nucl\u00e9aire fran\u00e7aise du Bugey, jug\u00e9e dangereuse par les\u00a0Suisses.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_8e7he.jpg?itok=hIOFp2fS", "@length": "9232", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-geneve-porte-plainte-contre-le-nucleaire-francais"}, "pubDate": "Thu, 03 Mar 2016 11:32:46 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Suisse. Gen\u00e8ve porte plainte contre le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais", "dc:publisher": "Tribune de Gen\u00e8ve - Gen\u00e8ve"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-pourrait-seterniser": {"description": "Quatre mois apr\u00e8s les attentats du 13 novembre, les Fran\u00e7ais se sont habitu\u00e9s \u00e0 vivre sous l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence et la menace terroriste. Mais il sera tr\u00e8s difficile de sortir de cette situation, estime l\u2019hebdomadaire britannique <strong>The\u00a0Economist.</strong>", "pubDate": "Wed, 23 Mar 2016 17:11:37 +0100", "title": "Vu du Royaume-Uni. France\u00a0: l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence pourrait s\u2019\u00e9terniser", "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. France\u00a0: l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence pourrait s\u2019\u00e9terniser", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-pourrait-seterniser", "dc:publisher": "The Economist - Londres", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-pourrait-seterniser", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "17381", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtsax6z.jpg?itok=qAt1Su-0"}}, "http://www.courrierinternational.com/dessin/code-du-travail-francois-hollande-est-il-encore-de-gauche": {"title": "Code du travail. Fran\u00e7ois Hollande est-il encore de gauche ?", "link": "http://www.courrierinternational.com/dessin/code-du-travail-francois-hollande-est-il-encore-de-gauche", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/mix_et_remi_2016-02-21-0340.jpg?itok=DjtszE27", "@length": "17620", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/dessin/code-du-travail-francois-hollande-est-il-encore-de-gauche"}, "pubDate": "Tue, 23 Feb 2016 12:18:42 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Code du travail. Fran\u00e7ois Hollande est-il encore de gauche ?", "dc:publisher": "Le Soir - Bruxelles"}, "http://www.courrierinternational.com/article/calais-la-jungle-au-coeur-du-sommet-franco-britannique": {"title": "Calais. La \u201cjungle\u201d au c\u0153ur du sommet franco-britannique", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/calais-la-jungle-au-coeur-du-sommet-franco-britannique", "description": "Apr\u00e8s Xavier Bertrand, c\u2019est aujourd\u2019hui\u00a0Emmanuel Macron qui le dit\u00a0: une sortie du Royaume-Uni de l\u2019<span class=\"caps\">UE</span> pourrait d\u00e9placer le camp de Calais en Angleterre. Le sujet est en t\u00eate de l\u2019agenda de la rencontre entre David Cameron et Fran\u00e7ois Hollande ce\u00a03\u00a0mars.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rts8xmg.jpg?itok=i_OXFpq_", "@length": "9832", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/calais-la-jungle-au-coeur-du-sommet-franco-britannique"}, "pubDate": "Thu, 03 Mar 2016 12:32:23 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Calais. La \u201cjungle\u201d au c\u0153ur du sommet franco-britannique", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/document-exclusif-la-fabrique-de-terroristes": {"title": "Document exclusif. La fabrique de terroristes", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/document-exclusif-la-fabrique-de-terroristes", "description": "Le journaliste am\u00e9ricain Scott Sayare s\u2019est entretenu pendant plusieurs mois avec Djamel Beghal \u2013\u00a0consid\u00e9r\u00e9 comme le mentor des fr\u00e8res Kouachi et d\u2019Amedy Coulibaly. Il en a tir\u00e9 cette enqu\u00eate publi\u00e9e par\u00a0<strong>Harper\u2019s Magazine</strong>, dans laquelle il d\u00e9nonce les failles et les abus du syst\u00e8me antiterroriste fran\u00e7ais. Un article exclusif initialement paru dans notre hors-s\u00e9rie\u00a0: <em>La France d\u2019apr\u00e8s, </em>toujours\u00a0en\u00a0kiosque.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/enq_a1618s3335-recadre.jpg?itok=_NT1SsWc", "@length": "9511", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/document-exclusif-la-fabrique-de-terroristes"}, "pubDate": "Wed, 17 Feb 2016 12:57:42 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Document exclusif. La fabrique de terroristes", "dc:publisher": "Harper's Magazine - New York"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-notre-dame-des-landes-le-referendum-arme-des-laches": {"title": "Vu des Pays-Bas. Notre-Dame-des-Landes\u00a0: le r\u00e9f\u00e9rendum, arme des l\u00e2ches", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-notre-dame-des-landes-le-referendum-arme-des-laches", "description": "Stefan de Vries, correspondant de la radio n\u00e9erlandaise <span class=\"caps\">RTL</span> Nieuws, revient sur l\u2019annonce le 11 f\u00e9vrier dernier de l\u2019organisation prochaine d\u2019un r\u00e9f\u00e9rendum sur le projet d\u2019installation d\u2019un a\u00e9roport pr\u00e8s de\u00a0Nantes.", "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-des-pays-bas-notre-dame-des-landes-le-referendum-arme-des-laches"}, "pubDate": "Wed, 17 Feb 2016 15:52:01 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu des Pays-Bas. Notre-Dame-des-Landes\u00a0: le r\u00e9f\u00e9rendum, arme des l\u00e2ches", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-salah-abdeslam-arrete-du-soulagement-et-beaucoup-de-questions": {"title": "Vu de Belgique. Salah Abdeslam arr\u00eat\u00e9\u00a0: du soulagement et beaucoup de questions", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-salah-abdeslam-arrete-du-soulagement-et-beaucoup-de-questions", "description": "Au lendemain de l\u2019arrestation de l\u2019homme le plus recherch\u00e9 d\u2019Europe pour sa participation aux attentats de Paris, la presse belge oscille entre satisfaction et\u00a0prudence.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/capture_decran_2016-03-19_a_10.51.00.png?itok=VSnoVleh", "@length": "79420", "@type": "image/png"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-salah-abdeslam-arrete-du-soulagement-et-beaucoup-de-questions"}, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:15:22 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Belgique. Salah Abdeslam arr\u00eat\u00e9\u00a0: du soulagement et beaucoup de questions", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-pedophilie-le-cardinal-barbarin-miroir-et-faille-de-leglise": {"title": "Vu de Suisse. P\u00e9dophilie\u00a0: le cardinal Barbarin, miroir et faille de l\u2019Eglise", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-pedophilie-le-cardinal-barbarin-miroir-et-faille-de-leglise", "description": "Une plainte a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e contre l\u2019Archev\u00eaque de Lyon pour \u201cnon-d\u00e9nonciation\u201d d\u2019agressions sexuelles sur mineurs. Mais le cardinal Barbarin a beau se justifier, sa d\u00e9fense prouve le manque de vigilance du clerg\u00e9 catholique, estime ce quotidien suisse.<br />", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/capture_decran_2016-03-17_a_11.26.07.png?itok=8xfhK1iE", "@length": "54343", "@type": "image/png"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-pedophilie-le-cardinal-barbarin-miroir-et-faille-de-leglise"}, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:27:44 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Suisse. P\u00e9dophilie\u00a0: le cardinal Barbarin, miroir et faille de l\u2019Eglise", "dc:publisher": "Le Temps - Lausanne"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-les-bleus-face-un-delicat-retour-au-stade-de-france": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Les Bleus face \u00e0 un d\u00e9licat retour au Stade de France", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-les-bleus-face-un-delicat-retour-au-stade-de-france", "description": "Ce sera leur premier match au Stade de France depuis les \u00e9v\u00e9nements du 13\u00a0novembre\u00a0: ce 29\u00a0mars, les Bleus rencontrent l\u2019\u00e9quipe de Russie, un match \u00e0 enjeu sportif mais pas\u00a0seulement.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_9482k.jpg?itok=DJBVGqBd", "@length": "10923", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-les-bleus-face-un-delicat-retour-au-stade-de-france"}, "pubDate": "Tue, 29 Mar 2016 09:51:31 +0200", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Les Bleus face \u00e0 un d\u00e9licat retour au Stade de France", "dc:publisher": "The Guardian - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-jean-marie-le-pen-ne-desarme-pas": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Jean-Marie Le Pen ne d\u00e9sarme pas", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-jean-marie-le-pen-ne-desarme-pas", "description": "Le fondateur du parti d\u2019extr\u00eame droite a publi\u00e9 une lettre ouverte dans laquelle il menace sa fille Marine de cr\u00e9er un nouveau parti si elle ne tend pas la main aux militants historiques du <span class=\"caps\">FN</span>.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_7o2uq.jpg?itok=Gly7AufB", "@length": "9537", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-jean-marie-le-pen-ne-desarme-pas"}, "pubDate": "Wed, 24 Feb 2016 10:15:18 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Jean-Marie Le Pen ne d\u00e9sarme pas", "dc:publisher": "Daily Mail - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-loi-travail-une-revolte-bien-francaise": {"title": "Vu d\u2019Allemagne  . Loi travail\u00a0: une r\u00e9volte bien fran\u00e7aise", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-loi-travail-une-revolte-bien-francaise", "description": "L\u2019Etat a toujours jou\u00e9 un r\u00f4le majeur dans le dialogue social.\u00a0Si une loi vient remettre en cause la place de cet interm\u00e9diaire indispensable, il ne faut pas s\u2019\u00e9tonner que tout le monde descende dans la\u00a0rue.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/capture_decran_2016-03-16_a_11.29.27.png?itok=NtyoH5Ug", "@length": "67108", "@type": "image/png"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dallemagne-loi-travail-une-revolte-bien-francaise"}, "pubDate": "Tue, 15 Mar 2016 11:47:19 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Allemagne  . Loi travail\u00a0: une r\u00e9volte bien fran\u00e7aise", "dc:publisher": "Die Tageszeitung - Berlin"}, "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-france-dapres-liberte-egalite-etc": {"description": "Valeurs perdues, manque de rep\u00e8res, banlieues d\u00e9labr\u00e9es, rien ne va plus en France. La presse \u00e9trang\u00e8re se penche sur notre cas. Editorial de notre hors-s\u00e9rie, La France d\u2019apr\u00e8s, en kiosques le 10\u00a0f\u00e9vrier.", "pubDate": "Tue, 09 Feb 2016 17:53:50 +0100", "title": "Editorial. La France d'apr\u00e8s - Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, etc.", "dc:title": "Editorial. La France d'apr\u00e8s - Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, etc.", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-france-dapres-liberte-egalite-etc", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-france-dapres-liberte-egalite-etc", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "12232", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/hsrec.jpg?itok=HwUR8nlg"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-nouvelles-regions-le-casse-tete-des-noms": {"title": "Vu d\u2019Espagne. Nouvelles r\u00e9gions, le casse-t\u00eate des noms", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-nouvelles-regions-le-casse-tete-des-noms", "description": "Alors que la r\u00e9forme territoriale s\u2019est op\u00e9r\u00e9e relativement sans encombres, cette journaliste espagnole s\u2019amuse de la vivacit\u00e9 qui anime les d\u00e9bats sur les noms des 13\u00a0nouvelles grandes\u00a0r\u00e9gions.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/faber_2014-06-03-6726.jpg?itok=wIfPFxjS", "@length": "7855", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-despagne-nouvelles-regions-le-casse-tete-des-noms"}, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:46:15 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019Espagne. Nouvelles r\u00e9gions, le casse-t\u00eate des noms", "dc:publisher": "El Pa\u00eds - Madrid"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-sven-mary-lavocat-des-crapules-qui-ne-croit-quen-letat-de-droit": {"title": "Vu de Belgique. Sven Mary, \u201cl\u2019avocat des crapules\u201d qui ne croit qu\u2019en l\u2019Etat de droit", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-sven-mary-lavocat-des-crapules-qui-ne-croit-quen-letat-de-droit", "description": "L\u2019homme qui a accept\u00e9 de d\u00e9fendre Salah Abdeslam est une figure du barreau belge.\u00a0Deux mots dictent son action\u00a0: lutte contre l\u2019injustice et respect de la pr\u00e9somption\u00a0d\u2019innocence.\u00a0Portrait", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtsb72j.jpg?itok=_0qmALes", "@length": "11529", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-belgique-sven-mary-lavocat-des-crapules-qui-ne-croit-quen-letat-de-droit"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:45:58 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Belgique. Sven Mary, \u201cl\u2019avocat des crapules\u201d qui ne croit qu\u2019en l\u2019Etat de droit", "dc:publisher": "La Libre Belgique - Bruxelles"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-nicolas-sarkozy-plutot-le-tribunal-que-la-retraite": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Nicolas Sarkozy\u00a0: plut\u00f4t le tribunal que la retraite", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-nicolas-sarkozy-plutot-le-tribunal-que-la-retraite", "description": "M\u00eame si l\u2019\u00e9cart se creuse dans les sondages entre Alain Jupp\u00e9 et Nicolas Sarkozy, deux points communs les rassemblent\u00a0: leur refus de prendre leur retraite\u2026 et leurs d\u00e9m\u00eal\u00e9s judiciaires, constate <strong>The Economist</strong>.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtx27tym.jpg?itok=43n5PjrK", "@length": "8345", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-nicolas-sarkozy-plutot-le-tribunal-que-la-retraite"}, "pubDate": "Mon, 22 Feb 2016 11:53:48 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Nicolas Sarkozy\u00a0: plut\u00f4t le tribunal que la retraite", "dc:publisher": "The Economist - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/reseaux-sociaux-pourquoi-les-francaises-sont-les-plus-cool-sur-instagram": {"title": "R\u00e9seaux sociaux. Pourquoi les Fran\u00e7aises sont les plus cool sur Instagram", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/reseaux-sociaux-pourquoi-les-francaises-sont-les-plus-cool-sur-instagram", "description": "Une chroniqueuse de <strong>Vogue</strong> tente de comprendre pourquoi les comptes Instagram des Fran\u00e7aises sont si diff\u00e9rents de ceux des\u00a0Am\u00e9ricaines.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/capture_decran_2016-03-11_a_10.06.44.png?itok=tMshRXYu", "@length": "64838", "@type": "image/png"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/reseaux-sociaux-pourquoi-les-francaises-sont-les-plus-cool-sur-instagram"}, "pubDate": "Fri, 11 Mar 2016 09:54:55 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "R\u00e9seaux sociaux. Pourquoi les Fran\u00e7aises sont les plus cool sur Instagram", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/une/les-francais-dans-la-rue": {"title": "Les Fran\u00e7ais dans la rue", "link": "http://www.courrierinternational.com/une/les-francais-dans-la-rue", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/lavanguardia.750_3.jpg?itok=icnOHOA2", "@length": "17010", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/une/les-francais-dans-la-rue"}, "pubDate": "Thu, 10 Mar 2016 08:33:57 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Les Fran\u00e7ais dans la rue", "dc:publisher": "La Vanguardia - Barcelone"}, "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-ce-soir-eagles-death-metal-terminera-son-concert-du-13-novembre": {"pubDate": "Tue, 16 Feb 2016 10:21:29 +0100", "title": "France. Ce soir, Eagles of Death Metal terminera son concert du 13\u00a0novembre", "dc:title": "France. Ce soir, Eagles of Death Metal terminera son concert du 13\u00a0novembre", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-ce-soir-eagles-death-metal-terminera-son-concert-du-13-novembre", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-ce-soir-eagles-death-metal-terminera-son-concert-du-13-novembre", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "84517", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/benedicte_2016-02-16-0239.jpg?itok=meBu2Nyg"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/france-lalgerie-est-le-fonds-de-commerce-de-la-droite-francaise": {"title": "France. L\u2019Alg\u00e9rie est le fonds de commerce de la droite fran\u00e7aise", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/france-lalgerie-est-le-fonds-de-commerce-de-la-droite-francaise", "description": "Abdou Semmar, journaliste au webzine <strong>Alg\u00e9rie-Focus</strong>, r\u00e9pond aux questions de <strong>Courrier international</strong> sur la pol\u00e9mique suscit\u00e9e par la comm\u00e9moration en France du 19 mars 1962 comme fin de la guerre\u00a0d\u2019Alg\u00e9rie.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_8x1ot.jpg?itok=VQFYKNHB", "@length": "17826", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/france-lalgerie-est-le-fonds-de-commerce-de-la-droite-francaise"}, "pubDate": "Tue, 22 Mar 2016 14:46:03 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "France. L\u2019Alg\u00e9rie est le fonds de commerce de la droite fran\u00e7aise"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-ce-que-letat-durgence-revele-de-la-culture-de-la-clope-en-france": {"title": "Vu du Royaume-Uni. Ce que l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence r\u00e9v\u00e8le de la culture de la clope en France", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-ce-que-letat-durgence-revele-de-la-culture-de-la-clope-en-france", "description": "Il y a fort \u00e0 parier que personne n\u2019avait pens\u00e9 \u00e0 \u00e7a avec l\u2019instauration de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence\u00a0: si on ne peut plus se rassembler sur les trottoirs, o\u00f9 fumer quand on est lyc\u00e9en\u00a0?\u00a0Dans la cour de l\u2019\u00e9tablissement\u00a0?\u00a0Bonne question\u00a0!", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/p_25_-_medi.jpg?itok=zsFWS2-t", "@length": "27494", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-ce-que-letat-durgence-revele-de-la-culture-de-la-clope-en-france"}, "pubDate": "Tue, 23 Feb 2016 16:55:48 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. Ce que l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence r\u00e9v\u00e8le de la culture de la clope en France", "dc:publisher": "The Economist - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-hollande-et-le-grand-carrousel-du-remaniement": {"pubDate": "Fri, 12 Feb 2016 12:51:51 +0100", "title": "France. Hollande et le grand carrousel du remaniement", "dc:title": "France. Hollande et le grand carrousel du remaniement", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-hollande-et-le-grand-carrousel-du-remaniement", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/dessin/france-hollande-et-le-grand-carrousel-du-remaniement", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "17227", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/des.jpg?itok=gpnrpSer"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-terreur-nest-pas-la-guerre": {"pubDate": "Wed, 17 Feb 2016 11:18:27 +0100", "title": "Editorial. La terreur n\u2019est pas la guerre", "dc:title": "Editorial. La terreur n\u2019est pas la guerre", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-terreur-nest-pas-la-guerre", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/editorial-la-terreur-nest-pas-la-guerre", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "27990", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/uneedito2.jpg?itok=9yvIun-h"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-est-parti-pour-durer": {"title": "Vu du Royaume-Uni. France : l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence est parti pour durer", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-est-parti-pour-durer", "description": "Quatre mois apr\u00e8s les attentats du 13 novembre, les Fran\u00e7ais se sont habitu\u00e9s \u00e0 vivre sous l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence et la menace terroriste. Mais il sera tr\u00e8s difficile de sortir de cette situation, estime l\u2019hebdomadaire britannique <strong>The\u00a0Economist.</strong>", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtsax6z.jpg?itok=qAt1Su-0", "@length": "17381", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-du-royaume-uni-france-letat-durgence-est-parti-pour-durer"}, "pubDate": "Wed, 23 Mar 2016 17:11:37 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu du Royaume-Uni. France : l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence est parti pour durer", "dc:publisher": "The Economist - Londres"}, "http://www.courrierinternational.com/article/justice-jerome-cahuzac-dans-larene-judiciaire": {"description": "Pr\u00e8s de trois ans apr\u00e8s ses aveux, le proc\u00e8s de J\u00e9r\u00f4me Cahuzac s\u2019ouvre \u00e0 Paris et devrait durer jusqu\u2019au\u00a018 f\u00e9vrier. D\u2019autres protagonistes seront avec lui sur le banc des accus\u00e9s, notamment sa banque\u00a0suisse.", "pubDate": "Mon, 08 Feb 2016 10:44:43 +0100", "title": "Justice . J\u00e9r\u00f4me Cahuzac dans l'ar\u00e8ne judiciaire", "dc:title": "Justice . J\u00e9r\u00f4me Cahuzac dans l'ar\u00e8ne judiciaire", "source": {"#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies", "@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml"}, "link": "http://www.courrierinternational.com/article/justice-jerome-cahuzac-dans-larene-judiciaire", "dc:publisher": "Courrier international - Paris", "guid": {"#text": "http://www.courrierinternational.com/article/justice-jerome-cahuzac-dans-larene-judiciaire", "@isPermaLink": "false"}, "enclosure": {"@length": "7746", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/000_par7622085.jpg?itok=_Xv_94pW"}}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-sacres-francais-le-site-qui-explique-ce-qui-rend-notre-peuple-unique": {"title": "Vu d\u2019ailleurs. \u201cSacr\u00e9s Fran\u00e7ais\u201d, le site qui explique ce qui rend notre peuple unique", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-sacres-francais-le-site-qui-explique-ce-qui-rend-notre-peuple-unique", "description": "Fiers, belliqueux, d\u00e9prim\u00e9s\u2026 Vus de l\u2019\u00e9tranger, les Fran\u00e7ais sont insupportables. <em>Courrier international </em>a rassembl\u00e9 cette collection de clich\u00e9s sur les traits de caract\u00e8re qui nous rendent uniques. A consulter sans\u00a0mod\u00e9ration.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/esquivel_2015-05-05-4056.jpg?itok=i-ecq5hI", "@length": "7033", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-dailleurs-sacres-francais-le-site-qui-explique-ce-qui-rend-notre-peuple-unique"}, "pubDate": "Wed, 09 Mar 2016 11:11:56 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu d\u2019ailleurs. \u201cSacr\u00e9s Fran\u00e7ais\u201d, le site qui explique ce qui rend notre peuple unique", "dc:publisher": "Courrier international - Paris"}, "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-ces-francais-qui-nont-pas-peur-des-reformes": {"title": "Vu de Suisse. Ces Fran\u00e7ais qui n\u2019ont pas peur des r\u00e9formes", "link": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-ces-francais-qui-nont-pas-peur-des-reformes", "description": "Il est difficile de\u00a0dire si le projet de r\u00e9forme du Code du travail finira par accoucher de changements significatifs, mais de nombreux Fran\u00e7ais sortent d\u00e9j\u00e0 du cadre traditionnel pour redonner de l\u2019oxyg\u00e8ne \u00e0 l\u2019\u00e9conomie de l\u2019Hexagone, estime le quotidien de\u00a0Lausanne.", "enclosure": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/fluxrss/public/assets/images/rtx1lzej.jpg?itok=xkZk5T8R", "@length": "14678", "@type": "image/jpeg"}, "guid": {"@isPermaLink": "false", "#text": "http://www.courrierinternational.com/article/vu-de-suisse-ces-francais-qui-nont-pas-peur-des-reformes"}, "pubDate": "Wed, 09 Mar 2016 12:45:29 +0100", "source": {"@url": "http://www.courrierinternational.com/feed/category/6260/rss.xml", "#text": "Courrier international - Actualit\u00e9s France et Monde, vid\u00e9os, infographies"}, "dc:title": "Vu de Suisse. Ces Fran\u00e7ais qui n\u2019ont pas peur des r\u00e9formes", "dc:publisher": "Le Temps - Lausanne"}}