{"http://www.lepoint.fr/monde/serbie-un-homme-tue-en-activant-un-engin-explosif-21-03-2016-2026895_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Serbie: un homme tu\u00e9 en actionnant un engin explosif \u00e0 Belgrade", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:06:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/serbie-un-homme-tue-en-activant-un-engin-explosif-21-03-2016-2026895_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/serbie-un-homme-tue-en-activant-un-engin-explosif-21-03-2016-2026895_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340660lpw-3341148-article-jpg_3445783.jpg", "@length": "38291", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-crise-des-migrants-expliquee-en-1-minute-17-03-2016-2026000_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Depuis le d\u00e9clenchement de la guerre syrienne, ce sont pr\u00e8s de 13,5 millions de personnes d\u00e9plac\u00e9es et plus de 5 millions d'immigr\u00e9s qui ont fui la Syrie.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:50:00 +0100", "title": "La crise des migrants expliqu\u00e9e en 1 minute", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-crise-des-migrants-expliquee-en-1-minute-17-03-2016-2026000_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-crise-des-migrants-expliquee-en-1-minute-17-03-2016-2026000_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "155724", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318540lpw-3318599-article-horizontal-jpg_3436758.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-les-anglais-danny-care-et-mako-vunipola-rappeles-contre-la-france-17-03-2016-2026041_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:15:00 +0100", "title": "Six nations: les Anglais Danny Care et Mako Vunipola rappel\u00e9s contre la France", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-les-anglais-danny-care-et-mako-vunipola-rappeles-contre-la-france-17-03-2016-2026041_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-les-anglais-danny-care-et-mako-vunipola-rappeles-contre-la-france-17-03-2016-2026041_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44729", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319283lpw-3319281-article-jpg_3437025.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-les-deputes-rejettent-le-nouveau-gouvernement-21-03-2016-2026825_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ha\u00efti: les d\u00e9put\u00e9s rejettent le nouveau gouvernement", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:58:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-les-deputes-rejettent-le-nouveau-gouvernement-21-03-2016-2026825_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-les-deputes-rejettent-le-nouveau-gouvernement-21-03-2016-2026825_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339802lpw-3339801-article-jpg_3445024.jpg", "@length": "31940", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026431_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:11:00 +0100", "title": "Pollution de l'air: le S\u00e9nat envisage des poursuites contre un pneumologue qui lui a menti", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026431_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026431_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/politique/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:05:00 +0100", "title": "Huile de palme: l'Assembl\u00e9e mod\u00e8re la \"taxe Nutella\" apr\u00e8s les protestations de l'Indon\u00e9sie et la Malaisie", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "69855", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323176lpw-3326041-article-jpg_3439681.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:39:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie: Hollande indigne opposition et harkis en comm\u00e9morant le cessez-le-feu du 19 mars 1962", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40411", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323229lpw-3323541-article-jpg_3439255.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/rama-yade-definitivement-exclue-du-parti-radical-18-03-2016-2026274_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancienne ministre de Nicolas Sarkozy avait fait appel de son exclusion du Parti radical (UDI). Le comit\u00e9 de discipline a confirm\u00e9 la d\u00e9cision le 9 mars.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:09:00 +0100", "title": "Rama Yade d\u00e9finitivement exclue du Parti radical", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/rama-yade-definitivement-exclue-du-parti-radical-18-03-2016-2026274_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/rama-yade-definitivement-exclue-du-parti-radical-18-03-2016-2026274_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32976", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323002lpw-3323108-article-jpg_3439066.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/une-faute-de-frappe-de-snoop-doog-fait-le-bonheur-du-village-roumain-de-bogata-19-03-2016-2026594_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:26:00 +0100", "title": "Une faute de frappe de Snoop Doog fait le bonheur du village roumain de Bogata", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/une-faute-de-frappe-de-snoop-doog-fait-le-bonheur-du-village-roumain-de-bogata-19-03-2016-2026594_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/une-faute-de-frappe-de-snoop-doog-fait-le-bonheur-du-village-roumain-de-bogata-19-03-2016-2026594_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32234", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336734lpw-3336924-article-jpg_3442942.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/deux-boulangers-du-vie-arrondissement-grand-prix-de-la-meilleure-baguette-de-paris-17-03-2016-2026200_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 20:54:00 +0100", "title": "Deux boulangers du VIe arrondissement, Grand Prix de la meilleure baguette de Paris", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/deux-boulangers-du-vie-arrondissement-grand-prix-de-la-meilleure-baguette-de-paris-17-03-2016-2026200_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/deux-boulangers-du-vie-arrondissement-grand-prix-de-la-meilleure-baguette-de-paris-17-03-2016-2026200_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51520", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322105lpw-3322103-article-jpg_3438389.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/egypte-attaque-revendiquee-par-l-ei-dans-le-sinai-13-policiers-tues-19-03-2016-2026598_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 20:56:00 +0100", "title": "Egypte: attaque revendiqu\u00e9e par l'EI dans le Sina\u00ef, 13 policiers tu\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/egypte-attaque-revendiquee-par-l-ei-dans-le-sinai-13-policiers-tues-19-03-2016-2026598_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/egypte-attaque-revendiquee-par-l-ei-dans-le-sinai-13-policiers-tues-19-03-2016-2026598_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52873", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336774lpw-3336788-article-jpg_3442793.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026060_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:53:00 +0100", "title": "Ski: le petit globe du super-G pour Kilde, 2e derri\u00e8re Feuzlors lors des Finales", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026060_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026060_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52106", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319630lpw-3319629-article-jpg_3437149.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/google-celebre-un-jour-de-printemps-en-plus-20-03-2016-2026641_1924.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Cette ann\u00e9e, le printemps arrive le 20 mars au lieu du 21. Et il devrait \u00eatre de plus en plus pr\u00e9coce tout au long du XXIe si\u00e8cle, selon les sp\u00e9cialistes.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:27:00 +0100", "title": "\u00c9quinoxe de printemps : cette ann\u00e9e, l'hiver dure un jour de moins", "link": "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/google-celebre-un-jour-de-printemps-en-plus-20-03-2016-2026641_1924.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sciences-nature/google-celebre-un-jour-de-printemps-en-plus-20-03-2016-2026641_1924.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "18766", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337335lpw-3337434-article-google-jpg_3443398.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Espagne: une \u00e9tudiante fran\u00e7aise parmi les victimes d'un accident d'autocar", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:18:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339517lpw-3340758-article-jpg_3445605.jpg", "@length": "75142", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/claude-regy-92-ans-l-apotre-du-silence-au-theatre-18-03-2016-2026275_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:09:00 +0100", "title": "Claude R\u00e9gy, 92 ans, \"l'ap\u00f4tre du silence\" au th\u00e9\u00e2tre", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/claude-regy-92-ans-l-apotre-du-silence-au-theatre-18-03-2016-2026275_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/claude-regy-92-ans-l-apotre-du-silence-au-theatre-18-03-2016-2026275_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27106", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323128lpw-3323126-article-jpg_3439070.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/israel-un-rapporteur-special-de-l-onu-fustige-les-violations-des-droits-de-l-homme-21-03-2016-2026906_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Isra\u00ebl: un rapporteur sp\u00e9cial de l'ONU fustige les violations des droits de l'Homme", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:21:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-un-rapporteur-special-de-l-onu-fustige-les-violations-des-droits-de-l-homme-21-03-2016-2026906_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-un-rapporteur-special-de-l-onu-fustige-les-violations-des-droits-de-l-homme-21-03-2016-2026906_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340811lpw-3340810-article-jpg_3445622.jpg", "@length": "40787", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-une-ecoute-telephonique-entre-rousseff-et-lula-suscite-l-indignation-17-03-2016-2025935_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:01:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil: l'op\u00e9ration Lula compromise par une \u00e9coute t\u00e9l\u00e9phonique", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-une-ecoute-telephonique-entre-rousseff-et-lula-suscite-l-indignation-17-03-2016-2025935_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-une-ecoute-telephonique-entre-rousseff-et-lula-suscite-l-indignation-17-03-2016-2025935_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "73047", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317843lpw-3319211-article-jpg_3436956.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-qui-sont-les-4-suspects-encore-recherches-21-03-2016-2026917_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Paris : qui sont les 4 suspects encore recherch\u00e9s ?", "description": "Mohamed Abrini, Najim Laachraoui\u00a0et les fr\u00e8res Khalid et Ibrahim El Bakraoui ont actuellement toutes les polices europ\u00e9ennes \u00e0 leurs trousses.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-qui-sont-les-4-suspects-encore-recherches-21-03-2016-2026917_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-qui-sont-les-4-suspects-encore-recherches-21-03-2016-2026917_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340701lpw-3341061-article-square-format-jpg_3445815.jpg", "@length": "35978", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-rolex-reinterprete-le-mythe-daytona-18-03-2016-2026229_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "C'est un r\u00eave qui se r\u00e9alise pour bien des aficionados de la marque \u00e0 la couronne : un nouveau Cosmograph Daytona, r\u00e9incarnation inattendue d'une ic\u00f4ne.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:00:00 +0100", "title": "#Baselworld 2016 : Rolex r\u00e9interpr\u00e8te le mythe Daytona", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-rolex-reinterprete-le-mythe-daytona-18-03-2016-2026229_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-rolex-reinterprete-le-mythe-daytona-18-03-2016-2026229_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37359", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322373lpmw-3322387-article-jpg_3439053.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/un-druide-pour-remplacer-un-medecin-en-bretagne-un-simple-coup-de-com-18-03-2016-2026302_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Faute de trouver un m\u00e9decin, une commune bretonne avait annonc\u00e9 avoir recrut\u00e9 un druide. Mais ce n'\u00e9tait qu'un canular tr\u00e8s bien mont\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:25:00 +0100", "title": "Un druide pour remplacer un m\u00e9decin en Bretagne ? Un simple coup de com", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/un-druide-pour-remplacer-un-medecin-en-bretagne-un-simple-coup-de-com-18-03-2016-2026302_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/un-druide-pour-remplacer-un-medecin-en-bretagne-un-simple-coup-de-com-18-03-2016-2026302_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47837", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323143lpw-3323259-article-penurie-jpg_3439209.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-les-francais-en-force-lors-de-la-1ere-manche-du-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026508_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:49:00 +0100", "title": "Ski: les Fran\u00e7ais en force lors de la 1\u00e8re manche du g\u00e9ant \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-les-francais-en-force-lors-de-la-1ere-manche-du-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026508_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-les-francais-en-force-lors-de-la-1ere-manche-du-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026508_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42866", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335893lpw-3335892-article-jpg_3441872.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-sans-solution-face-a-raonic-a-indian-wells-18-03-2016-2026279_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:24:00 +0100", "title": "Tennis: Monfils sans solution face \u00e0 Raonic \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-sans-solution-face-a-raonic-a-indian-wells-18-03-2016-2026279_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-sans-solution-face-a-raonic-a-indian-wells-18-03-2016-2026279_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38470", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323165lpw-3323163-article-jpg_3439086.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-candidat-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026048_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:26:00 +0100", "title": "Pr\u00e9sidentielle : Macron candidat serait \u00e9limin\u00e9 au premier tour", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-candidat-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026048_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-candidat-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026048_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30559", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319500lpw-3319499-article-jpg_3437054.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/valls-pret-a-regarder-la-suppression-du-mot-race-dans-la-constitution-16-03-2016-2025925_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pr\u00e9sident du Conseil repr\u00e9sentatif des Fran\u00e7ais d'outre-mer\u00a0estime que la suppression enl\u00e8verait les arguments de ceux qui pensent qu'il existe des races.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 23:29:00 +0100", "title": "Valls pr\u00eat \"\u00e0 regarder\" la suppression du mot \"race\" dans la Constitution", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/valls-pret-a-regarder-la-suppression-du-mot-race-dans-la-constitution-16-03-2016-2025925_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/valls-pret-a-regarder-la-suppression-du-mot-race-dans-la-constitution-16-03-2016-2025925_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22759", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317778lpw-3317786-article-valls-jpg_3436216.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-1-marseille-rennes-en-direct-des-20-h30-18-03-2016-2026360_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les Marseillais s\u2019inclinent au cours d\u2019un match spectaculaire (2-5). Gr\u00e2ce notamment \u00e0 Gourcuff et Demb\u00e9l\u00e9, les Bretons montent sur le podium (3e).", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:33:00 +0100", "title": "Foot : l\u2019OM sombre au V\u00e9lodrome, Rennes exulte !", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-1-marseille-rennes-en-direct-des-20-h30-18-03-2016-2026360_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-1-marseille-rennes-en-direct-des-20-h30-18-03-2016-2026360_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "203428", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323105lpw-3333971-article-rennes-om-jpg_3441690.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:39:00 +0100", "title": "Capture de Salah Abdeslam: un succ\u00e8s mais aussi des \"rat\u00e9s\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63607", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336454lpw-3336450-article-jpg_3442540.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/x-men-ne-badine-pas-avec-l-apocalypse-dans-son-nouveau-trailer-17-03-2016-2026113_2923.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Ce n'est pas parce qu'on est un mutant avec des super-pouvoirs qu'on s'en tire mieux que les autres quand arrive la fin du monde.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:26:00 +0100", "title": "X-Men ne badine pas avec l'apocalypse dans son nouveau trailer", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/x-men-ne-badine-pas-avec-l-apocalypse-dans-son-nouveau-trailer-17-03-2016-2026113_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/x-men-ne-badine-pas-avec-l-apocalypse-dans-son-nouveau-trailer-17-03-2016-2026113_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31720", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320049lpw-3320282-article-jpg_3437867.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-une-monsieur-100-maison-pour-chanel-17-03-2016-2026129_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Bonjour, Monsieur ! La griffe de luxe entre dans le cercle de la haute horlogerie en d\u00e9voilant un premier garde-temps int\u00e9gralement r\u00e9alis\u00e9 en interne.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:17:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : une Monsieur 100 % maison pour Chanel", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-une-monsieur-100-maison-pour-chanel-17-03-2016-2026129_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-une-monsieur-100-maison-pour-chanel-17-03-2016-2026129_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "138841", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3315195lpmw-3317823-article-jpg_3437811.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-des-incidents-trois-interpellations-et-deux-policiers-blesses-a-paris-17-03-2016-2026076_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:29:00 +0100", "title": "Loi travail: des incidents, trois interpellations et deux policiers bless\u00e9s \u00e0 Paris", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-des-incidents-trois-interpellations-et-deux-policiers-blesses-a-paris-17-03-2016-2026076_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-des-incidents-trois-interpellations-et-deux-policiers-blesses-a-paris-17-03-2016-2026076_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52388", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319972lpw-3319968-article-jpg_3437269.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/mode-design/carolina-herrera-la-first-lady-de-la-mode-17-03-2016-2025950_265.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La papesse de la couture made in USA\u00a0tient depuis trente ans l'une des rares maisons de couture am\u00e9ricaines. D\u00e9couverte exclusive.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:35:00 +0100", "title": "Carolina Herrera, la First Lady de la mode", "link": "http://www.lepoint.fr/mode-design/carolina-herrera-la-first-lady-de-la-mode-17-03-2016-2025950_265.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/mode-design/carolina-herrera-la-first-lady-de-la-mode-17-03-2016-2025950_265.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46114", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3312394lpw-3312411-article-jpg_3436279.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libres-1-et-2-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026288_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:49:00 +0100", "title": "F1: Hamilton d\u00e9j\u00e0 devant, Rosberg dans le rail aux essais libres 1 et 2 du GP d'Australie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libres-1-et-2-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026288_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libres-1-et-2-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026288_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53818", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323232lpw-3323230-article-jpg_3439136.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-pays-coupe-en-deux-la-tempete-politico-judiciaire-fait-rage-19-03-2016-2026562_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:46:00 +0100", "title": "Dans un Br\u00e9sil divis\u00e9, de nouvelles accusations contre Dilma Rousseff", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-pays-coupe-en-deux-la-tempete-politico-judiciaire-fait-rage-19-03-2016-2026562_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-pays-coupe-en-deux-la-tempete-politico-judiciaire-fait-rage-19-03-2016-2026562_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70948", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336361lpw-3337361-article-jpg_3443129.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-abdeslam-dit-avoir-renonce-a-se-faire-exploser-au-stade-de-france-19-03-2016-2026591_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:42:00 +0100", "title": "Attentats: Abdeslam dit avoir renonc\u00e9 \u00e0 \"se faire exploser au Stade de France\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-abdeslam-dit-avoir-renonce-a-se-faire-exploser-au-stade-de-france-19-03-2016-2026591_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-abdeslam-dit-avoir-renonce-a-se-faire-exploser-au-stade-de-france-19-03-2016-2026591_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16130", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336691lpw-3336690-article-jpg_3442722.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-australie-la-frayeur-pour-alonso-la-victoire-pour-rosberg-20-03-2016-2026621_658.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'Espagnol est sorti indemne d'un violent accident. Le pilote Mercedes s'impose lui apr\u00e8s avoir profit\u00e9 des d\u00e9boires d'Hamilton (2e) puis de Vettel (3e).", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:17:00 +0100", "title": "F1\u00a0: la frayeur pour Alonso, la victoire pour Rosberg !", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-australie-la-frayeur-pour-alonso-la-victoire-pour-rosberg-20-03-2016-2026621_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-australie-la-frayeur-pour-alonso-la-victoire-pour-rosberg-20-03-2016-2026621_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "66263", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337003lpw-3337299-article-f1-rosberg-hamilton-jpg_3443217.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-17-03-2016-2025960_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Toujours pas satisfaits par la version modifi\u00e9e du projet de loi, les syndicats \u00e9tudiants appellent \u00e0 une nouvelle journ\u00e9e de mobilisation.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:02:00 +0100", "title": "Loi travail : les jeunes redescendent dans la rue", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-17-03-2016-2025960_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-17-03-2016-2025960_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49536", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317899lpw-3317974-article-loi-travail-jpg_3436496.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:56:00 +0100", "title": "Michel Polnareff r\u00e8gle ses comptes dans \"Sp\u00e8rme\"", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49642", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325918lpw-3325916-article-jpg_3439633.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/exclusif-l-ex-patron-du-renseignement-des-douanes-en-garde-a-vue-17-03-2016-2026045_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les magistrats enqu\u00eatent sur les m\u00e9thodes des services de lutte contre les stup\u00e9fiants.\u00a0Dans cette enqu\u00eate, dix personnes sont mises en examen.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:43:00 +0100", "title": "EXCLUSIF. L'ex-patron du renseignement des douanes en garde \u00e0 vue", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/exclusif-l-ex-patron-du-renseignement-des-douanes-en-garde-a-vue-17-03-2016-2026045_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/exclusif-l-ex-patron-du-renseignement-des-douanes-en-garde-a-vue-17-03-2016-2026045_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53892", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319243lpw-3319256-article-horizontal-jpg_3437122.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-pas-a-priori-defavorable-a-un-changement-de-nom-du-fn-17-03-2016-2025984_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:27:00 +0100", "title": "Marine Le Pen \"pas a priori d\u00e9favorable\" \u00e0 un changement de nom du FN", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-pas-a-priori-defavorable-a-un-changement-de-nom-du-fn-17-03-2016-2025984_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-pas-a-priori-defavorable-a-un-changement-de-nom-du-fn-17-03-2016-2025984_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30271", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318592lpw-3318591-article-jpg_3436551.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/neuf-anecdotes-surprenantes-sur-le-cafe-qui-l-eut-cru-19-03-2016-2026585_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. \"Qui l'e\u00fbt cru ?\" vous propose de partir \u00e0 la d\u00e9couverte d'anecdotes surprenantes sur cette boisson chaude incontournable qu'est le caf\u00e9 !", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:56:00 +0100", "title": "Neuf anecdotes surprenantes sur le caf\u00e9 - Qui l'e\u00fbt cru ?", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/neuf-anecdotes-surprenantes-sur-le-cafe-qui-l-eut-cru-19-03-2016-2026585_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/neuf-anecdotes-surprenantes-sur-le-cafe-qui-l-eut-cru-19-03-2016-2026585_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39308", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3321169lpw-3321223-article-jpg_3442655.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/technologie/sergey-brin-la-victoire-d-alphago-est-avant-tout-celle-de-l-homme-18-03-2016-2026238_58.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le cofondateur de Google n'aurait manqu\u00e9 pour rien au monde le d\u00e9placement pour voir la machine se mesurer \u00e0 l'homme. Pour \"Le Point\", il refait le match.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:32:00 +0100", "title": "Sergey Brin : \"La victoire d'AlphaGo est avant tout celle de l'homme\"", "link": "http://www.lepoint.fr/technologie/sergey-brin-la-victoire-d-alphago-est-avant-tout-celle-de-l-homme-18-03-2016-2026238_58.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/technologie/sergey-brin-la-victoire-d-alphago-est-avant-tout-celle-de-l-homme-18-03-2016-2026238_58.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29720", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3321803lpw-3322449-article-jpg_3439228.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-ben-ali-condamne-par-contumace-a-10-ans-de-prison-19-03-2016-2026531_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:52:00 +0100", "title": "Tunisie: Ben Ali condamn\u00e9 par contumace \u00e0 10 ans de prison", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-ben-ali-condamne-par-contumace-a-10-ans-de-prison-19-03-2016-2026531_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-ben-ali-condamne-par-contumace-a-10-ans-de-prison-19-03-2016-2026531_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36566", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336042lpw-3336041-article-jpg_3442203.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/appel-a-une-mobilisation-les-16-et-17-avril-contre-le-controle-technique-moto-16-03-2016-2025904_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Appel \u00e0 une mobilisation les 16 et 17 avril contre le contr\u00f4le technique moto", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/appel-a-une-mobilisation-les-16-et-17-avril-contre-le-controle-technique-moto-16-03-2016-2025904_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/appel-a-une-mobilisation-les-16-et-17-avril-contre-le-controle-technique-moto-16-03-2016-2025904_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/culture/eddy-mitchell-de-retour-en-version-big-band-au-palais-des-sports-16-03-2016-2025790_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Eddy Mitchell de retour en version big band au Palais des Sports", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/eddy-mitchell-de-retour-en-version-big-band-au-palais-des-sports-16-03-2016-2025790_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/eddy-mitchell-de-retour-en-version-big-band-au-palais-des-sports-16-03-2016-2025790_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26430", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316210lpw-3316208-article-jpg_3435134.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/daniel-vaillant-il-faut-supprimer-la-police-des-polices-17-01-2012-1420331_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ex-ministre de l'Int\u00e9rieur estime qu'en truquant une enqu\u00eate contre cinq fonctionnaires, l'IGS s'est d\u00e9finitivement d\u00e9consid\u00e9r\u00e9e.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:21:33 +0100", "title": "Vaillant : \"Il faut supprimer la police des polices\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/daniel-vaillant-il-faut-supprimer-la-police-des-polices-17-01-2012-1420331_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/daniel-vaillant-il-faut-supprimer-la-police-des-polices-17-01-2012-1420331_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20507", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2012/01/17/vaillant-481829-jpg_328348.JPG"}}, "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/fabuleuses-au-foyer-les-meres-ces-femmes-invisibles-20-03-2016-2026646_4.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Enfants, couple, travail, maison\u2026 Chaque semaine, H\u00e9l\u00e8ne Bonhomme partage ses impressions sur le quotidien des femmes et des m\u00e8res d'aujourd'hui.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:40:00 +0100", "title": "Fabuleuses au foyer - Les m\u00e8res, ces femmes invisibles", "link": "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/fabuleuses-au-foyer-les-meres-ces-femmes-invisibles-20-03-2016-2026646_4.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/fabuleuses-au-foyer-les-meres-ces-femmes-invisibles-20-03-2016-2026646_4.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "172800", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337509lpw-3337531-article-jpg_3443304.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/qui-veut-vraiment-de-la-primaire-des-gauches-19-03-2016-2026516_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La primaire \u00e0 gauche se transforme en une v\u00e9ritable partie de poker menteur : chacun p\u00e8se les avantages et les inconv\u00e9nients d'une telle d\u00e9signation.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:27:00 +0100", "title": "Qui veut vraiment de la primaire des gauches ?", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/qui-veut-vraiment-de-la-primaire-des-gauches-19-03-2016-2026516_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/qui-veut-vraiment-de-la-primaire-des-gauches-19-03-2016-2026516_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16889", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335852lpw-3335899-article-jeanchristophe-cambadelis-jpg_3441926.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/l-avocat-de-salah-abdeslam-veut-porter-plainte-contre-francois-molins-20-03-2016-2026649_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Abdeslam \"pr\u00eat \u00e0 refaire quelque chose\" \u00e0 Bruxelles apr\u00e8s les attentats", "description": "Le ministre belge des Affaires \u00e9trang\u00e8res Didier Reynders a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de nouvelles informations sur les projets d'Abdeslam en Europe.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:40:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/l-avocat-de-salah-abdeslam-veut-porter-plainte-contre-francois-molins-20-03-2016-2026649_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/l-avocat-de-salah-abdeslam-veut-porter-plainte-contre-francois-molins-20-03-2016-2026649_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337495lpw-3338054-article-didier-reynders-jpg_3443853.jpg", "@length": "26045", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/justice/aix-en-provence-quatre-malfaiteurs-qui-preparaient-un-assassinat-arretes-17-03-2016-2026218_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Trois armes \u00e0 feu ainsi que des munitions, plusieurs cagoules, quelque 5 000 euros en liquide et deux voitures\u00a0ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 saisis par les gendarmes.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:23:00 +0100", "title": "Aix-en-Provence : quatre malfaiteurs qui pr\u00e9paraient un assassinat arr\u00eat\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/aix-en-provence-quatre-malfaiteurs-qui-preparaient-un-assassinat-arretes-17-03-2016-2026218_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/aix-en-provence-quatre-malfaiteurs-qui-preparaient-un-assassinat-arretes-17-03-2016-2026218_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39078", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322219lpw-3322222-article-gendarme-jpg_3438734.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/bretigny-demunies-face-a-l-enquete-les-victimes-misent-sur-la-communication-19-03-2016-2026484_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:05:00 +0100", "title": "Br\u00e9tigny: d\u00e9munies face \u00e0 l'enqu\u00eate, les victimes misent sur la communication", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/bretigny-demunies-face-a-l-enquete-les-victimes-misent-sur-la-communication-19-03-2016-2026484_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/bretigny-demunies-face-a-l-enquete-les-victimes-misent-sur-la-communication-19-03-2016-2026484_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70182", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335718lpw-3335717-article-jpg_3441628.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/irak-un-soldat-americain-tue-dans-une-attaque-de-l-ei-19-03-2016-2026607_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 22:00:00 +0100", "title": "Irak: un soldat am\u00e9ricain tu\u00e9 dans une attaque de l'EI", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/irak-un-soldat-americain-tue-dans-une-attaque-de-l-ei-19-03-2016-2026607_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/irak-un-soldat-americain-tue-dans-une-attaque-de-l-ei-19-03-2016-2026607_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23378", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336852lpw-3336851-article-jpg_3442853.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/accord-ue-turquie-des-milliers-de-personnes-dans-la-rue-pour-les-migrants-19-03-2016-2026604_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les manifestations se sont concentr\u00e9es \u00e0 Londres, Ath\u00e8nes, Vienne, Barcelone, Amsterdam et dans de nombreuses villes en Suisse.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:35:00 +0100", "title": "Accord UE-Turquie : des milliers de personnes dans la rue pour les migrants", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/accord-ue-turquie-des-milliers-de-personnes-dans-la-rue-pour-les-migrants-19-03-2016-2026604_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/accord-ue-turquie-des-milliers-de-personnes-dans-la-rue-pour-les-migrants-19-03-2016-2026604_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52342", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336835lpw-3336838-article-londres-migrants-jpg_3443113.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/mexique-l-urgence-environnementale-levee-apres-un-pic-de-pollution-a-mexico-18-03-2016-2026235_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 05:42:00 +0100", "title": "Mexique: l'urgence environnementale lev\u00e9e apr\u00e8s un pic de pollution \u00e0 Mexico", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/mexique-l-urgence-environnementale-levee-apres-un-pic-de-pollution-a-mexico-18-03-2016-2026235_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/mexique-l-urgence-environnementale-levee-apres-un-pic-de-pollution-a-mexico-18-03-2016-2026235_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/nfl-peyton-manning-aura-sa-statue-a-indianapolis-18-03-2016-2026460_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 21:52:00 +0100", "title": "NFL: Peyton Manning aura sa statue \u00e0 Indianapolis", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nfl-peyton-manning-aura-sa-statue-a-indianapolis-18-03-2016-2026460_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nfl-peyton-manning-aura-sa-statue-a-indianapolis-18-03-2016-2026460_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56402", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333791lpw-3333790-article-jpg_3441312.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ue-salue-le-retrait-russe-qui-pourrait-reduire-l-afflux-de-refugies-17-03-2016-2026066_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:07:00 +0100", "title": "Syrie: l'UE salue le retrait russe qui pourrait \"r\u00e9duire\" l'afflux de r\u00e9fugi\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ue-salue-le-retrait-russe-qui-pourrait-reduire-l-afflux-de-refugies-17-03-2016-2026066_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ue-salue-le-retrait-russe-qui-pourrait-reduire-l-afflux-de-refugies-17-03-2016-2026066_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28283", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319677lpw-3319676-article-jpg_3437215.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-la-commission-parlementaire-se-rendra-a-molenbeek-18-03-2016-2026366_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon Alain Marsaud, d\u00e9put\u00e9 Les R\u00e9publicains, les services de police qui sont intervenus le 13 novembre sont \"de v\u00e9ritables h\u00e9ros\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:27:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : la commission parlementaire se rendra \u00e0 Molenbeek", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-la-commission-parlementaire-se-rendra-a-molenbeek-18-03-2016-2026366_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-la-commission-parlementaire-se-rendra-a-molenbeek-18-03-2016-2026366_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51457", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325165lpw-3326082-article-jpg_3439767.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-26-miliciens-pro-regime-tues-lors-d-une-offensive-anti-ei-21-03-2016-2026852_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie: 26 miliciens pro-r\u00e9gime tu\u00e9s lors d'une offensive anti-EI", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:20:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-26-miliciens-pro-regime-tues-lors-d-une-offensive-anti-ei-21-03-2016-2026852_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-26-miliciens-pro-regime-tues-lors-d-une-offensive-anti-ei-21-03-2016-2026852_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339992lpw-3340188-article-jpg_3445280.jpg", "@length": "37487", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/strasbourg-30-ans-apres-les-faits-l-etrangleur-devant-les-assises-17-03-2016-2026013_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Strasbourg: 30 ans apr\u00e8s les faits, l'\"\u00e9trangleur\" devant les assises", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/strasbourg-30-ans-apres-les-faits-l-etrangleur-devant-les-assises-17-03-2016-2026013_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/strasbourg-30-ans-apres-les-faits-l-etrangleur-devant-les-assises-17-03-2016-2026013_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44698", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318965lpw-3320515-article-jpg_3437537.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/golshifteh-farahani-pour-la-premiere-fois-au-theatre-dans-anna-karenine-21-03-2016-2026868_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Golshifteh Farahani pour la premi\u00e8re fois au th\u00e9\u00e2tre dans \"Anna Kar\u00e9nine\"", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:33:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/golshifteh-farahani-pour-la-premiere-fois-au-theatre-dans-anna-karenine-21-03-2016-2026868_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/golshifteh-farahani-pour-la-premiere-fois-au-theatre-dans-anna-karenine-21-03-2016-2026868_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340373lpw-3340371-article-jpg_3445301.jpg", "@length": "27489", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/cazeneuve-salah-abdeslam-repondra-de-ses-actes-devant-la-justice-francaise-19-03-2016-2026520_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le Premier ministre a appel\u00e9 \u00e0 rester \"mobilis\u00e9\" contre les terroristes qui \"en France, en Europe\u00a0s'organisent pour pr\u00e9parer de nouveaux attentats\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 16:06:00 +0100", "title": "Arrestation d'Abdeslam - Valls : \"La menace reste \u00e0 un niveau tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/cazeneuve-salah-abdeslam-repondra-de-ses-actes-devant-la-justice-francaise-19-03-2016-2026520_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/cazeneuve-salah-abdeslam-repondra-de-ses-actes-devant-la-justice-francaise-19-03-2016-2026520_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26647", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335950lpw-3336296-article-newzulu-jpg_3442431.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/projet-de-loi-travail-le-detail-des-modifications-16-03-2016-2025808_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Projet de loi travail: le d\u00e9tail des modifications", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/projet-de-loi-travail-le-detail-des-modifications-16-03-2016-2025808_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/projet-de-loi-travail-le-detail-des-modifications-16-03-2016-2025808_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48403", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316265lpw-3316263-article-jpg_3435197.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-lara-gut-2e-du-super-g-derriere-weirather-remporte-le-petit-globe-17-03-2016-2026031_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:48:00 +0100", "title": "Ski: Lara Gut, 2e du super-G derri\u00e8re Weirather, remporte le petit globe", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-lara-gut-2e-du-super-g-derriere-weirather-remporte-le-petit-globe-17-03-2016-2026031_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-lara-gut-2e-du-super-g-derriere-weirather-remporte-le-petit-globe-17-03-2016-2026031_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40810", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319165lpw-3319164-article-jpg_3436935.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/un-ancien-pretre-pedophile-met-en-cause-sa-hierarchie-18-03-2016-2026339_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Au micro de BFM TV, l'homme assure que ses d\u00e9viances \u00e9taient connues de sa hi\u00e9rarchie, qui n'a rien fait, le nommant m\u00eame aum\u00f4nier de coll\u00e8ge et de lyc\u00e9e.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:01:00 +0100", "title": "Un ancien pr\u00eatre p\u00e9dophile met en cause sa hi\u00e9rarchie", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/un-ancien-pretre-pedophile-met-en-cause-sa-hierarchie-18-03-2016-2026339_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/un-ancien-pretre-pedophile-met-en-cause-sa-hierarchie-18-03-2016-2026339_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21385", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324347lpw-3325020-article-travel-destination-jpg_3439661.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/neige-verglas-le-departement-de-l-ardeche-place-en-alerte-orange-16-03-2016-2025652_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Neige-verglas: le d\u00e9partement de l'Ard\u00e8che plac\u00e9 en alerte orange", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/neige-verglas-le-departement-de-l-ardeche-place-en-alerte-orange-16-03-2016-2025652_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/neige-verglas-le-departement-de-l-ardeche-place-en-alerte-orange-16-03-2016-2025652_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70832", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3313258lpw-3316276-article-jpg_3435225.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-luxe-a-prix-sage-17-03-2016-2025930_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'horlogerie de luxe deviendrait-elle (presque) raisonnable ? Cette ann\u00e9e, nombreuses sont les marques \u00e0 d\u00e9velopper des garde-temps de haut niveau \u00e0 un prix abordable.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 00:00:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : le luxe \u00e0 prix sage", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-luxe-a-prix-sage-17-03-2016-2025930_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-luxe-a-prix-sage-17-03-2016-2025930_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "197647", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3307137lpmw-3312997-article-jpg_3436139.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/des-medecins-reconnaissent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026208_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:36:00 +0100", "title": "Des m\u00e9decins reconnaissent avoir aid\u00e9 des couples homosexuels \u00e0 avoir des enfants", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/des-medecins-reconnaissent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026208_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/des-medecins-reconnaissent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026208_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34163", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322162lpw-3322161-article-jpg_3438443.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-union-europeenne-approuve-un-accord-avec-la-turquie-18-03-2016-2026383_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Tous les nouveaux migrants arrivant sur les \u00eeles grecques depuis les c\u00f4tes turques seront renvoy\u00e9s vers la Turquie \u00e0 partir de dimanche.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 20:03:00 +0100", "title": "Migrants : l'Union europ\u00e9enne approuve un accord avec la Turquie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-union-europeenne-approuve-un-accord-avec-la-turquie-18-03-2016-2026383_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-union-europeenne-approuve-un-accord-avec-la-turquie-18-03-2016-2026383_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35868", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327821lpw-3327918-article-horizontal-jpg_3440855.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/chaos-politique-au-bresil-18-03-2016-2026247_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Alors que l'entr\u00e9e de Lula au gouvernement est suspendue, les parlementaires relancent le\u00a0processus de destitution de la pr\u00e9sidente\u00a0Dilma Rousseff.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:15:00 +0100", "title": "Chaos politique au Br\u00e9sil", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/chaos-politique-au-bresil-18-03-2016-2026247_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/chaos-politique-au-bresil-18-03-2016-2026247_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48297", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322459lpw-3322498-article-jpg_3438907.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/record-du-monde-du-diorama-de-playmobil-en-isere-19-03-2016-2026573_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:47:00 +0100", "title": "Record du monde du diorama de Playmobil en Is\u00e8re", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/record-du-monde-du-diorama-de-playmobil-en-isere-19-03-2016-2026573_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/record-du-monde-du-diorama-de-playmobil-en-isere-19-03-2016-2026573_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "83363", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336480lpw-3336479-article-jpg_3442554.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/ile-d-oleron-marche-blanche-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025908_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Ile d'Ol\u00e9ron: marche blanche en m\u00e9moire d'Alexia", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/ile-d-oleron-marche-blanche-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025908_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/ile-d-oleron-marche-blanche-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025908_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62304", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317479lpw-3317475-article-jpg_3435969.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-macron-c-est-un-coucou-il-se-mele-de-tout-selon-une-ministre-16-03-2016-2025866_2470.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Emmanuel Macron, Premier ministre bis, les 5 ans de la guerre en Syrie, la fusillade \u00e0 Bruxelles\u2026 L'actu du jour.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:53:00 +0100", "title": "Zapping du \"Point\" - \"Macron\u00a0? C'est un coucou. Il se m\u00eale de tout\u00a0!\" selon une ministre", "link": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-macron-c-est-un-coucou-il-se-mele-de-tout-selon-une-ministre-16-03-2016-2025866_2470.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-macron-c-est-un-coucou-il-se-mele-de-tout-selon-une-ministre-16-03-2016-2025866_2470.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24499", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317005lpw-3317025-article-jpg_3435693.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-devient-chef-de-cabinet-de-dilma-rousseff-17-03-2016-2026103_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 23:16:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil: manifestations en faveur du r\u00e9gime en plein chaos politique", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-devient-chef-de-cabinet-de-dilma-rousseff-17-03-2016-2026103_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-devient-chef-de-cabinet-de-dilma-rousseff-17-03-2016-2026103_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70948", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320503lpw-3334628-article-jpg_3441493.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pr\u00e9sentation au Puy du Fou de l'anneau attribu\u00e9 \u00e0 Jeanne d'Arc", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 19:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338205lpw-3338302-article-jpg_3444064.jpg", "@length": "35532", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/dans-l-est-separatiste-de-l-ukraine-un-musee-pele-preserve-au-milieu-des-bombes-18-03-2016-2026303_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:21:00 +0100", "title": "Dans l'Est s\u00e9paratiste de l'Ukraine, un mus\u00e9e Pel\u00e9 pr\u00e9serv\u00e9 au milieu des bombes", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/dans-l-est-separatiste-de-l-ukraine-un-musee-pele-preserve-au-milieu-des-bombes-18-03-2016-2026303_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/dans-l-est-separatiste-de-l-ukraine-un-musee-pele-preserve-au-milieu-des-bombes-18-03-2016-2026303_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45291", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323445lpw-3325430-article-jpg_3439495.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-marseille-touche-le-fond-rennes-le-podium-18-03-2016-2026466_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 00:10:00 +0100", "title": "Ligue 1: Marseille touche le fond, Rennes le podium", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-marseille-touche-le-fond-rennes-le-podium-18-03-2016-2026466_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-marseille-touche-le-fond-rennes-le-podium-18-03-2016-2026466_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51637", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334367lpw-3335045-article-jpg_3441539.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/africains-d-europe-mahrez-inarretable-21-03-2016-2026891_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Africains d'Europe - Mahrez inarr\u00eatable", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:30:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/africains-d-europe-mahrez-inarretable-21-03-2016-2026891_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/africains-d-europe-mahrez-inarretable-21-03-2016-2026891_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340618lpw-3340614-article-jpg_3445505.jpg", "@length": "45498", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/europe/la-droite-vent-debout-contre-une-possible-adhesion-de-la-turquie-a-l-ue-17-03-2016-2026094_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "64 d\u00e9put\u00e9s, emmen\u00e9s par Bruno Le Maire, expliquent dans un texte que\u00a0\"la crise des migrants ne peut \u00eatre le pr\u00e9texte \u00e0 une \u00e9ventuelle adh\u00e9sion d'Ankara\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:48:00 +0100", "title": "La droite vent debout contre une possible adh\u00e9sion de la Turquie \u00e0 l'UE", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/la-droite-vent-debout-contre-une-possible-adhesion-de-la-turquie-a-l-ue-17-03-2016-2026094_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/la-droite-vent-debout-contre-une-possible-adhesion-de-la-turquie-a-l-ue-17-03-2016-2026094_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15102", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320245lpw-3320272-article-jpg_3437439.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/les-genereuses-notes-de-frais-de-la-region-ile-de-france-18-03-2016-2026316_19.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pendant des ann\u00e9es, les \u00e9lus socialistes et \u00e9colos du conseil r\u00e9gional d'Ile-de-France ont pu assister \u00e0 l'\u0153il \u00e0 leurs r\u00e9unions militantes d'\u00e9t\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:19:00 +0100", "title": "Les g\u00e9n\u00e9reuses notes de frais de la r\u00e9gion Ile-de-France", "link": "http://www.lepoint.fr/les-genereuses-notes-de-frais-de-la-region-ile-de-france-18-03-2016-2026316_19.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/les-genereuses-notes-de-frais-de-la-region-ile-de-france-18-03-2016-2026316_19.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45298", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3311818lpw-3323938-article-apercu-photographe-jpg_3440715.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/seoul-annonce-le-tir-d-un-missile-balistique-nord-coreen-dans-la-mer-17-03-2016-2026225_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:53:00 +0100", "title": "S\u00e9oul annonce le tir d'un missile balistique nord-cor\u00e9en dans la mer", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/seoul-annonce-le-tir-d-un-missile-balistique-nord-coreen-dans-la-mer-17-03-2016-2026225_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/seoul-annonce-le-tir-d-un-missile-balistique-nord-coreen-dans-la-mer-17-03-2016-2026225_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29957", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322375lpw-3322374-article-jpg_3438605.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/sommet-ue-turquie-les-pommes-de-discorde-17-03-2016-2025974_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:41:00 +0100", "title": "Sommet UE-Turquie: les pommes de discorde", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/sommet-ue-turquie-les-pommes-de-discorde-17-03-2016-2025974_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/sommet-ue-turquie-les-pommes-de-discorde-17-03-2016-2025974_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51802", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318505lpw-3318501-article-jpg_3436446.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/sauvons-la-langue-francaise-21-03-2016-2026837_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Sauvons la langue fran\u00e7aise !", "description": "Pour ne pas \u00eatre catalogu\u00e9 comme un inculte, mieux vaut bachoter. Le hors-s\u00e9rie du Point \"Langue fran\u00e7aise, arr\u00eatez le massacre\" est l\u00e0 pour \u00e7a.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:21:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sauvons-la-langue-francaise-21-03-2016-2026837_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sauvons-la-langue-francaise-21-03-2016-2026837_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339647lpw-3339741-article-jpg_3445075.jpg", "@length": "8726", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/nigeria-22-morts-dans-un-attentat-suicide-dans-une-mosquee-de-maiduguri-16-03-2016-2025718_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Nigeria: 22 morts dans un nouvel attentat suicide dans une mosqu\u00e9e du nord-est", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/nigeria-22-morts-dans-un-attentat-suicide-dans-une-mosquee-de-maiduguri-16-03-2016-2025718_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/nigeria-22-morts-dans-un-attentat-suicide-dans-une-mosquee-de-maiduguri-16-03-2016-2025718_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "76988", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314510lpw-3316220-article-jpg_3435113.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-la-rochefoucauld-le-juge-a-invente-le-delit-de-belle-gueule-17-03-2016-2025981_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le duc de La Rochefoucauld est en d\u00e9tention provisoire depuis 9 mois. Pour son avocat, le dossier est vide et la justice s'acharne sur son client.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:00:00 +0100", "title": "Affaire La Rochefoucauld : \"Le juge a invent\u00e9 le d\u00e9lit de belle gueule\"", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-la-rochefoucauld-le-juge-a-invente-le-delit-de-belle-gueule-17-03-2016-2025981_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-la-rochefoucauld-le-juge-a-invente-le-delit-de-belle-gueule-17-03-2016-2025981_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37498", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316566lpw-3317020-article-jpg_3436491.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-pologne-cree-un-musee-en-hommage-aux-polonais-ayant-porte-secours-aux-juifs-17-03-2016-2026204_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:22:00 +0100", "title": "La Pologne cr\u00e9e un mus\u00e9e en hommage aux Polonais ayant port\u00e9 secours aux Juifs", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-pologne-cree-un-musee-en-hommage-aux-polonais-ayant-porte-secours-aux-juifs-17-03-2016-2026204_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-pologne-cree-un-musee-en-hommage-aux-polonais-ayant-porte-secours-aux-juifs-17-03-2016-2026204_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52949", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322144lpw-3322142-article-jpg_3438425.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/dans-la-peau-d-un-pilote-avec-lamborghini-18-03-2016-2026330_658.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les \u00e9coles de conduite sur neige et glace ont la cote mais celle-ci sort  des pistes battues habituellement par les skieurs. Avec un V12, tout  change\u00a0!", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:56:00 +0100", "title": "Dans la peau d'un pilote avec Lamborghini", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/dans-la-peau-d-un-pilote-avec-lamborghini-18-03-2016-2026330_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/dans-la-peau-d-un-pilote-avec-lamborghini-18-03-2016-2026330_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30706", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323901lpw-3324720-article-jpg_3439433.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-raul-castro-recoit-le-president-venezuelien-avant-l-arrivee-d-obama-19-03-2016-2026475_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 06:57:00 +0100", "title": "Cuba: Raul Castro re\u00e7oit le pr\u00e9sident v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien avant l'arriv\u00e9e d'Obama", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-raul-castro-recoit-le-president-venezuelien-avant-l-arrivee-d-obama-19-03-2016-2026475_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-raul-castro-recoit-le-president-venezuelien-avant-l-arrivee-d-obama-19-03-2016-2026475_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "66490", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335082lpw-3335081-article-jpg_3441578.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026832_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tr\u00eave en Syrie: Moscou critique l'attitude \"inacceptable\" de Washington", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:35:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026832_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026832_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339833lpw-3339961-article-jpg_3445134.jpg", "@length": "40814", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-denonce-l-hyprocrisie-de-l-ue-sur-la-rebellion-kurde-21-03-2016-2026856_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Turquie: Erdogan d\u00e9nonce l'\"hyprocrisie\" de l'UE sur la rebellion kurde", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-denonce-l-hyprocrisie-de-l-ue-sur-la-rebellion-kurde-21-03-2016-2026856_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-denonce-l-hyprocrisie-de-l-ue-sur-la-rebellion-kurde-21-03-2016-2026856_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340022lpw-3340021-article-jpg_3445194.jpg", "@length": "32212", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-bus-beyrouth-raqa-rare-pont-vers-les-territoires-de-l-ei-21-03-2016-2026921_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le bus Beyrouth-Raqa, rare pont vers les territoires de l'EI", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:06:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-bus-beyrouth-raqa-rare-pont-vers-les-territoires-de-l-ei-21-03-2016-2026921_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-bus-beyrouth-raqa-rare-pont-vers-les-territoires-de-l-ei-21-03-2016-2026921_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341146lpw-3341141-article-jpg_3445790.jpg", "@length": "51480", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-heureusement-que-les-voitures-sont-aussi-robustes-20-03-2016-2026665_658.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'\u0152IL DE MONTAGNY. L'accident violent d'Alonso, la performance moyenne des Ferrari et la belle 6e place de Grosjean : le pilote d\u00e9crypte la course.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:55:00 +0100", "title": "F1 \u2013 Montagny\u00a0: \"Heureusement que les voitures sont aussi robustes !\"", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-heureusement-que-les-voitures-sont-aussi-robustes-20-03-2016-2026665_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-heureusement-que-les-voitures-sont-aussi-robustes-20-03-2016-2026665_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "161284", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337373lpw-3337403-article-alonso-accident-jpg_3443466.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:47:00 +0100", "title": "Bataclan: la commission d'enqu\u00eate salue l'intervention de la police", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52041", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319161lpw-3321854-article-jpg_3438288.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-sur-une-grande-artere-pietonne-d-istanbul-deux-blesses-19-03-2016-2026503_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:56:00 +0100", "title": "La Turquie met en cause le groupe Etat islamique dans l'attentat suicide d'Istanbul", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-sur-une-grande-artere-pietonne-d-istanbul-deux-blesses-19-03-2016-2026503_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-sur-une-grande-artere-pietonne-d-istanbul-deux-blesses-19-03-2016-2026503_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56744", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335865lpw-3337762-article-jpg_3443540.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026345_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:35:00 +0100", "title": "Rachat avort\u00e9 de Volkswagen: les anciens dirigeants de Porsche relax\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026345_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026345_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/un-gendarme-part-en-guerre-contre-le-gouvernement-16-03-2016-2025827_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans son livre \"Tout ce qu'il ne faut pas dire\", le g\u00e9n\u00e9ral Bertrand Soubelet d\u00e9nonce la politique men\u00e9e par l'\u00c9tat, notamment en mati\u00e8re p\u00e9nale.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:02:00 +0100", "title": "Un gendarme part en guerre\u00a0contre le gouvernement", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/un-gendarme-part-en-guerre-contre-le-gouvernement-16-03-2016-2025827_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/un-gendarme-part-en-guerre-contre-le-gouvernement-16-03-2016-2025827_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37965", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316069lpw-3316371-article-gendarmesarmee-jpg_3435290.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-thiago-alcantara-et-coman-liberent-le-bayern-17-03-2016-2025927_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 00:00:00 +0100", "title": "Ligue des champions: Thiago Alcantara et Coman lib\u00e8rent le Bayern", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-thiago-alcantara-et-coman-liberent-le-bayern-17-03-2016-2025927_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-thiago-alcantara-et-coman-liberent-le-bayern-17-03-2016-2025927_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43656", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317803lpw-3317801-article-jpg_3436120.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-royal-surpris-e-par-la-lettre-de-le-foll-aux-parlementaires-17-03-2016-2026202_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le ministre de l'Agriculture leur a \u00e9crit pour les convaincre d'\u00e9viter \"l'interdiction brutale\" des n\u00e9onicotino\u00efdes dans le projet de loi sur la biodiversit\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:10:00 +0100", "title": "Insecticides : Royal \"surprise\" par la lettre de Le Foll aux parlementaires", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-royal-surpris-e-par-la-lettre-de-le-foll-aux-parlementaires-17-03-2016-2026202_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-royal-surpris-e-par-la-lettre-de-le-foll-aux-parlementaires-17-03-2016-2026202_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20808", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322087lpw-3322089-article-royal-ecologie-jpg_3438702.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/pour-ses-proches-salah-abdeslam-s-est-laisse-embarquer-21-03-2016-2026871_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pour ses proches, Salah Abdeslam, s'est laiss\u00e9 \"embarquer\"", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:37:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/pour-ses-proches-salah-abdeslam-s-est-laisse-embarquer-21-03-2016-2026871_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/pour-ses-proches-salah-abdeslam-s-est-laisse-embarquer-21-03-2016-2026871_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340388lpw-3340386-article-jpg_3445335.jpg", "@length": "53438", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/gb-le-gouvernement-conservateur-plonge-dans-une-nouvelle-crise-interne-21-03-2016-2026869_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "GB: le gouvernement conservateur plong\u00e9 dans une nouvelle crise interne", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:34:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/gb-le-gouvernement-conservateur-plonge-dans-une-nouvelle-crise-interne-21-03-2016-2026869_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/gb-le-gouvernement-conservateur-plonge-dans-une-nouvelle-crise-interne-21-03-2016-2026869_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340382lpw-3340379-article-jpg_3445305.jpg", "@length": "27660", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/rapport-accablant-sur-un-centre-psychoterapique-de-l-ain-16-03-2016-2025722_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Un centre psychiatrique \u00e9trill\u00e9 pour ses m\u00e9thodes d'un autre \u00e2ge", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/rapport-accablant-sur-un-centre-psychoterapique-de-l-ain-16-03-2016-2025722_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/rapport-accablant-sur-un-centre-psychoterapique-de-l-ain-16-03-2016-2025722_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37481", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314535lpw-3316237-article-jpg_3435156.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/remuneration-des-fonctionnaires-hausse-de-1-du-point-d-indice-en-deux-fois-proposee-17-03-2016-2026032_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:10:00 +0100", "title": "R\u00e9mun\u00e9ration des fonctionnaires: proposition \"inacceptable\" pour les syndicats", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/remuneration-des-fonctionnaires-hausse-de-1-du-point-d-indice-en-deux-fois-proposee-17-03-2016-2026032_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/remuneration-des-fonctionnaires-hausse-de-1-du-point-d-indice-en-deux-fois-proposee-17-03-2016-2026032_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54753", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319170lpw-3319682-article-jpg_3437221.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-le-gendarme-pourrait-beneficier-d-un-non-lieu-18-03-2016-2026358_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le mar\u00e9chal des logis-chef qui aurait lanc\u00e9 la grenade qui a tu\u00e9 le jeune \u00e9cologiste \u00e0 Sivens est plac\u00e9 sous le statut de t\u00e9moin assist\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:44:00 +0100", "title": "Mort de R\u00e9mi Fraisse : le gendarme pourrait b\u00e9n\u00e9ficier d'un non-lieu", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-le-gendarme-pourrait-beneficier-d-un-non-lieu-18-03-2016-2026358_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-le-gendarme-pourrait-beneficier-d-un-non-lieu-18-03-2016-2026358_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35167", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325500lpw-3325769-article-jpg_3439815.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/comprendre-le-debat-sur-la-date-de-commemoration-de-la-guerre-d-algerie-en-une-minute-18-03-2016-2026412_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le chef de l'\u00c9tat a choisi de comm\u00e9morer la fin de la guerre d'Alg\u00e9rie le 19 mars, date des accords d'\u00c9vian. Un choix qui fait d\u00e9bat. Explications.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:07:00 +0100", "title": "Comprendre le d\u00e9bat sur la date de comm\u00e9moration de la guerre d'Alg\u00e9rie en une minute", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/comprendre-le-debat-sur-la-date-de-commemoration-de-la-guerre-d-algerie-en-une-minute-18-03-2016-2026412_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/comprendre-le-debat-sur-la-date-de-commemoration-de-la-guerre-d-algerie-en-une-minute-18-03-2016-2026412_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37427", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327936lpw-3328181-article-horizontal-jpg_3440462.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/l-inquietante-note-interne-d-edf-sur-les-centrales-nucleaires-16-03-2016-2025910_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"D\u00e9grad\u00e9\", \"inacceptable\"... L'\u00e9tat des groupes \u00e9lectrog\u00e8nes laisse \u00e0 d\u00e9sirer, selon un rapport de la compagnie r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par \"Le Journal de l'\u00e9nergie\".", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:53:00 +0100", "title": "L'inqui\u00e9tante note interne d'EDF sur les centrales nucl\u00e9aires", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/l-inquietante-note-interne-d-edf-sur-les-centrales-nucleaires-16-03-2016-2025910_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/l-inquietante-note-interne-d-edf-sur-les-centrales-nucleaires-16-03-2016-2025910_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35073", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317190lpw-3317297-article-nucleaire-jpg_3436285.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/marseille-un-homme-de-35-ans-tue-dans-un-reglement-de-comptes-18-03-2016-2026231_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:21:00 +0100", "title": "Marseille: un homme de 35 ans tu\u00e9 dans un r\u00e8glement de comptes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/marseille-un-homme-de-35-ans-tue-dans-un-reglement-de-comptes-18-03-2016-2026231_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/marseille-un-homme-de-35-ans-tue-dans-un-reglement-de-comptes-18-03-2016-2026231_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32261", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322400lpw-3322399-article-jpg_3438653.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/medias/un-sketch-des-guignols-sur-le-fn-cree-la-polemique-17-03-2016-2026196_260.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Une version de \"pierre-feuille-ciseaux\" entre Jean-Marie Le Pen et sa fille, \u00e0 la sauce raciste, n'a pas s\u00e9duit les invit\u00e9s du \"Grand Journal\"... Au contraire !", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:35:00 +0100", "title": "Un sketch des \"Guignols\" sur le FN cr\u00e9e la pol\u00e9mique", "link": "http://www.lepoint.fr/medias/un-sketch-des-guignols-sur-le-fn-cree-la-polemique-17-03-2016-2026196_260.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/medias/un-sketch-des-guignols-sur-le-fn-cree-la-polemique-17-03-2016-2026196_260.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24426", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321842lpw-3321901-article-les-guignols-jpg_3438945.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/loire-arrestation-du-meurtrier-presume-d-une-nonagenaire-20-03-2016-2026725_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loire : arrestation du meurtrier pr\u00e9sum\u00e9 d?une nonag\u00e9naire", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:22:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loire-arrestation-du-meurtrier-presume-d-une-nonagenaire-20-03-2016-2026725_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loire-arrestation-du-meurtrier-presume-d-une-nonagenaire-20-03-2016-2026725_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338429lpw-3338428-article-jpg_3444166.jpg", "@length": "25977", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/prelevement-a-la-source-l-impot-sur-le-revenu-sera-bien-collecte-par-les-employeurs-16-03-2016-2025784_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:53:00 +0100", "title": "Imp\u00f4t sur le revenu: le \"big bang\" du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source se pr\u00e9cise", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/prelevement-a-la-source-l-impot-sur-le-revenu-sera-bien-collecte-par-les-employeurs-16-03-2016-2025784_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/prelevement-a-la-source-l-impot-sur-le-revenu-sera-bien-collecte-par-les-employeurs-16-03-2016-2025784_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "67796", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316207lpw-3317497-article-jpg_3435984.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-au-moins-sept-morts-dans-l-explosion-d-un-camion-citerne-18-03-2016-2026280_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:25:00 +0100", "title": "Ha\u00efti: au moins sept morts dans l'explosion d'un camion-citerne", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-au-moins-sept-morts-dans-l-explosion-d-un-camion-citerne-18-03-2016-2026280_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/haiti-au-moins-sept-morts-dans-l-explosion-d-un-camion-citerne-18-03-2016-2026280_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48031", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323170lpw-3323167-article-jpg_3439090.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-fusee-russe-avec-trois-spationautes-dont-jeff-williams-a-decolle-de-baikonour-vers-l-iss-18-03-2016-2026465_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 06:52:00 +0100", "title": "Trois spationautes dont un v\u00e9t\u00e9ran de l'espace am\u00e9ricain arrivent \u00e0 l'ISS", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-fusee-russe-avec-trois-spationautes-dont-jeff-williams-a-decolle-de-baikonour-vers-l-iss-18-03-2016-2026465_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-fusee-russe-avec-trois-spationautes-dont-jeff-williams-a-decolle-de-baikonour-vers-l-iss-18-03-2016-2026465_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23442", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334293lpw-3335075-article-jpg_3441569.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-fc-barcelone-arsenal-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025776_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Neymar, Suarez et Messi, le FC Barcelone \u00e9limine Arsenal au Camp Nou (3-1) et se qualifie sans trembler pour les quarts de finale.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:30:00 +0100", "title": "Ligue des champions : la \"MSN\" s'offre les Gunners !", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-fc-barcelone-arsenal-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025776_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-des-champions-fc-barcelone-arsenal-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025776_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "71635", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3312389lpw-3317756-article-horizontal-jpg_3436259.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-au-bataclan-a-huis-clos-17-03-2016-2025982_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"On a besoin d'information pour savoir, pour comprendre\", a poursuivi Nadine Ribet-Reinhart, la m\u00e8re d'une victime d\u00e9c\u00e9d\u00e9e au Bataclan.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:18:00 +0100", "title": "Bataclan : la reconstitution de l'attentat est \"une parodie scandaleuse\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-au-bataclan-a-huis-clos-17-03-2016-2025982_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-au-bataclan-a-huis-clos-17-03-2016-2025982_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "80060", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318420lpw-3318520-article-jpg_3437239.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-brem-sur-la-bonne-voie-lors-du-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026648_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:41:00 +0100", "title": "Ski: Brem sur la bonne voie lors du g\u00e9ant \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-brem-sur-la-bonne-voie-lors-du-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026648_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-brem-sur-la-bonne-voie-lors-du-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026648_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42107", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337546lpw-3337545-article-jpg_3443313.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026449_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 19:37:00 +0100", "title": "Pollution de l'air: le S\u00e9nat envisage des poursuites contre un pneumologue qui lui a menti", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026449_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026449_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/people/valerie-trierweiler-amoureuse-a-la-une-de-closer-19-03-2016-2026505_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon le magazine people, l'ancienne premi\u00e8re dame aurait retrouv\u00e9 le bonheur dans les bras de Ronan, 45 ans, un n\u00e9gociant en noix de coco.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:00:00 +0100", "title": "Val\u00e9rie Trierweiler amoureuse \u00e0 la une de \"Closer\"", "link": "http://www.lepoint.fr/people/valerie-trierweiler-amoureuse-a-la-une-de-closer-19-03-2016-2026505_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/valerie-trierweiler-amoureuse-a-la-une-de-closer-19-03-2016-2026505_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32510", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335813lpw-3335824-article-jpg_3442055.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-l-attentat-d-ankara-revendique-par-le-pkk-17-03-2016-2025990_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'attentat \u00e0 la voiture pi\u00e9g\u00e9e a fait 35 morts dimanche soir dans le centre d'Ankara. Le mouvement justifie une riposte aux op\u00e9rations militaires.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:00:00 +0100", "title": "Turquie : l'attentat d'Ankara revendiqu\u00e9 par les Faucons de la libert\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-l-attentat-d-ankara-revendique-par-le-pkk-17-03-2016-2025990_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-l-attentat-d-ankara-revendique-par-le-pkk-17-03-2016-2025990_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15402", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318588lpw-3318635-article-pkk-attentat-jpg_3436802.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-la-russie-peut-redeployer-ses-avions-en-quelques-heures-previent-poutine-17-03-2016-2026034_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:44:00 +0100", "title": "Syrie: la Russie peut red\u00e9ployer ses avions en \"quelques heures\" pr\u00e9vient Poutine", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-la-russie-peut-redeployer-ses-avions-en-quelques-heures-previent-poutine-17-03-2016-2026034_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-la-russie-peut-redeployer-ses-avions-en-quelques-heures-previent-poutine-17-03-2016-2026034_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28120", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319228lpw-3319587-article-jpg_3437125.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-les-representations-allemandes-fermees-en-raison-du-risque-d-attentat-17-03-2016-2025989_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:51:00 +0100", "title": "Turquie: les repr\u00e9sentations allemandes ferm\u00e9es en raison du risque d'attentat", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-les-representations-allemandes-fermees-en-raison-du-risque-d-attentat-17-03-2016-2025989_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-les-representations-allemandes-fermees-en-raison-du-risque-d-attentat-17-03-2016-2025989_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42595", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318645lpw-3318644-article-jpg_3436618.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-a-brem-malgre-la-victoire-de-rebensburg-en-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026670_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:49:00 +0100", "title": "Ski: le petit globe \u00e0 Brem malgr\u00e9 la victoire de Rebensburg en g\u00e9ant \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-a-brem-malgre-la-victoire-de-rebensburg-en-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026670_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-a-brem-malgre-la-victoire-de-rebensburg-en-geant-a-st-moritz-20-03-2016-2026670_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43215", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337725lpw-3337753-article-jpg_3443537.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/anastacia-des-changements-dans-sa-vie-17-03-2016-2025980_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La chanteuse s'est laiss\u00e9e aller \u00e0 quelques confidences lors de la pr\u00e9paration de sa prochaine tourn\u00e9e.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:59:00 +0100", "title": "Anastacia : des changements dans sa vie", "link": "http://www.lepoint.fr/people/anastacia-des-changements-dans-sa-vie-17-03-2016-2025980_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/anastacia-des-changements-dans-sa-vie-17-03-2016-2025980_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41187", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316575lpw-3316579-article-jpg_3436487.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/jerome-kerviel-bientot-fixe-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026905_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Affaire Kerviel : la justice ne tranche pas", "description": "L'ex-trader de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale esp\u00e9rait un nouveau proc\u00e8s p\u00e9nal,\u00a0huit ans apr\u00e8s l'un des plus grands scandales de la finance mondiale.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/jerome-kerviel-bientot-fixe-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026905_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/jerome-kerviel-bientot-fixe-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026905_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3336262lpw-3340730-article-jerome-kerviel-jpg_3445838.jpg", "@length": "14780", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-intraitable-lors-de-la-1ere-manche-du-slalom-a-st-moritz-19-03-2016-2026499_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:06:00 +0100", "title": "Ski: Shiffrin intraitable lors de la 1\u00e8re manche du slalom \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-intraitable-lors-de-la-1ere-manche-du-slalom-a-st-moritz-19-03-2016-2026499_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-intraitable-lors-de-la-1ere-manche-du-slalom-a-st-moritz-19-03-2016-2026499_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34003", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335833lpw-3335832-article-jpg_3441793.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/pedophilie-et-vatican-la-tolerance-zero-a-geometrie-variable-17-03-2016-2026059_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "P\u00e9dophilie et Vatican\u00a0: la tol\u00e9rance z\u00e9ro \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable", "description": "Le soutien apport\u00e9 par le Vatican au cardinal Barbarin refl\u00e8te une prudence qui tranche avec la d\u00e9termination affich\u00e9e par le pape au d\u00e9but de son pontificat.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/pedophilie-et-vatican-la-tolerance-zero-a-geometrie-variable-17-03-2016-2026059_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/pedophilie-et-vatican-la-tolerance-zero-a-geometrie-variable-17-03-2016-2026059_23.php#xtor=RSS-221", "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-complice-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026833_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Paris : un complice des commandos identifi\u00e9, Molins \u00e0 Bruxelles", "description": "Alors que le procureur de Paris est en visite \u00e0 Bruxelles, les enqu\u00eateurs sont parvenus \u00e0 \u00e9tablir l'identit\u00e9 de celui qui se faisait appeler\u00a0Soufiane Kayal.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:23:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-complice-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026833_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-complice-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026833_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339808lpw-3339831-article-laachraoui-kayal-attentats-jpg_3445287.jpg", "@length": "26089", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/un-robot-livreur-de-pizzas-bientot-teste-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026257_47.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'engin \u00e0 quatre roues doit \u00eatre mis en service par le g\u00e9ant de la restauration rapide Domino's, qui revendique une premi\u00e8re mondiale.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:22:00 +0100", "title": "Un robot livreur de pizzas bient\u00f4t test\u00e9 en Nouvelle-Z\u00e9lande", "link": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/un-robot-livreur-de-pizzas-bientot-teste-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026257_47.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/un-robot-livreur-de-pizzas-bientot-teste-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026257_47.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48318", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322453lpw-3322543-article-horizontal-jpg_3438915.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/en-patrouille-avec-l-armee-macedonienne-aux-portes-fermees-de-l-europe-16-03-2016-2025806_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "En patrouille avec l'arm\u00e9e mac\u00e9donienne aux portes ferm\u00e9es de l'Europe", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/en-patrouille-avec-l-armee-macedonienne-aux-portes-fermees-de-l-europe-16-03-2016-2025806_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/en-patrouille-avec-l-armee-macedonienne-aux-portes-fermees-de-l-europe-16-03-2016-2025806_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63578", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316270lpw-3316266-article-jpg_3435191.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-goujon-et-le-roux-seuls-changements-francais-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025997_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:38:00 +0100", "title": "Six nations: Goujon et Le Roux seuls changements fran\u00e7ais face \u00e0 l'Angleterre", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-goujon-et-le-roux-seuls-changements-francais-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025997_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-goujon-et-le-roux-seuls-changements-francais-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025997_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36579", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318755lpw-3318753-article-jpg_3436724.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/des-creches-vip-pour-aider-les-parents-a-trouver-un-emploi-21-03-2016-2026850_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Des cr\u00e8ches VIP pour aider les parents \u00e0 trouver un emploi", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:34:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/des-creches-vip-pour-aider-les-parents-a-trouver-un-emploi-21-03-2016-2026850_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/des-creches-vip-pour-aider-les-parents-a-trouver-un-emploi-21-03-2016-2026850_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339958lpw-3339957-article-jpg_3445131.jpg", "@length": "31497", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/mode-design/un-shooting-en-apnee-avec-guillaume-nery-17-03-2016-2026145_265.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "EN IMAGES. Le quadruple champion du monde d'apn\u00e9e a accept\u00e9, pour \"Le Point\", de relever un nouveau d\u00e9fi\u2009: se pr\u00eater au jeu d'une s\u00e9ance de mode sous l'eau.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:19:00 +0100", "title": "Un shooting en apn\u00e9e avec Guillaume N\u00e9ry", "link": "http://www.lepoint.fr/mode-design/un-shooting-en-apnee-avec-guillaume-nery-17-03-2016-2026145_265.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/mode-design/un-shooting-en-apnee-avec-guillaume-nery-17-03-2016-2026145_265.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50998", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319649-3319644-p-jpg_3438324.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-irlande-et-galles-sur-une-bonne-note-en-attendant-le-crunch-19-03-2016-2026597_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 20:54:00 +0100", "title": "Six nations: Irlande et Galles sur une bonne note en attendant le Crunch", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-irlande-et-galles-sur-une-bonne-note-en-attendant-le-crunch-19-03-2016-2026597_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-irlande-et-galles-sur-une-bonne-note-en-attendant-le-crunch-19-03-2016-2026597_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58656", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336756lpw-3336787-article-jpg_3442790.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/laurent-wauquiez-on-n-est-pas-oblige-de-s-appeler-terres-du-milieu-18-03-2016-2026392_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pr\u00e9sident d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes entend \"rester dans du bon sens, du pragmatique et quelque chose qui parle aux gens\" quant au nouveau nom de sa r\u00e9gion.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:13:00 +0100", "title": "Laurent Wauquiez : \"On n'est pas oblig\u00e9 de s'appeler Terres du milieu\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/laurent-wauquiez-on-n-est-pas-oblige-de-s-appeler-terres-du-milieu-18-03-2016-2026392_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/laurent-wauquiez-on-n-est-pas-oblige-de-s-appeler-terres-du-milieu-18-03-2016-2026392_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21672", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328130lpw-3328384-article-jpg_3440096.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-les-verts-gagnent-enfin-lyon-vise-le-podium-19-03-2016-2026588_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:14:00 +0100", "title": "Ligue 1: Lyon sur le podium, Caen bien plac\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-les-verts-gagnent-enfin-lyon-vise-le-podium-19-03-2016-2026588_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-les-verts-gagnent-enfin-lyon-vise-le-podium-19-03-2016-2026588_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54311", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336665lpw-3336917-article-jpg_3442926.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/terrorisme-de-quoi-abdelkader-merah-est-il-exactement-accuse-21-03-2016-2026778_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Terrorisme\u00a0: de quoi Abdelkader Merah est-il exactement accus\u00e9\u00a0?", "description": "Il y a quatre ans, le Raid, l'unit\u00e9 d'\u00e9lite de la police, lan\u00e7ait l'assaut contre Mohamed Merah, auteur d'une tuerie sans pr\u00e9c\u00e9dent en France.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:35:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/terrorisme-de-quoi-abdelkader-merah-est-il-exactement-accuse-21-03-2016-2026778_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/terrorisme-de-quoi-abdelkader-merah-est-il-exactement-accuse-21-03-2016-2026778_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338593lpw-3338612-article-horizontal-jpg_3444680.jpg", "@length": "137241", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-lundi-sur-un-eventuel-nouveau-proces-19-03-2016-2026510_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:01:00 +0100", "title": "Affaire Kerviel: d\u00e9cision lundi sur un \u00e9ventuel nouveau proc\u00e8s", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-lundi-sur-un-eventuel-nouveau-proces-19-03-2016-2026510_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-lundi-sur-un-eventuel-nouveau-proces-19-03-2016-2026510_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47608", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335908lpw-3335910-article-jpg_3441885.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/sondage-de-l-elysee-l-institut-ipsos-mis-en-examen-19-03-2016-2026555_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ipsos, dirig\u00e9 par le conseiller de Nicolas Sarkozy Pierre Giacometti jusqu'en 2008, est consid\u00e9r\u00e9 comme \"l'institut par excellence de l'\u00c9lys\u00e9e\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 15:31:00 +0100", "title": "Sondage de l'\u00c9lys\u00e9e : l'institut Ipsos mis en examen", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/sondage-de-l-elysee-l-institut-ipsos-mis-en-examen-19-03-2016-2026555_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/sondage-de-l-elysee-l-institut-ipsos-mis-en-examen-19-03-2016-2026555_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57726", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336200lpw-3336243-article-pierre-giacometti-jpg_3442385.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-borrel-une-honte-pour-la-justice-francaise-17-03-2016-2026153_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Vingt ans apr\u00e8s la mort dans des conditions myst\u00e9rieuses du juge Bernard Borrel \u00e0 Djibouti, Me Olivier Morice fustige \u00e0 nouveau une instruction calamiteuse.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:40:00 +0100", "title": "Affaire Borrel : \"Une honte pour la justice fran\u00e7aise\"", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-borrel-une-honte-pour-la-justice-francaise-17-03-2016-2026153_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-borrel-une-honte-pour-la-justice-francaise-17-03-2016-2026153_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36684", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320806lpw-3320882-article-stevens-frederic-photogra-jpg_3437926.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-la-presse-salue-le-succes-de-l-arrestation-19-03-2016-2026485_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les \u00e9ditorialistes fran\u00e7ais et belges esp\u00e8rent que l'interpellation\u00a0de Salah\u00a0Abdeslam l\u00e8ve les zones d'ombre de quatre mois de cavale.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:30:00 +0100", "title": "Salah\u00a0Abdeslam : l'arrestation n'efface pas les questions pour la presse", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-la-presse-salue-le-succes-de-l-arrestation-19-03-2016-2026485_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-la-presse-salue-le-succes-de-l-arrestation-19-03-2016-2026485_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49634", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335700lpw-3335708-article-raid-jpg_3441932.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-17-mars-16-03-2016-2025926_781.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Nouvelle journ\u00e9e de mobilisation des jeunes contre la loi travail, sommet de l'UE consacr\u00e9 \u00e0 la crise migratoire... D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 du jour.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:30:00 +0100", "title": "\u00c0 la une ce jeudi 17 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-17-mars-16-03-2016-2025926_781.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-jeudi-17-mars-16-03-2016-2025926_781.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48910", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317780lpw-3317792-article-loi-travail-manifestation-jpg_3436252.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/20-mars-1720-l-effroyable-assassinat-d-un-usurier-par-le-comte-de-horn-parent-du-regent-20-03-2012-1443010_494.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans la d\u00e8che, le comte de Horn se fait voleur et assassin, croyant ne rien risquer gr\u00e2ce \u00e0 sa parent\u00e9. Mauvais calcul !", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 01:01:00 +0100", "title": "20 mars 1720. Un cousin du R\u00e9gent assassine un sp\u00e9culateur avant d'\u00eatre condamn\u00e9 \u00e0 \u00eatre rou\u00e9 vif", "link": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/20-mars-1720-l-effroyable-assassinat-d-un-usurier-par-le-comte-de-horn-parent-du-regent-20-03-2012-1443010_494.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/20-mars-1720-l-effroyable-assassinat-d-un-usurier-par-le-comte-de-horn-parent-du-regent-20-03-2012-1443010_494.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49926", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2012/03/20/2319735lp-2319736-article-jpg_3442976.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/une-smart-watch-joailliere-pour-samsung-17-03-2016-2026222_2911.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\u00c0 B\u00e2le, de Grisogono, le joaillier des stars, a d\u00e9voil\u00e9 une Gear S2 haute couture r\u00e9invent\u00e9e en titane et en diamants. Une r\u00e9interpr\u00e9tation du luxe connect\u00e9.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:16:00 +0100", "title": "Une smartwatch joailli\u00e8re pour Samsung", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/une-smart-watch-joailliere-pour-samsung-17-03-2016-2026222_2911.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/une-smart-watch-joailliere-pour-samsung-17-03-2016-2026222_2911.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "81898", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322302-3322300-p-jpg_3439019.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-des-empreintes-d-un-suspect-cle-retrouvees-18-03-2016-2026374_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:49:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: des empreintes d'un suspect-cl\u00e9 retrouv\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-des-empreintes-d-un-suspect-cle-retrouvees-18-03-2016-2026374_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-des-empreintes-d-un-suspect-cle-retrouvees-18-03-2016-2026374_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16130", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327049lpw-3327047-article-jpg_3439825.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/sahara-occidental-rabat-plus-ferme-que-jamais-sur-fond-de-lutte-contre-le-terrorisme-18-03-2016-2026313_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:09:00 +0100", "title": "Sahara occidental: Rabat plus ferme que jamais sur fond de lutte contre le terrorisme", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/sahara-occidental-rabat-plus-ferme-que-jamais-sur-fond-de-lutte-contre-le-terrorisme-18-03-2016-2026313_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/sahara-occidental-rabat-plus-ferme-que-jamais-sur-fond-de-lutte-contre-le-terrorisme-18-03-2016-2026313_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43396", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323959lpw-3323955-article-jpg_3439313.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-ne-negociera-aucun-changement-interne-avec-les-etats-unis-17-03-2016-2026209_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:01:00 +0100", "title": "La Havane pr\u00e9vient qu'aucun changement \u00e0 Cuba ne sera n\u00e9goci\u00e9 avec les Etats-Unis", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-ne-negociera-aucun-changement-interne-avec-les-etats-unis-17-03-2016-2026209_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-ne-negociera-aucun-changement-interne-avec-les-etats-unis-17-03-2016-2026209_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46793", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322164lpw-3322330-article-jpg_3438501.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-barioz-2e-du-geant-de-la-renaissance-a-st-moritz-20-03-2016-2026696_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ski: Barioz, 2e du g\u00e9ant de la renaissance \u00e0 St Moritz", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-barioz-2e-du-geant-de-la-renaissance-a-st-moritz-20-03-2016-2026696_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-barioz-2e-du-geant-de-la-renaissance-a-st-moritz-20-03-2016-2026696_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337975lpw-3337979-article-jpg_3443788.jpg", "@length": "44518", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-en-chiffres-18-03-2016-2026244_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:02:00 +0100", "title": "Twitter en chiffres", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-en-chiffres-18-03-2016-2026244_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-en-chiffres-18-03-2016-2026244_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40212", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322493lpw-3322492-article-jpg_3438829.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/comment-ca-va-cuba-obama-a-la-decouverte-de-la-havane-21-03-2016-2026765_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cuba: t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entre Obama et Castro pour poursuivre le d\u00e9gel", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/comment-ca-va-cuba-obama-a-la-decouverte-de-la-havane-21-03-2016-2026765_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/comment-ca-va-cuba-obama-a-la-decouverte-de-la-havane-21-03-2016-2026765_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339023lpw-3340573-article-jpg_3445479.jpg", "@length": "44378", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-valls-regrette-profondement-que-le-senat-refuse-le-consensus-16-03-2016-2025782_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9: Valls \"regrette profond\u00e9ment\" que le S\u00e9nat refuse le \"consensus\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-valls-regrette-profondement-que-le-senat-refuse-le-consensus-16-03-2016-2025782_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-valls-regrette-profondement-que-le-senat-refuse-le-consensus-16-03-2016-2025782_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33008", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316202lpw-3317494-article-jpg_3435932.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/remake-de-ben-hur-une-premiere-bande-annonce-fast-and-furious-17-03-2016-2025988_2923.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La version 2016 du c\u00e9l\u00e8bre p\u00e9plum, au cin\u00e9ma le 7 septembre, s'annonce charg\u00e9e en action et en effets sp\u00e9ciaux. Certains crient d\u00e9j\u00e0 au scandale.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:58:00 +0100", "title": "Remake de Ben-Hur : une premi\u00e8re bande-annonce \"Fast and Furious\"", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/remake-de-ben-hur-une-premiere-bande-annonce-fast-and-furious-17-03-2016-2025988_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/remake-de-ben-hur-une-premiere-bande-annonce-fast-and-furious-17-03-2016-2025988_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35318", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318007lpw-3318509-article-jpg_3436793.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-a-sivens-le-gendarme-convoque-au-tribunal-17-03-2016-2026184_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D\u00e9j\u00e0 interrog\u00e9 en 2015 par les enqu\u00eateurs de l'IGGN, le militaire auteur du tir de grenade qui a tu\u00e9 l'\u00e9cologiste doit \u00eatre entendu vendredi par les juges.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:46:00 +0100", "title": "Mort de R\u00e9mi Fraisse \u00e0 Sivens :\u00a0le gendarme convoqu\u00e9 au tribunal", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-a-sivens-le-gendarme-convoque-au-tribunal-17-03-2016-2026184_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/mort-de-remi-fraisse-a-sivens-le-gendarme-convoque-au-tribunal-17-03-2016-2026184_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36988", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321664lpw-3321737-article-photospourbase-jpg_3438293.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Biden: les Etats-Unis agiront si l'Iran viole l'accord nucl\u00e9aire", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:51:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339547lpw-3340449-article-jpg_3445375.jpg", "@length": "22069", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026154_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:41:00 +0100", "title": "Ferrari veut lancer un parc \u00e0 th\u00e8me en Chine", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026154_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026154_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-le-regne-de-soukalova-19-03-2016-2026557_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 15:46:00 +0100", "title": "Biathlon: le r\u00e8gne de Soukalova", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-le-regne-de-soukalova-19-03-2016-2026557_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-le-regne-de-soukalova-19-03-2016-2026557_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44425", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336270lpw-3336269-article-jpg_3442397.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026634_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:18:00 +0100", "title": "GP d'Australie: Rosberg d\u00e9marre en beaut\u00e9, Alonso se fait tr\u00e8s peur", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026634_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026634_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48825", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337461lpw-3337458-article-jpg_3443227.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-procureur-de-paris-a-bruxelles-pour-une-conference-de-presse-avec-son-homologue-belge-21-03-2016-2026817_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le procureur de Paris \u00e0 Bruxelles pour une conf\u00e9rence de presse avec son homologue belge", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:43:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-procureur-de-paris-a-bruxelles-pour-une-conference-de-presse-avec-son-homologue-belge-21-03-2016-2026817_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/le-procureur-de-paris-a-bruxelles-pour-une-conference-de-presse-avec-son-homologue-belge-21-03-2016-2026817_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339739lpw-3339738-article-jpg_3444952.jpg", "@length": "37300", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-le-cardinal-barbarin-fragilise-par-une-nouvelle-affaire-17-03-2016-2026135_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:47:00 +0100", "title": "P\u00e9dophilie: le cardinal Barbarin fragilis\u00e9 par une nouvelle affaire", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-le-cardinal-barbarin-fragilise-par-une-nouvelle-affaire-17-03-2016-2026135_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/pedophilie-le-cardinal-barbarin-fragilise-par-une-nouvelle-affaire-17-03-2016-2026135_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29512", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320814lpw-3321859-article-jpg_3438299.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cameroun-89-condamnations-a-mort-pour-terrorisme-depuis-un-an-18-03-2016-2026373_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:42:00 +0100", "title": "Cameroun: 89 condamnations \u00e0 mort pour \"terrorisme\" depuis un an", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cameroun-89-condamnations-a-mort-pour-terrorisme-depuis-un-an-18-03-2016-2026373_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cameroun-89-condamnations-a-mort-pour-terrorisme-depuis-un-an-18-03-2016-2026373_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57831", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326954lpw-3326952-article-jpg_3439811.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-benjamin-compaore-en-bronze-au-triple-saut-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026618_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 06:03:00 +0100", "title": "Mondiaux-2016 en salle: Compaor\u00e9 reprend pied dans le gotha mondial", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-benjamin-compaore-en-bronze-au-triple-saut-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026618_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-benjamin-compaore-en-bronze-au-triple-saut-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026618_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32931", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336984lpw-3336991-article-jpg_3443035.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-janvier-2015-les-gardes-a-vue-prolongees-17-03-2016-2026125_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les enqu\u00eateurs cherchent \u00e0 savoir si St\u00e9phane H. et les trois autres gard\u00e9s \u00e0 vue ont\u00a0pu apporter un soutien logistique \u00e0 Amedy Coulibaly.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:26:00 +0100", "title": "Attentats de janvier 2015 : les gardes \u00e0 vue prolong\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-janvier-2015-les-gardes-a-vue-prolongees-17-03-2016-2026125_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-janvier-2015-les-gardes-a-vue-prolongees-17-03-2016-2026125_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27778", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320579lpw-3320708-article-demonstration-jpg_3437670.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/nicolas-sarkozy-confie-son-sentiment-tres-mitige-sur-donald-trump-16-03-2016-2025874_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancien chef de l'\u00c9tat a profit\u00e9 d'un \u00e9change sur Facebook avec des internautes pour faire part de ses r\u00e9serves concernant le candidat \u00e0 la primaire r\u00e9publicaine.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:46:00 +0100", "title": "Nicolas Sarkozy confie son \"sentiment tr\u00e8s mitig\u00e9\" sur Donald Trump", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/nicolas-sarkozy-confie-son-sentiment-tres-mitige-sur-donald-trump-16-03-2016-2025874_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/nicolas-sarkozy-confie-son-sentiment-tres-mitige-sur-donald-trump-16-03-2016-2025874_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24705", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317228lpw-3317344-article-nicolas-sarkozy-donald-trump-jpg_3435805.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/19-mars-1895-video-tournage-du-premier-film-par-les-freres-lumiere-et-premiers-remakes-19-03-2012-1442643_494.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Celui qu'on pr\u00e9sente comme le premier film des fr\u00e8res Lumi\u00e8re est, en r\u00e9alit\u00e9, la troisi\u00e8me version, objet d'une mise en sc\u00e8ne.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 01:00:00 +0100", "title": "19 mars 1895. Tournage de la premi\u00e8re des trois versions de \"La sortie des usines Lumi\u00e8re\".", "link": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/19-mars-1895-video-tournage-du-premier-film-par-les-freres-lumiere-et-premiers-remakes-19-03-2012-1442643_494.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/19-mars-1895-video-tournage-du-premier-film-par-les-freres-lumiere-et-premiers-remakes-19-03-2012-1442643_494.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33269", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2012/03/19/2319504lp-2319505-article-jpg_3441549.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-magnat-chinois-wang-jianlin-se-reve-roi-du-sport-mondial-20-03-2016-2026645_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:31:00 +0100", "title": "Fifa: le magnat chinois Wang Jianlin se r\u00eave roi du sport mondial", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-magnat-chinois-wang-jianlin-se-reve-roi-du-sport-mondial-20-03-2016-2026645_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-magnat-chinois-wang-jianlin-se-reve-roi-du-sport-mondial-20-03-2016-2026645_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27400", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337525lpw-3337524-article-jpg_3443301.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/medias/michel-onfray-va-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026922_260.php#xtor=RSS-221": {"title": "Michel Onfray va cr\u00e9er sa propre web TV", "description": "Le philosophe - qui vient de sortir\u00a0\"Penser l'islam\" et \"Le Miroir aux alouettes\" - estime que les journaux servent \"d'abord \u00e0 faire la liti\u00e8re des chats\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:10:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/medias/michel-onfray-va-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026922_260.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/medias/michel-onfray-va-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026922_260.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341040lpw-3341112-article-onfray-jpg_3445802.jpg", "@length": "22376", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-un-agent-triple-condamne-a-huit-ans-de-prison-17-03-2016-2026008_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:07:00 +0100", "title": "Allemagne: huit ans de prison pour un \"agent triple\" en qu\u00eate \"d'aventure\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-un-agent-triple-condamne-a-huit-ans-de-prison-17-03-2016-2026008_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-un-agent-triple-condamne-a-huit-ans-de-prison-17-03-2016-2026008_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40715", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318852lpw-3319248-article-jpg_3436998.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/norvege-breivik-attaque-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026405_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'extr\u00e9miste de droite, qui a tu\u00e9 77 personnes en 2011, se plaint de l'isolement carc\u00e9ral et du caf\u00e9 froid dont il se dit victime depuis son incarc\u00e9ration.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:54:00 +0100", "title": "Norv\u00e8ge : Breivik attaque l'\u00c9tat pour traitement \"inhumain\"", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/norvege-breivik-attaque-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026405_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/norvege-breivik-attaque-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026405_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22572", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328390lpw-3328776-article-jpg_3440231.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/hopital-de-msf-bombarde-sanctions-administratives-pour-des-militaires-americains-17-03-2016-2026223_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:20:00 +0100", "title": "H\u00f4pital afghan bombard\u00e9 : les sanctions am\u00e9ricaines froidement accueillies", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/hopital-de-msf-bombarde-sanctions-administratives-pour-des-militaires-americains-17-03-2016-2026223_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/hopital-de-msf-bombarde-sanctions-administratives-pour-des-militaires-americains-17-03-2016-2026223_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47303", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322354lpw-3327655-article-jpg_3439939.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/les-eagles-of-death-metal-a-l-affiche-de-rock-en-seine-en-aout-21-03-2016-2026829_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les Eagles of Death Metal \u00e0 l'affiche de Rock en Seine en ao\u00fbt", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/les-eagles-of-death-metal-a-l-affiche-de-rock-en-seine-en-aout-21-03-2016-2026829_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/les-eagles-of-death-metal-a-l-affiche-de-rock-en-seine-en-aout-21-03-2016-2026829_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339829lpw-3339828-article-jpg_3445038.jpg", "@length": "50034", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-prend-la-tete-20-03-2016-2026716_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Top 14: Clermont prend la t\u00eate", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:07:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-prend-la-tete-20-03-2016-2026716_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-prend-la-tete-20-03-2016-2026716_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338343lpw-3338342-article-jpg_3444089.jpg", "@length": "52413", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/sivens-le-gendarme-lanceur-de-la-grenade-meurtriere-temoin-assiste-18-03-2016-2026421_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:31:00 +0100", "title": "Sivens: le gendarme lanceur de la grenade meurtri\u00e8re \"t\u00e9moin assist\u00e9\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sivens-le-gendarme-lanceur-de-la-grenade-meurtriere-temoin-assiste-18-03-2016-2026421_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sivens-le-gendarme-lanceur-de-la-grenade-meurtriere-temoin-assiste-18-03-2016-2026421_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "72855", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329651lpw-3329650-article-jpg_3440346.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/grande-bretagne-un-nouveau-budget-tres-politique-avant-le-referendum-sur-l-ue-16-03-2016-2025909_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:53:00 +0100", "title": "Grande-Bretagne: un nouveau budget tr\u00e8s politique avant le r\u00e9f\u00e9rendum sur l'UE", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/grande-bretagne-un-nouveau-budget-tres-politique-avant-le-referendum-sur-l-ue-16-03-2016-2025909_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/grande-bretagne-un-nouveau-budget-tres-politique-avant-le-referendum-sur-l-ue-16-03-2016-2025909_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28131", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317500lpw-3317499-article-jpg_3435975.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-les-parrains-devront-signer-la-charte-sur-les-valeurs-de-la-droite-et-du-centre-17-03-2016-2026127_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:36:00 +0100", "title": "Primaire: les parrains devront signer la charte sur les valeurs de la droite et du centre", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-les-parrains-devront-signer-la-charte-sur-les-valeurs-de-la-droite-et-du-centre-17-03-2016-2026127_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-les-parrains-devront-signer-la-charte-sur-les-valeurs-de-la-droite-et-du-centre-17-03-2016-2026127_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51744", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320765lpw-3320763-article-jpg_3437686.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/expo-batman-un-homme-comme-les-autres-19-03-2016-2026546_2944.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. \u00c0 la veille de la sortie du film Batman v Superman de Zack Snyder, l'expo parisienne \"Des chauve-souris et des hommes\" ouvre ses portes. On y vole.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:32:00 +0100", "title": "Expo : Batman, un homme comme les autres", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/expo-batman-un-homme-comme-les-autres-19-03-2016-2026546_2944.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/expo-batman-un-homme-comme-les-autres-19-03-2016-2026546_2944.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21332", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3328063lpw-3328245-article-jpg_3442297.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-galatasaray-fenerbahce-reporte-risque-serieux-d-attentat-20-03-2016-2026703_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Turquie: la menace demeure apr\u00e8s l'attentat attribu\u00e9 \u00e0 l'EI", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 19:58:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-galatasaray-fenerbahce-reporte-risque-serieux-d-attentat-20-03-2016-2026703_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-galatasaray-fenerbahce-reporte-risque-serieux-d-attentat-20-03-2016-2026703_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338120lpw-3338333-article-jpg_3444079.jpg", "@length": "58894", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-fait-craquer-nadal-et-rejoint-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026612_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 02:14:00 +0100", "title": "Tennis: Djokovic, fid\u00e8le \u00e0 ses habitudes, en finale \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-fait-craquer-nadal-et-rejoint-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026612_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-fait-craquer-nadal-et-rejoint-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026612_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35597", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336936lpw-3336962-article-jpg_3442992.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/immobilier/loi-alur-quand-les-agences-immobilieres-sont-hors-la-loi-21-03-2016-2026861_31.php#xtor=RSS-221": {"title": "Loi Alur : quand les agences immobili\u00e8res sont \"hors la loi\"", "description": "L'association UFC-Que choisir\u00a0constate que pr\u00e8s de 400 agences immobili\u00e8res ne respectent pas\u00a0la loi Duflot, deux ans apr\u00e8s son adoption.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:09:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/immobilier/loi-alur-quand-les-agences-immobilieres-sont-hors-la-loi-21-03-2016-2026861_31.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/immobilier/loi-alur-quand-les-agences-immobilieres-sont-hors-la-loi-21-03-2016-2026861_31.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339693lpw-3339967-article-jpg_3445252.jpg", "@length": "55915", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/les-faucons-de-la-liberte-ennemis-publics-numero-1-en-turquie-18-03-2016-2026256_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le groupe terroriste kurde, qui a revendiqu\u00e9 son deuxi\u00e8me attentat en moins d'un mois \u00e0 Ankara, promet de poursuivre les attaques dans le pays.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:18:00 +0100", "title": "Les Faucons de la libert\u00e9, ennemis publics num\u00e9ro 1 en Turquie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/les-faucons-de-la-liberte-ennemis-publics-numero-1-en-turquie-18-03-2016-2026256_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/les-faucons-de-la-liberte-ennemis-publics-numero-1-en-turquie-18-03-2016-2026256_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41076", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3321110lpw-3322542-article-horizontal-jpg_3438911.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-d-emission-diesel-de-l-ue-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025805_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Nouvelles limites d'\u00e9mission diesel de l'UE: des maires d'Europe interpellent les gouvernements", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-d-emission-diesel-de-l-ue-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025805_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-d-emission-diesel-de-l-ue-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025805_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-suisse-remporte-l-epreuve-par-equipes-lors-des-finales-a-st-moritz-18-03-2016-2026378_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:15:00 +0100", "title": "Ski: la Suisse remporte l'\u00e9preuve par \u00e9quipes lors des finales \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-suisse-remporte-l-epreuve-par-equipes-lors-des-finales-a-st-moritz-18-03-2016-2026378_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-suisse-remporte-l-epreuve-par-equipes-lors-des-finales-a-st-moritz-18-03-2016-2026378_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "79544", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327458lpw-3327457-article-jpg_3439925.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-jugement-aux-prud-hommes-du-conflit-altrad-galthie-lundi-20-03-2016-2026704_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Top 14: jugement aux prud'hommes du conflit Altrad-Galthi\u00e9 lundi", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:22:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-jugement-aux-prud-hommes-du-conflit-altrad-galthie-lundi-20-03-2016-2026704_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-jugement-aux-prud-hommes-du-conflit-altrad-galthie-lundi-20-03-2016-2026704_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338183lpw-3338182-article-jpg_3443932.jpg", "@length": "47223", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/france-la-politique-economique-jugee-mauvaise-par-9-francais-sur-10-20-03-2016-2026715_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "La politique \u00e9conomique jug\u00e9e\u00a0\"mauvaise\" par\u00a09 Fran\u00e7ais sur 10", "description": "Le ministre de l'\u00c9conomie Emmanuel Macron reste appr\u00e9ci\u00e9. 61 % des Fran\u00e7ais le pr\u00e9f\u00e8rent \u00e0 Manuel Valls dans un\u00a0sondage Odoxa pour \"Les \u00c9chos\" \u00e0 para\u00eetre lundi.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:06:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/france-la-politique-economique-jugee-mauvaise-par-9-francais-sur-10-20-03-2016-2026715_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/france-la-politique-economique-jugee-mauvaise-par-9-francais-sur-10-20-03-2016-2026715_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338331lpw-3338338-article-emmanuel-macron-jpg_3444450.jpg", "@length": "20477", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-nomme-ministre-pour-echapper-a-la-justice-17-03-2016-2025954_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Une \u00e9coute judiciaire de Dilma Rousseff rendue publique sugg\u00e8re que la nomination de l'ancien pr\u00e9sident avait pour objectif de lui \u00e9viter la prison.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 07:18:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil : Lula nomm\u00e9 ministre pour \u00e9chapper \u00e0 la justice ?", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-nomme-ministre-pour-echapper-a-la-justice-17-03-2016-2025954_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-nomme-ministre-pour-echapper-a-la-justice-17-03-2016-2025954_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39782", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317933lpw-3317943-article-dilma-rousseff-corruption-jpg_3436325.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/sven-mary-l-avocat-d-abdeslam-inflexible-devant-la-france-20-03-2016-2026684_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 15:13:00 +0100", "title": "Sven Mary, l'avocat d'Abdeslam inflexible devant la France", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sven-mary-l-avocat-d-abdeslam-inflexible-devant-la-france-20-03-2016-2026684_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sven-mary-l-avocat-d-abdeslam-inflexible-devant-la-france-20-03-2016-2026684_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44253", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337842lpw-3337883-article-jpg_3443728.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/premiers-secours-paris-organise-une-initiation-gratuite-samedi-21-03-2016-2026883_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Premiers secours: Paris organise une initiation gratuite samedi", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:04:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/premiers-secours-paris-organise-une-initiation-gratuite-samedi-21-03-2016-2026883_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/premiers-secours-paris-organise-une-initiation-gratuite-samedi-21-03-2016-2026883_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340516lpw-3340514-article-jpg_3445434.jpg", "@length": "49243", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-battues-par-les-pays-bas-en-qualification-olympique-18-03-2016-2026456_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 21:46:00 +0100", "title": "Hand: les Fran\u00e7aises ont grill\u00e9 leur joker en qualification olympique", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-battues-par-les-pays-bas-en-qualification-olympique-18-03-2016-2026456_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-battues-par-les-pays-bas-en-qualification-olympique-18-03-2016-2026456_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42954", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333459lpw-3333715-article-jpg_3441309.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-edouard-louis-assigne-pour-atteinte-a-la-presomption-d-innocence-et-a-la-vie-privee-18-03-2016-2026261_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:38:00 +0100", "title": "L'\u00e9crivain Edouard Louis assign\u00e9 pour atteinte \u00e0 la pr\u00e9somption d'innocence et \u00e0 la vie priv\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-edouard-louis-assigne-pour-atteinte-a-la-presomption-d-innocence-et-a-la-vie-privee-18-03-2016-2026261_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-edouard-louis-assigne-pour-atteinte-a-la-presomption-d-innocence-et-a-la-vie-privee-18-03-2016-2026261_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27125", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322936lpw-3322933-article-jpg_3438957.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-finira-la-saison-avec-michel-19-03-2016-2026498_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:00:00 +0100", "title": "Marseille: Labrune finira la saison avec Michel", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-finira-la-saison-avec-michel-19-03-2016-2026498_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-finira-la-saison-avec-michel-19-03-2016-2026498_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "60323", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335819lpw-3335825-article-jpg_3441787.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-coalition-arabe-a-tue-deux-fois-plus-de-civils-que-toutes-les-autres-forces-18-03-2016-2026318_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:37:00 +0100", "title": "Y\u00e9men: pr\u00e9misses d'un apaisement apr\u00e8s un an de conflit", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-coalition-arabe-a-tue-deux-fois-plus-de-civils-que-toutes-les-autres-forces-18-03-2016-2026318_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-coalition-arabe-a-tue-deux-fois-plus-de-civils-que-toutes-les-autres-forces-18-03-2016-2026318_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39692", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324387lpw-3326876-article-jpg_3439791.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/primal-scream-une-furieuse-envie-de-danser-dans-le-chaos-17-03-2016-2026170_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:26:00 +0100", "title": "Primal Scream, une furieuse envie de danser dans le \"chaos\"", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/primal-scream-une-furieuse-envie-de-danser-dans-le-chaos-17-03-2016-2026170_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/primal-scream-une-furieuse-envie-de-danser-dans-le-chaos-17-03-2016-2026170_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31194", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321535lpw-3321537-article-jpg_3438082.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-suppression-du-financement-des-logements-tres-sociaux-dans-les-ghettos-17-03-2016-2026183_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:27:00 +0100", "title": "Ile-de-France: suppression du financement des logements tr\u00e8s sociaux \"dans les ghettos\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-suppression-du-financement-des-logements-tres-sociaux-dans-les-ghettos-17-03-2016-2026183_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-suppression-du-financement-des-logements-tres-sociaux-dans-les-ghettos-17-03-2016-2026183_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39540", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321765lpw-3321763-article-jpg_3438223.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/nous-ne-laisserons-pas-la-libye-devenir-une-autre-syrie-ou-un-autre-irak-21-03-2016-2026787_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"Nous ne laisserons pas la Libye devenir une autre Syrie ou un autre Irak\"", "description": "VID\u00c9O. La poudri\u00e8re libyenne va-t-elle exploser ? L'opinion du ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res du gouvernement de Tripoli, non reconnu par la communaut\u00e9 internationale.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/nous-ne-laisserons-pas-la-libye-devenir-une-autre-syrie-ou-un-autre-irak-21-03-2016-2026787_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/nous-ne-laisserons-pas-la-libye-devenir-une-autre-syrie-ou-un-autre-irak-21-03-2016-2026787_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3337748lpw-3337808-article-mena-jpg_3445059.jpg", "@length": "191503", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-en-mode-offensif-face-a-monaco-20-03-2016-2026720_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Paris en mode offensif face \u00e0 Monaco", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:52:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-en-mode-offensif-face-a-monaco-20-03-2016-2026720_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-en-mode-offensif-face-a-monaco-20-03-2016-2026720_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338390lpw-3338389-article-jpg_3444111.jpg", "@length": "31316", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-candidat-a-la-presidentielle-17-03-2016-2025975_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le d\u00e9put\u00e9 MoDem des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques estime ne pas \u00eatre en rupture avec Fran\u00e7ois Bayrou, mais en d\u00e9saccord avec \"ses choix politiques actuels\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:47:00 +0100", "title": "Jean Lassalle candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-candidat-a-la-presidentielle-17-03-2016-2025975_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-candidat-a-la-presidentielle-17-03-2016-2025975_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16591", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318476lpw-3318493-article-jean-lassalle-presidentielle-jpg_3436457.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-une-saison-de-patience-ou-de-suspense-debute-avec-le-gp-d-australie-16-03-2016-2025890_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "F1: une saison de patience ou de suspense d\u00e9bute avec le GP d'Australie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-une-saison-de-patience-ou-de-suspense-debute-avec-le-gp-d-australie-16-03-2016-2025890_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-une-saison-de-patience-ou-de-suspense-debute-avec-le-gp-d-australie-16-03-2016-2025890_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49948", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317465lpw-3317462-article-jpg_3435887.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-bilbao-et-villarreal-passent-la-lazio-s-effondre-17-03-2016-2026211_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:32:00 +0100", "title": "Europa League: Liverpool, S\u00e9ville et Dortmund passent en quarts", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-bilbao-et-villarreal-passent-la-lazio-s-effondre-17-03-2016-2026211_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-bilbao-et-villarreal-passent-la-lazio-s-effondre-17-03-2016-2026211_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37562", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322180lpw-3322355-article-jpg_3438560.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-angleterre-attention-a-la-marche-19-03-2016-2026521_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:41:00 +0100", "title": "Six nations: Angleterre, attention \u00e0 la marche !", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-angleterre-attention-a-la-marche-19-03-2016-2026521_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-angleterre-attention-a-la-marche-19-03-2016-2026521_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36096", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335973lpw-3335972-article-jpg_3441958.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-un-etudiant-reconnait-les-faits-21-03-2016-2026834_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Jug\u00e9 pour le meurtre de son b\u00e9b\u00e9, un \u00e9tudiant reconna\u00eet les faits", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:14:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-un-etudiant-reconnait-les-faits-21-03-2016-2026834_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-un-etudiant-reconnait-les-faits-21-03-2016-2026834_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339867lpw-3339866-article-jpg_3445056.jpg", "@length": "15914", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-la-france-jouera-tout-contre-le-japon-en-qualification-olympique-19-03-2016-2026602_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 21:18:00 +0100", "title": "Hand: la France jouera tout contre le Japon en qualification olympique", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-la-france-jouera-tout-contre-le-japon-en-qualification-olympique-19-03-2016-2026602_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-la-france-jouera-tout-contre-le-japon-en-qualification-olympique-19-03-2016-2026602_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46584", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336818lpw-3336820-article-jpg_3442817.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-confirme-dans-ses-fonctions-de-ministre-18-03-2016-2026462_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Un tribunal de Rio de Janeiro a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 vendredi que l'ex-pr\u00e9sident br\u00e9silien Lula pouvait au moins provisoirement assumer ses fonctions de ministre.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:00:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil : Lula confirm\u00e9 dans ses fonctions de ministre", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-confirme-dans-ses-fonctions-de-ministre-18-03-2016-2026462_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-confirme-dans-ses-fonctions-de-ministre-18-03-2016-2026462_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39687", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333775lpw-3333928-article-lula-ministre-jpg_3441790.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-milos-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026606_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:15:00 +0100", "title": "Tennis: Raonic met fin \u00e0 la belle semaine de Goffin \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-milos-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026606_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-milos-raonic-en-finale-a-indian-wells-19-03-2016-2026606_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32953", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336850lpw-3336919-article-jpg_3442930.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/sit-in-a-bagdad-des-partisans-du-chef-chiite-sadr-malgre-son-interdiction-18-03-2016-2026400_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:34:00 +0100", "title": "Sit-in \u00e0 Bagdad des partisans du chef chiite Sadr malgr\u00e9 son interdiction", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/sit-in-a-bagdad-des-partisans-du-chef-chiite-sadr-malgre-son-interdiction-18-03-2016-2026400_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/sit-in-a-bagdad-des-partisans-du-chef-chiite-sadr-malgre-son-interdiction-18-03-2016-2026400_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "77143", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328771lpw-3328768-article-jpg_3440175.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/le-patron-de-la-bundesbank-sceptique-sur-les-mesures-de-la-bce-19-03-2016-2026537_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Jens Weidmann estime que \"la politique mon\u00e9taire n'est pas la panac\u00e9e\" et elle \"ne remplace pas les r\u00e9formes n\u00e9cessaires dans les pays\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:10:00 +0100", "title": "Le patron de la Bundesbank sceptique sur les mesures de la BCE", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/le-patron-de-la-bundesbank-sceptique-sur-les-mesures-de-la-bce-19-03-2016-2026537_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/le-patron-de-la-bundesbank-sceptique-sur-les-mesures-de-la-bce-19-03-2016-2026537_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19293", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336019lpw-3336062-article-jens-weidmann-jpg_3442263.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-iront-a-rio-20-03-2016-2026729_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Hand: les Fran\u00e7aises iront \u00e0 Rio", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 22:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-iront-a-rio-20-03-2016-2026729_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-francaises-iront-a-rio-20-03-2016-2026729_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338504lpw-3338555-article-jpg_3444255.jpg", "@length": "61792", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/un-incendie-ravage-la-maison-de-palestiniens-temoin-du-meurtre-d-un-bebe-20-03-2016-2026636_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:27:00 +0100", "title": "Un incendie ravage la maison de Palestiniens, t\u00e9moin du meurtre d'un b\u00e9b\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/un-incendie-ravage-la-maison-de-palestiniens-temoin-du-meurtre-d-un-bebe-20-03-2016-2026636_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/un-incendie-ravage-la-maison-de-palestiniens-temoin-du-meurtre-d-un-bebe-20-03-2016-2026636_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36912", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337470lpw-3337469-article-jpg_3443235.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/fonction-publique-une-augmentation-cousue-de-fil-blanc-18-03-2016-2026249_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les \u00e9ditorialistes jugent s\u00e9v\u00e8rement l'augmentation du point d'indice des fonctionnaires. Une mesure \u00e9lectoraliste et qui ne r\u00e9pond pas aux vrais probl\u00e8mes.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:48:00 +0100", "title": "Fonction publique : une augmentation cousue de fil blanc", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/fonction-publique-une-augmentation-cousue-de-fil-blanc-18-03-2016-2026249_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/fonction-publique-une-augmentation-cousue-de-fil-blanc-18-03-2016-2026249_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32346", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322496lpw-3322507-article-chatel-jpg_3438973.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/mma-du-trash-talking-a-l-ambition-olympique-il-envoute-le-monde-17-03-2016-2026027_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:37:00 +0100", "title": "MMA: du trash-talking \u00e0 l'ambition olympique, il envo\u00fbte le monde", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/mma-du-trash-talking-a-l-ambition-olympique-il-envoute-le-monde-17-03-2016-2026027_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/mma-du-trash-talking-a-l-ambition-olympique-il-envoute-le-monde-17-03-2016-2026027_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56496", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319127lpw-3319125-article-jpg_3436921.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/corruption-fifa-jack-warner-la-fifa-me-doit-de-l-argent-19-03-2016-2026470_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 00:03:00 +0100", "title": "Corruption Fifa: Jack Warner: \"La Fifa me doit de l'argent\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/corruption-fifa-jack-warner-la-fifa-me-doit-de-l-argent-19-03-2016-2026470_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/corruption-fifa-jack-warner-la-fifa-me-doit-de-l-argent-19-03-2016-2026470_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38735", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335044lpw-3335043-article-jpg_3441536.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-extravagant-train-de-vie-de-jeffrey-webb-16-03-2016-2025878_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Fifa: l'extravagant train de vie de Jeffrey Webb", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-extravagant-train-de-vie-de-jeffrey-webb-16-03-2016-2025878_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-extravagant-train-de-vie-de-jeffrey-webb-16-03-2016-2025878_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30721", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317435lpw-3317434-article-jpg_3435845.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/mort-de-guido-westerwelle-ancien-ministre-allemand-18-03-2016-2026410_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le charg\u00e9 des Affaires \u00e9trang\u00e8res et premier membre ouvertement homosexuel\u00a0d'un gouvernement est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi \u00e0 54 ans des suites d'une leuc\u00e9mie.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:59:00 +0100", "title": "Mort de Guido Westerwelle, ancien ministre allemand", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/mort-de-guido-westerwelle-ancien-ministre-allemand-18-03-2016-2026410_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/mort-de-guido-westerwelle-ancien-ministre-allemand-18-03-2016-2026410_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "14353", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328405lpw-3328953-article-jpg_3440255.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-5-suspects-inculpes-pour-l-attentat-d-ankara-19-03-2016-2026515_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "En  parall\u00e8le de ces inculpations, l'aviation turque - compos\u00e9e de 30 appareils - a  pilonn\u00e9 le Parti des travailleurs du Kurdistan en Irak.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:13:00 +0100", "title": "Turquie : 5 suspects inculp\u00e9s pour l'attentat d'Ankara", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-5-suspects-inculpes-pour-l-attentat-d-ankara-19-03-2016-2026515_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-5-suspects-inculpes-pour-l-attentat-d-ankara-19-03-2016-2026515_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44981", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335848lpw-3335911-article-attentat-jpg_3441907.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/jess-glynne-je-ne-finirai-pas-comme-amy-winehouse-17-03-2016-2025949_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Jess Glynne a connu un succ\u00e8s fulgurant durant l'\u00e9t\u00e9 2015 avec son titre \"Hold My Hand\". Mais la flamboyante rousse a la t\u00eate sur  les \u00e9paules.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:35:00 +0100", "title": "Jess Glynne : \"Je ne finirai pas comme Amy Winehouse\"", "link": "http://www.lepoint.fr/people/jess-glynne-je-ne-finirai-pas-comme-amy-winehouse-17-03-2016-2025949_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/jess-glynne-je-ne-finirai-pas-comme-amy-winehouse-17-03-2016-2025949_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39627", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3307701lpw-3307734-article-jpg_3436274.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/centre-sdf-dans-le-16e-nkm-deplore-la-methode-de-la-ville-16-03-2016-2025918_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"Quand des \u00e9lus arrivent en disant le permis de construire a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 la semaine derni\u00e8re, cela cr\u00e9e de la crispation\", a justifi\u00e9\u00a0la d\u00e9put\u00e9e de l'Essonne.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 21:13:00 +0100", "title": "Centre SDF dans le 16e : NKM \"d\u00e9plore\" la \"m\u00e9thode\" de la Ville", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/centre-sdf-dans-le-16e-nkm-deplore-la-methode-de-la-ville-16-03-2016-2025918_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/centre-sdf-dans-le-16e-nkm-deplore-la-methode-de-la-ville-16-03-2016-2025918_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25041", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317530lpw-3317688-article-nkm-jpg_3436222.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-partielles-les-republicains-2-fn-0-20-03-2016-2026726_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "L\u00e9gislatives partielles : la droite remporte sans surprise les trois si\u00e8ges en jeu", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-partielles-les-republicains-2-fn-0-20-03-2016-2026726_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/legislatives-partielles-les-republicains-2-fn-0-20-03-2016-2026726_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338434lpw-3338605-article-jpg_3444321.jpg", "@length": "29765", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-presse-l-europe-d-abandonner-sa-complaisance-pour-la-rebellion-kurde-18-03-2016-2026295_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:27:00 +0100", "title": "Turquie: Erdogan presse l'Europe de renoncer \u00e0 sa complaisance envers la r\u00e9bellion kurde", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-presse-l-europe-d-abandonner-sa-complaisance-pour-la-rebellion-kurde-18-03-2016-2026295_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-presse-l-europe-d-abandonner-sa-complaisance-pour-la-rebellion-kurde-18-03-2016-2026295_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32212", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323290lpw-3326695-article-jpg_3439762.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/des-passagers-surprennent-une-controleuse-en-train-de-fumer-et-font-bloquer-le-train-19-03-2016-2026542_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'agent SNCF aurait profit\u00e9 de l'inoccupation de la cabine arri\u00e8re de conduite pour aller fumer. Apr\u00e8s une altercation, les gendarmes sont intervenus.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:12:00 +0100", "title": "Des passagers surprennent une contr\u00f4leuse en train de fumer et font bloquer le train", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/des-passagers-surprennent-une-controleuse-en-train-de-fumer-et-font-bloquer-le-train-19-03-2016-2026542_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/des-passagers-surprennent-une-controleuse-en-train-de-fumer-et-font-bloquer-le-train-19-03-2016-2026542_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38960", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336067lpw-3336107-article-ter-fumeuse-jpg_3442266.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-suisse-yule-en-tete-lors-de-la-1re-manche-du-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026637_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:29:00 +0100", "title": "Ski: le Suisse Yule en t\u00eate lors de la 1re manche du slalom \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-suisse-yule-en-tete-lors-de-la-1re-manche-du-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026637_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-suisse-yule-en-tete-lors-de-la-1re-manche-du-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026637_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36111", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337472lpw-3337471-article-jpg_3443238.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-des-deputes-ps-negocient-avec-stephane-le-foll-16-03-2016-2025778_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Des d\u00e9put\u00e9s socialistes ont maintenu leur demande d'interdiction des insecticides n\u00e9onicotino\u00efdes, nocifs pour les abeilles, avec des assouplissements.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:04:00 +0100", "title": "Insecticides : des d\u00e9put\u00e9s PS n\u00e9gocient avec St\u00e9phane Le Foll", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-des-deputes-ps-negocient-avec-stephane-le-foll-16-03-2016-2025778_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/insecticides-des-deputes-ps-negocient-avec-stephane-le-foll-16-03-2016-2025778_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "86365", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315817lpw-3316085-article-abeillesdeputeloile-foll-jpg_3435075.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/benjamin-netanyahu-donne-25-de-son-salaire-au-fisc-pour-sa-voiture-16-03-2016-2025826_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pr\u00e8s de 4 970 euros de la paie du Premier ministre ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9lev\u00e9s par les imp\u00f4ts pour l'utilisation d'un v\u00e9hicule blind\u00e9 \u00e0 usage professionnel.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:50:00 +0100", "title": "Benjamin Netanyahu donne 25 %\u00a0de son salaire au fisc pour sa voiture", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/benjamin-netanyahu-donne-25-de-son-salaire-au-fisc-pour-sa-voiture-16-03-2016-2025826_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/benjamin-netanyahu-donne-25-de-son-salaire-au-fisc-pour-sa-voiture-16-03-2016-2025826_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22736", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316026lpw-3316318-article-benjaminnetanyahuisrael-jpg_3435282.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/trois-demenageurs-de-l-hotel-drouot-devant-les-juges-16-03-2016-2025868_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le chef, le porteur et le chauffeur se retrouvent tous trois \u00e0 la barre pour le vol de deux meubles de grande valeur destin\u00e9s \u00e0 la salle des ventes.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:09:00 +0100", "title": "Trois d\u00e9m\u00e9nageurs de l'h\u00f4tel Drouot devant les juges", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/trois-demenageurs-de-l-hotel-drouot-devant-les-juges-16-03-2016-2025868_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/trois-demenageurs-de-l-hotel-drouot-devant-les-juges-16-03-2016-2025868_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28763", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317195lpw-3317238-article-ventedrouotdemenageurs-jpg_3435727.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-eaton-tout-pres-du-but-rojas-en-or-aux-mondiaux-en-en-salle-19-03-2016-2026609_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 22:56:00 +0100", "title": "Athl\u00e9tisme: Eaton tout pr\u00e8s du but, Rojas en or aux Mondiaux en en salle", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-eaton-tout-pres-du-but-rojas-en-or-aux-mondiaux-en-en-salle-19-03-2016-2026609_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-eaton-tout-pres-du-but-rojas-en-or-aux-mondiaux-en-en-salle-19-03-2016-2026609_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29996", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336904lpw-3336903-article-jpg_3442904.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:52:00 +0100", "title": "Capture de Salah Abdeslam: un succ\u00e8s mais aussi des \"rat\u00e9s\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/capture-de-salah-abdeslam-un-succes-mais-aussi-des-rates-19-03-2016-2026571_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63607", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336454lpw-3336942-article-jpg_3442963.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/visite-historique-de-barack-obama-a-cuba-20-03-2016-2026623_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Visite historique de Barack Obama : \"\u00bfQue bola Cuba?\"", "description": "Le  pr\u00e9sident am\u00e9ricain est arriv\u00e9 hier soir sur l'\u00eele avec un double objectif :  rencontrer le peuple cubain et poursuivre le rapprochement avec Ra\u00fal  Castro.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 06:34:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/visite-historique-de-barack-obama-a-cuba-20-03-2016-2026623_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/visite-historique-de-barack-obama-a-cuba-20-03-2016-2026623_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337300lpw-3337310-article-obama-castro-jpg_3444477.jpg", "@length": "35500", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/jungle-de-calais-le-centre-juridique-incendie-18-03-2016-2026297_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:15:00 +0100", "title": "\"Jungle\" de Calais: le centre juridique incendi\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/jungle-de-calais-le-centre-juridique-incendie-18-03-2016-2026297_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/jungle-de-calais-le-centre-juridique-incendie-18-03-2016-2026297_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "76099", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323360lpw-3323359-article-jpg_3439172.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/mh370-la-version-officielle-n-est-pas-credible-selon-une-journaliste-21-03-2016-2026783_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "MH370: la version officielle n'est \"pas cr\u00e9dible\" selon une journaliste", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/mh370-la-version-officielle-n-est-pas-credible-selon-une-journaliste-21-03-2016-2026783_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/mh370-la-version-officielle-n-est-pas-credible-selon-une-journaliste-21-03-2016-2026783_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339447lpw-3339450-article-jpg_3444711.jpg", "@length": "26021", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-autorise-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026026_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ces sanctions, qui ont l'aval des Nations unies, visent les secteurs  \u00e9nerg\u00e9tique, financier et du transport maritime de la Cor\u00e9e du  Nord.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:37:00 +0100", "title": "Cor\u00e9e du Nord : Obama autorise de nouvelles sanctions", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-autorise-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026026_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-autorise-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026026_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45939", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318871lpw-3319058-article-barack-obama-sanctions-jpg_3436918.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/lettre-a-polnareff-gare-a-la-catastrophe-industrielle-20-03-2016-2026683_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Lettre \u00e0 Polnareff : gare \u00e0 la catastrophe industrielle !", "description": "Dans quelques semaines, le petit Mozart de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise fera un \u00e9ni\u00e8me retour, avec 50 ans de plus. N'est-ce pas la fois de trop ?", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/lettre-a-polnareff-gare-a-la-catastrophe-industrielle-20-03-2016-2026683_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/lettre-a-polnareff-gare-a-la-catastrophe-industrielle-20-03-2016-2026683_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337367lpw-3337811-article-horizontal-jpg_3443917.jpg", "@length": "27499", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/les-deputes-autorisent-les-biens-culturels-saisis-par-les-douanes-a-etre-exposes-dans-les-musees-17-03-2016-2026130_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:47:00 +0100", "title": "Les biens culturels saisis par les douanes bient\u00f4t expos\u00e9s dans les mus\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/les-deputes-autorisent-les-biens-culturels-saisis-par-les-douanes-a-etre-exposes-dans-les-musees-17-03-2016-2026130_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/les-deputes-autorisent-les-biens-culturels-saisis-par-les-douanes-a-etre-exposes-dans-les-musees-17-03-2016-2026130_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20773", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320780lpw-3320801-article-jpg_3437720.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-le-sprint-le-plus-long-de-la-saison-19-03-2016-2026514_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:11:00 +0100", "title": "Milan-Sanremo: le sprint le plus long de la saison", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-le-sprint-le-plus-long-de-la-saison-19-03-2016-2026514_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-le-sprint-le-plus-long-de-la-saison-19-03-2016-2026514_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40381", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335924lpw-3335922-article-jpg_3441903.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-la-rose-de-l-angleterre-a-retrouve-son-eclat-19-03-2016-2026610_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:26:00 +0100", "title": "Six nations: la Rose de l'Angleterre a retrouv\u00e9 son \u00e9clat", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-la-rose-de-l-angleterre-a-retrouve-son-eclat-19-03-2016-2026610_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-la-rose-de-l-angleterre-a-retrouve-son-eclat-19-03-2016-2026610_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "68985", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336927lpw-3336925-article-jpg_3442945.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-peut-assumer-ses-fonctions-de-ministre-apres-un-jugement-favorable-18-03-2016-2026453_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 20:09:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil: Lula peut assumer ses fonctions de ministre apr\u00e8s un jugement favorable", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-peut-assumer-ses-fonctions-de-ministre-apres-un-jugement-favorable-18-03-2016-2026453_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-peut-assumer-ses-fonctions-de-ministre-apres-un-jugement-favorable-18-03-2016-2026453_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34585", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3332424lpw-3332423-article-jpg_3440880.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-2e-journee-bromell-surgit-powell-grimace-19-03-2016-2026476_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 07:09:00 +0100", "title": "Mondiaux-2016 en salle - 2e journ\u00e9e: Bromell surgit, Powell grimace", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-2e-journee-bromell-surgit-powell-grimace-19-03-2016-2026476_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-2e-journee-bromell-surgit-powell-grimace-19-03-2016-2026476_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27568", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335084lpw-3335083-article-jpg_3441581.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/greve-des-controleurs-aeriens-trafic-perturbe-a-orly-et-a-marseille-21-03-2016-2026916_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Gr\u00e8ve des contr\u00f4leurs a\u00e9riens : trafic perturb\u00e9 \u00e0 Orly et \u00e0 Marseille", "description": "L'Unsa-Icna, 3e syndicat chez les aiguilleurs, r\u00e9clame notamment \"l'arr\u00eat de la baisse des effectifs\" de contr\u00f4leurs et la d\u00e9fense de primes sp\u00e9cifiques.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:54:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/greve-des-controleurs-aeriens-trafic-perturbe-a-orly-et-a-marseille-21-03-2016-2026916_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/greve-des-controleurs-aeriens-trafic-perturbe-a-orly-et-a-marseille-21-03-2016-2026916_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340682lpw-3341077-article-orly-jpg_3445721.jpg", "@length": "42952", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-chef-du-service-de-pneumologie-de-bichat-au-coeur-d-une-polemique-16-03-2016-2025793_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Le chef du service de pneumologie de Bichat au coeur d'une pol\u00e9mique", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-chef-du-service-de-pneumologie-de-bichat-au-coeur-d-une-polemique-16-03-2016-2025793_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/le-chef-du-service-de-pneumologie-de-bichat-au-coeur-d-une-polemique-16-03-2016-2025793_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26529", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316235lpw-3316232-article-jpg_3435145.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/droit-des-femmes-mme-rossignol-veut-promouvoir-la-lutte-contre-le-feminicide-17-03-2016-2026001_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:53:00 +0100", "title": "Droit des femmes: Mme Rossignol veut promouvoir la lutte contre le \"f\u00e9minicide\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/droit-des-femmes-mme-rossignol-veut-promouvoir-la-lutte-contre-le-feminicide-17-03-2016-2026001_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/droit-des-femmes-mme-rossignol-veut-promouvoir-la-lutte-contre-le-feminicide-17-03-2016-2026001_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29860", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318803lpw-3318801-article-jpg_3436771.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/mode-design/politique-le-point-sur-la-cravate-21-03-2016-2026770_265.php#xtor=RSS-221": {"title": "Politique\u00a0: le point sur la cravate", "description": "Obama, Tsipras et m\u00eame Macron pour certaines interviews. Ils s'affranchissent du duo costume-cravate. Place au friday wear politique ?", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:59:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/mode-design/politique-le-point-sur-la-cravate-21-03-2016-2026770_265.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/mode-design/politique-le-point-sur-la-cravate-21-03-2016-2026770_265.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3320367lpw-3338087-article-jpg_3444636.jpg", "@length": "21630", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-on-a-retrouve-le-coffre-fort-geant-de-la-bundesbank-19-03-2016-2026486_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans le jardin d'un m\u00e9decin de province, un immense complexe secret con\u00e7u comme un abri antiatomique h\u00e9bergeait\u00a015 milliards de deutschmarks. Il se visite.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:08:00 +0100", "title": "Allemagne : on a retrouv\u00e9 le coffre-fort g\u00e9ant de la Bundesbank", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-on-a-retrouve-le-coffre-fort-geant-de-la-bundesbank-19-03-2016-2026486_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-on-a-retrouve-le-coffre-fort-geant-de-la-bundesbank-19-03-2016-2026486_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51500", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3323930lpw-3327182-article-cochem-jpg_3441639.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-de-paris-ouvre-ses-portes-jeudi-15-03-2016-2025467_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Vincent Montagne qui pr\u00e9side \"Livre Paris\" souhaite que cette 36e \u00e9dition du salon soit plac\u00e9e sous le signe du \"r\u00e9enchantement\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:51:00 +0100", "title": "Le Salon du livre de Paris ouvre ses portes", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-de-paris-ouvre-ses-portes-jeudi-15-03-2016-2025467_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-de-paris-ouvre-ses-portes-jeudi-15-03-2016-2025467_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "71249", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/15/3309927lpw-3310472-article-salon-du-livre-jpg_3436301.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/edf-l-etat-pret-a-injecter-des-fonds-si-besoin-17-03-2016-2026109_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le ministre de l'\u00c9conomie Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 re\u00e7u jeudi \u00e0\u00a0la centrale nucl\u00e9aire de Civaux par les cris de col\u00e8re d'une centaine de salari\u00e9s EDF.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:35:00 +0100", "title": "EDF : l'\u00c9tat pr\u00eat \u00e0 injecter des fonds \"si besoin\"", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/edf-l-etat-pret-a-injecter-des-fonds-si-besoin-17-03-2016-2026109_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/edf-l-etat-pret-a-injecter-des-fonds-si-besoin-17-03-2016-2026109_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39461", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320361lpw-3320546-article-horizontal-jpg_3437917.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-contre-la-loi-travail-17-03-2016-2025942_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:02:00 +0100", "title": "Les jeunes redescendent dans la rue contre la loi travail", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-contre-la-loi-travail-17-03-2016-2025942_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/les-jeunes-redescendent-dans-la-rue-contre-la-loi-travail-17-03-2016-2025942_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58521", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317865lpw-3318840-article-jpg_3436813.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/gp-d-australie-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-18-03-2016-2026300_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Aux essais libres en pr\u00e9lude \u00e0 la premi\u00e8re course de la saison, une premi\u00e8re hi\u00e9rarchie semble se d\u00e9tacher avec les m\u00eames protagonistes en haut du tableau", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:22:00 +0100", "title": "GP d'Australie - Hamilton d\u00e9j\u00e0 devant, Rosberg dans le rail", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/gp-d-australie-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-18-03-2016-2026300_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/gp-d-australie-hamilton-deja-devant-rosberg-dans-le-rail-18-03-2016-2026300_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-des-fonctionnaires-un-geste-significatif-attendu-jeudi-17-03-2016-2025941_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:17:00 +0100", "title": "R\u00e9mun\u00e9ration des fonctionnaires: un \"geste significatif\" attendu", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-des-fonctionnaires-un-geste-significatif-attendu-jeudi-17-03-2016-2025941_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-des-fonctionnaires-un-geste-significatif-attendu-jeudi-17-03-2016-2025941_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24375", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317863lpw-3319046-article-jpg_3436859.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/nimes-deux-ex-ministres-socialistes-juges-vendredi-pour-detournements-de-fonds-publics-et-recel-18-03-2016-2026264_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:40:00 +0100", "title": "N\u00eemes: l'affaire Baumet/Dumas renvoy\u00e9e au 1er juillet", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/nimes-deux-ex-ministres-socialistes-juges-vendredi-pour-detournements-de-fonds-publics-et-recel-18-03-2016-2026264_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/nimes-deux-ex-ministres-socialistes-juges-vendredi-pour-detournements-de-fonds-publics-et-recel-18-03-2016-2026264_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24656", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322957lpw-3323200-article-jpg_3439120.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-remporte-le-premier-grand-prix-de-la-saison-a-doha-20-03-2016-2026717_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Moto: Jorge Lorenzo poursuit sa route en t\u00eate au Grand Prix du Qatar", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 22:38:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-remporte-le-premier-grand-prix-de-la-saison-a-doha-20-03-2016-2026717_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-remporte-le-premier-grand-prix-de-la-saison-a-doha-20-03-2016-2026717_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338354lpw-3338535-article-jpg_3444243.jpg", "@length": "40733", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:39:00 +0100", "title": "La vague glac\u00e9e des Lofoten, tr\u00e9sor des surfeurs de l'extr\u00eame", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52208", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317527lpw-3320555-article-jpg_3437566.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-toulouse-et-montauban-abdelkader-merah-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026269_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:34:00 +0100", "title": "Tueries de Toulouse et Montauban: Abdelkader Merah fait appel de son renvoi aux assises", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-toulouse-et-montauban-abdelkader-merah-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026269_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-toulouse-et-montauban-abdelkader-merah-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026269_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27532", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323027lpw-3323052-article-jpg_3439016.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-avec-ses-3-28-m-eur-blatter-loin-des-grands-patrons-et-des-stars-du-sport-17-03-2016-2026203_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:13:00 +0100", "title": "Fifa: avec ses 3,28 M EUR, Blatter loin des grands patrons et des stars du sport", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-avec-ses-3-28-m-eur-blatter-loin-des-grands-patrons-et-des-stars-du-sport-17-03-2016-2026203_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-avec-ses-3-28-m-eur-blatter-loin-des-grands-patrons-et-des-stars-du-sport-17-03-2016-2026203_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30004", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322126lpw-3322123-article-jpg_3438411.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/en-operation-seduction-a-pekin-zuckerberg-fait-du-jogging-en-plein-brouillard-polluant-18-03-2016-2026362_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:15:00 +0100", "title": "En op\u00e9ration-s\u00e9duction \u00e0 P\u00e9kin, Zuckerberg fait du jogging en plein brouillard polluant", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/en-operation-seduction-a-pekin-zuckerberg-fait-du-jogging-en-plein-brouillard-polluant-18-03-2016-2026362_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/en-operation-seduction-a-pekin-zuckerberg-fait-du-jogging-en-plein-brouillard-polluant-18-03-2016-2026362_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22376", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326168lpw-3326167-article-jpg_3439718.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-le-kamikaze-brahim-abdeslam-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026134_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:04:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: le kamikaze Brahim Abdeslam inhum\u00e9 \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-le-kamikaze-brahim-abdeslam-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026134_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-le-kamikaze-brahim-abdeslam-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026134_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31441", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320800lpw-3320870-article-jpg_3437760.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-quatre-russes-controles-positif-au-meldonium-fede-de-l-athletisme-21-03-2016-2026911_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Dopage: Quatre Russes contr\u00f4l\u00e9s positif au meldonium (F\u00e9d\u00e9 de l'athl\u00e9tisme)", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:41:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-quatre-russes-controles-positif-au-meldonium-fede-de-l-athletisme-21-03-2016-2026911_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-quatre-russes-controles-positif-au-meldonium-fede-de-l-athletisme-21-03-2016-2026911_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341057lpw-3341055-article-jpg_3445688.jpg", "@length": "37284", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-vote-la-decheance-de-nationalite-pour-les-seuls-binationaux-17-03-2016-2026193_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les s\u00e9nateurs ont vot\u00e9 jeudi, contre l'avis du gouvernement, l'amendement au projet de r\u00e9vision constitutionnelle d\u00e9pos\u00e9 par\u00a0Philippe Bas.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 20:05:00 +0100", "title": "Le S\u00e9nat vote la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les seuls binationaux", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-vote-la-decheance-de-nationalite-pour-les-seuls-binationaux-17-03-2016-2026193_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-vote-la-decheance-de-nationalite-pour-les-seuls-binationaux-17-03-2016-2026193_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62230", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321847lpw-3321869-article-parliament-jpg_3438340.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/perche-depuis-pekin-je-pensais-a-ces-championnats-de-portland-confie-lavillenie-18-03-2016-2026260_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:37:00 +0100", "title": "Perche: \"Depuis P\u00e9kin, je pensais \u00e0 ces Championnats\" de Portland, confie Lavillenie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/perche-depuis-pekin-je-pensais-a-ces-championnats-de-portland-confie-lavillenie-18-03-2016-2026260_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/perche-depuis-pekin-je-pensais-a-ces-championnats-de-portland-confie-lavillenie-18-03-2016-2026260_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28626", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322932lpw-3322931-article-jpg_3438954.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/trisomie-21-quand-la-creche-fait-une-place-a-la-difference-18-03-2016-2026328_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:43:00 +0100", "title": "Trisomie 21: quand la cr\u00e8che fait une place \u00e0 la diff\u00e9rence", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/trisomie-21-quand-la-creche-fait-une-place-a-la-difference-18-03-2016-2026328_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/trisomie-21-quand-la-creche-fait-une-place-a-la-difference-18-03-2016-2026328_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22420", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324880lpw-3329819-article-jpg_3440390.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025796_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Nouvelles limites UE d'\u00e9mission diesel: des maires d'Europe interpellent les gouvernements", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025796_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025796_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-un-4e-remplacant-autorise-en-prolongation-lors-du-tournoi-olympique-18-03-2016-2026356_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:52:00 +0100", "title": "Fifa: un 4e rempla\u00e7ant autoris\u00e9 en prolongation lors du tournoi olympique", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-un-4e-remplacant-autorise-en-prolongation-lors-du-tournoi-olympique-18-03-2016-2026356_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-un-4e-remplacant-autorise-en-prolongation-lors-du-tournoi-olympique-18-03-2016-2026356_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22235", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325976lpw-3327102-article-jpg_3439832.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026432_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:11:00 +0100", "title": "Pesticides tueurs d'abeilles: face aux agricuteurs furieux, Le Foll plaide le temps de l'expertise", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026432_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026432_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19597", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3330193lpw-3330192-article-jpg_3440484.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football-ligue-des-champions-manchester-city-le-defi-presque-inedit-du-psg-18-03-2016-2026369_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les Parisiens, qui visent une premi\u00e8re demi-finale depuis 1995, devront passer l'obstacle Manchester City s'ils souhaitent rallier le dernier carr\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:23:00 +0100", "title": "Football - Ligue des champions\u00a0: Manchester City, le d\u00e9fi (presque) in\u00e9dit du PSG", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football-ligue-des-champions-manchester-city-le-defi-presque-inedit-du-psg-18-03-2016-2026369_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football-ligue-des-champions-manchester-city-le-defi-presque-inedit-du-psg-18-03-2016-2026369_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46907", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325534lpw-3325678-article-jpg_3439749.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-conference-de-presse-18-03-2016-2026458_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Fran\u00e7ois Hollande s'attend \u00e0 ce que la Belgique extrade Salah Abdeslam\u00a0vers la France\u00a0\"le plus rapidement possible\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:18:00 +0100", "title": "Arrestation d'Abdeslam : ce qu'il faut retenir de la conf\u00e9rence de presse", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-conference-de-presse-18-03-2016-2026458_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-conference-de-presse-18-03-2016-2026458_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32764", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333592lpw-3333681-article-salah-abdeslam-presse-arrestation-jpg_3441660.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-bernard-tapie-juge-severement-l-om-20-03-2016-2026668_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La suffisance de Vincent Labrune, la pression des joueurs, et m\u00eame son \u00e9ventuel retour... L'homme d'affaires se livre dans \"Le Parisien\".", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:06:00 +0100", "title": "Football : Bernard Tapie juge s\u00e9v\u00e8rement l'OM", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-bernard-tapie-juge-severement-l-om-20-03-2016-2026668_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-bernard-tapie-juge-severement-l-om-20-03-2016-2026668_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53923", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337637lpw-3337682-article-bernard-tapie-jpg_3443577.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/foot-la-chine-peut-organiser-un-mondial-grace-au-nouveau-sponsor-de-la-fifa-sponsor-21-03-2016-2026909_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Foot: la Chine peut organiser un Mondial gr\u00e2ce \u00e0 nous, dit le nouveau sponsor de la Fifa", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:42:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/foot-la-chine-peut-organiser-un-mondial-grace-au-nouveau-sponsor-de-la-fifa-sponsor-21-03-2016-2026909_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/foot-la-chine-peut-organiser-un-mondial-grace-au-nouveau-sponsor-de-la-fifa-sponsor-21-03-2016-2026909_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340944lpw-3341062-article-jpg_3445695.jpg", "@length": "42456", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/economie/bridgepoint-et-eurazeo-pourraient-vendre-leur-part-dans-foncia-21-03-2016-2026896_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Bridgepoint et Eurazeo pourraient vendre leur part dans Foncia", "description": "Les deux actionnaires auraient \"mandat\u00e9 la banque Rothschild pour examiner un processus de cession\", affirme le quotidien \"Les \u00c9chos\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:45:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/bridgepoint-et-eurazeo-pourraient-vendre-leur-part-dans-foncia-21-03-2016-2026896_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/bridgepoint-et-eurazeo-pourraient-vendre-leur-part-dans-foncia-21-03-2016-2026896_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340591lpw-3340649-article-foncia-jpg_3445538.jpg", "@length": "41862", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/dupont-aignan-veut-envoyer-les-djihadistes-sur-les-iles-kerguelen-16-03-2016-2025833_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le d\u00e9sormais candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017 fait une nouvelle proposition-choc : \u00e9loigner pr\u00e9ventivement les djihadistes fran\u00e7ais de retour de Syrie.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:19:00 +0100", "title": "Dupont-Aignan veut envoyer les djihadistes sur les \u00eeles Kerguelen", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/dupont-aignan-veut-envoyer-les-djihadistes-sur-les-iles-kerguelen-16-03-2016-2025833_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/dupont-aignan-veut-envoyer-les-djihadistes-sur-les-iles-kerguelen-16-03-2016-2025833_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26548", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316062lpw-3316068-article-dupontaignan-jpg_3435326.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/ai-weiwei-se-fait-couper-les-cheveux-par-un-migrant-a-idomeni-geste-symbolique-17-03-2016-2026162_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:04:00 +0100", "title": "Ai Weiwei se fait couper les cheveux par un migrant \u00e0 Idomeni, \"geste symbolique\"", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/ai-weiwei-se-fait-couper-les-cheveux-par-un-migrant-a-idomeni-geste-symbolique-17-03-2016-2026162_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/ai-weiwei-se-fait-couper-les-cheveux-par-un-migrant-a-idomeni-geste-symbolique-17-03-2016-2026162_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50919", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321163lpw-3321164-article-jpg_3437989.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-sur-la-route-de-rio-lavillenie-vise-un-enieme-titre-aux-mondiaux-en-salle-17-03-2016-2026009_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:04:00 +0100", "title": "Athl\u00e9tisme: sur la route de Rio, Lavillenie vise un \u00e9ni\u00e8me titre aux Mondiaux en salle", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-sur-la-route-de-rio-lavillenie-vise-un-enieme-titre-aux-mondiaux-en-salle-17-03-2016-2026009_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-sur-la-route-de-rio-lavillenie-vise-un-enieme-titre-aux-mondiaux-en-salle-17-03-2016-2026009_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47716", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318857lpw-3318854-article-jpg_3436831.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/science/comment-le-tyrannosaure-est-devenu-le-roi-des-dinosaures-17-03-2016-2025946_25.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'\u00e9tude d'un fossile d\u00e9couvert en Ouzb\u00e9kistan \u00e9claire la mani\u00e8re dont cette famille de pr\u00e9dateurs est un jour parvenue au sommet de la cha\u00eene alimentaire.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:14:00 +0100", "title": "Comment le tyrannosaure est devenu le roi des dinosaures", "link": "http://www.lepoint.fr/science/comment-le-tyrannosaure-est-devenu-le-roi-des-dinosaures-17-03-2016-2025946_25.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/science/comment-le-tyrannosaure-est-devenu-le-roi-des-dinosaures-17-03-2016-2025946_25.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43138", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316390lpw-3316451-article-jpg_3436508.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/l-assemblee-valide-la-creation-d-une-agence-francaise-de-la-biodiversite-17-03-2016-2025936_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:26:00 +0100", "title": "L'Assembl\u00e9e valide la cr\u00e9ation d'une Agence fran\u00e7aise de la biodiversit\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/l-assemblee-valide-la-creation-d-une-agence-francaise-de-la-biodiversite-17-03-2016-2025936_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/l-assemblee-valide-la-creation-d-une-agence-francaise-de-la-biodiversite-17-03-2016-2025936_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31891", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317846lpw-3319084-article-jpg_3436879.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-merah-son-frere-et-un-autre-homme-renvoyes-aux-assises-16-03-2016-2025714_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Quatre ans apr\u00e8s les tueries de son fr\u00e8re, Abdelkader Merah renvoy\u00e9 aux assises pour complicit\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-merah-son-frere-et-un-autre-homme-renvoyes-aux-assises-16-03-2016-2025714_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/tueries-de-merah-son-frere-et-un-autre-homme-renvoyes-aux-assises-16-03-2016-2025714_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49377", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314485lpw-3317422-article-jpg_3435903.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026357_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:01:00 +0100", "title": "Rachat avort\u00e9 de Volkswagen: les anciens dirigeants de Porsche relax\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026357_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rachat-avorte-de-volkswagen-les-anciens-dirigeants-de-porsche-relaxes-18-03-2016-2026357_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-missiles-balistiques-17-03-2016-2025934_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Salon de B\u00e2le oblige, les plus grandes manufactures horlog\u00e8res d\u00e9gainent\u00a0leurs nouvelles armes de s\u00e9duction massive. Revue de d\u00e9tail.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:04:00 +0100", "title": "#Baselworld 2016 : missiles b\u00e2listiques", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-missiles-balistiques-17-03-2016-2025934_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-missiles-balistiques-17-03-2016-2025934_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "134938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317819lpmw-3317820-article-jpg_3436628.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-reunion-de-dirigeants-europeens-sur-la-situation-preoccupante-en-libye-18-03-2016-2026349_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:03:00 +0100", "title": "Crise des migrants: bient\u00f4t une reprise des arriv\u00e9es depuis la Libye?", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-reunion-de-dirigeants-europeens-sur-la-situation-preoccupante-en-libye-18-03-2016-2026349_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-reunion-de-dirigeants-europeens-sur-la-situation-preoccupante-en-libye-18-03-2016-2026349_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32931", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325785lpw-3327255-article-jpg_3439845.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-sur-un-fil-monaco-doit-gerer-lors-de-la-31e-journee-18-03-2016-2026292_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:54:00 +0100", "title": "Ligue 1: l'OM sur un fil, Monaco doit g\u00e9rer lors de la 31e journ\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-sur-un-fil-monaco-doit-gerer-lors-de-la-31e-journee-18-03-2016-2026292_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-l-om-sur-un-fil-monaco-doit-gerer-lors-de-la-31e-journee-18-03-2016-2026292_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32875", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323256lpw-3323255-article-jpg_3439150.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-provoque-une-rupture-entre-lassalle-et-bayrou-17-03-2016-2026077_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le soutien du pr\u00e9sident du MoDem au candidat LR explique en partie la d\u00e9fection du d\u00e9put\u00e9 Jean Lassalle, qui se pr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:24:00 +0100", "title": "Jupp\u00e9 provoque une \"rupture\" entre Lassalle et Bayrou", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-provoque-une-rupture-entre-lassalle-et-bayrou-17-03-2016-2026077_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/juppe-provoque-une-rupture-entre-lassalle-et-bayrou-17-03-2016-2026077_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40994", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319139lpw-3319947-article-lassallebayrou-jpg_3437852.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-une-50e-rugissante-17-03-2016-2025991_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:57:00 +0100", "title": "NBA: Golden State, une 50e rugissante", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-une-50e-rugissante-17-03-2016-2025991_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-une-50e-rugissante-17-03-2016-2025991_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46944", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318651lpw-3318649-article-jpg_3436624.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/cloverfield-le-plan-de-j-j-abrams-pour-creer-une-franchise-inedite-17-03-2016-2026024_2923.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le thiller psychologique sorti mercredi n'a pratiquement rien \u00e0 voir avec le film de 2008. Et pourtant, ils sont fr\u00e8res de sang...", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:34:00 +0100", "title": "Cloverfield : le plan de J. J. Abrams pour cr\u00e9er une franchise in\u00e9dite", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/cloverfield-le-plan-de-j-j-abrams-pour-creer-une-franchise-inedite-17-03-2016-2026024_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/cloverfield-le-plan-de-j-j-abrams-pour-creer-une-franchise-inedite-17-03-2016-2026024_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21713", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316338lpw-3318916-article-gettyimagerank2-jpg_3436899.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-jon-bernthal-j-ai-donne-la-replique-au-nouveau-spider-man-17-03-2016-2026046_2957.php#xtor=RSS-221": {"title": "Daredevil - Jon Bernthal : \"Le m\u00e9tier d'acteur m'a sauv\u00e9 la vie\"", "description": "L'acteur, \u00e9ternel second couteau du cin\u00e9ma, cr\u00e8ve l'\u00e9cran dans la peau du Punisher, nouvel adversaire de Daredevil dans la saison 2 de la s\u00e9rie Netflix.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-jon-bernthal-j-ai-donne-la-replique-au-nouveau-spider-man-17-03-2016-2026046_2957.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-jon-bernthal-j-ai-donne-la-replique-au-nouveau-spider-man-17-03-2016-2026046_2957.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318639lpw-3339565-article-jpg_3445010.jpg", "@length": "23324", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-kloppsico-entre-dortmund-et-liverpool-des-les-quarts-18-03-2016-2026364_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:15:00 +0100", "title": "Europa League: un 'Kloppsico' entre Dortmund et Liverpool d\u00e8s les quarts", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-kloppsico-entre-dortmund-et-liverpool-des-les-quarts-18-03-2016-2026364_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-kloppsico-entre-dortmund-et-liverpool-des-les-quarts-18-03-2016-2026364_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39716", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326170lpw-3326169-article-jpg_3439727.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-alain-juppe-distance-nicolas-sarkozy-16-03-2016-2025863_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D'apr\u00e8s un sondage, avec 41 % d'intentions de vote au premier tour, le maire de Bordeaux prend l'ascendant sur l'ancien chef de l'\u00c9tat, cr\u00e9dit\u00e9 \u00e0 23 %.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:25:00 +0100", "title": "Primaire \u00e0 droite : Alain Jupp\u00e9 distance Nicolas Sarkozy", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-alain-juppe-distance-nicolas-sarkozy-16-03-2016-2025863_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-alain-juppe-distance-nicolas-sarkozy-16-03-2016-2025863_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21887", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316972lpw-3317024-article-juppeles-republicainspartisprimaire-jpg_3435669.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-compaore-reprend-pied-dans-le-gotha-mondial-au-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026642_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:08:00 +0100", "title": "Athl\u00e9tisme: Compaor\u00e9 reprend pied dans le gotha mondial au Mondiaux en salle", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-compaore-reprend-pied-dans-le-gotha-mondial-au-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026642_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-compaore-reprend-pied-dans-le-gotha-mondial-au-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026642_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32928", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337508lpw-3337506-article-jpg_3443277.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/soyons-tous-socialistes-20-03-2016-2026635_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Tous actionnaires ?\u00a0Le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration des investisseurs individuels et des clubs (F2iC) revient sur les derni\u00e8res annonces d'Emmanuel Macron.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:21:00 +0100", "title": "\"Soyons tous socialistes\u00a0!\"", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/soyons-tous-socialistes-20-03-2016-2026635_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/soyons-tous-socialistes-20-03-2016-2026635_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23818", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337397lpw-3337408-article-horizontal-jpg_3443232.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/marion-marechal-le-pen-lie-mariage-gay-et-polygamie-16-03-2016-2025873_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pour la d\u00e9put\u00e9e du FN,\u00a0la reconnaissance du mariage gay \"ouvre la voie \u00e0 de tr\u00e8s nombreuses d\u00e9rives\", dont des demandes de reconnaissance de la polygamie.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:40:00 +0100", "title": "Marion Mar\u00e9chal-Le Pen lie\u00a0mariage gay et polygamie", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/marion-marechal-le-pen-lie-mariage-gay-et-polygamie-16-03-2016-2025873_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/marion-marechal-le-pen-lie-mariage-gay-et-polygamie-16-03-2016-2025873_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19122", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317311lpw-3317345-article-newzulu-jpg_3435802.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/l-archeveque-de-marseille-reelu-a-la-tete-de-la-conference-des-eveques-18-03-2016-2026324_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:38:00 +0100", "title": "L'archev\u00eaque de Marseille r\u00e9\u00e9lu \u00e0 la t\u00eate de la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/l-archeveque-de-marseille-reelu-a-la-tete-de-la-conference-des-eveques-18-03-2016-2026324_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/l-archeveque-de-marseille-reelu-a-la-tete-de-la-conference-des-eveques-18-03-2016-2026324_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37785", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324692lpw-3324691-article-jpg_3439405.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-opposition-proche-de-moscou-s-invite-aux-negociations-de-geneve-17-03-2016-2025940_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 04:49:00 +0100", "title": "Syrie: l'opposition proche de Moscou s'invite aux n\u00e9gociations de Gen\u00e8ve", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-opposition-proche-de-moscou-s-invite-aux-negociations-de-geneve-17-03-2016-2025940_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-opposition-proche-de-moscou-s-invite-aux-negociations-de-geneve-17-03-2016-2025940_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25969", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317861lpw-3317859-article-jpg_3436200.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-le-meilleur-pour-la-fin-19-03-2016-2026512_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:03:00 +0100", "title": "Six nations: France-Angleterre, le meilleur pour la fin", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-le-meilleur-pour-la-fin-19-03-2016-2026512_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-le-meilleur-pour-la-fin-19-03-2016-2026512_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58682", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335917lpw-3335915-article-jpg_3441891.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-brahim-abdeslam-a-ete-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026140_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le fr\u00e8re de Salah Abdeslam, suspect-cl\u00e9 des attentats toujours en fuite,\u00a0est mort en se faisant sauter \u00e0 la brasserie le \"Comptoir Voltaire\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:10:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : Brahim Abdeslam a \u00e9t\u00e9 enterr\u00e9 \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-brahim-abdeslam-a-ete-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026140_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-brahim-abdeslam-a-ete-enterre-a-bruxelles-17-03-2016-2026140_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57568", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320771lpw-3320829-article-newzulu-jpg_3437786.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-aura-lieu-jeudi-au-bataclan-16-03-2016-2025773_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans le cadre des travaux de la commission d'enqu\u00eate parlementaire, le d\u00e9roul\u00e9 pr\u00e9cis de l'attaque sera reproduit jeudi matin dans la salle de spectacles.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:42:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : une reconstitution va avoir lieu au Bataclan", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-aura-lieu-jeudi-au-bataclan-16-03-2016-2025773_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-reconstitution-aura-lieu-jeudi-au-bataclan-16-03-2016-2025773_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51204", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315770lpw-3316050-article-jpg_3436452.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-au-ps-valls-met-en-garde-aubry-20-03-2016-2026698_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Guerre au PS : Valls met en garde Aubry", "description": "Lors de la f\u00eate de la Rose \u00e0 Wattrelos,\u00a0Manuel Valls a mis en garde Martine Aubry contre \"la tentation mortelle de tirer contre son propre camp\".", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:26:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-au-ps-valls-met-en-garde-aubry-20-03-2016-2026698_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-au-ps-valls-met-en-garde-aubry-20-03-2016-2026698_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337977lpw-3338030-article-manuel-valls-jpg_3443809.jpg", "@length": "22371", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-kante-et-payet-appeles-par-deschamps-en-equipe-de-france-17-03-2016-2026098_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ngolo Kant\u00e9\u00a0et Dimitri Payet ont \u00e9t\u00e9 retenus\u00a0pour disputer\u00a0les matches amicaux de pr\u00e9paration \u00e0 l'Euro 2016 contre les Pays-Bas et la Russie.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:58:00 +0100", "title": "Football :\u00a0Kant\u00e9 et Payet appel\u00e9s par Deschamps en \u00e9quipe de France", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-kante-et-payet-appeles-par-deschamps-en-equipe-de-france-17-03-2016-2026098_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-kante-et-payet-appeles-par-deschamps-en-equipe-de-france-17-03-2016-2026098_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31886", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320226lpw-3320308-article-vertical-jpg_3437471.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/2017-s-il-renoncait-hollande-juge-valls-legitime-mais-pas-forcement-le-mieux-adapte-16-03-2016-2025800_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "2017: s'il renon\u00e7ait, Hollande juge Valls \"l\u00e9gitime\" mais \"pas forc\u00e9ment le mieux adapt\u00e9\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/2017-s-il-renoncait-hollande-juge-valls-legitime-mais-pas-forcement-le-mieux-adapte-16-03-2016-2025800_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/2017-s-il-renoncait-hollande-juge-valls-legitime-mais-pas-forcement-le-mieux-adapte-16-03-2016-2025800_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36424", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316240lpw-3316241-article-jpg_3435162.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-borussia-dortmund-contre-liverpool-en-quarts-de-finale-18-03-2016-2026347_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:38:00 +0100", "title": "Europa League: Borussia Dortmund contre Liverpool en quarts de finale", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-borussia-dortmund-contre-liverpool-en-quarts-de-finale-18-03-2016-2026347_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-borussia-dortmund-contre-liverpool-en-quarts-de-finale-18-03-2016-2026347_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55583", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325667lpw-3325666-article-jpg_3439547.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/abdeslam-arrete-vivant-les-victimes-soulagees-et-en-quete-de-justice-18-03-2016-2026463_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 22:12:00 +0100", "title": "Abdeslam arr\u00eat\u00e9 \"vivant\": les victimes soulag\u00e9es et en qu\u00eate de justice", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/abdeslam-arrete-vivant-les-victimes-soulagees-et-en-quete-de-justice-18-03-2016-2026463_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/abdeslam-arrete-vivant-les-victimes-soulagees-et-en-quete-de-justice-18-03-2016-2026463_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56538", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334014lpw-3334011-article-jpg_3441336.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/psa-fitch-envisage-de-relever-la-note-de-la-dette-a-long-terme-16-03-2016-2025798_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "PSA: Fitch envisage de relever la note de la dette \u00e0 long terme", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/psa-fitch-envisage-de-relever-la-note-de-la-dette-a-long-terme-16-03-2016-2025798_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/psa-fitch-envisage-de-relever-la-note-de-la-dette-a-long-terme-16-03-2016-2025798_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/mark-millar-je-suis-inquiet-pour-batman-v-superman-et-dc-warner-15-03-2016-2025466_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mark Millar : \"Si Batman v Superman plafonne, ce sera fini\"", "description": "Le sc\u00e9nariste de comic-books le plus \u00e9cout\u00e9 \u00e0 Hollywood d\u00e9crypte les enjeux de la sortie du blockbuster de Warner pour l'ensemble de l'industrie.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:10:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/mark-millar-je-suis-inquiet-pour-batman-v-superman-et-dc-warner-15-03-2016-2025466_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/mark-millar-je-suis-inquiet-pour-batman-v-superman-et-dc-warner-15-03-2016-2025466_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/15/3258972lpw-3340469-article-jpg_3445442.jpg", "@length": "49163", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/madonna-fin-de-la-procedure-judiciaire-pour-la-garde-de-son-fils-21-03-2016-2026888_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Madonna: fin de la proc\u00e9dure judiciaire pour la garde de son fils", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:23:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/madonna-fin-de-la-procedure-judiciaire-pour-la-garde-de-son-fils-21-03-2016-2026888_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/madonna-fin-de-la-procedure-judiciaire-pour-la-garde-de-son-fils-21-03-2016-2026888_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340596lpw-3340594-article-jpg_3445488.jpg", "@length": "37698", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/le-feuilleton-benzema-19-03-2016-2026471_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 00:12:00 +0100", "title": "Le feuilleton Benzema", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/le-feuilleton-benzema-19-03-2016-2026471_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/le-feuilleton-benzema-19-03-2016-2026471_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33031", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335051lpw-3335048-article-jpg_3441544.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/en-2015-la-douane-a-lutte-contre-les-trafics-et-le-terrorisme-17-03-2016-2026025_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:07:00 +0100", "title": "En 2015, la douane a lutt\u00e9 contre les trafics et le terrorisme", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/en-2015-la-douane-a-lutte-contre-les-trafics-et-le-terrorisme-17-03-2016-2026025_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/en-2015-la-douane-a-lutte-contre-les-trafics-et-le-terrorisme-17-03-2016-2026025_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52705", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319134lpw-3319249-article-jpg_3436991.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-rejettent-l-interdiction-du-chalutage-en-eaux-profondes-18-03-2016-2026250_1927.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Un amendement \u00e0 l'initiative de l'UDI Bertrand Pancher pr\u00e9voyait l'interdiction de cette pratique qui affecte notamment des esp\u00e8ces marines menac\u00e9es.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:52:00 +0100", "title": "Biodiversit\u00e9 : les d\u00e9put\u00e9s rejettent l'interdiction du chalutage en eaux profondes", "link": "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-rejettent-l-interdiction-du-chalutage-en-eaux-profondes-18-03-2016-2026250_1927.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-rejettent-l-interdiction-du-chalutage-en-eaux-profondes-18-03-2016-2026250_1927.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46385", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322461lpw-3322523-article-newzulu-jpg_3438865.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-au-moins-deux-nouveaux-cas-en-guinee-18-03-2016-2026227_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:27:00 +0100", "title": "Nouveaux cas d'Ebola en Guin\u00e9e: r\u00e9ouverture en urgence d'un centre de traitement", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-au-moins-deux-nouveaux-cas-en-guinee-18-03-2016-2026227_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-au-moins-deux-nouveaux-cas-en-guinee-18-03-2016-2026227_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70126", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322379lpw-3327831-article-jpg_3439973.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-barcelone-et-la-juventus-en-position-de-force-16-03-2016-2025720_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Ligue des champions: formalit\u00e9s pour le Bar\u00e7a et le Bayern?", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-barcelone-et-la-juventus-en-position-de-force-16-03-2016-2025720_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-barcelone-et-la-juventus-en-position-de-force-16-03-2016-2025720_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45663", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314518lpw-3317473-article-jpg_3435962.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-un-palestinien-poignarde-un-garde-frontiere-israelien-avant-d-etre-abattu-19-03-2016-2026479_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:39:00 +0100", "title": "Cisjordanie: un Palestinien poignarde un garde-fronti\u00e8re isra\u00e9lien avant d'\u00eatre abattu", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-un-palestinien-poignarde-un-garde-frontiere-israelien-avant-d-etre-abattu-19-03-2016-2026479_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-un-palestinien-poignarde-un-garde-frontiere-israelien-avant-d-etre-abattu-19-03-2016-2026479_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44533", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335285lpw-3335782-article-jpg_3441711.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-kerry-denonce-les-genocides-du-groupe-etat-islamique-17-03-2016-2026102_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le secr\u00e9taire d'\u00c9tat am\u00e9ricain a pris la d\u00e9cision de classer les actes de l'EI contre les chr\u00e9tiens, les y\u00e9zidis et les musulmans chiites comme \u00e9tant des \"g\u00e9nocides\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:19:00 +0100", "title": "\u00c9tats-Unis : Kerry d\u00e9nonce les \"g\u00e9nocides\" du groupe \u00c9tat islamique", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-kerry-denonce-les-genocides-du-groupe-etat-islamique-17-03-2016-2026102_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-kerry-denonce-les-genocides-du-groupe-etat-islamique-17-03-2016-2026102_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28890", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320316lpw-3320373-article-photospourbase-jpg_3437817.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-hongrie-envisage-de-fermer-ses-centres-d-accueil-de-migrants-18-03-2016-2026289_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:50:00 +0100", "title": "La Hongrie envisage de fermer ses centres d'accueil de migrants", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-hongrie-envisage-de-fermer-ses-centres-d-accueil-de-migrants-18-03-2016-2026289_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-hongrie-envisage-de-fermer-ses-centres-d-accueil-de-migrants-18-03-2016-2026289_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40637", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323237lpw-3323235-article-jpg_3439140.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/michel-onfray-veut-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026880_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Michel Onfray veut cr\u00e9er sa propre web TV", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:54:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/michel-onfray-veut-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026880_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/michel-onfray-veut-creer-sa-propre-web-tv-21-03-2016-2026880_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340465lpw-3340464-article-jpg_3445390.jpg", "@length": "32160", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/justice/abdelkader-merah-l-hypothese-qui-pourrait-bouleverser-le-proces-21-03-2016-2026757_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Abdelkader Merah\u00a0: l'hypoth\u00e8se qui pourrait bouleverser le proc\u00e8s", "description": "Me Dupond-Moretti conteste le renvoi de son client aux assises et affirme que les preuves de sa participation aux attentats de Toulouse sont insuffisantes.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:18:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/abdelkader-merah-l-hypothese-qui-pourrait-bouleverser-le-proces-21-03-2016-2026757_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/abdelkader-merah-l-hypothese-qui-pourrait-bouleverser-le-proces-21-03-2016-2026757_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338566lpw-3338577-article-horizontal-jpg_3444570.jpg", "@length": "39184", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/10-cloverfield-lane-la-surprise-a-du-bon-du-tres-bon-no-spoiler-15-03-2016-2025405_2923.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "J. J. Abrams a eu raison de garder le myst\u00e8re autour de son thriller psychologique angoissant \u00e0 se ronger les sangs. Promis, on pr\u00e9serve la surprise.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:30:00 +0100", "title": "10 Cloverfield Lane : \u00e7a valait le coup de ne rien dire (no spoiler)", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/10-cloverfield-lane-la-surprise-a-du-bon-du-tres-bon-no-spoiler-15-03-2016-2025405_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/10-cloverfield-lane-la-surprise-a-du-bon-du-tres-bon-no-spoiler-15-03-2016-2025405_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24243", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/15/3305188lpw-3316171-article-john-goodman-mary-elizabeth-winstead-jpg_3435258.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/atom-egoyan-je-suis-obsede-par-la-memoire-18-03-2016-2026386_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:50:00 +0100", "title": "Atom Egoyan: \"Je suis obs\u00e9d\u00e9 par la m\u00e9moire\"", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/atom-egoyan-je-suis-obsede-par-la-memoire-18-03-2016-2026386_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/atom-egoyan-je-suis-obsede-par-la-memoire-18-03-2016-2026386_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37864", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328153lpw-3328152-article-jpg_3440031.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/du-charbon-et-des-couteaux-dans-les-ors-de-la-monnaie-de-paris-18-03-2016-2026286_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:41:00 +0100", "title": "Du charbon et des couteaux dans les ors de la Monnaie de Paris", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/du-charbon-et-des-couteaux-dans-les-ors-de-la-monnaie-de-paris-18-03-2016-2026286_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/du-charbon-et-des-couteaux-dans-les-ors-de-la-monnaie-de-paris-18-03-2016-2026286_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31720", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323204lpw-3323202-article-jpg_3439124.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/transferement-de-salah-abdeslam-la-bataille-judiciaire-a-commence-21-03-2016-2026781_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Transf\u00e8rement de Salah Abdeslam: la bataille judiciaire a commenc\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/transferement-de-salah-abdeslam-la-bataille-judiciaire-a-commence-21-03-2016-2026781_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/transferement-de-salah-abdeslam-la-bataille-judiciaire-a-commence-21-03-2016-2026781_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339434lpw-3339745-article-jpg_3444963.jpg", "@length": "46843", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/marcel-desailly-disjoncte-sur-les-reseaux-sociaux-17-03-2016-2026199_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancien champion du monde de foot avec les Bleus en 1998 a fait une arriv\u00e9e tr\u00e8s remarqu\u00e9e sur Twitter et sur Instagram cette semaine.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:06:00 +0100", "title": "Marcel Desailly disjoncte sur les r\u00e9seaux sociaux", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/marcel-desailly-disjoncte-sur-les-reseaux-sociaux-17-03-2016-2026199_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/marcel-desailly-disjoncte-sur-les-reseaux-sociaux-17-03-2016-2026199_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20735", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321762lpw-3322072-article-desailly-foot-jpg_3438697.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-l-homme-tue-mardi-vraisemblablement-un-soutien-18-03-2016-2026396_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:27:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: l'homme tu\u00e9 mardi \"vraisemblablement\" un soutien", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-l-homme-tue-mardi-vraisemblablement-un-soutien-18-03-2016-2026396_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-l-homme-tue-mardi-vraisemblablement-un-soutien-18-03-2016-2026396_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44844", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328667lpw-3328666-article-jpg_3440125.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/referendum-au-senegal-oui-ou-non-au-president-macky-sall-20-03-2016-2026616_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 04:22:00 +0100", "title": "R\u00e9f\u00e9rendum au S\u00e9n\u00e9gal: oui ou non au pr\u00e9sident Macky Sall", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/referendum-au-senegal-oui-ou-non-au-president-macky-sall-20-03-2016-2026616_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/referendum-au-senegal-oui-ou-non-au-president-macky-sall-20-03-2016-2026616_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34522", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336980lpw-3336979-article-jpg_3443019.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/quand-l-antiterrorisme-sert-a-financer-des-ateliers-de-cuisine-du-monde-en-prison-18-03-2016-2026272_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La direction de l'administration p\u00e9nitentiaire consacre sept millions d'euros du plan de lutte antiterroriste \u00e0 des projets qui agacent les syndicats.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:00:00 +0100", "title": "Quand l'antiterrorisme\u00a0sert \u00e0 financer\u2026 des ateliers de cuisine du monde en prison", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/quand-l-antiterrorisme-sert-a-financer-des-ateliers-de-cuisine-du-monde-en-prison-18-03-2016-2026272_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/quand-l-antiterrorisme-sert-a-financer-des-ateliers-de-cuisine-du-monde-en-prison-18-03-2016-2026272_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30016", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323028lpw-3323089-article-jpg_3439049.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/coupes-du-reste-du-monde-les-congolais-ont-vote-pour-ou-contre-sassou-nguesso-20-03-2016-2026736_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Coup\u00e9s du reste du monde, les Congolais ont vot\u00e9 pour ou contre Sassou Nguesso", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:35:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/coupes-du-reste-du-monde-les-congolais-ont-vote-pour-ou-contre-sassou-nguesso-20-03-2016-2026736_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/coupes-du-reste-du-monde-les-congolais-ont-vote-pour-ou-contre-sassou-nguesso-20-03-2016-2026736_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338576lpw-3338578-article-jpg_3444292.jpg", "@length": "61825", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/atp-indian-wells-monfils-rejoint-raonic-en-quarts-17-03-2016-2025937_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 02:22:00 +0100", "title": "ATP - Indian Wells: Monfils rejoint Raonic en quarts", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/atp-indian-wells-monfils-rejoint-raonic-en-quarts-17-03-2016-2025937_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/atp-indian-wells-monfils-rejoint-raonic-en-quarts-17-03-2016-2025937_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36646", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317848lpw-3317847-article-jpg_3436184.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/agression-d-edouard-louis-la-confrontation-vire-a-l-absurde-18-03-2016-2026420_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Lors de l'audience, une question demeure : qui est vraiment \"Reda\", agresseur pr\u00e9sum\u00e9 qui assigne sa victime pour atteinte \u00e0 la vie priv\u00e9e ?", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:29:00 +0100", "title": "Agression d'\u00c9douard Louis : la confrontation vire \u00e0 l'absurde", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/agression-d-edouard-louis-la-confrontation-vire-a-l-absurde-18-03-2016-2026420_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/agression-d-edouard-louis-la-confrontation-vire-a-l-absurde-18-03-2016-2026420_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22733", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328737lpw-3329416-article-jpg_3440340.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-la-plus-grande-statue-de-lenine-encore-debout-deboulonnee-17-03-2016-2026139_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le monument en bronze et en granit, haut d'environ 20 m\u00e8tres avec son pi\u00e9destal et pesant 40 tonnes, tr\u00f4nait\u00a0\u00e0 Zaporijia depuis 1964.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:54:00 +0100", "title": "Ukraine : la plus grande statue de L\u00e9nine encore debout d\u00e9boulonn\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-la-plus-grande-statue-de-lenine-encore-debout-deboulonnee-17-03-2016-2026139_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-la-plus-grande-statue-de-lenine-encore-debout-deboulonnee-17-03-2016-2026139_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27406", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320743lpw-3320772-article-monument-jpg_3437754.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-nous-avons-de-la-chance-d-etre-vivants-reconnait-alonso-20-03-2016-2026651_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:31:00 +0100", "title": "GP d'Australie: \"Nous avons de la chance\" d'\u00eatre vivants, reconna\u00eet Alonso", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-nous-avons-de-la-chance-d-etre-vivants-reconnait-alonso-20-03-2016-2026651_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-nous-avons-de-la-chance-d-etre-vivants-reconnait-alonso-20-03-2016-2026651_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "75606", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337568lpw-3337639-article-jpg_3443420.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-dans-le-vrai-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libre-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026308_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:36:00 +0100", "title": "F1: Hamilton dans le vrai, Rosberg dans le rail aux essais Libre du GP d'Australie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-dans-le-vrai-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libre-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026308_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-dans-le-vrai-rosberg-dans-le-rail-aux-essais-libre-du-gp-d-australie-18-03-2016-2026308_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53818", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323504lpw-3323501-article-jpg_3439238.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/au-pakistan-convaincre-pour-vaincre-la-polio-21-03-2016-2026897_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Au Pakistan, convaincre pour vaincre la polio", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:45:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/au-pakistan-convaincre-pour-vaincre-la-polio-21-03-2016-2026897_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/au-pakistan-convaincre-pour-vaincre-la-polio-21-03-2016-2026897_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340670lpw-3340664-article-jpg_3445541.jpg", "@length": "44803", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/benin-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026803_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "B\u00e9nin : Lionel Zinsou reconna\u00eet sa d\u00e9faite face \u00e0 Patrice Talon", "description": "Alors que les r\u00e9sultats officiels n'ont pas encore \u00e9t\u00e9 donn\u00e9s, le Premier ministre, lui-m\u00eame candidat, a annonc\u00e9 \"une victoire tr\u00e8s nette\" de son adversaire.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:12:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/benin-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026803_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/benin-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026803_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339566lpw-3339587-article-patrice-talon-benin-jpg_3444851.jpg", "@length": "33914", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-fill-premier-italien-a-remporter-le-petit-globe-lors-de-la-descente-des-finales-a-st-moritz-16-03-2016-2025815_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Ski: Fill, premier Italien \u00e0 remporter le petit globe lors de la descente des finales \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-fill-premier-italien-a-remporter-le-petit-globe-lors-de-la-descente-des-finales-a-st-moritz-16-03-2016-2025815_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-fill-premier-italien-a-remporter-le-petit-globe-lors-de-la-descente-des-finales-a-st-moritz-16-03-2016-2025815_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42113", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316275lpw-3316274-article-jpg_3435222.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:58:00 +0100", "title": "Radicalisation jihadiste: en \"comprendre les m\u00e9canismes\" souligne Valls", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28053", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338886lpw-3340024-article-jpg_3445197.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cote-d-ivoire-arrivee-de-materiel-medical-envoye-par-la-france-16-03-2016-2025923_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La France avait \u00e9t\u00e9 sollicit\u00e9e\u00a0par la ministre de la Sant\u00e9 et de l'Hygi\u00e8ne publique ivoirienne apr\u00e8s\u00a0l'attaque djihadiste qui a fait 19 morts dimanche.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 22:31:00 +0100", "title": "C\u00f4te d'Ivoire : arriv\u00e9e de mat\u00e9riel m\u00e9dical envoy\u00e9 par la France", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cote-d-ivoire-arrivee-de-materiel-medical-envoye-par-la-france-16-03-2016-2025923_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cote-d-ivoire-arrivee-de-materiel-medical-envoye-par-la-france-16-03-2016-2025923_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46320", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317738lpw-3317746-article-medical-france-jpg_3436219.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-mise-sur-le-luxe-et-l-electrique-pour-defendre-sa-place-de-numero-un-du-premium-16-03-2016-2025785_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "BMW mise sur le luxe et l'\u00e9lectrique pour d\u00e9fendre sa place de num\u00e9ro un du premium", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-mise-sur-le-luxe-et-l-electrique-pour-defendre-sa-place-de-numero-un-du-premium-16-03-2016-2025785_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-mise-sur-le-luxe-et-l-electrique-pour-defendre-sa-place-de-numero-un-du-premium-16-03-2016-2025785_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-bouscatel-pas-sanctionnable-car-il-n-a-pas-de-licence-17-03-2016-2026082_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:05:00 +0100", "title": "Top 14: Bouscatel pas sanctionnable car il n'a pas de licence", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-bouscatel-pas-sanctionnable-car-il-n-a-pas-de-licence-17-03-2016-2026082_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-bouscatel-pas-sanctionnable-car-il-n-a-pas-de-licence-17-03-2016-2026082_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31684", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320034lpw-3320033-article-jpg_3437340.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/trafic-aerien-20-de-vols-annules-dans-cinq-aeroports-18-03-2016-2026395_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:18:00 +0100", "title": "Trafic a\u00e9rien: 20% de vols annul\u00e9s dans cinq a\u00e9roports", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/trafic-aerien-20-de-vols-annules-dans-cinq-aeroports-18-03-2016-2026395_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/trafic-aerien-20-de-vols-annules-dans-cinq-aeroports-18-03-2016-2026395_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33345", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328534lpw-3328533-article-jpg_3440110.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/sncf-la-menace-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025840_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Trois syndicats ont d\u00e9clench\u00e9\u00a0la proc\u00e9dure interne d'alarme sociale, pr\u00e9alable \u00e0 tout d\u00e9p\u00f4t de pr\u00e9avis de gr\u00e8ve.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:55:00 +0100", "title": "SNCF : la menace d'une nouvelle gr\u00e8ve", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/sncf-la-menace-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025840_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/sncf-la-menace-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025840_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "65873", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316372lpw-3316502-article-transport-jpg_3435371.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/apple-quelles-annonces-lors-de-la-keynote-de-ce-soir-21-03-2016-2026892_47.php#xtor=RSS-221": {"title": "Apple : quelles annonces lors de la keynote de ce soir ?", "description": "Ce soir d\u00e8s 18 heures, suivez en direct sur Le Point.fr le nouvel \u00e9v\u00e9nement Apple. \u00c0 quels nouveaux produits faut-il s'attendre ? Tour d'horizon.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:36:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/apple-quelles-annonces-lors-de-la-keynote-de-ce-soir-21-03-2016-2026892_47.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/apple-quelles-annonces-lors-de-la-keynote-de-ce-soir-21-03-2016-2026892_47.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340423lpw-3340447-article-photospourbase-jpg_3445515.jpg", "@length": "15271", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/la-france-a-t-elle-recupere-un-anneau-de-jeanne-d-arc-certains-le-croient-d-autres-pas-18-03-2016-2026409_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:59:00 +0100", "title": "La France a-t-elle r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 un anneau de Jeanne d'Arc ? Certains le croient, d'autres pas", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/la-france-a-t-elle-recupere-un-anneau-de-jeanne-d-arc-certains-le-croient-d-autres-pas-18-03-2016-2026409_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/la-france-a-t-elle-recupere-un-anneau-de-jeanne-d-arc-certains-le-croient-d-autres-pas-18-03-2016-2026409_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20386", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329121lpw-3329120-article-jpg_3440252.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/deschamps-le-bon-moment-pour-kante-et-payet-pas-pour-ribery-17-03-2016-2026207_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:28:00 +0100", "title": "Deschamps: le bon moment pour Kant\u00e9 et Payet, pas pour Rib\u00e9ry", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/deschamps-le-bon-moment-pour-kante-et-payet-pas-pour-ribery-17-03-2016-2026207_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/deschamps-le-bon-moment-pour-kante-et-payet-pas-pour-ribery-17-03-2016-2026207_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47898", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322155lpw-3322152-article-jpg_3438435.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rouler-au-gaz-naturel-en-france-en-2020-21-03-2016-2026899_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Rouler au gaz naturel en France en 2020", "description": "Intrins\u00e8quement beaucoup moins polluante que le gazole, l'utilisation du gaz naturel comme carburant automobile est appel\u00e9e \u00e0 se d\u00e9velopper en France.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:04:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rouler-au-gaz-naturel-en-france-en-2020-21-03-2016-2026899_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/rouler-au-gaz-naturel-en-france-en-2020-21-03-2016-2026899_683.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340581lpw-3340696-article-jpg_3445570.jpg", "@length": "37512", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-triple-francais-et-1er-succes-pour-fanara-au-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026535_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:16:00 +0100", "title": "Ski: les Fran\u00e7ais g\u00e9ants, avec Fanara premier de cord\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-triple-francais-et-1er-succes-pour-fanara-au-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026535_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-triple-francais-et-1er-succes-pour-fanara-au-geant-a-st-moritz-19-03-2016-2026535_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52878", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336059lpw-3336528-article-jpg_3442593.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/accord-sur-les-migrants-les-ong-francaises-se-disent-consternees-18-03-2016-2026452_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'accord conclu entre l'Europe et la Turquie pour tenter d'endiguer le flux migratoire est fortement contest\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 des organisations.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 19:58:00 +0100", "title": "Accord sur les migrants : les ONG fran\u00e7aises se disent \"constern\u00e9es\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/accord-sur-les-migrants-les-ong-francaises-se-disent-consternees-18-03-2016-2026452_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/accord-sur-les-migrants-les-ong-francaises-se-disent-consternees-18-03-2016-2026452_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36463", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331817lpw-3332179-article-jpg_3440831.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/pologne-une-cachette-intacte-de-juifs-erigee-en-lieu-de-memoire-17-03-2016-2026106_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Pologne: une cachette intacte de Juifs \u00e9rig\u00e9e en lieu de m\u00e9moire", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pologne-une-cachette-intacte-de-juifs-erigee-en-lieu-de-memoire-17-03-2016-2026106_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/pologne-une-cachette-intacte-de-juifs-erigee-en-lieu-de-memoire-17-03-2016-2026106_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63723", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320525lpw-3320521-article-jpg_3437542.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-dizaines-de-millions-de-dollars-a-ses-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025813_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "La Fifa r\u00e9clame des \"dizaines\" de millions de dollars \u00e0 ses dirigeants poursuivis", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-dizaines-de-millions-de-dollars-a-ses-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025813_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-dizaines-de-millions-de-dollars-a-ses-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025813_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36020", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316290lpw-3316289-article-jpg_3435215.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/affaire-barbarin-christophe-guilloteau-denonce-un-acharnement-18-03-2016-2026382_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pr\u00e9sident LR du conseil d\u00e9partemental du Rh\u00f4ne juge que l'on \"ne fait pas tant d'histoires sur les agressions sexuelles dans l'\u00c9ducation nationale\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:35:00 +0100", "title": "Affaire Barbarin : Christophe Guilloteau d\u00e9nonce un \"acharnement\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/affaire-barbarin-christophe-guilloteau-denonce-un-acharnement-18-03-2016-2026382_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/affaire-barbarin-christophe-guilloteau-denonce-un-acharnement-18-03-2016-2026382_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "18368", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327435lpw-3327849-article-jpg_3439992.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-psg-monaco-en-direct-a-21-heures-20-03-2016-2026679_2393.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1 : Monaco g\u00e2che la f\u00eate au Parc", "description": "Contre toute attente, Monaco s'impose 2-0 au Parc des princes face au PSG et consolide sa deuxi\u00e8me place au classement.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:14:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-psg-monaco-en-direct-a-21-heures-20-03-2016-2026679_2393.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-psg-monaco-en-direct-a-21-heures-20-03-2016-2026679_2393.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337311lpw-3338557-article-vagner-love-jpg_3444551.jpg", "@length": "32820", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/merci-patron-un-fou-rire-contagieux-qui-asticote-le-colosse-lvmh-19-03-2016-2026477_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 07:17:00 +0100", "title": "\"Merci Patron\", un fou rire contagieux qui asticote le colosse LVMH", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/merci-patron-un-fou-rire-contagieux-qui-asticote-le-colosse-lvmh-19-03-2016-2026477_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/merci-patron-un-fou-rire-contagieux-qui-asticote-le-colosse-lvmh-19-03-2016-2026477_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25354", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335086lpw-3335085-article-jpg_3441584.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/projet-d-attentat-quatre-personnes-interpellees-en-region-parisienne-16-03-2016-2025858_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Alors que les suspects sont en garde \u00e0 vue, Bernard Cazeneuve appelle \u00e0 la prudence sur l'information d'un \"projet             d'attentat imminent\".", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:14:00 +0100", "title": "Projet d'attentat : 4 personnes interpell\u00e9es en r\u00e9gion parisienne", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/projet-d-attentat-quatre-personnes-interpellees-en-region-parisienne-16-03-2016-2025858_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/projet-d-attentat-quatre-personnes-interpellees-en-region-parisienne-16-03-2016-2025858_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45308", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316555lpw-3316612-article-horizontal-jpg_3435750.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-en-afrique-de-l-ouest-le-recrutement-jihadiste-s-elargit-16-03-2016-2025879_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Attentats en Afrique de l'Ouest: le recrutement jihadiste s'\u00e9largit", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-en-afrique-de-l-ouest-le-recrutement-jihadiste-s-elargit-16-03-2016-2025879_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-en-afrique-de-l-ouest-le-recrutement-jihadiste-s-elargit-16-03-2016-2025879_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54635", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317414lpw-3317411-article-jpg_3435848.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-festival-sideration-invite-les-robots-et-les-cyborgs-18-03-2016-2026368_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:22:00 +0100", "title": "Le Festival Sid\u00e9ration invite les robots et les cyborgs", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-festival-sideration-invite-les-robots-et-les-cyborgs-18-03-2016-2026368_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-festival-sideration-invite-les-robots-et-les-cyborgs-18-03-2016-2026368_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31744", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326403lpw-3326401-article-jpg_3439746.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/pop-star-et-dissidents-testent-la-democratie-a-la-vietnamienne-17-03-2016-2026095_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:53:00 +0100", "title": "Pop star et dissidents testent la d\u00e9mocratie \u00e0 la vietnamienne", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pop-star-et-dissidents-testent-la-democratie-a-la-vietnamienne-17-03-2016-2026095_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/pop-star-et-dissidents-testent-la-democratie-a-la-vietnamienne-17-03-2016-2026095_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44512", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320323lpw-3320319-article-jpg_3437457.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-chomage-devrait-legerement-baisser-au-1er-semestre-a-9-9-en-metropole-17-03-2016-2026164_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:07:00 +0100", "title": "L'Insee optimiste sur la croissance fran\u00e7aise, malgr\u00e9 un climat mondial \"morose\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-chomage-devrait-legerement-baisser-au-1er-semestre-a-9-9-en-metropole-17-03-2016-2026164_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-chomage-devrait-legerement-baisser-au-1er-semestre-a-9-9-en-metropole-17-03-2016-2026164_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46096", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321211lpw-3322116-article-jpg_3438403.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/russie-23-ans-de-prison-requis-contre-l-ukrainienne-nadia-savtchenko-21-03-2016-2026898_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Russie : 23 ans de prison requis contre l'Ukrainienne\u00a0Nadia\u00a0Savtchenko", "description": "La pilote d'h\u00e9licopt\u00e8re\u00a0est accus\u00e9e du meurtre de deux journalistes russes en juin 2014. Ce proc\u00e8s est devenu un embl\u00e8me du conflit russo-ukrainien.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:00:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-23-ans-de-prison-requis-contre-l-ukrainienne-nadia-savtchenko-21-03-2016-2026898_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-23-ans-de-prison-requis-contre-l-ukrainienne-nadia-savtchenko-21-03-2016-2026898_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340613lpw-3340691-article-nadia-savtchenko-jpg_3445556.jpg", "@length": "27911", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/red-bull-et-aston-martin-vont-creer-ensemble-une-voiture-de-sport-de-serie-17-03-2016-2026132_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:43:00 +0100", "title": "Red Bull et Aston Martin vont cr\u00e9er ensemble une voiture de sport de s\u00e9rie", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/red-bull-et-aston-martin-vont-creer-ensemble-une-voiture-de-sport-de-serie-17-03-2016-2026132_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/red-bull-et-aston-martin-vont-creer-ensemble-une-voiture-de-sport-de-serie-17-03-2016-2026132_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/series-tv/quand-les-simpson-mettaient-des-l-an-2000-en-garde-contre-une-presidence-trump-18-03-2016-2026414_2115.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Un \u00e9pisode de la s\u00e9rie imaginait les \u00c9tats-Unis fauch\u00e9s apr\u00e8s le passage de Trump \u00e0 la pr\u00e9sidence. Le sc\u00e9nariste \u00e9voque aujourd'hui \"un avertissement\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:01:00 +0100", "title": "Quand les Simpson mettaient d\u00e8s l'an 2000 en garde contre une pr\u00e9sidence Trump", "link": "http://www.lepoint.fr/series-tv/quand-les-simpson-mettaient-des-l-an-2000-en-garde-contre-une-presidence-trump-18-03-2016-2026414_2115.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/series-tv/quand-les-simpson-mettaient-des-l-an-2000-en-garde-contre-une-presidence-trump-18-03-2016-2026414_2115.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50787", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328121lpw-3329060-article-horizontal-jpg_3440437.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-mise-en-oeuvre-de-l-accord-ue-turquie-nouveau-travail-d-hercule-pour-la-grece-19-03-2016-2026552_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:20:00 +0100", "title": "La Gr\u00e8ce s'att\u00e8le au travail d'Hercule de la mise en oeuvre de l'accord UE-Turquie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-mise-en-oeuvre-de-l-accord-ue-turquie-nouveau-travail-d-hercule-pour-la-grece-19-03-2016-2026552_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-mise-en-oeuvre-de-l-accord-ue-turquie-nouveau-travail-d-hercule-pour-la-grece-19-03-2016-2026552_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51787", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336210lpw-3336656-article-jpg_3442700.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-point-sur-les-lycees-bloques-17-03-2016-2025987_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La mobilisation continue \u00e0 l'appel des syndicats \u00e9tudiants et lyc\u00e9ens oppos\u00e9s au projet de loi sur la r\u00e9forme du droit du travail.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:38:00 +0100", "title": "Loi travail : nouvelle mobilisation nationale dans les lyc\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-point-sur-les-lycees-bloques-17-03-2016-2025987_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-point-sur-les-lycees-bloques-17-03-2016-2025987_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45290", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318577lpw-3318602-article-lycees-loi-travail-jpg_3437113.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-plusieurs-dizaines-de-dissidents-arretes-quelques-heures-avant-la-visite-d-obama-20-03-2016-2026708_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Barack Obama et Raul Castro, retrouvailles \u00e0 Cuba", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 05:46:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-plusieurs-dizaines-de-dissidents-arretes-quelques-heures-avant-la-visite-d-obama-20-03-2016-2026708_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-plusieurs-dizaines-de-dissidents-arretes-quelques-heures-avant-la-visite-d-obama-20-03-2016-2026708_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338225lpw-3338890-article-jpg_3444423.jpg", "@length": "61476", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/natation-la-russe-yulia-efimova-provisoirement-suspendue-pour-soupcon-de-dopage-17-03-2016-2026002_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:54:00 +0100", "title": "Natation: la Russe Yulia Efimova provisoirement suspendue pour soup\u00e7on de dopage", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-la-russe-yulia-efimova-provisoirement-suspendue-pour-soupcon-de-dopage-17-03-2016-2026002_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/natation-la-russe-yulia-efimova-provisoirement-suspendue-pour-soupcon-de-dopage-17-03-2016-2026002_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46743", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318808lpw-3318807-article-jpg_3436775.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/la-reprise-est-enclenchee-17-03-2016-2026159_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Malgr\u00e9 la d\u00e9gradation de la conjoncture mondiale, la croissance fran\u00e7aise r\u00e9siste, selon la derni\u00e8re note de conjoncture de l'Institut.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:00:00 +0100", "title": "Croissance : la note de l'Insee qui r\u00e9jouit Hollande", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/la-reprise-est-enclenchee-17-03-2016-2026159_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/la-reprise-est-enclenchee-17-03-2016-2026159_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "14381", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320306lpw-3320761-article-jpg_3438900.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/israel-enquete-sur-une-ong-accusee-de-divulguer-des-secrets-militaires-18-03-2016-2026394_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:17:00 +0100", "title": "Isra\u00ebl: enqu\u00eate sur une ONG accus\u00e9e de divulguer des secrets militaires", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-enquete-sur-une-ong-accusee-de-divulguer-des-secrets-militaires-18-03-2016-2026394_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-enquete-sur-une-ong-accusee-de-divulguer-des-secrets-militaires-18-03-2016-2026394_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36376", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328525lpw-3328524-article-jpg_3440107.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/sida-des-resultats-encourageants-pour-un-vaccin-curatif-16-03-2016-2025788_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Sida: des r\u00e9sultats encourageants pour un vaccin curatif", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sida-des-resultats-encourageants-pour-un-vaccin-curatif-16-03-2016-2025788_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sida-des-resultats-encourageants-pour-un-vaccin-curatif-16-03-2016-2025788_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47219", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316224lpw-3316222-article-jpg_3435127.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/lula-heros-ouvrier-de-la-gauche-bresilienne-17-03-2016-2026035_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:01:00 +0100", "title": "Lula, h\u00e9ros ouvrier de la gauche br\u00e9silienne", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/lula-heros-ouvrier-de-la-gauche-bresilienne-17-03-2016-2026035_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/lula-heros-ouvrier-de-la-gauche-bresilienne-17-03-2016-2026035_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "61189", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319222lpw-3319219-article-jpg_3436967.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/arrestation-d-abdeslam-les-precisions-du-procureur-francois-molins-19-03-2016-2026590_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Salah Abdeslam a affirm\u00e9 aux enqu\u00eateurs belges qu'il \"voulait se faire exploser au Stade de France\" le soir des attentats, avant de faire \"machine arri\u00e8re\".", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:16:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : les premiers aveux de Salah Abdeslam", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/arrestation-d-abdeslam-les-precisions-du-procureur-francois-molins-19-03-2016-2026590_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/arrestation-d-abdeslam-les-precisions-du-procureur-francois-molins-19-03-2016-2026590_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25147", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336672lpw-3336685-article-francois-molins-jpg_3443101.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/des-croises-de-la-mode-pour-faire-connaitre-les-marques-japonaises-16-03-2016-2025912_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:53:00 +0100", "title": "Des crois\u00e9s de la mode pour faire conna\u00eetre les marques japonaises", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/des-croises-de-la-mode-pour-faire-connaitre-les-marques-japonaises-16-03-2016-2025912_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/des-croises-de-la-mode-pour-faire-connaitre-les-marques-japonaises-16-03-2016-2025912_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32719", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317503lpw-3317501-article-jpg_3435991.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-affaire-lula-la-fin-d-un-cycle-21-03-2016-2026797_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Br\u00e9sil : \"l'affaire Lula\", la fin d'un cycle", "description": "Manifestations anticorruption,\u00a0mise en cause de Lula, r\u00e9cession\u2026 Le pays le plus puissant d'Am\u00e9rique latine\u00a0traverse une grave crise politique. D\u00e9cryptage.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:50:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-affaire-lula-la-fin-d-un-cycle-21-03-2016-2026797_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-affaire-lula-la-fin-d-un-cycle-21-03-2016-2026797_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338974lpw-3339542-article-jpg_3445424.jpg", "@length": "24967", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-quand-l-horlogerie-se-complique-la-vie-17-03-2016-2025928_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Comme chaque ann\u00e9e, le plus grand salon horloger d\u00e9voile son lot de garde-temps complexes et techniques qui font chavirer les amoureux de m\u00e9canique.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:14:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : quand l'horlogerie se complique la vie", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-quand-l-horlogerie-se-complique-la-vie-17-03-2016-2025928_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-quand-l-horlogerie-se-complique-la-vie-17-03-2016-2025928_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "221746", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3313010lpmw-3313039-article-jpg_3436643.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/crash-de-germanwings-l-hommage-aux-149-victimes-un-an-apres-20-03-2016-2026624_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le 24 mars 2015, le copilote, l'Allemand Andreas Lubitz, d\u00e9pressif et suicidaire, avait volontairement pr\u00e9cipit\u00e9 l'appareil sur la montagne.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:22:00 +0100", "title": "Crash de Germanwings : l'hommage aux 149 victimes, un an apr\u00e8s", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/crash-de-germanwings-l-hommage-aux-149-victimes-un-an-apres-20-03-2016-2026624_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/crash-de-germanwings-l-hommage-aux-149-victimes-un-an-apres-20-03-2016-2026624_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "68744", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337317lpw-3337325-article-germanwings-jpg_3443104.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/dans-les-griffes-de-kim-jong-il-16-03-2016-2025671_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Terreur, famine, viol, esclavage, la jeune Yeonmi Park raconte son \u00e9vasion de Cor\u00e9e du Nord dans un r\u00e9cit aussi factuel que bouleversant.\u00a0T\u00e9moignage.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:43:00 +0100", "title": "Dans les griffes de Kim Jong-il", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/dans-les-griffes-de-kim-jong-il-16-03-2016-2025671_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/dans-les-griffes-de-kim-jong-il-16-03-2016-2025671_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53414", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3312531lpw-3313378-article-horizontal-jpg_3437702.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/proa-strasbourg-a-antibes-pour-cimenter-lors-de-la-24e-journee-19-03-2016-2026522_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:42:00 +0100", "title": "ProA: Strasbourg \u00e0 Antibes pour cimenter lors de la 24e journ\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/proa-strasbourg-a-antibes-pour-cimenter-lors-de-la-24e-journee-19-03-2016-2026522_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/proa-strasbourg-a-antibes-pour-cimenter-lors-de-la-24e-journee-19-03-2016-2026522_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37043", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335975lpw-3335974-article-jpg_3441961.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-xv-de-france-offre-a-l-angleterre-un-grand-chelem-sur-un-plateau-19-03-2016-2026611_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 23:42:00 +0100", "title": "Six nations: le XV de France offre \u00e0 l'Angleterre un Grand Chelem sur un plateau", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-xv-de-france-offre-a-l-angleterre-un-grand-chelem-sur-un-plateau-19-03-2016-2026611_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-xv-de-france-offre-a-l-angleterre-un-grand-chelem-sur-un-plateau-19-03-2016-2026611_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46941", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336934lpw-3336931-article-jpg_3442949.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-victimes-des-attentats-de-novembre-decus-de-ne-pas-etre-recus-par-hollande-18-03-2016-2026413_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:10:00 +0100", "title": "Les victimes des attentats de novembre d\u00e9\u00e7us de ne pas \u00eatre re\u00e7us par Hollande", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-victimes-des-attentats-de-novembre-decus-de-ne-pas-etre-recus-par-hollande-18-03-2016-2026413_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-victimes-des-attentats-de-novembre-decus-de-ne-pas-etre-recus-par-hollande-18-03-2016-2026413_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48679", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329248lpw-3329247-article-jpg_3440282.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026863_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tr\u00eave en Syrie : Moscou critique l'attitude \"inacceptable\" de Washington", "description": "La Russie\u00a0a pr\u00e9venu qu'elle allait \"suivre de mani\u00e8re unilat\u00e9rale les r\u00e8gles de l'accord en cas d'absence de r\u00e9action de la part des \u00c9tats-Unis\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:14:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026863_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/treve-en-syrie-moscou-critique-l-attitude-inacceptable-de-washington-21-03-2016-2026863_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339918lpw-3340028-article-russie-usa-jpg_3445261.jpg", "@length": "56903", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/bleus-l-attaque-et-la-charniere-en-questions-pour-des-amicaux-avant-l-euro-2016-21-03-2016-2026870_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Bleus: l'attaque et la charni\u00e8re en questions pour des amicaux avant l'Euro-2016", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/bleus-l-attaque-et-la-charniere-en-questions-pour-des-amicaux-avant-l-euro-2016-21-03-2016-2026870_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/bleus-l-attaque-et-la-charniere-en-questions-pour-des-amicaux-avant-l-euro-2016-21-03-2016-2026870_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340396lpw-3341080-article-jpg_3445709.jpg", "@length": "56838", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-invite-a-decouvrir-la-litterature-sud-coreenne-17-03-2016-2025971_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:30:00 +0100", "title": "Le Salon du livre invite \u00e0 d\u00e9couvrir la litt\u00e9rature sud-cor\u00e9enne", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-invite-a-decouvrir-la-litterature-sud-coreenne-17-03-2016-2025971_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-salon-du-livre-invite-a-decouvrir-la-litterature-sud-coreenne-17-03-2016-2025971_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "64153", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318482lpw-3318479-article-jpg_3436426.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025816_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Nouvelles limites UE d'\u00e9mission diesel: des maires d'Europe interpellent les gouvernements", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025816_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025816_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-signe-un-decret-pour-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026015_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:27:00 +0100", "title": "Cor\u00e9e du Nord: Obama signe un d\u00e9cret pour de nouvelles sanctions", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-signe-un-decret-pour-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026015_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/coree-du-nord-obama-signe-un-decret-pour-de-nouvelles-sanctions-17-03-2016-2026015_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31444", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319086lpw-3319085-article-jpg_3436882.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/un-criminel-chante-du-adele-pour-s-excuser-face-au-juge-18-03-2016-2026265_2946.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Condamn\u00e9 pour s\u00e9questration et port d'une arme dissimul\u00e9e, l'homme s'est mis \u00e0 fredonner le tube \"Hello\" dans la salle de tribunal.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:55:00 +0100", "title": "Un criminel chante du Adele pour s'excuser face au juge", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/un-criminel-chante-du-adele-pour-s-excuser-face-au-juge-18-03-2016-2026265_2946.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/un-criminel-chante-du-adele-pour-s-excuser-face-au-juge-18-03-2016-2026265_2946.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16453", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322539lpw-3322959-article-music-jpg_3438976.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026149_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:25:00 +0100", "title": "Les plaintes pleuvent en Allemagne contre Volkswagen", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026149_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026149_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-gouvernement-entend-redistribuer-les-fruits-des-efforts-aux-francais-17-03-2016-2025985_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:30:00 +0100", "title": "Le gouvernement entend \"redistribuer les fruits des efforts aux Fran\u00e7ais\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-gouvernement-entend-redistribuer-les-fruits-des-efforts-aux-francais-17-03-2016-2025985_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-gouvernement-entend-redistribuer-les-fruits-des-efforts-aux-francais-17-03-2016-2025985_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38432", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318597lpw-3318596-article-jpg_3436557.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-rappe-en-foret-dans-un-clip-deja-moque-17-03-2016-2025972_2946.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Apr\u00e8s de nombreux d\u00e9boires judiciaires, l'acteur demande \"une seconde chance\" en musique et dans les bois, entre deux parties de chasse.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:04:00 +0100", "title": "Samy Naceri rappe en for\u00eat dans un clip d\u00e9j\u00e0 moqu\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-rappe-en-foret-dans-un-clip-deja-moque-17-03-2016-2025972_2946.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-rappe-en-foret-dans-un-clip-deja-moque-17-03-2016-2025972_2946.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23328", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317939lpw-3318696-article-jpg_3436822.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-2-400-personnes-secourues-au-large-de-la-libye-16-03-2016-2025865_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Parmi elles, 3 corps ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts. Pr\u00e8s de 9 500 migrants sont arriv\u00e9s par la mer en Italie cette ann\u00e9e, comme l'an dernier \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:55:00 +0100", "title": "Migrants : 2 400 personnes secourues au large de la Libye depuis mardi", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-2-400-personnes-secourues-au-large-de-la-libye-16-03-2016-2025865_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-2-400-personnes-secourues-au-large-de-la-libye-16-03-2016-2025865_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39931", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317015lpw-3317178-article-migrantsgrecelibyeembarcations-jpg_3435704.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-brm-des-montres-made-in-france-qui-percent-dans-le-monde-du-luxe-17-03-2016-2026063_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:49:00 +0100", "title": "Les \"BRM\", des montres \"made in France\" qui percent dans le monde du luxe", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-brm-des-montres-made-in-france-qui-percent-dans-le-monde-du-luxe-17-03-2016-2026063_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-brm-des-montres-made-in-france-qui-percent-dans-le-monde-du-luxe-17-03-2016-2026063_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58658", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319665lpw-3320298-article-jpg_3437447.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/toutankhamon-tu-nous-as-vraiment-bernes-durant-93-ans-17-03-2016-2026176_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Deux chambres secr\u00e8tes ont \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9es derri\u00e8re les murs du tombeau du jeune pharaon. Mais comment savoir ce qui se cache derri\u00e8re ?", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:47:00 +0100", "title": "Toutankhamon, tu nous as vraiment bern\u00e9s durant 93 ans", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/toutankhamon-tu-nous-as-vraiment-bernes-durant-93-ans-17-03-2016-2026176_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/toutankhamon-tu-nous-as-vraiment-bernes-durant-93-ans-17-03-2016-2026176_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49596", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321038lpw-3321543-article-horizontal-jpg_3438118.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-10-ans-de-prison-pour-ben-ali-19-03-2016-2026534_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 par contumace pour avoir \"us\u00e9 de sa qualit\u00e9 afin de procurer des avantages injustifi\u00e9s, causant un pr\u00e9judice \u00e0 l'administration\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 13:01:00 +0100", "title": "Tunisie : 10 ans de prison pour Ben Ali", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-10-ans-de-prison-pour-ben-ali-19-03-2016-2026534_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-10-ans-de-prison-pour-ben-ali-19-03-2016-2026534_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "81420", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336017lpw-3336046-article-ben-ali-jpg_3442216.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/fillon-commemorer-le-19-mars-1962-mepris-a-l-egard-des-harkis-et-pieds-noirs-20-03-2016-2026724_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Fillon: comm\u00e9morer le 19 mars 1962, \"m\u00e9pris\" \u00e0 l'\u00e9gard des harkis et pieds-noirs", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:00:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/fillon-commemorer-le-19-mars-1962-mepris-a-l-egard-des-harkis-et-pieds-noirs-20-03-2016-2026724_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/fillon-commemorer-le-19-mars-1962-mepris-a-l-egard-des-harkis-et-pieds-noirs-20-03-2016-2026724_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338401lpw-3338400-article-jpg_3444125.jpg", "@length": "38655", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/justice/une-nouvelle-affaire-karim-benzema-17-03-2016-2026217_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'attaquant a \u00e9t\u00e9 entendu en tant que t\u00e9moin dans une enqu\u00eate\u00a0pour \"blanchiment en bande organis\u00e9e\" et \"blanchiment de trafic de stup\u00e9fiants\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:21:00 +0100", "title": "Les petites (mauvaises) affaires de Karim Benzema", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/une-nouvelle-affaire-karim-benzema-17-03-2016-2026217_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/une-nouvelle-affaire-karim-benzema-17-03-2016-2026217_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22062", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322224lpw-3322285-article-benzema-football-jpg_3438999.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/reforme-constitutionnelle-didier-guillaume-craint-l-echec-a-reunir-le-congres-17-03-2016-2025992_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:20:00 +0100", "title": "R\u00e9forme constitutionnelle: Didier Guillaume \"craint\" l'\u00e9chec \u00e0 r\u00e9unir le Congr\u00e8s", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/reforme-constitutionnelle-didier-guillaume-craint-l-echec-a-reunir-le-congres-17-03-2016-2025992_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/reforme-constitutionnelle-didier-guillaume-craint-l-echec-a-reunir-le-congres-17-03-2016-2025992_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27235", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318701lpw-3318700-article-jpg_3436665.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-fait-tomber-golden-state-de-son-piedestal-20-03-2016-2026625_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:46:00 +0100", "title": "NBA: San Antonio fait tomber Golden State de son pi\u00e9destal", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-fait-tomber-golden-state-de-son-piedestal-20-03-2016-2026625_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-fait-tomber-golden-state-de-son-piedestal-20-03-2016-2026625_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38925", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337370lpw-3337368-article-jpg_3443136.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/sncf-trois-syndicats-menacent-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025916_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "SNCF: trois syndicats menacent d'une nouvelle gr\u00e8ve", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sncf-trois-syndicats-menacent-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025916_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sncf-trois-syndicats-menacent-d-une-nouvelle-greve-16-03-2016-2025916_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39049", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317509lpw-3317508-article-jpg_3436001.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-journee-des-premieres-dans-les-descentes-fill-en-tete-a-st-moritz-16-03-2016-2025897_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Ski: la journ\u00e9e des premi\u00e8res dans les descentes, Fill en t\u00eate \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-journee-des-premieres-dans-les-descentes-fill-en-tete-a-st-moritz-16-03-2016-2025897_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-la-journee-des-premieres-dans-les-descentes-fill-en-tete-a-st-moritz-16-03-2016-2025897_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42113", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317486lpw-3317484-article-jpg_3435928.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026667_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:27:00 +0100", "title": "GP d'Australie: Rosberg d\u00e9marre en beaut\u00e9, Alonso se fait tr\u00e8s peur", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026667_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-rosberg-demarre-en-beaute-alonso-se-fait-tres-peur-20-03-2016-2026667_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48825", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337713lpw-3337830-article-jpg_3443664.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/religion-prostitution-sexualite-dave-dit-tout-21-03-2016-2026877_4.php#xtor=RSS-221": {"title": "Religion, prostitution, sexualit\u00e9... Dave dit tout", "description": "VID\u00c9O. Dans une interview sans langue de bois sur sa vie et ses choix, le chanteur se confie sur son enfance, son m\u00e9tier et sa sexualit\u00e9...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:54:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/religion-prostitution-sexualite-dave-dit-tout-21-03-2016-2026877_4.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/art-de-vivre/religion-prostitution-sexualite-dave-dit-tout-21-03-2016-2026877_4.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3337700lpw-3337846-article-jpg_3445717.jpg", "@length": "27679", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/insolite/albert-l-oeuf-de-supermarche-devenu-caille-17-03-2016-2025969_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Un N\u00e9erlandais de 45 ans a achet\u00e9 douze oeufs de caille dans un supermarch\u00e9. Et une quinzaine de jours plus tard, Albert a point\u00e9 le bout de son bec.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:21:00 +0100", "title": "Albert, l'oeuf de supermarch\u00e9 devenu caille", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/albert-l-oeuf-de-supermarche-devenu-caille-17-03-2016-2025969_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/albert-l-oeuf-de-supermarche-devenu-caille-17-03-2016-2025969_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "89445", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316342lpw-3316467-article-beauty-in-nature-jpg_3436537.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/faits-divers/meurtre-d-aurelie-chatelain-sid-ahmed-ghlam-present-a-la-reconstitution-20-03-2016-2026693_2627.php#xtor=RSS-221": {"title": "Meurtre d'Aur\u00e9lie Ch\u00e2telain : Sid Ahmed\u00a0Ghlam pr\u00e9sent \u00e0 la reconstitution", "description": "Des membres de la famille de la victime assassin\u00e9e en 2015 \u00e9taient pr\u00e9sents, selon leur avocat, pour \"comprendre pourquoi on l'a tu\u00e9e et comment\".", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 16:31:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/faits-divers/meurtre-d-aurelie-chatelain-sid-ahmed-ghlam-present-a-la-reconstitution-20-03-2016-2026693_2627.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/faits-divers/meurtre-d-aurelie-chatelain-sid-ahmed-ghlam-present-a-la-reconstitution-20-03-2016-2026693_2627.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337924lpw-3337945-article-police-jpg_3443767.jpg", "@length": "45770", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-scandale-de-l-eau-contaminee-de-flint-monte-a-washington-17-03-2016-2026179_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:12:00 +0100", "title": "Le scandale de l'eau contamin\u00e9e de Flint monte \u00e0 Washington", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-scandale-de-l-eau-contaminee-de-flint-monte-a-washington-17-03-2016-2026179_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-scandale-de-l-eau-contaminee-de-flint-monte-a-washington-17-03-2016-2026179_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45665", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321701lpw-3321697-article-jpg_3438155.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-veut-mettre-l-accent-sur-le-luxe-et-la-voiture-autonome-16-03-2016-2025821_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "BMW veut mettre l'accent sur le luxe et la voiture autonome", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-veut-mettre-l-accent-sur-le-luxe-et-la-voiture-autonome-16-03-2016-2025821_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/bmw-veut-mettre-l-accent-sur-le-luxe-et-la-voiture-autonome-16-03-2016-2025821_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/etat-islamique-le-sud-de-la-libye-porte-de-l-afrique-sous-la-menace-djihadiste-18-03-2016-2026359_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:08:00 +0100", "title": "Etat islamique: le sud de la Libye, porte de l'Afrique, sous la menace djihadiste", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etat-islamique-le-sud-de-la-libye-porte-de-l-afrique-sous-la-menace-djihadiste-18-03-2016-2026359_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/etat-islamique-le-sud-de-la-libye-porte-de-l-afrique-sous-la-menace-djihadiste-18-03-2016-2026359_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19839", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326078lpw-3326074-article-jpg_3439694.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/david-beckham-s-exprime-a-travers-ses-tatouages-18-03-2016-2026398_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. L'ex-footballeur est connu pour son sens de la mode et\u00a0a sa famille dans la peau. \u00c0 40 ans, il compte 40 motifs sur tout le corps.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:30:00 +0100", "title": "David Beckham s'exprime \u00e0 travers ses tatouages", "link": "http://www.lepoint.fr/people/david-beckham-s-exprime-a-travers-ses-tatouages-18-03-2016-2026398_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/david-beckham-s-exprime-a-travers-ses-tatouages-18-03-2016-2026398_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16205", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328365lpw-3328504-article-jpg_3440149.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/medias-fox-news-denonce-l-obsession-maladive-de-trump-pour-sa-journaliste-19-03-2016-2026543_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:23:00 +0100", "title": "M\u00e9dias: Fox News d\u00e9nonce \"l'obsession maladive\" de Trump pour sa journaliste", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/medias-fox-news-denonce-l-obsession-maladive-de-trump-pour-sa-journaliste-19-03-2016-2026543_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/medias-fox-news-denonce-l-obsession-maladive-de-trump-pour-sa-journaliste-19-03-2016-2026543_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24459", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336131lpw-3336130-article-jpg_3442275.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/pourquoi-le-manneken-pis-se-retiendra-d-uriner-dimanche-18-03-2016-2026307_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La c\u00e9l\u00e8bre fontaine de Bruxelles sera intentionnellement mise hors d'eau le 20 mars prochain. Mais pour quelle raison ? Explications.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:33:00 +0100", "title": "Pourquoi le Manneken Pis se retiendra d'uriner dimanche", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/pourquoi-le-manneken-pis-se-retiendra-d-uriner-dimanche-18-03-2016-2026307_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/pourquoi-le-manneken-pis-se-retiendra-d-uriner-dimanche-18-03-2016-2026307_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35441", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323121lpw-3323219-article-jpg_3439234.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025809_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Nouvelles limites UE d'\u00e9mission diesel: des maires d'Europe interpellent les gouvernements", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025809_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025809_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-un-americain-admet-le-piratage-de-celebrites-dont-jennifer-lawrence-16-03-2016-2025903_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Etats-Unis: un Am\u00e9ricain admet le piratage de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, dont Jennifer Lawrence", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-un-americain-admet-le-piratage-de-celebrites-dont-jennifer-lawrence-16-03-2016-2025903_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/etats-unis-un-americain-admet-le-piratage-de-celebrites-dont-jennifer-lawrence-16-03-2016-2025903_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29379", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317469lpw-3317468-article-jpg_3435954.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-le-francais-arnaud-demare-remporte-la-classique-milan-sanremo-19-03-2016-2026568_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:09:00 +0100", "title": "Cyclisme: D\u00e9mare, euphorie printani\u00e8re et victoire monumentale au Milan-Sanremo", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-le-francais-arnaud-demare-remporte-la-classique-milan-sanremo-19-03-2016-2026568_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-le-francais-arnaud-demare-remporte-la-classique-milan-sanremo-19-03-2016-2026568_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42110", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336416lpw-3336638-article-jpg_3442689.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/salon/baselworld2016-la-femme-serait-elle-l-avenir-de-l-horlogerie-17-03-2016-2025933_2912.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le march\u00e9 de l'horlogerie \u00e9volue, notamment gr\u00e2ce aux femmes dont les go\u00fbts se portent d\u00e9sormais de plus en plus sur des montres techniques. D\u00e9cryptage.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:40:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : la femme serait-elle l'avenir de l'horlogerie ?", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/salon/baselworld2016-la-femme-serait-elle-l-avenir-de-l-horlogerie-17-03-2016-2025933_2912.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/salon/baselworld2016-la-femme-serait-elle-l-avenir-de-l-horlogerie-17-03-2016-2025933_2912.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "191284", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3303839lpmw-3307065-article-jpg_3436730.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/debut-de-conseil-de-defense-preside-par-hollande-a-l-elysee-au-lendemain-de-l-arrestation-d-abdeslam-19-03-2016-2026500_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:28:00 +0100", "title": "Arrestation d'Abdeslam: Hollande pr\u00e9side un conseil de d\u00e9fense", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/debut-de-conseil-de-defense-preside-par-hollande-a-l-elysee-au-lendemain-de-l-arrestation-d-abdeslam-19-03-2016-2026500_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/debut-de-conseil-de-defense-preside-par-hollande-a-l-elysee-au-lendemain-de-l-arrestation-d-abdeslam-19-03-2016-2026500_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26210", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335844lpw-3336138-article-jpg_3442286.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/une-heure-pour-la-planete-extinction-des-feux-a-sydney-et-en-asie-19-03-2016-2026575_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:53:00 +0100", "title": "\"Une Heure pour la Plan\u00e8te\": extinction des feux \u00e0 Sydney et en Asie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/une-heure-pour-la-planete-extinction-des-feux-a-sydney-et-en-asie-19-03-2016-2026575_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/une-heure-pour-la-planete-extinction-des-feux-a-sydney-et-en-asie-19-03-2016-2026575_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40915", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336495lpw-3336493-article-jpg_3442568.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sante/un-vaccin-experimental-contre-le-sida-redonne-espoir-16-03-2016-2025774_40.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Des r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires montrent chez certains patients s\u00e9ropositifs une baisse des cellules infect\u00e9es apr\u00e8s l'injection d'un s\u00e9rum curatif.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 14:50:00 +0100", "title": "Un vaccin exp\u00e9rimental contre le sida redonne espoir", "link": "http://www.lepoint.fr/sante/un-vaccin-experimental-contre-le-sida-redonne-espoir-16-03-2016-2025774_40.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sante/un-vaccin-experimental-contre-le-sida-redonne-espoir-16-03-2016-2025774_40.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "18523", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315815lpw-3316045-article-virussidarecherche-jpg_3435047.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/nicolas-sarkozy-et-carla-bruni-vont-etre-recus-par-le-pape-16-03-2016-2025824_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancien pr\u00e9sident et son \u00e9pouse seront re\u00e7us en audience priv\u00e9e lundi prochain par le pape. Une rencontre qui pourrait \u00eatre profitable politiquement.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:47:00 +0100", "title": "Nicolas Sarkozy et Carla Bruni vont \u00eatre re\u00e7us par le pape", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/nicolas-sarkozy-et-carla-bruni-vont-etre-recus-par-le-pape-16-03-2016-2025824_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/nicolas-sarkozy-et-carla-bruni-vont-etre-recus-par-le-pape-16-03-2016-2025824_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57676", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316303lpw-3316319-article-jpg_3435277.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-trump-predit-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025789_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Etats-Unis: Trump pr\u00e9dit des \"\u00e9meutes\" s'il n'est pas investi", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-trump-predit-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025789_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-trump-predit-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025789_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41280", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316231lpw-3316230-article-jpg_3435131.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/russie-verdict-attendu-dans-le-proces-de-la-militaire-ukrainienne-savtchenko-21-03-2016-2026742_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Russie: la pilote ukrainienne Savtchenko reconnue coupable de meurtre", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:24:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-verdict-attendu-dans-le-proces-de-la-militaire-ukrainienne-savtchenko-21-03-2016-2026742_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-verdict-attendu-dans-le-proces-de-la-militaire-ukrainienne-savtchenko-21-03-2016-2026742_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338882lpw-3339889-article-jpg_3445087.jpg", "@length": "27435", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_658.php#xtor=RSS-221": {"title": "Formule 1 : revivez le spectaculaire accident de Melbourne", "description": "VID\u00c9O. Plus de peur que de mal : l'accrochage entre Fernando Alonso et Esteban Guti\u00e9rrez s'est heureusement achev\u00e9 sans blessures pour les deux pilotes.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:44:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337741lpw-3337761-article-jpg_3445356.jpg", "@length": "43614", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026054_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:38:00 +0100", "title": "F1: Renault pour la gloire... et les retomb\u00e9es commerciales", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026054_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026054_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41172", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319567lpw-3319566-article-jpg_3437110.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-graff-quand-l-exception-est-une-regle-graff-un-horloger-pas-comme-les-autres-une-suprise-nommee-graff-19-03-2016-2026482_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Sp\u00e9cialiste reconnu du diamant, la marque s'impose au salon de B\u00e2le comme un horloger incontournable, via des pi\u00e8ces exceptionnelles. Inventaire.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 08:46:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : Graff, un horloger pas comme les autres", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-graff-quand-l-exception-est-une-regle-graff-un-horloger-pas-comme-les-autres-une-suprise-nommee-graff-19-03-2016-2026482_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-graff-quand-l-exception-est-une-regle-graff-un-horloger-pas-comme-les-autres-une-suprise-nommee-graff-19-03-2016-2026482_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "268050", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3333851lpmw-3335053-article-jpg_3441693.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/affaire-benzema-la-decision-appartient-a-noel-le-graet-et-a-moi-indique-deschamp-17-03-2016-2026100_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:10:00 +0100", "title": "Affaire Benzema: \"La d\u00e9cision appartient \u00e0 No\u00ebl Le Gra\u00ebt et \u00e0 moi\", indique Deschamp", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/affaire-benzema-la-decision-appartient-a-noel-le-graet-et-a-moi-indique-deschamp-17-03-2016-2026100_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/affaire-benzema-la-decision-appartient-a-noel-le-graet-et-a-moi-indique-deschamp-17-03-2016-2026100_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41886", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320370lpw-3320369-article-jpg_3437490.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/vatileaks-le-proces-interrompu-en-raison-de-problemes-de-sante-de-l-accusee-17-03-2016-2026071_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:02:00 +0100", "title": "Au proc\u00e8s Vatileaks, psychodrame \u00e0 deux autour de chantage et de sexe", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/vatileaks-le-proces-interrompu-en-raison-de-problemes-de-sante-de-l-accusee-17-03-2016-2026071_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/vatileaks-le-proces-interrompu-en-raison-de-problemes-de-sante-de-l-accusee-17-03-2016-2026071_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52478", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319949lpw-3321152-article-jpg_3437977.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-veut-diminuer-de-30-le-nombre-de-parlementaires-16-03-2016-2025887_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Sarkozy veut diminuer de 30% le nombre de parlementaires", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-veut-diminuer-de-30-le-nombre-de-parlementaires-16-03-2016-2025887_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-veut-diminuer-de-30-le-nombre-de-parlementaires-16-03-2016-2025887_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28863", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317426lpw-3317425-article-jpg_3435878.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/faute-de-medecin-la-mairie-bretonne-recrute-un-druide-17-03-2016-2026042_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Face \u00e0 la d\u00e9sertification m\u00e9dicale, La Roche-Derrien, dans les C\u00f4tes-d'Armor, recherche un praticien. Faute de candidat, elle a opt\u00e9 pour un druide.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:17:00 +0100", "title": "Faute de m\u00e9decin, la mairie bretonne recrute un druide", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/faute-de-medecin-la-mairie-bretonne-recrute-un-druide-17-03-2016-2026042_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/faute-de-medecin-la-mairie-bretonne-recrute-un-druide-17-03-2016-2026042_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47837", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319135lpw-3319245-article-druide-jpg_3437417.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tour-de-catalogne-plateau-royal-avec-deja-un-parfum-de-juillet-21-03-2016-2026801_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tour de Catalogne: plateau royal avec d\u00e9j\u00e0 un parfum de juillet", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:07:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tour-de-catalogne-plateau-royal-avec-deja-un-parfum-de-juillet-21-03-2016-2026801_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tour-de-catalogne-plateau-royal-avec-deja-un-parfum-de-juillet-21-03-2016-2026801_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339612lpw-3339611-article-jpg_3444843.jpg", "@length": "40792", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/otage-de-la-crise-migratoire-calais-fourmille-d-ambitieux-projets-18-03-2016-2026271_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:53:00 +0100", "title": "Otage de la crise migratoire, Calais fourmille d'ambitieux projets", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/otage-de-la-crise-migratoire-calais-fourmille-d-ambitieux-projets-18-03-2016-2026271_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/otage-de-la-crise-migratoire-calais-fourmille-d-ambitieux-projets-18-03-2016-2026271_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "64118", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323104lpw-3323099-article-jpg_3439042.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-haas-premiere-ecurie-americaine-en-f1-depuis-30-ans-17-03-2016-2026010_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:07:00 +0100", "title": "F1: Haas, premi\u00e8re \u00e9curie am\u00e9ricaine en F1 depuis 30 ans", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-haas-premiere-ecurie-americaine-en-f1-depuis-30-ans-17-03-2016-2026010_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-haas-premiere-ecurie-americaine-en-f1-depuis-30-ans-17-03-2016-2026010_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44120", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318866lpw-3318863-article-jpg_3436841.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-fracture-de-la-main-pour-david-mele-toulouse-21-03-2016-2026862_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Top 14: fracture de la main pour David M\u00e9l\u00e9 (Toulouse)", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:13:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-fracture-de-la-main-pour-david-mele-toulouse-21-03-2016-2026862_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-fracture-de-la-main-pour-david-mele-toulouse-21-03-2016-2026862_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340082lpw-3340081-article-jpg_3445258.jpg", "@length": "62463", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026144_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:16:00 +0100", "title": "Les plaintes pleuvent en Allemagne contre Volkswagen", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026144_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-plaintes-pleuvent-en-allemagne-contre-volkswagen-17-03-2016-2026144_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/l-etat-islamique-perd-inexorablement-du-terrain-16-03-2016-2025848_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon une \u00e9tude men\u00e9e \u00e0 Londres, le groupe djihadiste aurait perdu, depuis janvier 2015,\u00a022 % du territoire qu'il contr\u00f4lait en Syrie et en Irak.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:01:00 +0100", "title": "L'\u00c9tat islamique perd inexorablement du terrain", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/l-etat-islamique-perd-inexorablement-du-terrain-16-03-2016-2025848_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/l-etat-islamique-perd-inexorablement-du-terrain-16-03-2016-2025848_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29196", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316428lpw-3316512-article-etat-islamiquesyrie-jpg_3435436.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/apres-paris-abdeslam-pret-a-agir-a-bruxelles-ministre-belge-20-03-2016-2026702_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Paris: la bataille judiciaire pour le transf\u00e8rement d'Abdeslam a commenc\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 04:44:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/apres-paris-abdeslam-pret-a-agir-a-bruxelles-ministre-belge-20-03-2016-2026702_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/apres-paris-abdeslam-pret-a-agir-a-bruxelles-ministre-belge-20-03-2016-2026702_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338105lpw-3338872-article-jpg_3444396.jpg", "@length": "56174", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/francois-hollande-lance-la-semaine-contre-le-racisme-et-l-antisemitisme-21-03-2016-2026915_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Fran\u00e7ois Hollande lance la semaine contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "description": "Le chef de l'\u00c9tat\u00a0s'est invit\u00e9 par surprise au mus\u00e9e de l'Immigration qui organise\u00a0de nombreux spectacles, d\u00e9bats ou expositions sur ce th\u00e8me.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/francois-hollande-lance-la-semaine-contre-le-racisme-et-l-antisemitisme-21-03-2016-2026915_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/francois-hollande-lance-la-semaine-contre-le-racisme-et-l-antisemitisme-21-03-2016-2026915_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340680lpw-3341053-article-hollande-jpg_3445706.jpg", "@length": "17552", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-david-goffin-en-demi-finales-a-indian-wells-17-03-2016-2026221_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:09:00 +0100", "title": "Tennis: David Goffin en demi-finales \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-david-goffin-en-demi-finales-a-indian-wells-17-03-2016-2026221_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-david-goffin-en-demi-finales-a-indian-wells-17-03-2016-2026221_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30302", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322343lpw-3322344-article-jpg_3438515.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-proprietaire-d-une-vw-truquee-ne-peut-pas-la-rendre-decide-un-tribunal-allemand-16-03-2016-2025802_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Le propri\u00e9taire d'une VW truqu\u00e9e ne peut pas la rendre, d\u00e9cide un tribunal allemand", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-proprietaire-d-une-vw-truquee-ne-peut-pas-la-rendre-decide-un-tribunal-allemand-16-03-2016-2025802_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-proprietaire-d-une-vw-truquee-ne-peut-pas-la-rendre-decide-un-tribunal-allemand-16-03-2016-2025802_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-depouille-indesirable-de-brahim-abdeslam-portee-en-terre-a-bruxelles-17-03-2016-2026201_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 20:54:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: la d\u00e9pouille ind\u00e9sirable de Brahim Abdeslam port\u00e9e en terre \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-depouille-indesirable-de-brahim-abdeslam-portee-en-terre-a-bruxelles-17-03-2016-2026201_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-depouille-indesirable-de-brahim-abdeslam-portee-en-terre-a-bruxelles-17-03-2016-2026201_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "71480", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322101lpw-3322099-article-jpg_3438393.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/lpga-founders-cup-kim-egale-le-record-de-sorenstam-21-03-2016-2026835_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Golf: Kim, \u00e0 -27, \u00e9gale le record de S\u00f6renstam", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:49:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/lpga-founders-cup-kim-egale-le-record-de-sorenstam-21-03-2016-2026835_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/lpga-founders-cup-kim-egale-le-record-de-sorenstam-21-03-2016-2026835_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339873lpw-3340004-article-jpg_3445159.jpg", "@length": "23445", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/gb-missiles-en-carton-pate-pour-denoncer-la-vente-d-armes-a-l-arabie-18-03-2016-2026406_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:54:00 +0100", "title": "GB: missiles en carton-p\u00e2te pour d\u00e9noncer la vente d'armes \u00e0 l'Arabie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/gb-missiles-en-carton-pate-pour-denoncer-la-vente-d-armes-a-l-arabie-18-03-2016-2026406_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/gb-missiles-en-carton-pate-pour-denoncer-la-vente-d-armes-a-l-arabie-18-03-2016-2026406_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37076", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329051lpw-3329047-article-jpg_3440226.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-angleterre-un-ton-au-dessus-20-03-2016-2026701_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Six nations: l'Angleterre un ton au-dessus", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:50:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-angleterre-un-ton-au-dessus-20-03-2016-2026701_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-angleterre-un-ton-au-dessus-20-03-2016-2026701_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338095lpw-3338093-article-jpg_3443865.jpg", "@length": "68985", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/sophie-marceau-en-asie-pour-le-cinema-et-la-promotion-du-made-in-france-21-03-2016-2026919_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Sophie Marceau en Asie pour le cin\u00e9ma et la promotion du made in France", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/sophie-marceau-en-asie-pour-le-cinema-et-la-promotion-du-made-in-france-21-03-2016-2026919_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/sophie-marceau-en-asie-pour-le-cinema-et-la-promotion-du-made-in-france-21-03-2016-2026919_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341119lpw-3341117-article-jpg_3445738.jpg", "@length": "37930", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-double-pour-makarainen-dorin-habert-2e-lors-de-la-poursuite-a-khanty-mansiysk-19-03-2016-2026540_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 13:45:00 +0100", "title": "Biathlon: doubl\u00e9 pour M\u00e4k\u00e4r\u00e4inen, Dorin-Habert 2e, lors de la poursuite \u00e0 Khanty-Mansiysk", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-double-pour-makarainen-dorin-habert-2e-lors-de-la-poursuite-a-khanty-mansiysk-19-03-2016-2026540_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-double-pour-makarainen-dorin-habert-2e-lors-de-la-poursuite-a-khanty-mansiysk-19-03-2016-2026540_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53859", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336099lpw-3336098-article-jpg_3442251.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/innovations/orienter-le-trafic-routier-pour-faire-sauter-les-bouchons-17-03-2016-2026019_652.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Source de pollution et de stress, les embouteillages dispara\u00eetraient avec une meilleure utilisation du r\u00e9seau. \u00c0 Paris, on a perdu 43,5 heures en moyenne en 2015.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:30:00 +0100", "title": "Orienter le trafic routier pour faire sauter les bouchons", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/innovations/orienter-le-trafic-routier-pour-faire-sauter-les-bouchons-17-03-2016-2026019_652.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/innovations/orienter-le-trafic-routier-pour-faire-sauter-les-bouchons-17-03-2016-2026019_652.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40384", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317998lpw-3318477-article-bouchon-jpg_3436895.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-defend-son-clip-et-se-rejouit-du-bad-buzz-18-03-2016-2026311_2946.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Raill\u00e9 pour son clip tr\u00e8s champ\u00eatre \"Une seconde chance\", l'acteur riposte et d\u00e9fend une chanson qu'il dit inspir\u00e9e par Jean Gabin.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:50:00 +0100", "title": "Samy Naceri d\u00e9fend son clip et se r\u00e9jouit du (bad) buzz", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-defend-son-clip-et-se-rejouit-du-bad-buzz-18-03-2016-2026311_2946.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/samy-naceri-defend-son-clip-et-se-rejouit-du-bad-buzz-18-03-2016-2026311_2946.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32428", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323233lpw-3323298-article-naceri-jpg_3439281.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-l-espagne-declaree-non-conforme-au-code-mondial-antidopage-19-03-2016-2026577_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:17:00 +0100", "title": "Dopage: l'Espagne d\u00e9clar\u00e9e non-conforme au code mondial antidopage", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-l-espagne-declaree-non-conforme-au-code-mondial-antidopage-19-03-2016-2026577_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-l-espagne-declaree-non-conforme-au-code-mondial-antidopage-19-03-2016-2026577_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29649", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336499lpw-3336531-article-jpg_3442597.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/les-nouveaux-macs-des-cites-21-03-2016-2026887_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les nouveaux \"macs\" des cit\u00e9s", "description": "C'est une tendance inqui\u00e9tante. Une nouvelle forme de criminalit\u00e9 est en train d'\u00e9merger en banlieue : le prox\u00e9n\u00e9tisme et l'exploitation sexuelle de filles.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/les-nouveaux-macs-des-cites-21-03-2016-2026887_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/les-nouveaux-macs-des-cites-21-03-2016-2026887_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340453lpw-3340517-article-horizontal-jpg_3445476.jpg", "@length": "26367", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-malgre-ses-echecs-l-italie-veut-rester-20-03-2016-2026661_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ces trois derni\u00e8res ann\u00e9es, les Italiens ont fini derniers deux fois et n'ont remport\u00e9 qu'un seul match. Certains remettent en cause leur l\u00e9gitimit\u00e9.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:32:00 +0100", "title": "Tournoi des 6 Nations : malgr\u00e9 ses \u00e9checs, l'Italie veut rester", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-malgre-ses-echecs-l-italie-veut-rester-20-03-2016-2026661_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-malgre-ses-echecs-l-italie-veut-rester-20-03-2016-2026661_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38247", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337496lpw-3337619-article-tournoi-des-6-nations-jpg_3443426.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/le-prince-william-assume-les-critiques-ca-fait-partie-du-job-17-03-2016-2026055_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "R\u00e9cemment \u00e9pingl\u00e9 pour sa faible activit\u00e9 professionnelle et ses vacances \u00e0 la neige, l'h\u00e9ritier prend les attaques avec recul. \u00c0 l'image des Windsor.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:59:00 +0100", "title": "Le prince William assume les critiques\u00a0: \"\u00c7a fait partie du job\"", "link": "http://www.lepoint.fr/people/le-prince-william-assume-les-critiques-ca-fait-partie-du-job-17-03-2016-2026055_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/le-prince-william-assume-les-critiques-ca-fait-partie-du-job-17-03-2016-2026055_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15901", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318928lpw-3319523-article-prince-william-jpg_3437164.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-enchaine-parker-decisif-18-03-2016-2026273_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:01:00 +0100", "title": "NBA: San Antonio encha\u00eene, Parker d\u00e9cisif", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-enchaine-parker-decisif-18-03-2016-2026273_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-san-antonio-enchaine-parker-decisif-18-03-2016-2026273_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51167", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323112lpw-3323111-article-jpg_3439060.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-l-om-malmene-aussi-sur-twitter-19-03-2016-2026492_2393.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Lamin\u00e9 au stade V\u00e9lodrome par Rennes (2-5), le club phoc\u00e9en, en pleine crise sportive, est devenu une cible privil\u00e9gi\u00e9e sur Twitter depuis vendredi soir.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:37:00 +0100", "title": "Football \u2013 Ligue 1 : l'OM malmen\u00e9 aussi sur Twitter", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-l-om-malmene-aussi-sur-twitter-19-03-2016-2026492_2393.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-l-om-malmene-aussi-sur-twitter-19-03-2016-2026492_2393.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31382", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335088lpw-3335703-article-michel-jpg_3441700.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/demare-un-jour-de-grace-19-03-2016-2026592_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:44:00 +0100", "title": "D\u00e9mare: \"un jour de gr\u00e2ce\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/demare-un-jour-de-grace-19-03-2016-2026592_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/demare-un-jour-de-grace-19-03-2016-2026592_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43554", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336695lpw-3336694-article-jpg_3442725.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/washington-l-arret-du-metro-le-retour-de-la-rando-16-03-2016-2025872_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La fermeture inopin\u00e9e des transports en commun depuis mardi soir a oblig\u00e9 les habitants \u00e0 ressortir chaussures de marche ou v\u00e9los pour se rendre au bureau.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:38:00 +0100", "title": "Washington : l'arr\u00eat du m\u00e9tro, le retour de la rando", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/washington-l-arret-du-metro-le-retour-de-la-rando-16-03-2016-2025872_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/washington-l-arret-du-metro-le-retour-de-la-rando-16-03-2016-2025872_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49242", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317215lpw-3317287-article-jpg_3435790.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-exploit-pour-united-une-formalite-pour-dortmund-17-03-2016-2026005_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:58:00 +0100", "title": "Europa League: un exploit pour United, une formalit\u00e9 pour Dortmund ?", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-exploit-pour-united-une-formalite-pour-dortmund-17-03-2016-2026005_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/europa-league-un-exploit-pour-united-une-formalite-pour-dortmund-17-03-2016-2026005_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37616", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318821lpw-3318819-article-jpg_3436789.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:05:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: une commission d'enqu\u00eate parlementaire au Bataclan", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-une-commission-d-enquete-parlementaire-au-bataclan-17-03-2016-2026030_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52041", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319161lpw-3320040-article-jpg_3437357.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/les-10-tweets-qui-ont-marque-l-histoire-18-03-2016-2026246_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:18:00 +0100", "title": "Les 10 tweets qui ont marqu\u00e9 l'histoire", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/les-10-tweets-qui-ont-marque-l-histoire-18-03-2016-2026246_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/les-10-tweets-qui-ont-marque-l-histoire-18-03-2016-2026246_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27512", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322500lpw-3322501-article-jpg_3438835.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/accord-ue-turquie-ni-renvois-collectifs-ni-refoulements-de-demandeurs-d-asile-16-03-2016-2025795_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Accord UE-Turquie: ni \"renvois collectifs\" ni \"refoulements\" de demandeurs d'asile", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/accord-ue-turquie-ni-renvois-collectifs-ni-refoulements-de-demandeurs-d-asile-16-03-2016-2025795_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/accord-ue-turquie-ni-renvois-collectifs-ni-refoulements-de-demandeurs-d-asile-16-03-2016-2025795_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "59682", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316245lpw-3316244-article-jpg_3435153.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football-mourinho-a-signe-un-precontrat-avec-manchester-united-selon-el-pais-20-03-2016-2026619_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:20:00 +0100", "title": "Manchester United: Mourinho a sign\u00e9 un pr\u00e9contrat, selon El Pais", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football-mourinho-a-signe-un-precontrat-avec-manchester-united-selon-el-pais-20-03-2016-2026619_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football-mourinho-a-signe-un-precontrat-avec-manchester-united-selon-el-pais-20-03-2016-2026619_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44981", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337001lpw-3337608-article-jpg_3443382.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-vieilles-guerres-et-nouvelles-cartes-16-03-2016-2025812_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Moto: vieilles guerres et nouvelles cartes", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-vieilles-guerres-et-nouvelles-cartes-16-03-2016-2025812_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-vieilles-guerres-et-nouvelles-cartes-16-03-2016-2025812_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40562", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316279lpw-3316277-article-jpg_3435211.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-les-anglais-lancent-les-paris-sur-la-taille-du-sexe-de-trump-18-03-2016-2026433_2470.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Alzheimer peut-\u00eatre bient\u00f4t soign\u00e9, une date de comm\u00e9moration qui fait d\u00e9bat, et Benzema qui pourrait ne pas participer \u00e0 l'Euro... L'actu du jour.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:17:00 +0100", "title": "Zapping du \"Point\" : les Anglais lancent les paris sur la taille du sexe de Trump", "link": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-les-anglais-lancent-les-paris-sur-la-taille-du-sexe-de-trump-18-03-2016-2026433_2470.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-les-anglais-lancent-les-paris-sur-la-taille-du-sexe-de-trump-18-03-2016-2026433_2470.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47921", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329144lpw-3329828-article-jpg_3440570.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-rejoint-le-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025885_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil: l'ex-pr\u00e9sident Lula rejoint le gouvernement Rousseff", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-rejoint-le-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025885_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-rejoint-le-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025885_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51873", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317433lpw-3317429-article-jpg_3435868.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-d-australie-hamilton-ne-perd-pas-de-temps-19-03-2016-2026497_658.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le champion en titre (Mercedes) a sign\u00e9 sans forcer la 50e pole position de sa carri\u00e8re au cours de la premi\u00e8re s\u00e9ance de qualification de la saison.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:51:00 +0100", "title": "F1 - GP d'Australie : Hamilton ne perd pas de temps !", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-d-australie-hamilton-ne-perd-pas-de-temps-19-03-2016-2026497_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-gp-d-australie-hamilton-ne-perd-pas-de-temps-19-03-2016-2026497_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34061", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335776lpw-3335781-article-f1-mercedes-hamilton-jpg_3441775.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-thierry-moreau-temoigne-en-survivant-d-une-tuerie-17-03-2016-2026156_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le co\u00e9quipier de la jeune polici\u00e8re victime en 2010 d'une fusillade \u00e0 Villiers-sur-Marne a dit ne plus \"\u00eatre le m\u00eame\" depuis le drame.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:01:00 +0100", "title": "Proc\u00e8s Fouquet : Thierry Moreau t\u00e9moigne en \"survivant\" d'une \"tuerie\"", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-thierry-moreau-temoigne-en-survivant-d-une-tuerie-17-03-2016-2026156_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-thierry-moreau-temoigne-en-survivant-d-une-tuerie-17-03-2016-2026156_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50811", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321006lpw-3321094-article-trial-jpg_3438141.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/classement-wta-radwanska-redevient-n-2-mondiale-azarenka-retrouve-le-top10-21-03-2016-2026828_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Classement WTA - Radwanska redevient N.2 mondiale, Azarenka retrouve le Top10", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/classement-wta-radwanska-redevient-n-2-mondiale-azarenka-retrouve-le-top10-21-03-2016-2026828_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/classement-wta-radwanska-redevient-n-2-mondiale-azarenka-retrouve-le-top10-21-03-2016-2026828_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339826lpw-3339824-article-jpg_3445034.jpg", "@length": "28115", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026078_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:57:00 +0100", "title": "Ski: le chef-d'?uvre norv\u00e9gien et l'orf\u00e8vre suisse \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026078_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-le-petit-globe-du-super-g-pour-kilde-2e-derriere-feuzlors-lors-des-finales-17-03-2016-2026078_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52106", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319987lpw-3321889-article-jpg_3438317.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-l-oms-annonce-la-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026004_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:57:00 +0100", "title": "Ebola: l'OMS annonce la fin de la transmission en Afrique de l'Ouest", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-l-oms-annonce-la-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026004_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/ebola-l-oms-annonce-la-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026004_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54746", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318817lpw-3318816-article-jpg_3436782.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-racing-92-et-clermont-pour-creuser-l-ecart-lors-de-la-13e-journee-en-retard-19-03-2016-2026518_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:34:00 +0100", "title": "Top 14: Racing 92 et Clermont pour creuser l'\u00e9cart lors de la 13e journ\u00e9e en retard", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-racing-92-et-clermont-pour-creuser-l-ecart-lors-de-la-13e-journee-en-retard-19-03-2016-2026518_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-racing-92-et-clermont-pour-creuser-l-ecart-lors-de-la-13e-journee-en-retard-19-03-2016-2026518_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54848", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335964lpw-3335963-article-jpg_3441940.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/flashe-a-plus-de-200-km-h-sur-une-route-limitee-a-90-km-h-17-03-2016-2026089_646.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans le Loiret, un conducteur au volant d'une Audi A3 s'est rendu coupable d'un exc\u00e8s de vitesse pour le moins impressionnant : il a \u00e9t\u00e9 flash\u00e9 \u00e0\u00a0213 km/h.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:27:00 +0100", "title": "Flash\u00e9 \u00e0 plus de 200 km/h sur une route limit\u00e9e \u00e0 90 km/h", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/flashe-a-plus-de-200-km-h-sur-une-route-limitee-a-90-km-h-17-03-2016-2026089_646.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/flashe-a-plus-de-200-km-h-sur-une-route-limitee-a-90-km-h-17-03-2016-2026089_646.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21514", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320220lpw-3320222-article-jpg_3437398.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-condamnation-du-conseil-de-securite-19-03-2016-2026472_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 04:57:00 +0100", "title": "Missiles nord-cor\u00e9ens: condamnation du Conseil de s\u00e9curit\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-condamnation-du-conseil-de-securite-19-03-2016-2026472_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-condamnation-du-conseil-de-securite-19-03-2016-2026472_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29957", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335072lpw-3335071-article-jpg_3441563.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/douanes-record-de-saisies-de-cocaine-en-2015-17-03-2016-2025962_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les douanes, qui publient leurs r\u00e9sultats annuels, ont saisi pr\u00e8s de 17 tonnes de coca\u00efne en 2015 et ont activement particip\u00e9 \u00e0 la lutte antiterroriste.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:32:00 +0100", "title": "Douanes : record de saisies et lutte contre le terrorisme", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/douanes-record-de-saisies-de-cocaine-en-2015-17-03-2016-2025962_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/douanes-record-de-saisies-de-cocaine-en-2015-17-03-2016-2025962_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57092", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317897lpw-3317999-article-douanes-cocaine-jpg_3436714.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-mass-start-annulees-en-raison-du-vent-20-03-2016-2026658_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:32:00 +0100", "title": "Biathlon: les mass start annul\u00e9es en raison du vent", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-mass-start-annulees-en-raison-du-vent-20-03-2016-2026658_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-mass-start-annulees-en-raison-du-vent-20-03-2016-2026658_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24190", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337610lpw-3337650-article-jpg_3443423.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-la-saison-2-vaut-elle-un-binge-watching-18-03-2016-2026253_2957.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Plus d'action, de r\u00e9flexion, de menaces, de violence : la suite de la s\u00e9rie Marvel-Netflix  surclasse sans mal la saison 1. Foncez !", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:13:00 +0100", "title": "Daredevil : la saison 2 vaut-elle un binge watching ?", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-la-saison-2-vaut-elle-un-binge-watching-18-03-2016-2026253_2957.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/series/daredevil-la-saison-2-vaut-elle-un-binge-watching-18-03-2016-2026253_2957.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16553", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3321637lpw-3322517-article-jpg_3438891.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/algerie-attaque-jihadiste-contre-un-site-gazier-pas-de-victimes-18-03-2016-2026301_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 23:30:00 +0100", "title": "Alg\u00e9rie: Al-Qa\u00efda revendique l'attaque \u00e0 la roquette contre un site gazier", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/algerie-attaque-jihadiste-contre-un-site-gazier-pas-de-victimes-18-03-2016-2026301_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/algerie-attaque-jihadiste-contre-un-site-gazier-pas-de-victimes-18-03-2016-2026301_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44129", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323433lpw-3334762-article-jpg_3441510.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-le-depute-anti-islam-wilders-comparait-pour-incitation-a-la-haine-18-03-2016-2026293_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:56:00 +0100", "title": "Pays-Bas: le d\u00e9put\u00e9 anti-islam Wilders compara\u00eet pour incitation \u00e0 la haine", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-le-depute-anti-islam-wilders-comparait-pour-incitation-a-la-haine-18-03-2016-2026293_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-le-depute-anti-islam-wilders-comparait-pour-incitation-a-la-haine-18-03-2016-2026293_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40052", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323265lpw-3323783-article-jpg_3439295.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-deja-au-top-les-nouvelles-qualifs-font-flop-19-03-2016-2026539_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 13:29:00 +0100", "title": "GP d'Australie: Hamilton d\u00e9j\u00e0 au top, les nouvelles qualifs font flop", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-deja-au-top-les-nouvelles-qualifs-font-flop-19-03-2016-2026539_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-deja-au-top-les-nouvelles-qualifs-font-flop-19-03-2016-2026539_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46446", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336087lpw-3336085-article-jpg_3442241.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/revision-constitutionnelle-double-erreur-du-senat-denonce-le-roux-ps-18-03-2016-2026284_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:34:00 +0100", "title": "R\u00e9vision constitutionnelle: \"double erreur du S\u00e9nat\", d\u00e9nonce Le Roux (PS)", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/revision-constitutionnelle-double-erreur-du-senat-denonce-le-roux-ps-18-03-2016-2026284_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/revision-constitutionnelle-double-erreur-du-senat-denonce-le-roux-ps-18-03-2016-2026284_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29025", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323190lpw-3323189-article-jpg_3439110.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-valls-promet-un-projet-de-loi-sur-l-egalite-reelle-si-possible-avant-l-ete-17-03-2016-2025932_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 00:02:00 +0100", "title": "Outre-mer: Valls promet un projet de loi sur l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle \"si possible avant l'\u00e9t\u00e9\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-valls-promet-un-projet-de-loi-sur-l-egalite-reelle-si-possible-avant-l-ete-17-03-2016-2025932_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/outre-mer-valls-promet-un-projet-de-loi-sur-l-egalite-reelle-si-possible-avant-l-ete-17-03-2016-2025932_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35412", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317806lpw-3317805-article-jpg_3436157.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/policiere-francaise-blessee-a-bruxelles-le-parquet-de-paris-ouvre-une-enquete-17-03-2016-2026044_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:29:00 +0100", "title": "Polici\u00e8re fran\u00e7aise bless\u00e9e \u00e0 Bruxelles: le parquet de Paris ouvre une enqu\u00eate", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/policiere-francaise-blessee-a-bruxelles-le-parquet-de-paris-ouvre-une-enquete-17-03-2016-2026044_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/policiere-francaise-blessee-a-bruxelles-le-parquet-de-paris-ouvre-une-enquete-17-03-2016-2026044_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44844", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319486lpw-3319522-article-jpg_3437074.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/une-parodie-du-cardinal-barbarin-provoque-la-colere-de-l-opticien-krys-16-03-2016-2025870_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La photo a \u00e9t\u00e9 post\u00e9e sur la page Facebook de la boutique de Carcassonne, un adh\u00e9rent de Krys Group. L'enseigne\u00a0a jug\u00e9 la plaisanterie \"inappropri\u00e9e\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:21:00 +0100", "title": "Une parodie du cardinal Barbarin provoque la col\u00e8re de l'opticien Krys", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/une-parodie-du-cardinal-barbarin-provoque-la-colere-de-l-opticien-krys-16-03-2016-2025870_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/une-parodie-du-cardinal-barbarin-provoque-la-colere-de-l-opticien-krys-16-03-2016-2025870_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21079", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317197lpw-3317306-article-crime-jpg_3436541.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/twitter-a-t-il-de-l-avenir-18-03-2016-2026252_47.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Face aux autres g\u00e9ants, comme Facebook ou\u00a0WhatsApp, le petit oiseau de Twitter semble bien fragile. Mais les analystes y croient encore. Explications.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:57:00 +0100", "title": "Twitter a-t-il de l'avenir ?", "link": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/twitter-a-t-il-de-l-avenir-18-03-2016-2026252_47.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/twitter-a-t-il-de-l-avenir-18-03-2016-2026252_47.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36469", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322519lpw-3322530-article-fin-jpg_3438870.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/un-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-promu-par-mgr-barbarin-16-03-2016-2025861_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'eccl\u00e9siastique, condamn\u00e9 en 2007, a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 doyen en 2013. Une promotion que l'entourage du cardinal \"ne juge pas incompatible\" avec une condamnation.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:14:00 +0100", "title": "Un pr\u00eatre condamn\u00e9 pour agressions sexuelles promu par Mgr Barbarin", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/un-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-promu-par-mgr-barbarin-16-03-2016-2025861_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/un-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-promu-par-mgr-barbarin-16-03-2016-2025861_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16764", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316489lpw-3317018-article-jpg_3436263.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/musique/sacree-musique-19-03-2016-2026587_38.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le dialogue interreligieux passe aussi par les arts. En t\u00e9moigne\u00a0le festival des musiques sacr\u00e9es qui se termine le 20 mars par un concert, salle Gaveau.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:26:00 +0100", "title": "Sacr\u00e9e... musique !", "link": "http://www.lepoint.fr/musique/sacree-musique-19-03-2016-2026587_38.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/musique/sacree-musique-19-03-2016-2026587_38.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50607", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3328634lpw-3330756-article-jpg_3443505.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-malgre-obama-le-rechauffement-se-fait-attendre-a-guantanamo-17-03-2016-2026118_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:18:00 +0100", "title": "Cuba: malgr\u00e9 Obama, le r\u00e9chauffement se fait attendre \u00e0 Guantanamo", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-malgre-obama-le-rechauffement-se-fait-attendre-a-guantanamo-17-03-2016-2026118_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cuba-malgre-obama-le-rechauffement-se-fait-attendre-a-guantanamo-17-03-2016-2026118_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "65299", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320701lpw-3320695-article-jpg_3437639.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-tsonga-bouscule-le-roi-djokovic-a-indian-wells-19-03-2016-2026507_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:36:00 +0100", "title": "Tennis: Tsonga bouscule le roi Djokovic \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-tsonga-bouscule-le-roi-djokovic-a-indian-wells-19-03-2016-2026507_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-tsonga-bouscule-le-roi-djokovic-a-indian-wells-19-03-2016-2026507_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36686", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335879lpw-3335876-article-jpg_3441852.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-itineraire-d-un-fetard-devenu-ennemi-public-numero-un-18-03-2016-2026450_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "En cavale durant 126 jours, le Fran\u00e7ais de 26 ans vient d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9 \u00e0 Molenbeek, ville dans laquelle il s'est radicalis\u00e9. Portrait d'un djihadiste.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 19:51:00 +0100", "title": "Salah Abdeslam : itin\u00e9raire d'un f\u00eatard devenu ennemi public num\u00e9ro un", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-itineraire-d-un-fetard-devenu-ennemi-public-numero-un-18-03-2016-2026450_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-itineraire-d-un-fetard-devenu-ennemi-public-numero-un-18-03-2016-2026450_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "13671", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331882lpw-3332046-article-jpg_3440825.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/nepal-le-chef-de-l-autorite-de-reconstruction-vise-par-une-enquete-pour-corruption-21-03-2016-2026874_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "N\u00e9pal: le chef de l'autorit\u00e9 de reconstruction vis\u00e9 par une enqu\u00eate pour corruption", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:46:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/nepal-le-chef-de-l-autorite-de-reconstruction-vise-par-une-enquete-pour-corruption-21-03-2016-2026874_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/nepal-le-chef-de-l-autorite-de-reconstruction-vise-par-une-enquete-pour-corruption-21-03-2016-2026874_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340429lpw-3340426-article-jpg_3445361.jpg", "@length": "35991", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-valls-ne-serait-pas-forcement-le-mieux-adapte-pour-2017-16-03-2016-2025860_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dans \"Le Pari\", la journaliste du \"Point\" Charlotte Chaffanjon et Bastien Bonnefous racontent comment Fran\u00e7ois Hollande pr\u00e9pare 2017. Extraits.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:59:00 +0100", "title": "Hollande : Valls ne serait \"pas forc\u00e9ment le mieux adapt\u00e9\" pour 2017", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-valls-ne-serait-pas-forcement-le-mieux-adapte-pour-2017-16-03-2016-2025860_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/hollande-valls-ne-serait-pas-forcement-le-mieux-adapte-pour-2017-16-03-2016-2025860_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35034", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316578lpw-3316619-article-jpg_3435614.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/lille-uber-france-condamne-pour-pratique-commerciale-trompeuse-18-03-2016-2026331_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:57:00 +0100", "title": "Lille: Uber France condamn\u00e9 pour \"pratique commerciale trompeuse\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/lille-uber-france-condamne-pour-pratique-commerciale-trompeuse-18-03-2016-2026331_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/lille-uber-france-condamne-pour-pratique-commerciale-trompeuse-18-03-2016-2026331_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324941lpw-3324940-article-jpg_3439443.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-dames-la-france-bat-l-angleterre-et-remporte-le-trophee-18-03-2016-2026467_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 23:06:00 +0100", "title": "Six nations dames: la France bat l'Angleterre et remporte le troph\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-dames-la-france-bat-l-angleterre-et-remporte-le-trophee-18-03-2016-2026467_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-dames-la-france-bat-l-angleterre-et-remporte-le-trophee-18-03-2016-2026467_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48187", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334538lpw-3334537-article-jpg_3441484.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-reunion-dimanche-pour-evoquer-les-qualifications-19-03-2016-2026538_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 13:20:00 +0100", "title": "GP d'Australie: r\u00e9union dimanche pour \u00e9voquer les qualifications", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-reunion-dimanche-pour-evoquer-les-qualifications-19-03-2016-2026538_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-reunion-dimanche-pour-evoquer-les-qualifications-19-03-2016-2026538_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33474", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336070lpw-3336069-article-jpg_3442228.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-heaton-remplace-hart-dans-les-buts-anglais-pour-la-preparation-21-03-2016-2026918_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Euro-2016: Heaton remplace Hart dans les buts anglais pour la pr\u00e9paration", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-heaton-remplace-hart-dans-les-buts-anglais-pour-la-preparation-21-03-2016-2026918_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-heaton-remplace-hart-dans-les-buts-anglais-pour-la-preparation-21-03-2016-2026918_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341116lpw-3341115-article-jpg_3445735.jpg", "@length": "94479", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/les-jeunes-du-conservatoire-de-paris-a-a-l-honneur-de-banlieues-bleues-17-03-2016-2026185_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:28:00 +0100", "title": "Les jeunes du Conservatoire de Paris \u00e0 \u00e0 l'honneur de Banlieues Bleues", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/les-jeunes-du-conservatoire-de-paris-a-a-l-honneur-de-banlieues-bleues-17-03-2016-2026185_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/les-jeunes-du-conservatoire-de-paris-a-a-l-honneur-de-banlieues-bleues-17-03-2016-2026185_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33580", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321768lpw-3321767-article-jpg_3438230.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/margarita-louis-dreyfus-53-ans-a-accouche-de-jumelles-21-03-2016-2026806_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Margarita Louis-Dreyfus, 53 ans, a accouch\u00e9 de jumelles", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/margarita-louis-dreyfus-53-ans-a-accouche-de-jumelles-21-03-2016-2026806_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/margarita-louis-dreyfus-53-ans-a-accouche-de-jumelles-21-03-2016-2026806_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339633lpw-3339632-article-jpg_3444863.jpg", "@length": "34361", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/mais-qui-est-l-ecrivaine-elena-ferrante-en-italie-le-sujet-passionne-17-03-2016-2026014_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:18:00 +0100", "title": "Mais qui est l'\u00e9crivaine Elena Ferrante? En Italie, le sujet passionne", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/mais-qui-est-l-ecrivaine-elena-ferrante-en-italie-le-sujet-passionne-17-03-2016-2026014_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/mais-qui-est-l-ecrivaine-elena-ferrante-en-italie-le-sujet-passionne-17-03-2016-2026014_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56479", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319054lpw-3319050-article-jpg_3436863.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/poker/poker-sarah-herzali-la-recrue-surprise-17-03-2016-2025945_2082.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "De mani\u00e8re assez inattendue, la joueuse marseillaise a rejoint r\u00e9cemment les rangs de PMU Poker. Un choix audacieux\u00a0!", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:13:00 +0100", "title": "Poker : Sarah Herzali, la recrue-surprise", "link": "http://www.lepoint.fr/poker/poker-sarah-herzali-la-recrue-surprise-17-03-2016-2025945_2082.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/poker/poker-sarah-herzali-la-recrue-surprise-17-03-2016-2025945_2082.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40729", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3311419lpw-3311439-article-jpg_3436423.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/projets-d-attentats-un-islamiste-presume-arrete-mercredi-defere-devant-la-justice-20-03-2016-2026669_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Projets d'attentats: un islamiste pr\u00e9sum\u00e9, arr\u00eat\u00e9 mercredi, d\u00e9f\u00e9r\u00e9 devant la justice", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:41:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/projets-d-attentats-un-islamiste-presume-arrete-mercredi-defere-devant-la-justice-20-03-2016-2026669_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/projets-d-attentats-un-islamiste-presume-arrete-mercredi-defere-devant-la-justice-20-03-2016-2026669_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337716lpw-3338208-article-jpg_3443956.jpg", "@length": "48364", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-vintage-a-de-l-avenir-17-03-2016-2025929_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Design seventies, dimensions sages... Les grands noms du Swiss made nous rappellent les valeurs fondamentales de l'horlogerie en se la jouant n\u00e9o-vintage.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 00:00:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : le\u00a0vintage a de l'avenir", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-vintage-a-de-l-avenir-17-03-2016-2025929_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-le-vintage-a-de-l-avenir-17-03-2016-2025929_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "212930", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3269699lpmw-3271033-article-jpg_3436132.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-chopard-une-annee-2016-tres-limitee-19-03-2016-2026481_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La manufacture joue les s\u00e9ries limit\u00e9es sur la plupart de ses nouveaut\u00e9s. Sur circuit ou en gala, Chopard n'habillera en 2016 que des poignets privil\u00e9gi\u00e9s.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:23:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 :\u00a0Chopard, une ann\u00e9e 2016 tr\u00e8s \"limit\u00e9e\"", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-chopard-une-annee-2016-tres-limitee-19-03-2016-2026481_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-chopard-une-annee-2016-tres-limitee-19-03-2016-2026481_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "136457", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3323024lpmw-3323054-article-jpg_3441669.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026163_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:05:00 +0100", "title": "Ferrari veut lancer un parc \u00e0 th\u00e8me en Chine", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026163_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/ferrari-veut-lancer-un-parc-a-theme-en-chine-17-03-2016-2026163_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/football-premier-league-manchester-city-manchester-united-en-direct-des-17-heures-20-03-2016-2026663_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Premier League : la tr\u00e8s mauvaise affaire de Man City", "description": "Sale journ\u00e9e pour les Citizens, qui voient le titre s\u2019\u00e9loigner apr\u00e8s le revers \u00e0 domicile (0-1) devant United dans le derby. Sterling et Hart sont sortis bless\u00e9s.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football-premier-league-manchester-city-manchester-united-en-direct-des-17-heures-20-03-2016-2026663_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football-premier-league-manchester-city-manchester-united-en-direct-des-17-heures-20-03-2016-2026663_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336323lpw-3338283-article-cityunitedpremier-league-jpg_3444533.jpg", "@length": "229235", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/people/jean-jacques-goldman-vrai-remede-contre-la-deprime-19-03-2016-2026586_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon un sondage d'Opinionway, le chanteur est la personnalit\u00e9 qui donne le plus d'espoir aux Fran\u00e7ais, devant Jean d'Ormesson et Dany Boon.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:01:00 +0100", "title": "Jean-Jacques Goldman, vrai rem\u00e8de contre la d\u00e9prime", "link": "http://www.lepoint.fr/people/jean-jacques-goldman-vrai-remede-contre-la-deprime-19-03-2016-2026586_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/jean-jacques-goldman-vrai-remede-contre-la-deprime-19-03-2016-2026586_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29710", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336580lpw-3336589-article-people-jpg_3442670.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-sur-le-travail-hollande-insiste-sur-le-devoir-d-explication-a-la-jeunesse-18-03-2016-2026232_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:25:00 +0100", "title": "Loi sur le travail : Hollande insiste sur le devoir d'explication \u00e0 la jeunesse", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-sur-le-travail-hollande-insiste-sur-le-devoir-d-explication-a-la-jeunesse-18-03-2016-2026232_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-sur-le-travail-hollande-insiste-sur-le-devoir-d-explication-a-la-jeunesse-18-03-2016-2026232_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28629", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322402lpw-3322401-article-jpg_3438656.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/au-musee-de-l-immigration-hollande-vante-l-unite-21-03-2016-2026875_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Invit\u00e9 surprise, Hollande lance la semaine contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:44:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/au-musee-de-l-immigration-hollande-vante-l-unite-21-03-2016-2026875_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/au-musee-de-l-immigration-hollande-vante-l-unite-21-03-2016-2026875_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340431lpw-3340661-article-jpg_3445534.jpg", "@length": "30103", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-et-la-turquie-tentent-de-boucler-un-accord-controverse-17-03-2016-2025939_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:04:00 +0100", "title": "Migrants: difficiles n\u00e9gociations avec la Turquie pour stopper l'afflux vers l'UE", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-et-la-turquie-tentent-de-boucler-un-accord-controverse-17-03-2016-2025939_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-et-la-turquie-tentent-de-boucler-un-accord-controverse-17-03-2016-2025939_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39090", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317858lpw-3327267-article-jpg_3439850.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/histoire/egypte-le-mystere-du-tombeau-de-toutankhamon-relance-17-03-2016-2026092_1615.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Un radar a rep\u00e9r\u00e9 deux espaces vides derri\u00e8re les \u00e9pais murs qui pourraient bien renfermer la s\u00e9pulture de la l\u00e9gendaire N\u00e9fertiti ou d'une autre souveraine.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:42:00 +0100", "title": "\u00c9gypte : le myst\u00e8re du tombeau\u00a0de Toutankhamon relanc\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/histoire/egypte-le-mystere-du-tombeau-de-toutankhamon-relance-17-03-2016-2026092_1615.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/histoire/egypte-le-mystere-du-tombeau-de-toutankhamon-relance-17-03-2016-2026092_1615.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49507", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320014lpw-3320244-article-horizontal-jpg_3437414.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-rafael-nadal-en-demi-finales-a-indian-wells-18-03-2016-2026461_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 22:06:00 +0100", "title": "Tennis: Rafael Nadal en demi-finales \u00e0 Indian Wells", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-rafael-nadal-en-demi-finales-a-indian-wells-18-03-2016-2026461_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-rafael-nadal-en-demi-finales-a-indian-wells-18-03-2016-2026461_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33913", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333950lpw-3333949-article-jpg_3441324.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-un-terroriste-s-est-fait-passer-pour-un-sauveur-17-03-2016-2026188_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"Ouvrez la porte, c'est le GIGN, je viens vous sauver.\" Cette phrase aurait pu co\u00fbter la vie aux 40 personnes retranch\u00e9es dans une loge le soir de l'attaque.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:38:00 +0100", "title": "Bataclan : un terroriste s'est fait passer pour un sauveur", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-un-terroriste-s-est-fait-passer-pour-un-sauveur-17-03-2016-2026188_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-un-terroriste-s-est-fait-passer-pour-un-sauveur-17-03-2016-2026188_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55726", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321631lpw-3321755-article-bataclan-terroristes-jpg_3438271.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-pierre-salviac-xv-de-france-droit-d-inventaire-20-03-2016-2026687_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pierre Salviac -\u00a0Rugby : XV de France, droit d'inventaire", "description": "Ils ont perdu. L'actuel candidat \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de rugby pointe la responsabilit\u00e9 des entra\u00eeneurs du Top 14 dans les difficult\u00e9s des Bleus.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:47:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-pierre-salviac-xv-de-france-droit-d-inventaire-20-03-2016-2026687_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-pierre-salviac-xv-de-france-droit-d-inventaire-20-03-2016-2026687_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337667lpw-3337668-article-rugby-france-noves-salviac-jpg_3444606.jpg", "@length": "46084", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-soukalova-trop-solide-pour-dorin-habert-17-03-2016-2026119_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:19:00 +0100", "title": "Biathlon: Soukalova trop solide pour Dorin-Habert", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-soukalova-trop-solide-pour-dorin-habert-17-03-2016-2026119_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-soukalova-trop-solide-pour-dorin-habert-17-03-2016-2026119_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44425", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320710lpw-3320709-article-jpg_3437654.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-televisions-conserve-les-matches-de-novembre-du-xv-de-france-18-03-2016-2026447_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 21:08:00 +0100", "title": "Rugby: France T\u00e9l\u00e9visions conserve les matches de novembre du XV de France", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-televisions-conserve-les-matches-de-novembre-du-xv-de-france-18-03-2016-2026447_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-televisions-conserve-les-matches-de-novembre-du-xv-de-france-18-03-2016-2026447_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49539", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331842lpw-3333269-article-jpg_3441203.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/savoie-mort-d-un-chasseur-alpin-lors-d-un-stage-en-montagne-17-03-2016-2026088_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le caporal de 24 ans a \u00e9t\u00e9 pris mercredi dans une temp\u00eate de neige avec ses camarades. Il est mort d'hypothermie jeudi, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9 en h\u00e9licopt\u00e8re.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:19:00 +0100", "title": "Savoie : mort d'un chasseur alpin lors d'un stage en montagne", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/savoie-mort-d-un-chasseur-alpin-lors-d-un-stage-en-montagne-17-03-2016-2026088_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/savoie-mort-d-un-chasseur-alpin-lors-d-un-stage-en-montagne-17-03-2016-2026088_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51304", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320010lpw-3320052-article-travers-eric-photogra-jpg_3437389.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025799_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Nouvelles limites UE d'\u00e9mission diesel: des maires d'Europe interpellent les gouvernements", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025799_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/nouvelles-limites-ue-d-emission-diesel-des-maires-d-europe-interpellent-les-gouvernements-16-03-2016-2025799_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-leur-abandon-19-03-2016-2026567_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 20:18:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie: Hollande veut instaurer \"la paix des m\u00e9moires\" mais suscite la pol\u00e9mique", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-leur-abandon-19-03-2016-2026567_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-leur-abandon-19-03-2016-2026567_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43833", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336397lpw-3336730-article-jpg_3442753.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/toulouse-4-ans-apres-hommage-aux-victimes-des-tueries-de-merah-18-03-2016-2026430_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:06:00 +0100", "title": "Toulouse: 4 ans apr\u00e8s, hommage aux victimes des tueries de Merah", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/toulouse-4-ans-apres-hommage-aux-victimes-des-tueries-de-merah-18-03-2016-2026430_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/toulouse-4-ans-apres-hommage-aux-victimes-des-tueries-de-merah-18-03-2016-2026430_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "74893", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3330135lpw-3330134-article-jpg_3440459.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-s-affirme-le-stade-francais-respire-19-03-2016-2026600_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 21:01:00 +0100", "title": "Top 14: Montpellier s'affirme, le Stade Fran\u00e7ais respire", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-s-affirme-le-stade-francais-respire-19-03-2016-2026600_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-s-affirme-le-stade-francais-respire-19-03-2016-2026600_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36244", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336794lpw-3336793-article-jpg_3442796.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-en-mer-de-nouveaux-missiles-de-courte-portee-21-03-2016-2026777_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "La Cor\u00e9e du Nord tire en mer de nouveaux missiles de courte port\u00e9e", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:32:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-en-mer-de-nouveaux-missiles-de-courte-portee-21-03-2016-2026777_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-en-mer-de-nouveaux-missiles-de-courte-portee-21-03-2016-2026777_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339413lpw-3339412-article-jpg_3444677.jpg", "@length": "29957", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/rer-a-interruption-du-trafic-apres-une-collision-17-03-2016-2025961_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Une collision \u00e0 hauteur de Sartrouville entre un train de  voyageurs et un train de travaux a \u00e9t\u00e9 \u00e0 l'origine de l'interruption du trafic.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:08:00 +0100", "title": "RER A : br\u00e8ve interruption du trafic apr\u00e8s une collision", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/rer-a-interruption-du-trafic-apres-une-collision-17-03-2016-2025961_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/rer-a-interruption-du-trafic-apres-une-collision-17-03-2016-2025961_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21814", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317977lpw-3317980-article-rer-a-jpg_3436390.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-eelv-appelle-a-manifester-contre-malgre-les-inflexions-gouvernementales-17-03-2016-2026057_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:50:00 +0100", "title": "Loi travail: EELV appelle \u00e0 manifester contre, malgr\u00e9 les \"inflexions\" gouvernementales", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-eelv-appelle-a-manifester-contre-malgre-les-inflexions-gouvernementales-17-03-2016-2026057_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-eelv-appelle-a-manifester-contre-malgre-les-inflexions-gouvernementales-17-03-2016-2026057_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48886", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319602lpw-3319600-article-jpg_3437138.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/istanbul-l-auteur-de-l-attentat-lie-au-groupe-etat-islamique-20-03-2016-2026671_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon le ministre de l'Int\u00e9rieur, l'attaque kamikaze qui a touch\u00e9 le coeur touristique d'Istanbul et fait quatre morts est l'oeuvre d'un Turc, n\u00e9 en 1992.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:08:00 +0100", "title": "Istanbul : l'auteur de l'attentat li\u00e9 au groupe \u00c9tat islamique", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/istanbul-l-auteur-de-l-attentat-lie-au-groupe-etat-islamique-20-03-2016-2026671_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/istanbul-l-auteur-de-l-attentat-lie-au-groupe-etat-islamique-20-03-2016-2026671_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52975", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337701lpw-3337729-article-police-jpg_3443589.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/pakistan-l-ex-president-musharraf-quitte-le-pays-avec-l-autorisation-du-gouvernement-18-03-2016-2026230_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:01:00 +0100", "title": "L'ex-pr\u00e9sident Musharraf quitte le Pakistan pour Duba\u00ef, mais promet de revenir", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/pakistan-l-ex-president-musharraf-quitte-le-pays-avec-l-autorisation-du-gouvernement-18-03-2016-2026230_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/pakistan-l-ex-president-musharraf-quitte-le-pays-avec-l-autorisation-du-gouvernement-18-03-2016-2026230_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31737", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322398lpw-3322541-article-jpg_3438882.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-ps-marseillais-s-enfonce-dans-une-nouvelle-crise-21-03-2016-2026768_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le PS marseillais s'enfonce dans une nouvelle crise", "description": "\u00c9checs \u00e9lectoraux,\u00a0\"syst\u00e8me Gu\u00e9rini\", r\u00e8glements de comptes... Depuis cinq ans, le PS des\u00a0Bouches-du-Rh\u00f4ne n'en finit plus de sombrer.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-ps-marseillais-s-enfonce-dans-une-nouvelle-crise-21-03-2016-2026768_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-ps-marseillais-s-enfonce-dans-une-nouvelle-crise-21-03-2016-2026768_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338226lpw-3338279-article-jpg_3444630.jpg", "@length": "27950", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-l-allemand-simon-schempp-remporte-la-poursuite-19-03-2016-2026560_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 15:56:00 +0100", "title": "Biathlon: l'Allemand Simon Schempp remporte la poursuite", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-l-allemand-simon-schempp-remporte-la-poursuite-19-03-2016-2026560_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-l-allemand-simon-schempp-remporte-la-poursuite-19-03-2016-2026560_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27375", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336294lpw-3336293-article-jpg_3442410.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/espagne-14-morts-dans-un-accident-de-car-20-03-2016-2026653_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Espagne : 13 morts dans un accident de car\u00a0et 34 personnes hospitalis\u00e9es", "description": "L'accident s'est produit entre Valence et Barcelone. Toutes les victimes \u00e9taient des femmes, selon une source du gouvernement r\u00e9gional.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 19:04:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/espagne-14-morts-dans-un-accident-de-car-20-03-2016-2026653_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/espagne-14-morts-dans-un-accident-de-car-20-03-2016-2026653_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337535lpw-3337742-article-accident-de-car-jpg_3444443.jpg", "@length": "65451", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-a-bruxelles-la-chasse-a-l-homme-continue-17-03-2016-2025952_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le suspect tu\u00e9 lors de l'op\u00e9ration de police aurait un lien avec le groupe terroriste \u00c9tat islamique. Deux personnes sont toujours en fuite.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:02:00 +0100", "title": "Fusillade \u00e0 Bruxelles : la chasse \u00e0 l'homme continue", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-a-bruxelles-la-chasse-a-l-homme-continue-17-03-2016-2025952_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-a-bruxelles-la-chasse-a-l-homme-continue-17-03-2016-2025952_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50502", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317893lpw-3317917-article-bruxelles-terrorisme-jpg_3436384.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-boxeur-jean-marc-mormeck-entre-au-gouvernement-16-03-2016-2025922_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancien champion du monde WBA-WBC des lourds-l\u00e9gers a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des chances des Fran\u00e7ais d'outre-mer.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 22:19:00 +0100", "title": "Le boxeur Jean-Marc Mormeck entre au gouvernement", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-boxeur-jean-marc-mormeck-entre-au-gouvernement-16-03-2016-2025922_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-boxeur-jean-marc-mormeck-entre-au-gouvernement-16-03-2016-2025922_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "17820", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317715lpw-3317722-article-mormeck-boxe-jpg_3436213.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/votre-rencontre-avec-fakear-19-03-2016-2026550_2946.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9OS. Nous avons pos\u00e9 \u00e0 Th\u00e9o Le Vigoureux, alias Fakear, vos questions lors d'une interview sur Periscope, avant son d\u00e9part au Texas pour SXSW. Extraits.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 15:01:00 +0100", "title": "Votre rencontre avec Fakear", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/votre-rencontre-avec-fakear-19-03-2016-2026550_2946.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/votre-rencontre-avec-fakear-19-03-2016-2026550_2946.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45513", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3316458lpw-3316483-article-fakear-jpg_3442348.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/israel-exfiltre-19-juifs-du-yemen-21-03-2016-2026792_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Isra\u00ebl exfiltre 19 juifs du Y\u00e9men", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:10:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-exfiltre-19-juifs-du-yemen-21-03-2016-2026792_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/israel-exfiltre-19-juifs-du-yemen-21-03-2016-2026792_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339523lpw-3340077-article-jpg_3445255.jpg", "@length": "26756", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/indian-wells-pliskova-en-demi-finales-17-03-2016-2026213_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 22:03:00 +0100", "title": "Indian Wells: Pliskova en demi-finales", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/indian-wells-pliskova-en-demi-finales-17-03-2016-2026213_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/indian-wells-pliskova-en-demi-finales-17-03-2016-2026213_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29115", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322204lpw-3322203-article-jpg_3438473.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/polygamie-marine-le-pen-prend-ses-distances-avec-sa-niece-17-03-2016-2025986_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Marion Mar\u00e9chal-Le Pen avait estim\u00e9 mercredi en Italie que la reconnaissance du mariage homosexuel risquait d'amener \u00e0 la polygamie.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:32:00 +0100", "title": "Polygamie : Marine Le Pen prend ses distances avec sa ni\u00e8ce", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/polygamie-marine-le-pen-prend-ses-distances-avec-sa-niece-17-03-2016-2025986_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/polygamie-marine-le-pen-prend-ses-distances-avec-sa-niece-17-03-2016-2025986_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26451", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318573lpw-3318587-article-marine-le-pen-jpg_3436560.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-sarkozy-critique-la-date-de-la-commemoration-17-03-2016-2026210_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Fran\u00e7ois Hollande a choisi le 19 mars, jour du cessez-le-feu, pour la c\u00e9r\u00e9monie,\u00a0une date \"au coeur d'un d\u00e9bat douloureux\", \u00e9crit l'ancien chef de l'\u00c9tat.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:17:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie : Sarkozy critique la date de la comm\u00e9moration", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-sarkozy-critique-la-date-de-la-commemoration-17-03-2016-2026210_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/guerre-d-algerie-sarkozy-critique-la-date-de-la-commemoration-17-03-2016-2026210_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16368", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322156lpw-3322160-article-sarkozy-jpg_3438708.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-fonctionnaires-1-2-en-deux-fois-ultime-proposition-17-03-2016-2026072_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Les salaires des fonctionnaires revaloris\u00e9s de 1,2%, \"insuffisant\" pour les syndicats", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-fonctionnaires-1-2-en-deux-fois-ultime-proposition-17-03-2016-2026072_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/remuneration-fonctionnaires-1-2-en-deux-fois-ultime-proposition-17-03-2016-2026072_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31847", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319954lpw-3320513-article-jpg_3437533.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-croupit-desormais-dans-le-guantanamo-belge-21-03-2016-2026879_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Salah Abdeslam croupit d\u00e9sormais dans le\u00a0Guant\u00e1namo belge", "description": "L'ennemi public num\u00e9ro un est incarc\u00e9r\u00e9 dans la prison ultra-s\u00e9curis\u00e9e de Bruges.\u00a0Il est enferm\u00e9 23 heures sur 24 et ne peut pas communiquer avec l'ext\u00e9rieur.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:09:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-croupit-desormais-dans-le-guantanamo-belge-21-03-2016-2026879_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-croupit-desormais-dans-le-guantanamo-belge-21-03-2016-2026879_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340029lpw-3340277-article-jpg_3445797.jpg", "@length": "45880", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/genocide-au-rwanda-le-rwandais-ladislas-ntaganzwa-remis-par-kinshasa-a-l-onu-20-03-2016-2026647_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:58:00 +0100", "title": "G\u00e9nocide au Rwanda: le Rwandais Ladislas Ntaganzwa remis par Kinshasa \u00e0 l'ONU", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/genocide-au-rwanda-le-rwandais-ladislas-ntaganzwa-remis-par-kinshasa-a-l-onu-20-03-2016-2026647_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/genocide-au-rwanda-le-rwandais-ladislas-ntaganzwa-remis-par-kinshasa-a-l-onu-20-03-2016-2026647_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63233", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337542lpw-3337767-article-jpg_3443554.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-devoile-une-rs16-jaune-posee-sur-une-planche-de-surf-16-03-2016-2025914_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "F1: Renault d\u00e9voile une RS16 jaune pos\u00e9e sur une planche de surf", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-devoile-une-rs16-jaune-posee-sur-une-planche-de-surf-16-03-2016-2025914_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-renault-devoile-une-rs16-jaune-posee-sur-une-planche-de-surf-16-03-2016-2025914_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52378", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317507lpw-3317506-article-jpg_3435995.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-glashutte-original-son-excellence-le-36-17-03-2016-2025931_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La manufacture d\u00e9voile un nouveau calibre destin\u00e9 \u00e0 devenir son futur standard. La Senator Excellence Automatic est la premi\u00e8re pi\u00e8ce \u00e0 en b\u00e9n\u00e9ficier.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:24:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 - Glash\u00fctte Original : son Excellence le 36", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-glashutte-original-son-excellence-le-36-17-03-2016-2025931_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-glashutte-original-son-excellence-le-36-17-03-2016-2025931_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "163228", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3314552lpmw-3314643-article-jpg_3436692.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/liban-menaces-sur-l-hippodrome-centenaire-de-beyrouth-20-03-2016-2026622_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 08:00:00 +0100", "title": "Liban: menaces sur l'hippodrome centenaire de Beyrouth", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/liban-menaces-sur-l-hippodrome-centenaire-de-beyrouth-20-03-2016-2026622_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/liban-menaces-sur-l-hippodrome-centenaire-de-beyrouth-20-03-2016-2026622_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55175", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337016lpw-3337012-article-jpg_3443064.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/des-conges-pour-stimuler-le-benevolat-21-03-2016-2026779_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Des cong\u00e9s pour stimuler le b\u00e9n\u00e9volat", "description": "Pour soutenir le monde associatif, le gouvernement s'appr\u00eate \u00e0 cr\u00e9er un \"cong\u00e9-engagement\" encourageant les salari\u00e9s \u00e0 faire du\u00a0b\u00e9n\u00e9volat.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:39:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/des-conges-pour-stimuler-le-benevolat-21-03-2016-2026779_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/des-conges-pour-stimuler-le-benevolat-21-03-2016-2026779_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339034lpw-3339311-article-jpg_3444686.jpg", "@length": "38250", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-conglomerat-chinois-wanda-nouveau-sponsor-de-la-fifa-18-03-2016-2026384_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:32:00 +0100", "title": "Fifa: Infantino d\u00e9bute son mandat avec un gros poisson nomm\u00e9 Wanda", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-conglomerat-chinois-wanda-nouveau-sponsor-de-la-fifa-18-03-2016-2026384_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-le-conglomerat-chinois-wanda-nouveau-sponsor-de-la-fifa-18-03-2016-2026384_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33733", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327993lpw-3330894-article-jpg_3440553.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/cpam-de-bayonne-ferme-pour-cause-de-pot-de-depart-du-directeur-18-03-2016-2026342_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Cette caisse primaire d'assurance maladie\u00a0a ferm\u00e9 un apr\u00e8s-midi avec plus de deux heures d'avance. La ministre de la Fonction publique se dit choqu\u00e9e.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:38:00 +0100", "title": "CPAM de Bayonne : ferm\u00e9e pour cause de pot de d\u00e9part du directeur", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/cpam-de-bayonne-ferme-pour-cause-de-pot-de-depart-du-directeur-18-03-2016-2026342_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/cpam-de-bayonne-ferme-pour-cause-de-pot-de-depart-du-directeur-18-03-2016-2026342_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "13004", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323499lpw-3325484-article-largeur-jpg_3439797.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/la-defense-tres-organisee-de-mgr-barbarin-18-03-2016-2026240_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le cardinal de Lyon, accus\u00e9 de ne pas avoir d\u00e9nonc\u00e9 des p\u00e9dophiles de son dioc\u00e8se, s'entoure des meilleurs avocats et d'un cabinet de gestion de crise.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:33:00 +0100", "title": "La d\u00e9fense tr\u00e8s organis\u00e9e de Mgr Barbarin", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/la-defense-tres-organisee-de-mgr-barbarin-18-03-2016-2026240_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/la-defense-tres-organisee-de-mgr-barbarin-18-03-2016-2026240_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29577", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3321090lpw-3321397-article-philippe-barbarin-jpg_3439524.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-europeens-s-accordent-sur-une-position-commune-18-03-2016-2026243_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. L'accord scell\u00e9 dans la nuit au terme d'\u00e2pres discussions doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 au Premier ministre turc \u00e0 Bruxelles dans la matin\u00e9e.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:29:00 +0100", "title": "Migrants : les Europ\u00e9ens s'accordent sur une position commune", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-europeens-s-accordent-sur-une-position-commune-18-03-2016-2026243_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-europeens-s-accordent-sur-une-position-commune-18-03-2016-2026243_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46342", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322463lpw-3322483-article-refugee-jpg_3438931.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pr\u00e9sidentielle: Philippe Poutou d\u00e9sign\u00e9 candidat du NPA pour 2017", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338249lpw-3339868-article-jpg_3445065.jpg", "@length": "42222", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/pour-macron-trop-de-francais-n-aiment-pas-les-entreprises-du-cac-40-18-03-2016-2026321_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:25:00 +0100", "title": "Pour Macron, \"trop de Fran\u00e7ais n'aiment pas\" les entreprises du CAC 40", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-macron-trop-de-francais-n-aiment-pas-les-entreprises-du-cac-40-18-03-2016-2026321_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-macron-trop-de-francais-n-aiment-pas-les-entreprises-du-cac-40-18-03-2016-2026321_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46044", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324517lpw-3324515-article-jpg_3439384.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/darty-et-conforama-concluent-un-accord-la-fnac-est-ecartee-18-03-2016-2026424_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le g\u00e9ant de l'\u00e9lectrom\u00e9nager se d\u00e9clare pr\u00eat \u00e0 \"recommander \u00e0 l'unanimit\u00e9 aux actionnaires\" du groupe \"d'accepter l'offre\" du magasin d'ameublement.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:39:00 +0100", "title": "Darty et Conforama concluent un accord, la Fnac est \u00e9cart\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/darty-et-conforama-concluent-un-accord-la-fnac-est-ecartee-18-03-2016-2026424_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/darty-et-conforama-concluent-un-accord-la-fnac-est-ecartee-18-03-2016-2026424_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51334", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329458lpw-3329613-article-jpg_3440375.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-mpm-pour-asafa-powell-sur-60-m-en-6-44-aux-mondiaux-en-salle-18-03-2016-2026468_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 23:32:00 +0100", "title": "Athl\u00e9tisme: Eaton d\u00e9j\u00e0 seul au monde, Powell fulgurant aux Mondiaux en salle", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-mpm-pour-asafa-powell-sur-60-m-en-6-44-aux-mondiaux-en-salle-18-03-2016-2026468_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-mpm-pour-asafa-powell-sur-60-m-en-6-44-aux-mondiaux-en-salle-18-03-2016-2026468_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63419", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334664lpw-3334782-article-jpg_3441515.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-macaronut-nouvelle-fantaisie-patissiere-debarque-a-new-york-18-03-2016-2026234_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 04:32:00 +0100", "title": "Le macaronut, nouvelle fantaisie p\u00e2tissi\u00e8re, d\u00e9barque \u00e0 New York", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-macaronut-nouvelle-fantaisie-patissiere-debarque-a-new-york-18-03-2016-2026234_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-macaronut-nouvelle-fantaisie-patissiere-debarque-a-new-york-18-03-2016-2026234_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38237", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322418lpw-3322417-article-jpg_3438680.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-sg-trois-epouvantails-sur-la-route-des-demi-finales-18-03-2016-2026228_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 00:06:00 +0100", "title": "Ligue des champions: Paris SG: trois \u00e9pouvantails sur la route des demi-finales", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-sg-trois-epouvantails-sur-la-route-des-demi-finales-18-03-2016-2026228_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-paris-sg-trois-epouvantails-sur-la-route-des-demi-finales-18-03-2016-2026228_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45659", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322384lpw-3322381-article-jpg_3438620.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobile-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026171_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:34:00 +0100", "title": "USA: 20 groupes automobile adoptent le freinage automatique d'urgence", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobile-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026171_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobile-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026171_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/apres-l-arrestation-de-salah-abdeslam-molenbeek-entre-incredulite-et-soulagement-18-03-2016-2026459_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 23:48:00 +0100", "title": "Apr\u00e8s l'arrestation de Salah Abdeslam, Molenbeek entre incr\u00e9dulit\u00e9 et soulagement", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/apres-l-arrestation-de-salah-abdeslam-molenbeek-entre-incredulite-et-soulagement-18-03-2016-2026459_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/apres-l-arrestation-de-salah-abdeslam-molenbeek-entre-incredulite-et-soulagement-18-03-2016-2026459_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40331", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333710lpw-3334935-article-jpg_3441528.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/les-republicains-perquisition-au-siege-21-03-2016-2026851_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les R\u00e9publicains: perquisition au si\u00e8ge", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:42:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/les-republicains-perquisition-au-siege-21-03-2016-2026851_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/les-republicains-perquisition-au-siege-21-03-2016-2026851_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339974lpw-3339973-article-jpg_3445139.jpg", "@length": "51744", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-choc-de-nouveaux-riches-entre-paris-et-manchester-city-18-03-2016-2026353_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:54:00 +0100", "title": "Ligue des champions: choc de nouveaux riches entre Paris et Manchester City", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-choc-de-nouveaux-riches-entre-paris-et-manchester-city-18-03-2016-2026353_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-choc-de-nouveaux-riches-entre-paris-et-manchester-city-18-03-2016-2026353_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36911", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325882lpw-3325879-article-jpg_3439628.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/de-qui-reda-est-il-le-nom-confusion-au-tribunal-sur-le-violeur-presume-de-l-ecrivain-edouard-louis-18-03-2016-2026361_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:13:00 +0100", "title": "De qui \"Reda\" est-il le nom? Confusion au tribunal sur le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9crivain Edouard Louis", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/de-qui-reda-est-il-le-nom-confusion-au-tribunal-sur-le-violeur-presume-de-l-ecrivain-edouard-louis-18-03-2016-2026361_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/de-qui-reda-est-il-le-nom-confusion-au-tribunal-sur-le-violeur-presume-de-l-ecrivain-edouard-louis-18-03-2016-2026361_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23381", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326140lpw-3326139-article-jpg_3439715.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-les-elections-a-la-federation-francais-le-3-decembre-18-03-2016-2026440_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:49:00 +0100", "title": "Rugby: les \u00e9lections \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7ais le 3 d\u00e9cembre", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-les-elections-a-la-federation-francais-le-3-decembre-18-03-2016-2026440_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-les-elections-a-la-federation-francais-le-3-decembre-18-03-2016-2026440_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31424", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331297lpw-3331296-article-jpg_3440617.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-prince-charles-la-reconciliation-seule-reponse-a-la-cruaute-dans-le-monde-17-03-2016-2026206_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 21:27:00 +0100", "title": "Le prince Charles: la r\u00e9conciliation, seule r\u00e9ponse \u00e0 la cruaut\u00e9 dans le monde", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-prince-charles-la-reconciliation-seule-reponse-a-la-cruaute-dans-le-monde-17-03-2016-2026206_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/le-prince-charles-la-reconciliation-seule-reponse-a-la-cruaute-dans-le-monde-17-03-2016-2026206_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50782", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322150lpw-3322149-article-jpg_3438432.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/sommet-sur-les-migrants-qu-est-ce-que-le-un-pour-un-17-03-2016-2026198_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. L'UE n\u00e9gocie avec Ankara un accord qui pr\u00e9voit pour chaque r\u00e9fugi\u00e9 renvoy\u00e9 en Turquie l'entr\u00e9e d'un autre de Turquie vers l'Europe. Est-il applicable ?", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:28:00 +0100", "title": "Migrants : un accord qui a d\u00e9j\u00e0 du plomb dans l'aile ?", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/sommet-sur-les-migrants-qu-est-ce-que-le-un-pour-un-17-03-2016-2026198_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/sommet-sur-les-migrants-qu-est-ce-que-le-un-pour-un-17-03-2016-2026198_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "162806", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321970lpw-3322075-article-turquie-union-europeenne-refugies-jpg_3438925.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/axa-le-pdg-henri-de-castries-va-quitter-ses-fonctions-en-septembre-21-03-2016-2026782_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le PDG d'Axa Henri de Castries confirme son entr\u00e9e chez HSBC", "description": "Le PDG a toutefois voulu d\u00e9mentir la rumeur selon laquelle il pourrait diriger HSBC et remplacer Douglas Flint, l'actuel pr\u00e9sident de la banque britannique.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/axa-le-pdg-henri-de-castries-va-quitter-ses-fonctions-en-septembre-21-03-2016-2026782_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/axa-le-pdg-henri-de-castries-va-quitter-ses-fonctions-en-septembre-21-03-2016-2026782_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339406lpw-3339419-article-de-castries-axa-jpg_3445428.jpg", "@length": "24678", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/ines-de-la-fressange-solde-un-contentieux-avec-son-ex-gouvernante-17-03-2016-2026123_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:35:00 +0100", "title": "In\u00e8s de la Fressange met un terme aux poursuites de son ex-gouvernante aux prud'hommes", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/ines-de-la-fressange-solde-un-contentieux-avec-son-ex-gouvernante-17-03-2016-2026123_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/ines-de-la-fressange-solde-un-contentieux-avec-son-ex-gouvernante-17-03-2016-2026123_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52909", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320729lpw-3321808-article-jpg_3438246.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/un-mysterieux-papier-blanc-tombe-de-la-poche-de-salah-abdeslam-21-03-2016-2026923_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Un myst\u00e9rieux papier blanc tombe de la poche de Salah Abdeslam", "description": "VID\u00c9O. Sur la vid\u00e9o de son arrestation \u00e0 Molenbeek, le terroriste fait tomber un bout de papier blanc. Que pouvait bien contenir ce papier ?", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/un-mysterieux-papier-blanc-tombe-de-la-poche-de-salah-abdeslam-21-03-2016-2026923_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/un-mysterieux-papier-blanc-tombe-de-la-poche-de-salah-abdeslam-21-03-2016-2026923_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340677lpw-3341152-article-attacks-jpg_3445830.jpg", "@length": "29151", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/le-cyclisme-francais-sort-de-l-hiver-avec-l-hirondelle-demare-20-03-2016-2026666_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:57:00 +0100", "title": "Le cyclisme fran\u00e7ais sort de l'hiver, avec l'hirondelle D\u00e9mare", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/le-cyclisme-francais-sort-de-l-hiver-avec-l-hirondelle-demare-20-03-2016-2026666_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/le-cyclisme-francais-sort-de-l-hiver-avec-l-hirondelle-demare-20-03-2016-2026666_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "59080", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337686lpw-3337684-article-jpg_3443473.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/golf-une-ecole-primaire-a-shanghai-rend-obligatoires-les-cours-de-ce-sport-21-03-2016-2026908_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Golf: une \u00e9cole primaire \u00e0 Shanghai rend obligatoires les cours de ce sport", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:25:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/golf-une-ecole-primaire-a-shanghai-rend-obligatoires-les-cours-de-ce-sport-21-03-2016-2026908_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/golf-une-ecole-primaire-a-shanghai-rend-obligatoires-les-cours-de-ce-sport-21-03-2016-2026908_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340884lpw-3340880-article-jpg_3445640.jpg", "@length": "23798", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/lula-a-ete-nomme-chef-de-cabinet-du-gouvernement-de-dilma-rousseff-16-03-2016-2025864_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "En prenant cette fonction, la plus \u00e9lev\u00e9e, l'ancien pr\u00e9sident br\u00e9silien pourrait \u00e9chapper \u00e0 la justice dans l'affaire de corruption \"Petrobras\".", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:34:00 +0100", "title": "Lula a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 chef de cabinet du gouvernement de Dilma Rousseff", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/lula-a-ete-nomme-chef-de-cabinet-du-gouvernement-de-dilma-rousseff-16-03-2016-2025864_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/lula-a-ete-nomme-chef-de-cabinet-du-gouvernement-de-dilma-rousseff-16-03-2016-2025864_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24967", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316978lpw-3317013-article-bresillularousseff-jpg_3435678.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/mohamed-merah-hommage-aux-victimes-4-ans-apres-les-tueries-18-03-2016-2026436_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ce vendredi, le maire de Toulouse et d'autres politiques ont d\u00e9pos\u00e9 une  gerbe au pied de la st\u00e8le comm\u00e9morative \u00e9rig\u00e9e un an apr\u00e8s les attaques.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:27:00 +0100", "title": "Mohamed Merah : hommage aux victimes 4 ans apr\u00e8s les tueries", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/mohamed-merah-hommage-aux-victimes-4-ans-apres-les-tueries-18-03-2016-2026436_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/mohamed-merah-hommage-aux-victimes-4-ans-apres-les-tueries-18-03-2016-2026436_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "65729", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3330138lpw-3330248-article-jpg_3440545.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-poutine-blame-les-responsables-sportifs-pour-n-avoir-pas-averti-les-sportifs-de-l-interdiction-du-meldonium-16-03-2016-2025915_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:53:00 +0100", "title": "Dopage: Poutine bl\u00e2me les responsables sportifs pour n'avoir pas averti les sportifs de l'interdiction du meldonium", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-poutine-blame-les-responsables-sportifs-pour-n-avoir-pas-averti-les-sportifs-de-l-interdiction-du-meldonium-16-03-2016-2025915_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-poutine-blame-les-responsables-sportifs-pour-n-avoir-pas-averti-les-sportifs-de-l-interdiction-du-meldonium-16-03-2016-2025915_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28102", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317529lpw-3317528-article-jpg_3435998.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/les-images-historiques-de-la-visite-de-barack-obama-a-cuba-21-03-2016-2026920_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les images historiques de la visite de Barack Obama \u00e0 Cuba", "description": "EN IMAGES.\u00a0Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain est \u00e0 La Havane pour sceller l'accord historique de juillet 2015 de rapprochement entre les deux pays.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/les-images-historiques-de-la-visite-de-barack-obama-a-cuba-21-03-2016-2026920_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/les-images-historiques-de-la-visite-de-barack-obama-a-cuba-21-03-2016-2026920_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340432-3340434-p-jpg_3445764.jpg", "@length": "46409", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-patronats-francais-et-allemand-appellent-a-mieux-controler-l-immigration-16-03-2016-2025818_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Les patronats fran\u00e7ais et allemand appellent \u00e0 mieux \"contr\u00f4ler\" l'immigration", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-patronats-francais-et-allemand-appellent-a-mieux-controler-l-immigration-16-03-2016-2025818_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-patronats-francais-et-allemand-appellent-a-mieux-controler-l-immigration-16-03-2016-2025818_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45226", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316296lpw-3316295-article-jpg_3435231.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-grenoble-maitrise-brive-et-reconquiert-le-stade-des-alpes-20-03-2016-2026694_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Top 14: Grenoble ma\u00eetrise Brive et reconquiert le Stade des Alpes", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 16:44:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-grenoble-maitrise-brive-et-reconquiert-le-stade-des-alpes-20-03-2016-2026694_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-grenoble-maitrise-brive-et-reconquiert-le-stade-des-alpes-20-03-2016-2026694_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337965lpw-3337964-article-jpg_3443770.jpg", "@length": "44309", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/congo-sassou-nguesso-pretend-a-un-nouveau-mandat-face-a-8-candidats-18-03-2016-2026290_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'opposition, qui avait boycott\u00e9 les scrutins de 2002 et 2009, a d\u00e9cid\u00e9 de participer et de s'allier pour tenter de faire barrage au pr\u00e9sident sortant.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:53:00 +0100", "title": "Congo : Sassou Nguesso pr\u00e9tend \u00e0 un nouveau mandat face \u00e0 8 candidats", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/congo-sassou-nguesso-pretend-a-un-nouveau-mandat-face-a-8-candidats-18-03-2016-2026290_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/congo-sassou-nguesso-pretend-a-un-nouveau-mandat-face-a-8-candidats-18-03-2016-2026290_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46896", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323130lpw-3323225-article-vote-jpg_3439144.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-apres-de-violents-combats-a-ben-guerdane-21-03-2016-2026889_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tunisie: un jihadiste pr\u00e9sum\u00e9 abattu apr\u00e8s de violents combats \u00e0 Ben Guerdane", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:28:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-apres-de-violents-combats-a-ben-guerdane-21-03-2016-2026889_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-un-jihadiste-presume-abattu-apres-de-violents-combats-a-ben-guerdane-21-03-2016-2026889_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340603lpw-3340602-article-jpg_3445492.jpg", "@length": "55996", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026434_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:17:00 +0100", "title": "Pesticides tueurs d'abeilles: face aux agricuteurs furieux, Le Foll plaide le temps de l'expertise", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026434_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pesticides-tueurs-d-abeilles-face-aux-agricuteurs-furieux-le-foll-plaide-le-temps-de-l-expertise-18-03-2016-2026434_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-15-25-ans-heureux-mais-1-sur-2-gene-par-des-symptomes-mentaux-17-03-2016-2026056_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:13:00 +0100", "title": "Anxi\u00e9t\u00e9, phobie, d\u00e9pression: un jeune sur deux se dit concern\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-15-25-ans-heureux-mais-1-sur-2-gene-par-des-symptomes-mentaux-17-03-2016-2026056_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-15-25-ans-heureux-mais-1-sur-2-gene-par-des-symptomes-mentaux-17-03-2016-2026056_23.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-la-fin-du-gel-des-augmentations-17-03-2016-2025953_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La ministre de la Fonction publique a propos\u00e9 une hausse de 1\u00a0% du point d'indice, qui sert \u00e0 calculer les r\u00e9mun\u00e9rations des fonctionnaires.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:00:00 +0100", "title": "Salaires des fonctionnaires : une proposition \"inacceptable\" pour les syndicats", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-la-fin-du-gel-des-augmentations-17-03-2016-2025953_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-la-fin-du-gel-des-augmentations-17-03-2016-2025953_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47573", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317895lpw-3317927-article-annick-girardin-fonction-publique-jpg_3437181.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/filippetti-accuse-la-direction-du-ps-de-bloquer-la-primaire-16-03-2016-2025920_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'ancienne ministre de la Culture estime\u00a0que Fran\u00e7ois Hollande peut tout \u00e0 fait \u00eatre chef de l'\u00c9tat et candidat \u00e0 la primaire pour la pr\u00e9sidentielle.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 21:45:00 +0100", "title": "Filippetti accuse la direction du PS de bloquer la primaire", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/filippetti-accuse-la-direction-du-ps-de-bloquer-la-primaire-16-03-2016-2025920_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/filippetti-accuse-la-direction-du-ps-de-bloquer-la-primaire-16-03-2016-2025920_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "17425", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317705lpw-3317710-article-philippetti-jpg_3436236.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/cote-d-ivoire-pour-sarkozy-les-barbares-visaient-la-democratie-18-03-2016-2026387_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:52:00 +0100", "title": "C\u00f4te d'Ivoire: pour Sarkozy les \"barbares visaient la d\u00e9mocratie\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/cote-d-ivoire-pour-sarkozy-les-barbares-visaient-la-democratie-18-03-2016-2026387_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/cote-d-ivoire-pour-sarkozy-les-barbares-visaient-la-democratie-18-03-2016-2026387_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328191lpw-3328190-article-jpg_3440034.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/mariah-carey-joue-les-divas-a-glasgow-16-03-2016-2025855_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Mariah Carey a toujours \u00e9t\u00e9 la diva capricieuse par excellence et elle ne nous a pas d\u00e9cus lorsqu'elle s'est rendue \u00e0 Glasgow.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:18:00 +0100", "title": "Mariah Carey joue les divas \u00e0 Glasgow", "link": "http://www.lepoint.fr/people/mariah-carey-joue-les-divas-a-glasgow-16-03-2016-2025855_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/mariah-carey-joue-les-divas-a-glasgow-16-03-2016-2025855_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31225", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3312027lpw-3312033-article-jpg_3435493.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-affirme-avoir-tue-cinq-soldats-russes-pres-de-palmyre-18-03-2016-2026365_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:40:00 +0100", "title": "Syrie: la Russie m\u00e8ne \"20-25\" raids a\u00e9riens par jour \u00e0 Palmyre", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-affirme-avoir-tue-cinq-soldats-russes-pres-de-palmyre-18-03-2016-2026365_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-ei-affirme-avoir-tue-cinq-soldats-russes-pres-de-palmyre-18-03-2016-2026365_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43096", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326208lpw-3328012-article-jpg_3440014.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/ps-la-fete-de-la-rose-a-wattrelos-avec-valls-mais-sans-aubry-17-03-2016-2026178_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La maire de Lille, critique vis-\u00e0-vis du gouvernement, ne figure pas parmi les personnalit\u00e9s annonc\u00e9es. \"Elle n'a pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e\", selon son cabinet.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:03:00 +0100", "title": "PS : la f\u00eate de la Rose \u00e0 Wattrelos avec Valls, mais sans Aubry", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/ps-la-fete-de-la-rose-a-wattrelos-avec-valls-mais-sans-aubry-17-03-2016-2026178_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/ps-la-fete-de-la-rose-a-wattrelos-avec-valls-mais-sans-aubry-17-03-2016-2026178_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31802", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321191lpw-3321635-article-photospourbase-jpg_3438147.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/benin-presidentielle-le-premier-ministre-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026741_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "B\u00e9nin : victoire de l'entrepreneur Patrice Talon", "description": "Alors que les r\u00e9sultats officiels n'ont pas encore \u00e9t\u00e9 donn\u00e9s, le Premier ministre, lui-m\u00eame candidat, a annonc\u00e9 \"une victoire tr\u00e8s nette\" de son adversaire.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/benin-presidentielle-le-premier-ministre-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026741_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/benin-presidentielle-le-premier-ministre-lionel-zinsou-reconnait-sa-defaite-face-a-patrice-talon-21-03-2016-2026741_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338861lpw-3341135-article-jpg_3445774.jpg", "@length": "45911", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-armee-russe-devrait-achever-le-gros-de-son-retrait-d-ici-deux-a-trois-jours-17-03-2016-2025966_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:12:00 +0100", "title": "Syrie: l'arm\u00e9e russe devrait achever le gros de son retrait d'ici \"deux \u00e0 trois jours\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-armee-russe-devrait-achever-le-gros-de-son-retrait-d-ici-deux-a-trois-jours-17-03-2016-2025966_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-l-armee-russe-devrait-achever-le-gros-de-son-retrait-d-ici-deux-a-trois-jours-17-03-2016-2025966_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24136", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318023lpw-3318022-article-jpg_3436396.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/un-palestinien-realise-son-reve-en-rencontrant-les-joueurs-du-real-16-03-2016-2025831_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ahmed Dawabcheh, un petit gar\u00e7on \u00e2g\u00e9 de 5 ans, est arriv\u00e9 mercredi en Espagne, o\u00f9 le club madril\u00e8ne l'a invit\u00e9 \u00e0 rencontrer ses idoles.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:15:00 +0100", "title": "Un Palestinien r\u00e9alise son r\u00eave en rencontrant les joueurs du Real", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/un-palestinien-realise-son-reve-en-rencontrant-les-joueurs-du-real-16-03-2016-2025831_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/un-palestinien-realise-son-reve-en-rencontrant-les-joueurs-du-real-16-03-2016-2025831_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27579", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316029lpw-3316396-article-footballrealmadrid-jpg_3435316.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-barca-en-quarts-sans-forcer-grace-au-trio-msn-17-03-2016-2025943_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 04:58:00 +0100", "title": "Ligue des champions: le Bar\u00e7a en quarts sans forcer gr\u00e2ce au trio \"MSN\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-barca-en-quarts-sans-forcer-grace-au-trio-msn-17-03-2016-2025943_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-le-barca-en-quarts-sans-forcer-grace-au-trio-msn-17-03-2016-2025943_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46519", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317867lpw-3317866-article-jpg_3436210.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-signe-sa-50e-pole-position-19-03-2016-2026480_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:18:00 +0100", "title": "GP d'Australie: Hamilton, une 50e \"pole\" sans forcer...", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-signe-sa-50e-pole-position-19-03-2016-2026480_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/gp-d-australie-hamilton-signe-sa-50e-pole-position-19-03-2016-2026480_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31857", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335429lpw-3335745-article-jpg_3441663.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/hillary-clinton-un-pas-de-plus-vers-la-victoire-finale-18-03-2016-2026241_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le score \u00e9tait si serr\u00e9 qu'il aurait pu demander le recomptage des voix. Mais Sanders a jet\u00e9 l'\u00e9ponge dans le Missouri, conc\u00e9dant la victoire \u00e0 sa rivale.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:33:00 +0100", "title": "Hillary Clinton : un pas de plus vers la victoire finale", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/hillary-clinton-un-pas-de-plus-vers-la-victoire-finale-18-03-2016-2026241_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/hillary-clinton-un-pas-de-plus-vers-la-victoire-finale-18-03-2016-2026241_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38770", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322465lpw-3322475-article-gettyimagerank2-jpg_3438939.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-la-france-finit-sur-une-bonne-note-contre-l-angleterre-en-20-ans-18-03-2016-2026457_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 21:35:00 +0100", "title": "Rugby: la France finit sur une bonne note contre l'Angleterre en -20 ans", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-la-france-finit-sur-une-bonne-note-contre-l-angleterre-en-20-ans-18-03-2016-2026457_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-la-france-finit-sur-une-bonne-note-contre-l-angleterre-en-20-ans-18-03-2016-2026457_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56009", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3333578lpw-3333577-article-jpg_3441292.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/greve-du-controle-aerien-retards-de-20-a-40-minutes-dans-6-aeroports-20-03-2016-2026644_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Gr\u00e8ve des contr\u00f4leurs a\u00e9riens: trafic r\u00e9duit d'un tiers \u00e0 Orly et Marseille", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/greve-du-controle-aerien-retards-de-20-a-40-minutes-dans-6-aeroports-20-03-2016-2026644_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/greve-du-controle-aerien-retards-de-20-a-40-minutes-dans-6-aeroports-20-03-2016-2026644_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337522lpw-3340518-article-jpg_3445438.jpg", "@length": "57030", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/operation-antiterroriste-a-bruxelles-signe-d-attentats-imminents-en-europe-17-03-2016-2026090_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:49:00 +0100", "title": "Op\u00e9ration antiterroriste \u00e0 Bruxelles: signe d'attentats imminents en Europe", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/operation-antiterroriste-a-bruxelles-signe-d-attentats-imminents-en-europe-17-03-2016-2026090_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/operation-antiterroriste-a-bruxelles-signe-d-attentats-imminents-en-europe-17-03-2016-2026090_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36233", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320242lpw-3320297-article-jpg_3437444.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-atmospherique-des-medecins-mettent-en-garde-contre-la-desinformation-16-03-2016-2025817_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Pollution atmosph\u00e9rique: des m\u00e9decins mettent en garde contre la d\u00e9sinformation", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-atmospherique-des-medecins-mettent-en-garde-contre-la-desinformation-16-03-2016-2025817_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-atmospherique-des-medecins-mettent-en-garde-contre-la-desinformation-16-03-2016-2025817_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/merrick-garland-serviteur-du-droit-experimente-et-consensuel-16-03-2016-2025898_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Merrick Garland, serviteur du droit exp\u00e9riment\u00e9 et consensuel", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/merrick-garland-serviteur-du-droit-experimente-et-consensuel-16-03-2016-2025898_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/merrick-garland-serviteur-du-droit-experimente-et-consensuel-16-03-2016-2025898_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35075", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317453lpw-3317452-article-jpg_3435935.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/des-bedouins-d-israel-pieges-au-pied-d-une-montagne-d-ordures-17-03-2016-2026110_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:58:00 +0100", "title": "Des B\u00e9douins d'Isra\u00ebl pi\u00e9g\u00e9s au pied d'une montagne d'ordures", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/des-bedouins-d-israel-pieges-au-pied-d-une-montagne-d-ordures-17-03-2016-2026110_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/des-bedouins-d-israel-pieges-au-pied-d-une-montagne-d-ordures-17-03-2016-2026110_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63040", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320608lpw-3320605-article-jpg_3437594.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/people/une-cohue-de-journalistes-pour-l-arrivee-d-angelina-jolie-en-grece-16-03-2016-2025769_2116.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'actrice a discut\u00e9 avec le personnel de l'ONU et quelques r\u00e9fugi\u00e9s syriens et irakiens, qui arrivent quotidiennement en provenance des \u00eeles grecques.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:58:00 +0100", "title": "Gr\u00e8ce : Angelina Jolie rencontre des migrants sous l'oeil des cam\u00e9ras", "link": "http://www.lepoint.fr/people/une-cohue-de-journalistes-pour-l-arrivee-d-angelina-jolie-en-grece-16-03-2016-2025769_2116.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/people/une-cohue-de-journalistes-pour-l-arrivee-d-angelina-jolie-en-grece-16-03-2016-2025769_2116.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "14298", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315782lpw-3315838-article-angelinajoliemigrantsgrece-jpg_3435287.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:04:00 +0100", "title": "Loi Travail: facs ferm\u00e9es, lyc\u00e9es bloqu\u00e9s et des jeunes dans la rue", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "61825", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318576lpw-3320027-article-jpg_3437351.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/double-meurtre-de-montigny-les-metz-non-lieu-requis-pour-henri-leclaire-21-03-2016-2026890_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Double meurtre de Montigny-l\u00e8s-Metz: non-lieu requis pour Henri Leclaire", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:29:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/double-meurtre-de-montigny-les-metz-non-lieu-requis-pour-henri-leclaire-21-03-2016-2026890_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/double-meurtre-de-montigny-les-metz-non-lieu-requis-pour-henri-leclaire-21-03-2016-2026890_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/", "@length": "", "@type": ""}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/musique/mort-de-frank-sinatra-junior-a-l-age-de-72-ans-17-03-2016-2025958_38.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Chef d'orchestre, il \u00e9tait aussi connu pour avoir \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 19 ans dans le but d'extorquer de l'argent \u00e0 son c\u00e9l\u00e8bre p\u00e8re.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 07:29:00 +0100", "title": "Mort de Frank Sinatra Junior \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans", "link": "http://www.lepoint.fr/musique/mort-de-frank-sinatra-junior-a-l-age-de-72-ans-17-03-2016-2025958_38.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/musique/mort-de-frank-sinatra-junior-a-l-age-de-72-ans-17-03-2016-2025958_38.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24943", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317888lpw-3317962-article-frank-sinatra-junior-jpg_3436347.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/eddie-platt-l-anglais-qui-voulait-nettoyer-marseille-21-03-2016-2026799_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Eddie Platt, l'Anglais qui voulait nettoyer Marseille", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/eddie-platt-l-anglais-qui-voulait-nettoyer-marseille-21-03-2016-2026799_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/eddie-platt-l-anglais-qui-voulait-nettoyer-marseille-21-03-2016-2026799_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339584lpw-3339582-article-jpg_3444831.jpg", "@length": "59324", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-bordeaux-ne-tient-pas-la-distance-face-a-bastia-20-03-2016-2026695_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Bordeaux ne tient pas la distance face \u00e0 Bastia", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:59:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-bordeaux-ne-tient-pas-la-distance-face-a-bastia-20-03-2016-2026695_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-bordeaux-ne-tient-pas-la-distance-face-a-bastia-20-03-2016-2026695_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337967lpw-3338117-article-jpg_3443882.jpg", "@length": "48910", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-cgt-fo-fsu-solidaires-appellent-aussi-a-la-mobilisation-le-24-mars-18-03-2016-2026332_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:59:00 +0100", "title": "Loi travail: CGT, FO, FSU, Solidaires appellent aussi \u00e0 la \"mobilisation\" le 24 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-cgt-fo-fsu-solidaires-appellent-aussi-a-la-mobilisation-le-24-mars-18-03-2016-2026332_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-cgt-fo-fsu-solidaires-appellent-aussi-a-la-mobilisation-le-24-mars-18-03-2016-2026332_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32734", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324964lpw-3324963-article-jpg_3439446.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/musique/pop-sous-influences-19-03-2016-2026509_38.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Que faire ce week-end ? O\u00f9 aller ? Que lire ? En partenariat avec Vivelaculture.com, Le Point.fr vous propose des parcours culturels. Aujourd'hui, la pop fran\u00e7aise.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:53:00 +0100", "title": "Pop sous influences", "link": "http://www.lepoint.fr/musique/pop-sous-influences-19-03-2016-2026509_38.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/musique/pop-sous-influences-19-03-2016-2026509_38.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23344", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335791lpw-3335804-article-jpg_3441875.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026809_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Crash du Boeing de flydubai: l'a\u00e9roport de Rostov-sur-le-Don reprend son activit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:14:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026809_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026809_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339645lpw-3341183-article-jpg_3445826.jpg", "@length": "56845", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-victoire-de-myhrer-en-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026660_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:28:00 +0100", "title": "Ski: victoire de Myhrer en slalom \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-victoire-de-myhrer-en-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026660_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-victoire-de-myhrer-en-slalom-a-st-moritz-20-03-2016-2026660_26.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:47:00 +0100", "title": "Loi travail: des facs ferm\u00e9es, des lyc\u00e9es bloqu\u00e9s et des incidents", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-premiers-lycees-bloques-a-paris-17-03-2016-2025983_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63600", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318576lpw-3320572-article-jpg_3437574.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-de-bruxelles-l-homme-tue-mardi-implique-dans-les-attentats-de-paris-18-03-2016-2026397_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le parquet belge r\u00e9v\u00e8le que Mohamed Belka\u00efd, abattu lors d'une perquisition \u00e0 Forest, \u00e9tait \"plus que vraisemblablement\" un soutien logistique des attentats de Paris.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:32:00 +0100", "title": "Fusillade \u00e0 Bruxelles : l'homme tu\u00e9 mardi impliqu\u00e9 dans les attentats de Paris", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-de-bruxelles-l-homme-tue-mardi-implique-dans-les-attentats-de-paris-18-03-2016-2026397_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/fusillade-de-bruxelles-l-homme-tue-mardi-implique-dans-les-attentats-de-paris-18-03-2016-2026397_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43325", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328464lpw-3328621-article-square-jpg_3440353.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/senat-la-revision-constitutionnelle-butte-sur-la-decheance-hypothese-d-un-congres-allege-17-03-2016-2026087_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:33:00 +0100", "title": "S\u00e9nat: la r\u00e9vision constitutionnelle bute sur la d\u00e9ch\u00e9ance", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/senat-la-revision-constitutionnelle-butte-sur-la-decheance-hypothese-d-un-congres-allege-17-03-2016-2026087_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/senat-la-revision-constitutionnelle-butte-sur-la-decheance-hypothese-d-un-congres-allege-17-03-2016-2026087_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "66376", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320209lpw-3321795-article-jpg_3438237.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-4-duels-pour-epicer-le-crunch-18-03-2016-2026426_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:54:00 +0100", "title": "Six nations: France-Angleterre, 4 duels pour \u00e9picer le \"Crunch\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-4-duels-pour-epicer-le-crunch-18-03-2016-2026426_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-france-angleterre-4-duels-pour-epicer-le-crunch-18-03-2016-2026426_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32538", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329969lpw-3329967-article-jpg_3440402.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-1-662-arrivees-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-21-03-2016-2026805_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Migrants: 1.662 arriv\u00e9es en Gr\u00e8ce, malgr\u00e9 l'accord UE-Turquie", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:52:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-1-662-arrivees-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-21-03-2016-2026805_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-1-662-arrivees-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-21-03-2016-2026805_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339629lpw-3340011-article-jpg_3445185.jpg", "@length": "64114", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-2017-philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-20-03-2016-2026711_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : Philippe Poutou d\u00e9sign\u00e9 candidat du NPA", "description": "Philippe\u00a0Poutou avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 candidat en 2012 pour le Nouveau Parti anticapitaliste. Il avait r\u00e9colt\u00e9\u00a01,15 % des voix au premier tour.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 19:13:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-2017-philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-20-03-2016-2026711_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-2017-philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-20-03-2016-2026711_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338281lpw-3338296-article-philippe-poutou-presidentielle-npa-jpg_3444447.jpg", "@length": "21542", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/pga-arnold-palmer-invitational-day-s-impose-avec-un-coup-d-avance-sur-chappell-21-03-2016-2026811_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Golf: Jason Day N.2 mondial, aux d\u00e9pens de Rory McIlroy Arnold Palmer Invitational: Day s'impose avec un coup d'avance sur Chappell", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:08:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/pga-arnold-palmer-invitational-day-s-impose-avec-un-coup-d-avance-sur-chappell-21-03-2016-2026811_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/pga-arnold-palmer-invitational-day-s-impose-avec-un-coup-d-avance-sur-chappell-21-03-2016-2026811_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339659lpw-3340072-article-jpg_3445249.jpg", "@length": "83631", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-merkel-pose-des-conditions-pour-un-accord-avec-la-turquie-16-03-2016-2025786_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Migrants: Merkel pose des conditions pour un accord avec la Turquie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-merkel-pose-des-conditions-pour-un-accord-avec-la-turquie-16-03-2016-2025786_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-merkel-pose-des-conditions-pour-un-accord-avec-la-turquie-16-03-2016-2025786_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28463", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316204lpw-3316203-article-jpg_3435121.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sante/un-pharmacien-girondin-suspendu-pour-refus-de-vente-de-contraceptifs-17-03-2016-2026189_40.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Bruno Pichon, qui \u00e9voque ses convictions religieuses pour se justifier, a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour refus de distribution de contraceptifs en novembre 1995.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:44:00 +0100", "title": "Un pharmacien girondin suspendu pour refus de vente de contraceptifs", "link": "http://www.lepoint.fr/sante/un-pharmacien-girondin-suspendu-pour-refus-de-vente-de-contraceptifs-17-03-2016-2026189_40.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sante/un-pharmacien-girondin-suspendu-pour-refus-de-vente-de-contraceptifs-17-03-2016-2026189_40.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21639", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321522lpw-3321802-article-illustration-illustration-jpg_3438279.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-d-athletisme-martinot-lagarde-et-bascou-sur-le-podium-21-03-2016-2026774_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mondiaux d'athl\u00e9tisme : Martinot-Lagarde et Bascou sur le podium", "description": "Ils ont apport\u00e9 \u00e0 la France deux m\u00e9dailles, apr\u00e8s l'or de Renaud Lavillenie (perche) et le bronze de Benjamin Compaor\u00e9 (triple saut).", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-d-athletisme-martinot-lagarde-et-bascou-sur-le-podium-21-03-2016-2026774_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-d-athletisme-martinot-lagarde-et-bascou-sur-le-podium-21-03-2016-2026774_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339043lpw-3339055-article-athletisma-championnat-jpg_3444660.jpg", "@length": "38885", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/voyages/chine-une-caravane-en-utopie-17-03-2016-2025979_44.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Envie d'horizons perdus ? Aux confins du Tibet, Constantin de\u00a0Slizewicz conduit ses h\u00f4tes dans la plus pure tradition des aventuriers du XIXe\u00a0si\u00e8cle.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:59:00 +0100", "title": "Chine : une caravane en Utopie", "link": "http://www.lepoint.fr/voyages/chine-une-caravane-en-utopie-17-03-2016-2025979_44.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/voyages/chine-une-caravane-en-utopie-17-03-2016-2025979_44.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70168", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3312332lpw-3312356-article-jpg_3436481.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/18-mars-1965-leonov-le-premier-pieton-de-l-espace-a-failli-rester-coince-dehors-18-03-2012-1442429_494.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Son scaphandre s'\u00e9tant gonfl\u00e9 et rigidifi\u00e9, le cosmonaute a \u00e9norm\u00e9ment de mal \u00e0 se glisser dans l'\u00e9coutille.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0100", "title": "18 mars 1965. Premier homme \u00e0 marcher dans l'espace, Leonov a failli rester bloqu\u00e9 dehors !", "link": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/18-mars-1965-leonov-le-premier-pieton-de-l-espace-a-failli-rester-coince-dehors-18-03-2012-1442429_494.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/18-mars-1965-leonov-le-premier-pieton-de-l-espace-a-failli-rester-coince-dehors-18-03-2012-1442429_494.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28388", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2012/03/18/2318957lp-2318958-article-jpg_3438641.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-hollande-reserve-ses-conclusions-18-03-2016-2026283_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:31:00 +0100", "title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9: Hollande r\u00e9serve \"ses conclusions\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-hollande-reserve-ses-conclusions-18-03-2016-2026283_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/decheance-de-nationalite-hollande-reserve-ses-conclusions-18-03-2016-2026283_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30668", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323179lpw-3323180-article-jpg_3439107.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-des-objectifs-differents-en-argentine-en-juin-pour-noves-20-03-2016-2026675_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:04:00 +0100", "title": "XV de France: \"Des objectifs diff\u00e9rents\" en Argentine en juin pour Nov\u00e8s", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-des-objectifs-differents-en-argentine-en-juin-pour-noves-20-03-2016-2026675_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-des-objectifs-differents-en-argentine-en-juin-pour-noves-20-03-2016-2026675_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44981", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337780lpw-3337782-article-jpg_3443568.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-les-victimes-du-stade-se-sentent-oubliees-17-03-2016-2025973_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Ils sont pourtant 56 \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s \u00e0 Saint-Denis le 13 novembre dernier. Ils ont aujourd'hui l'impression d'avoir \"disparu des \u00e9crans radars\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:38:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : les victimes du Stade se sentent oubli\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-les-victimes-du-stade-se-sentent-oubliees-17-03-2016-2025973_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/attentats-de-paris-les-victimes-du-stade-se-sentent-oubliees-17-03-2016-2025973_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "72376", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318207lpw-3318415-article-attentat-saintdenis-jpg_3436443.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-votent-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026268_1927.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Au terme d'un d\u00e9bat intense, un amendement en ce sens a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 de justesse, sans d\u00e9rogation, mais avec une entr\u00e9e en vigueur repouss\u00e9e \u00e0 septembre 2018.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:16:00 +0100", "title": "Biodiversit\u00e9 : les d\u00e9put\u00e9s votent l'interdiction des n\u00e9onicotino\u00efdes", "link": "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-votent-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026268_1927.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/environnement/biodiversite-les-deputes-votent-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026268_1927.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48650", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322919lpw-3322994-article-environmentpollution-jpg_3438991.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/un-boeing-de-flydubai-s-ecrase-dans-le-sud-de-la-russie-faisant-62-morts-19-03-2016-2026473_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:58:00 +0100", "title": "Un Boeing de flydubai s'\u00e9crase dans le sud de la Russie, faisant 62 morts", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/un-boeing-de-flydubai-s-ecrase-dans-le-sud-de-la-russie-faisant-62-morts-19-03-2016-2026473_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/un-boeing-de-flydubai-s-ecrase-dans-le-sud-de-la-russie-faisant-62-morts-19-03-2016-2026473_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56845", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335074lpw-3336607-article-jpg_3442663.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-merah-son-frere-abdelkader-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026270_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Abdelkader Merah est poursuivi pour complicit\u00e9 des assassinats terroristes commis par son fr\u00e8re Mohamed \u00e0 Toulouse et \u00e0 Montauban.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:04:00 +0100", "title": "Affaire Merah : son fr\u00e8re Abdelkader fait appel de son renvoi aux assises", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-merah-son-frere-abdelkader-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026270_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/affaire-merah-son-frere-abdelkader-fait-appel-de-son-renvoi-aux-assises-18-03-2016-2026270_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39309", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323022lpw-3323051-article-horizontal-jpg_3439455.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/le-prelevement-a-la-source-sera-effectue-par-les-employeurs-16-03-2016-2025752_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Michel Sapin a confirm\u00e9 que le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source de  l'imp\u00f4t sur le revenu serait effectu\u00e9 \"dans la tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des cas\" par les  employeurs.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:27:00 +0100", "title": "Le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source sera effectu\u00e9 par les employeurs", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/le-prelevement-a-la-source-sera-effectue-par-les-employeurs-16-03-2016-2025752_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/le-prelevement-a-la-source-sera-effectue-par-les-employeurs-16-03-2016-2025752_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27071", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315118lpw-3315160-article-prelevement-a-la-source-impots-jpg_3435331.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-119-morts-dans-des-frappes-mardi-sur-un-marche-selon-un-nouveau-bilan-17-03-2016-2026101_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:21:00 +0100", "title": "Y\u00e9men: 119 morts dans des raids de la coalition sur un march\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-119-morts-dans-des-frappes-mardi-sur-un-marche-selon-un-nouveau-bilan-17-03-2016-2026101_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-119-morts-dans-des-frappes-mardi-sur-un-marche-selon-un-nouveau-bilan-17-03-2016-2026101_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37927", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320376lpw-3321008-article-jpg_3437831.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-turquie-en-proie-a-la-surenchere-terroriste-19-03-2016-2026580_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Un attentat-suicide a une nouvelle fois frapp\u00e9 le pays, dans une rue d'Istanbul pris\u00e9e des touristes. La piste du groupe \u00c9tat islamique n'est pas \u00e9cart\u00e9e.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:53:00 +0100", "title": "Attentat \u00e0 Istanbul : la Turquie en proie \u00e0 la surench\u00e8re terroriste", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-turquie-en-proie-a-la-surenchere-terroriste-19-03-2016-2026580_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-turquie-en-proie-a-la-surenchere-terroriste-19-03-2016-2026580_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "208904", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336497lpw-3336527-article-horizontal-jpg_3442642.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/sante-mentale-les-miracles-de-la-gym-du-cerveau-16-03-2016-2025867_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Alors que les troubles mentaux se heurtent \u00e0 des difficult\u00e9s de prise en charge, la rem\u00e9diation cognitive obtient des r\u00e9sultats spectaculaires. Enqu\u00eate.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:34:00 +0100", "title": "Sant\u00e9 mentale : les miracles de la \"gym\" du cerveau", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/sante-mentale-les-miracles-de-la-gym-du-cerveau-16-03-2016-2025867_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/sante-mentale-les-miracles-de-la-gym-du-cerveau-16-03-2016-2025867_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27959", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316634lpw-3316681-article-jpg_3436565.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/hidalgo-denonce-la-forme-tres-communautariste-d-organisation-de-molenbeek-21-03-2016-2026788_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Hidalgo d\u00e9nonce la \"forme tr\u00e8s communautariste d'organisation\" de Molenbeek", "description": "\"Il y a des r\u00e9seaux de solidarit\u00e9 familiaux, s\u00fbrement aussi de petite d\u00e9linquance, qui ont jou\u00e9. L'enqu\u00eate dira tout \u00e7a\", estime la maire de Paris.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:01:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/hidalgo-denonce-la-forme-tres-communautariste-d-organisation-de-molenbeek-21-03-2016-2026788_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/hidalgo-denonce-la-forme-tres-communautariste-d-organisation-de-molenbeek-21-03-2016-2026788_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339439lpw-3339455-article-hidalgo-paris-jpg_3444744.jpg", "@length": "23126", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-premiere-deputee-noire-de-la-democratie-en-espagne-militante-de-l-egalite-21-03-2016-2026810_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "La premi\u00e8re d\u00e9put\u00e9e noire de la d\u00e9mocratie en Espagne, \"militante de l'\u00e9galit\u00e9\"", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:25:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-premiere-deputee-noire-de-la-democratie-en-espagne-militante-de-l-egalite-21-03-2016-2026810_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-premiere-deputee-noire-de-la-democratie-en-espagne-militante-de-l-egalite-21-03-2016-2026810_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339657lpw-3339655-article-jpg_3444897.jpg", "@length": "33938", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/environnement/le-mois-dernier-a-battu-des-records-de-temperature-17-03-2016-2026161_1927.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D'apr\u00e8s l'Agence am\u00e9ricaine oc\u00e9anique et atmosph\u00e9rique, le mois dernier a \u00e9t\u00e9 le mois de f\u00e9vrier le plus chaud dans le monde jamais enregistr\u00e9 depuis 1880.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:11:00 +0100", "title": "Le mois dernier a battu des records de temp\u00e9rature", "link": "http://www.lepoint.fr/environnement/le-mois-dernier-a-battu-des-records-de-temperature-17-03-2016-2026161_1927.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/environnement/le-mois-dernier-a-battu-des-records-de-temperature-17-03-2016-2026161_1927.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57483", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321063lpw-3321145-article-gettyimagerank2-jpg_3438036.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/l-appartement-d-anne-frank-dans-un-jeu-d-evasion-controverse-19-03-2016-2026581_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:37:00 +0100", "title": "\"L'appartement\" d'Anne Frank dans un \"jeu d'\u00e9vasion\" controvers\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/l-appartement-d-anne-frank-dans-un-jeu-d-evasion-controverse-19-03-2016-2026581_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/l-appartement-d-anne-frank-dans-un-jeu-d-evasion-controverse-19-03-2016-2026581_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41683", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336561lpw-3336560-article-jpg_3442615.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/fete-de-la-rose-valls-riposte-sur-les-terres-d-aubry-20-03-2016-2026699_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "F\u00eate de la rose : Valls riposte sur les terres d'Aubry", "description": "Le Premier ministre \u00e9tait dans le Nord dimanche pour une F\u00eate de la rose. Une visite sur les terres de sa rivale qui ne cesse de l'attaquer.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/fete-de-la-rose-valls-riposte-sur-les-terres-d-aubry-20-03-2016-2026699_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/fete-de-la-rose-valls-riposte-sur-les-terres-d-aubry-20-03-2016-2026699_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337995lpw-3338031-article-jpg_3444611.jpg", "@length": "29397", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/box-office-francais-the-revenant-s-incline-devant-divergente-3-16-03-2016-2025882_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Box office fran\u00e7ais: \"The Revenant\" s'incline devant \"Divergente 3\"", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/box-office-francais-the-revenant-s-incline-devant-divergente-3-16-03-2016-2025882_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/box-office-francais-the-revenant-s-incline-devant-divergente-3-16-03-2016-2025882_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41352", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317416lpw-3317415-article-jpg_3435859.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/chasse-a-l-homme-en-belgique-apres-l-operation-antiterroriste-de-forest-17-03-2016-2026148_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:43:00 +0100", "title": "Belgique: chasse \u00e0 l'homme apr\u00e8s l'op\u00e9ration antiterroriste li\u00e9e aux attentats de Paris", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/chasse-a-l-homme-en-belgique-apres-l-operation-antiterroriste-de-forest-17-03-2016-2026148_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/chasse-a-l-homme-en-belgique-apres-l-operation-antiterroriste-de-forest-17-03-2016-2026148_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44844", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321044lpw-3321591-article-jpg_3438103.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-un-groupe-radical-kurde-revendique-l-attentat-d-ankara-17-03-2016-2025976_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:21:00 +0100", "title": "Turquie: un groupe dissident du PKK revendique l'attentat d'Ankara", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-un-groupe-radical-kurde-revendique-l-attentat-d-ankara-17-03-2016-2025976_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-un-groupe-radical-kurde-revendique-l-attentat-d-ankara-17-03-2016-2025976_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "77877", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318522lpw-3321743-article-jpg_3438175.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "La vague glac\u00e9e des Lofoten, tr\u00e9sor des surfeurs de l'extr\u00eame", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/la-vague-glacee-des-lofoten-tresor-des-surfeurs-de-l-extreme-16-03-2016-2025901_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52208", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317527lpw-3317523-article-jpg_3435945.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sante/la-tique-peut-transmettre-jusqu-a-5-maladies-en-une-morsure-17-03-2016-2026177_40.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Des chercheurs viennent de montrer que l'acarien connu pour diss\u00e9miner la maladie de Lyme peut en r\u00e9alit\u00e9 refiler toute une brochette de pathog\u00e8nes.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:00:00 +0100", "title": "La tique peut transmettre jusqu'\u00e0 5 maladies en une morsure !", "link": "http://www.lepoint.fr/sante/la-tique-peut-transmettre-jusqu-a-5-maladies-en-une-morsure-17-03-2016-2026177_40.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sante/la-tique-peut-transmettre-jusqu-a-5-maladies-en-une-morsure-17-03-2016-2026177_40.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "12442", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3314591lpw-3316570-article-acarid-jpg_3438134.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-presage-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025771_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le milliardaire\u00a0estime qu'il doit obtenir la nomination du camp r\u00e9publicain s'il ne lui manque que quelques d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s pour obtenir la majorit\u00e9.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 14:39:00 +0100", "title": "Donald Trump pr\u00e9sage des \"\u00e9meutes\" s'il n'est pas investi", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-presage-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025771_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-presage-des-emeutes-s-il-n-est-pas-investi-16-03-2016-2025771_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34527", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315813lpw-3316019-article-gettyimagerank3-jpg_3435025.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-fait-appel-de-sa-suspension-devant-le-tas-17-03-2016-2026146_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:42:00 +0100", "title": "Fifa: Blatter a fait appel de sa suspension devant le TAS", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-fait-appel-de-sa-suspension-devant-le-tas-17-03-2016-2026146_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-fait-appel-de-sa-suspension-devant-le-tas-17-03-2016-2026146_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32083", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321012lpw-3321093-article-jpg_3437929.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-en-cote-d-ivoire-un-19e-corps-retrouve-16-03-2016-2025856_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La d\u00e9pouille d'un jeune homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte par des riverains \u00e0 Grand-Bassam, alourdissant le bilan de l'attaque djihadiste qui s'est d\u00e9roul\u00e9e dimanche.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:18:00 +0100", "title": "Attaque en C\u00f4te d'Ivoire : un 19e corps retrouv\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-en-cote-d-ivoire-un-19e-corps-retrouve-16-03-2016-2025856_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-en-cote-d-ivoire-un-19e-corps-retrouve-16-03-2016-2025856_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "75595", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316494lpw-3316591-article-grandbassamcote-d-ivoireattaque-jpg_3435497.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:33:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie: Hollande indigne opposition et harkis en comm\u00e9morant le cessez-le-feu du 19 mars 1962", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-hollande-viole-la-memoire-des-anciens-combattants-et-harkis-selon-le-pen-fn-18-03-2016-2026287_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40411", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323229lpw-3329700-article-jpg_3440361.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-arrivees-se-poursuivent-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-20-03-2016-2026672_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Migrants: les arriv\u00e9es se poursuivent en Gr\u00e8ce malgr\u00e9 l'accord UE-Turquie", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:53:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-arrivees-se-poursuivent-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-20-03-2016-2026672_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-les-arrivees-se-poursuivent-en-grece-malgre-l-accord-ue-turquie-20-03-2016-2026672_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337740lpw-3338106-article-jpg_3443872.jpg", "@length": "42882", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-france-veut-etre-a-l-avant-garde-du-soutien-a-la-tunisie-17-03-2016-2026205_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"La Tunisie a choisi un chemin, on doit lui apporter toutes nos forces pour qu'elle r\u00e9ussisse\", a promis Jean-Marc Ayrault,\u00a0le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:14:00 +0100", "title": "La France veut \u00eatre \"\u00e0 l'avant-garde\" du soutien \u00e0 la Tunisie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-france-veut-etre-a-l-avant-garde-du-soutien-a-la-tunisie-17-03-2016-2026205_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-france-veut-etre-a-l-avant-garde-du-soutien-a-la-tunisie-17-03-2016-2026205_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40880", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322119lpw-3322147-article-france-tunisie-jpg_3438705.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-portugal-se-dote-d-un-budget-entre-promesses-electorales-et-maitrise-des-deficits-16-03-2016-2025893_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Le Portugal se dote d'un budget entre promesses \u00e9lectorales et ma\u00eetrise des d\u00e9ficits", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-portugal-se-dote-d-un-budget-entre-promesses-electorales-et-maitrise-des-deficits-16-03-2016-2025893_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-portugal-se-dote-d-un-budget-entre-promesses-electorales-et-maitrise-des-deficits-16-03-2016-2025893_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43962", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317488lpw-3317487-article-jpg_3435908.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/irak-6-soldats-tues-dans-une-attaque-jihadiste-21-03-2016-2026876_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Irak: 6 soldats tu\u00e9s dans une attaque jihadiste", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:48:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/irak-6-soldats-tues-dans-une-attaque-jihadiste-21-03-2016-2026876_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/irak-6-soldats-tues-dans-une-attaque-jihadiste-21-03-2016-2026876_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340436lpw-3340435-article-jpg_3445369.jpg", "@length": "48985", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/gardes-a-vue-prolongees-dans-l-enquete-sur-les-attentats-de-janvier-2015-17-03-2016-2026111_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:58:00 +0100", "title": "Gardes \u00e0 vue prolong\u00e9es dans l'enqu\u00eate sur les attentats de janvier 2015", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/gardes-a-vue-prolongees-dans-l-enquete-sur-les-attentats-de-janvier-2015-17-03-2016-2026111_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/gardes-a-vue-prolongees-dans-l-enquete-sur-les-attentats-de-janvier-2015-17-03-2016-2026111_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48372", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320611lpw-3320610-article-jpg_3437599.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/maltraitances-animales-l-abattoir-bio-du-vigan-rouvre-21-03-2016-2026831_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Maltraitances animales : l'abattoir bio du Vigan rouvre", "description": "VID\u00c9O. Il s'agit d'une \"r\u00e9ouverture partielle pour les seuls ovins et caprins\", a expliqu\u00e9 le pr\u00e9sident de la communaut\u00e9 de communes qui g\u00e8re l'\u00e9tablissement.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:22:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/maltraitances-animales-l-abattoir-bio-du-vigan-rouvre-21-03-2016-2026831_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/maltraitances-animales-l-abattoir-bio-du-vigan-rouvre-21-03-2016-2026831_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339676lpw-3339800-article-abattoir-vigan-jpg_3445083.jpg", "@length": "43442", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/lyon-le-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-en-2007-mis-en-retrait-17-03-2016-2026180_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le dioc\u00e8se de Lyon a demand\u00e9 au pr\u00eatre de \"prendre un temps de retrait\", tout en regrettant une remise en cause de ses efforts de \"r\u00e9habilitation\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:26:00 +0100", "title": "Lyon : le pr\u00eatre condamn\u00e9 pour agressions sexuelles en 2007 mis en retrait", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/lyon-le-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-en-2007-mis-en-retrait-17-03-2016-2026180_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/lyon-le-pretre-condamne-pour-agressions-sexuelles-en-2007-mis-en-retrait-17-03-2016-2026180_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321540lpw-3321756-article-jpg_3438182.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-monaco-la-star-anonyme-20-03-2016-2026626_2393.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Dauphin du PSG au classement, le club mon\u00e9gasque est le plus r\u00e9gulier du championnat derri\u00e8re l'ogre parisien, mais v\u00e9g\u00e8te dans un \u00e9tonnant anonymat.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:59:00 +0100", "title": "Football - Ligue 1 : Monaco, la star anonyme", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-monaco-la-star-anonyme-20-03-2016-2026626_2393.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/ligue-1/football-ligue-1-monaco-la-star-anonyme-20-03-2016-2026626_2393.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26558", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336950lpw-3337002-article-bernardo-silva-monaco-jpg_3443169.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-les-secours-font-place-aux-enqueteurs-20-03-2016-2026654_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:43:00 +0100", "title": "Crash du Boeing de flydubai: les secours font place aux enqu\u00eateurs", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-les-secours-font-place-aux-enqueteurs-20-03-2016-2026654_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-du-boeing-de-flydubai-les-secours-font-place-aux-enqueteurs-20-03-2016-2026654_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "78050", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337592lpw-3337851-article-jpg_3443688.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-les-negociations-entrent-dans-le-vif-du-sujet-a-geneve-17-03-2016-2026214_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 04:53:00 +0100", "title": "Syrie: l'\u00e9missaire de l'ONU met la pression sur Damas avant la reprise des pourparlers lundi", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-les-negociations-entrent-dans-le-vif-du-sujet-a-geneve-17-03-2016-2026214_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-les-negociations-entrent-dans-le-vif-du-sujet-a-geneve-17-03-2016-2026214_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39907", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322217lpw-3335067-article-jpg_3441557.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-pourquoi-hollande-a-choisi-le-19-mars-19-03-2016-2026513_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Malgr\u00e9 la pol\u00e9mique, le pr\u00e9sident a fait du 19 mars la date officielle de la comm\u00e9moration de la fin des combats. Un choix qui s'explique par son itin\u00e9raire.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:04:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie : pourquoi Hollande a choisi le 19 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-pourquoi-hollande-a-choisi-le-19-mars-19-03-2016-2026513_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-pourquoi-hollande-a-choisi-le-19-mars-19-03-2016-2026513_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "93061", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335862lpw-3335889-article-horizontal-jpg_3443351.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/pollution-les-grandes-villes-d-europe-veulent-accelerer-le-mouvement-17-03-2016-2025948_657.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "En accordant un d\u00e9lai aux constructeurs pour se conformer aux nouvelles limites d'\u00e9missions diesel, l'UE s'attire la col\u00e8re des maires de grandes villes.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:24:00 +0100", "title": "Pollution : les grandes villes d'Europe veulent acc\u00e9l\u00e9rer le mouvement", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/pollution-les-grandes-villes-d-europe-veulent-accelerer-le-mouvement-17-03-2016-2025948_657.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/securite/pollution-les-grandes-villes-d-europe-veulent-accelerer-le-mouvement-17-03-2016-2025948_657.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21016", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317812lpw-3317814-article-france-jpg_3436249.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-en-grece-pour-la-cause-des-migrants-bousculade-mediatique-16-03-2016-2025792_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Angelina Jolie en Gr\u00e8ce pour la cause des migrants", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-en-grece-pour-la-cause-des-migrants-bousculade-mediatique-16-03-2016-2025792_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-en-grece-pour-la-cause-des-migrants-bousculade-mediatique-16-03-2016-2025792_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49202", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316229lpw-3317419-article-jpg_3435899.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/los-angeles-un-drone-frole-un-a380-19-03-2016-2026490_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'avion \u00e9tait en phase d'atterrissage \u00e0 1 500 m\u00e8tres d'altitude quand un drone est pass\u00e9 \u00e0 60 m\u00e8tres de lui. Un incident qui se banalise en Californie.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:20:00 +0100", "title": "Los Angeles : un drone fr\u00f4le un A380 !", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/los-angeles-un-drone-frole-un-a380-19-03-2016-2026490_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/los-angeles-un-drone-frole-un-a380-19-03-2016-2026490_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "160864", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335741lpw-3335747-article-jpg_3441803.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/edf-s-il-y-a-besoin-de-recapitaliser-nous-le-ferons-assure-macron-17-03-2016-2026052_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:26:00 +0100", "title": "EDF: l'Etat est pr\u00eat \u00e0 injecter des fonds, \"si besoin\" est", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/edf-s-il-y-a-besoin-de-recapitaliser-nous-le-ferons-assure-macron-17-03-2016-2026052_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/edf-s-il-y-a-besoin-de-recapitaliser-nous-le-ferons-assure-macron-17-03-2016-2026052_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39157", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319552lpw-3321531-article-jpg_3438077.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:27:00 +0100", "title": "Huile de palme: l'Assembl\u00e9e mod\u00e8re la \"taxe Nutella\" apr\u00e8s les protestations de l'Indon\u00e9sie et la Malaisie", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/huile-de-palme-l-assemblee-modere-la-taxe-nutella-apres-les-protestations-de-l-indonesie-et-la-malaisie-18-03-2016-2026281_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31891", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323176lpw-3323175-article-jpg_3439101.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-retrouvailles-en-course-pour-rossi-et-lorenzo-au-gp-du-qatar-17-03-2016-2026108_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:57:00 +0100", "title": "Moto: retrouvailles en course pour Rossi et Lorenzo au GP du Qatar", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-retrouvailles-en-course-pour-rossi-et-lorenzo-au-gp-du-qatar-17-03-2016-2026108_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-retrouvailles-en-course-pour-rossi-et-lorenzo-au-gp-du-qatar-17-03-2016-2026108_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62583", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320552lpw-3320602-article-jpg_3437585.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/obama-lance-la-bataille-de-la-cour-supreme-16-03-2016-2025787_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Obama nomme un juge mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 la Cour supr\u00eame, la bataille est lanc\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/obama-lance-la-bataille-de-la-cour-supreme-16-03-2016-2025787_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/obama-lance-la-bataille-de-la-cour-supreme-16-03-2016-2025787_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40084", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316214lpw-3317466-article-jpg_3435892.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-anglais-marler-blanchi-pour-son-mauvais-geste-mais-incertain-contre-la-france-16-03-2016-2025881_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Six nations: l'Anglais Marler blanchi pour son mauvais geste mais incertain contre la France", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-anglais-marler-blanchi-pour-son-mauvais-geste-mais-incertain-contre-la-france-16-03-2016-2025881_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-l-anglais-marler-blanchi-pour-son-mauvais-geste-mais-incertain-contre-la-france-16-03-2016-2025881_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42251", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317437lpw-3317436-article-jpg_3435856.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/quotas-de-chansons-en-francais-a-la-radio-le-retour-d-un-texte-polemique-21-03-2016-2026793_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Quotas de chansons en fran\u00e7ais \u00e0 la radio : le retour d'un texte pol\u00e9mique", "description": "D\u00e9fendu d\u00e9sormais par Audrey Azoulay, le projet de loi cr\u00e9ation, architecture et patrimoine revient \u00e0 l'Assembl\u00e9e. Passes d'armes en perspective...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:29:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/quotas-de-chansons-en-francais-a-la-radio-le-retour-d-un-texte-polemique-21-03-2016-2026793_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/quotas-de-chansons-en-francais-a-la-radio-le-retour-d-un-texte-polemique-21-03-2016-2026793_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339005lpw-3339441-article-film-jpg_3444824.jpg", "@length": "28409", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/perpignan-il-force-la-barriere-de-peage-a-267-reprises-16-03-2016-2025892_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Perpignan: il force la barri\u00e8re de p\u00e9age \u00e0 267 reprises", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/perpignan-il-force-la-barriere-de-peage-a-267-reprises-16-03-2016-2025892_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/perpignan-il-force-la-barriere-de-peage-a-267-reprises-16-03-2016-2025892_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-l-agent-triple-markus-reichel-condamne-17-03-2016-2026081_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Reconnu coupable de \"haute trahison\" pour avoir collabor\u00e9 avec la CIA et la Russie, l'ex-agent des services secrets allemands \u00e9cope de huit ans de prison.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:54:00 +0100", "title": "Allemagne : l'\"agent triple\" Markus Reichel\u00a0condamn\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-l-agent-triple-markus-reichel-condamne-17-03-2016-2026081_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/allemagne-l-agent-triple-markus-reichel-condamne-17-03-2016-2026081_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16551", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319658lpw-3320008-article-markus-r-jpg_3437328.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-cherif-notre-frere-bien-aime-17-03-2016-2026192_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "St\u00e9phane H. est une vieille connaissance de Ch\u00e9rif Kouachi et Amedy Coulibaly. Arr\u00eat\u00e9 mardi avec trois de ses proches, il vient d'\u00eatre remis en libert\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:23:00 +0100", "title": "Attentats de janvier 2015 : St\u00e9phane H. a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-cherif-notre-frere-bien-aime-17-03-2016-2026192_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-cherif-notre-frere-bien-aime-17-03-2016-2026192_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42351", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321793lpw-3321827-article-gile-michel-photographe-jpg_3439363.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026821_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Crash de Flydubai : l'a\u00e9roport de Rostov-sur-le-Don reprend son activit\u00e9", "description": "Les 55 passagers et 7 membres d'\u00e9quipage, de 9 nationalit\u00e9s diff\u00e9rentes, \u00e0 bord de l'appareil de la compagnie \u00e9miratie ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s sur le coup.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:55:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026821_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-l-aeroport-de-rostov-sur-le-don-reprend-son-activite-21-03-2016-2026821_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339664lpw-3339744-article-crash-avion-russie-jpg_3444996.jpg", "@length": "49055", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-drole-d-oiseau-qui-fete-ses-10-ans-18-03-2016-2026259_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:30:00 +0100", "title": "Twitter, dr\u00f4le d'oiseau qui f\u00eate ses 10 ans", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-drole-d-oiseau-qui-fete-ses-10-ans-18-03-2016-2026259_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-drole-d-oiseau-qui-fete-ses-10-ans-18-03-2016-2026259_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29322", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322923lpw-3322924-article-jpg_3438935.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/greve-20-de-vols-annules-dans-5-aeroports-dimanche-et-lundi-18-03-2016-2026389_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La mobilisation des contr\u00f4leurs a\u00e9riens aura des r\u00e9percussions dans les a\u00e9roports d'Orly, de Beauvais, Lyon, Nice et Marseille, a indiqu\u00e9 la DGAC.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:02:00 +0100", "title": "Gr\u00e8ve : 20\u00a0% de vols annul\u00e9s dans 5 a\u00e9roports dimanche et lundi", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/greve-20-de-vols-annules-dans-5-aeroports-dimanche-et-lundi-18-03-2016-2026389_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/greve-20-de-vols-annules-dans-5-aeroports-dimanche-et-lundi-18-03-2016-2026389_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20203", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328101lpw-3328254-article-jpg_3440058.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/lille-un-chauffeur-de-taxi-obtient-la-condamnation-d-uber-18-03-2016-2026282_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La branche fran\u00e7aise de l'entreprise technologique est sanctionn\u00e9e pour \"pratique commerciale trompeuse\" et \u00e9cope d'une amende de 50 000 euros.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:29:00 +0100", "title": "Lille : un chauffeur de taxi obtient la condamnation d'Uber", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/lille-un-chauffeur-de-taxi-obtient-la-condamnation-d-uber-18-03-2016-2026282_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/lille-un-chauffeur-de-taxi-obtient-la-condamnation-d-uber-18-03-2016-2026282_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28078", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323122lpw-3323162-article-horizontal-jpg_3439104.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-hollande-n-a-pas-le-temps-de-recevoir-une-association-de-victimes-17-03-2016-2026160_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Erreurs d'identification, prise en charge d\u00e9faillante..., les proches des victimes voulaient faire part de leurs griefs au chef de l'\u00c9tat. En vain.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:45:00 +0100", "title": "Attentats de Paris : Hollande n'a pas le temps de recevoir une association de victimes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-hollande-n-a-pas-le-temps-de-recevoir-une-association-de-victimes-17-03-2016-2026160_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-hollande-n-a-pas-le-temps-de-recevoir-une-association-de-victimes-17-03-2016-2026160_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34418", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320500lpw-3320741-article-horizontal-jpg_3438282.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-franco-congolais-mabanckou-fait-salle-comble-au-college-de-france-17-03-2016-2026194_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 22:00:00 +0100", "title": "Le Franco-Congolais Alain Mabanckou fait entrer la litt\u00e9rature africaine au Coll\u00e8ge de France", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-franco-congolais-mabanckou-fait-salle-comble-au-college-de-france-17-03-2016-2026194_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-franco-congolais-mabanckou-fait-salle-comble-au-college-de-france-17-03-2016-2026194_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26908", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321911lpw-3322196-article-jpg_3438465.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-nice-revient-sur-monaco-sous-pression-avant-paris-20-03-2016-2026713_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Monaco s'offre le PSG et garde son avance sur Nice", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:11:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-nice-revient-sur-monaco-sous-pression-avant-paris-20-03-2016-2026713_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-nice-revient-sur-monaco-sous-pression-avant-paris-20-03-2016-2026713_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338312lpw-3338563-article-jpg_3444274.jpg", "@length": "54622", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-noves-conforte-guirado-comme-capitaine-jusqu-en-2019-20-03-2016-2026674_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:48:00 +0100", "title": "XV de France: Nov\u00e8s conforte Guirado comme capitaine jusqu'en 2019", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-noves-conforte-guirado-comme-capitaine-jusqu-en-2019-20-03-2016-2026674_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-noves-conforte-guirado-comme-capitaine-jusqu-en-2019-20-03-2016-2026674_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43834", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337752lpw-3337751-article-jpg_3443534.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/livres/en-attendant-bojangles-sous-l-etoile-de-boris-vian-12-02-2016-2017359_2945.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Trois fois prim\u00e9, vendu d\u00e9j\u00e0 \u00e0 70 000 exemplaires, le premier roman d'Olivier Bourdeaut apporte fantaisie \u00e0 la vie et l\u00e9geret\u00e9 \u00e0 la litt\u00e9rature.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:47:00 +0100", "title": "En attendant Bojangles, le livre qui redonne le go\u00fbt de lire", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/livres/en-attendant-bojangles-sous-l-etoile-de-boris-vian-12-02-2016-2017359_2945.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/livres/en-attendant-bojangles-sous-l-etoile-de-boris-vian-12-02-2016-2017359_2945.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "154677", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/02/12/2911618lpw-2961977-article-jpg_3442310.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/titres-de-sejour-un-accueil-des-etrangers-a-guichets-fermes-pour-la-cimade-16-03-2016-2025917_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Titres de s\u00e9jour: un accueil des \u00e9trangers \"\u00e0 guichets ferm\u00e9s\", pour la Cimade", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/titres-de-sejour-un-accueil-des-etrangers-a-guichets-fermes-pour-la-cimade-16-03-2016-2025917_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/titres-de-sejour-un-accueil-des-etrangers-a-guichets-fermes-pour-la-cimade-16-03-2016-2025917_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47420", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317514lpw-3317510-article-jpg_3436004.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/spotify-va-verser-21-millions-de-dollars-d-arrieres-de-royalties-18-03-2016-2026329_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:51:00 +0100", "title": "Spotify va verser 21 millions de dollars d'arri\u00e9r\u00e9s de royalties", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/spotify-va-verser-21-millions-de-dollars-d-arrieres-de-royalties-18-03-2016-2026329_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/spotify-va-verser-21-millions-de-dollars-d-arrieres-de-royalties-18-03-2016-2026329_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36035", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324865lpw-3324864-article-jpg_3439430.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sante/des-medecins-revelent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026172_40.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les 130 signataires du manifeste publi\u00e9 dans \"Le Monde\" d\u00e9noncent \u00e9galement\u00a0les \"incoh\u00e9rences\" de la politique d'aide \u00e0 la procr\u00e9ation en France.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:36:00 +0100", "title": "Des m\u00e9decins r\u00e9v\u00e8lent avoir aid\u00e9 des couples homosexuels \u00e0 avoir des enfants", "link": "http://www.lepoint.fr/sante/des-medecins-revelent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026172_40.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sante/des-medecins-revelent-avoir-aide-des-couples-homosexuels-a-avoir-des-enfants-17-03-2016-2026172_40.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25287", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321135lpw-3321536-article-35-to-39-years-jpg_3438091.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/alain-juppe-il-ne-restera-pas-grand-chose-de-la-loi-el-khomri-16-03-2016-2025889_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Alain Jupp\u00e9: \"il ne restera pas grand chose\" de la loi El Khomri", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/alain-juppe-il-ne-restera-pas-grand-chose-de-la-loi-el-khomri-16-03-2016-2025889_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/alain-juppe-il-ne-restera-pas-grand-chose-de-la-loi-el-khomri-16-03-2016-2025889_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34397", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317428lpw-3317427-article-jpg_3435884.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/egypte-90-de-chances-qu-il-y-ait-deux-chambres-cachees-dans-le-tombeau-de-toutankhamon-17-03-2016-2026003_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:10:00 +0100", "title": "Egypte: 90% de chances qu'il y ait deux chambres cach\u00e9es dans le tombeau de Toutankhamon", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/egypte-90-de-chances-qu-il-y-ait-deux-chambres-cachees-dans-le-tombeau-de-toutankhamon-17-03-2016-2026003_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/egypte-90-de-chances-qu-il-y-ait-deux-chambres-cachees-dans-le-tombeau-de-toutankhamon-17-03-2016-2026003_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48253", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318813lpw-3319685-article-jpg_3437225.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/apres-les-agressions-de-cologne-l-allemagne-durcit-la-loi-sur-le-viol-16-03-2016-2025766_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le\u00a0ministre de la Justice Heiko Maas\u00a0pointe les \"lacunes inacceptables\" des textes actuels,\u00a0qui laissent \"de nombreux cas\" impunis.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:20:00 +0100", "title": "Apr\u00e8s les agressions de Cologne, l'Allemagne durcit la loi sur le viol", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/apres-les-agressions-de-cologne-l-allemagne-durcit-la-loi-sur-le-viol-16-03-2016-2025766_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/apres-les-agressions-de-cologne-l-allemagne-durcit-la-loi-sur-le-viol-16-03-2016-2025766_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42461", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3315768lpw-3315826-article-violcologneberlin-jpg_3435099.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-un-duo-mythique-pour-patek-philippe-17-03-2016-2026131_2648.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La manufacture genevoise combine deux de ses plus c\u00e9l\u00e8bres complications pour introduire une toute nouvelle r\u00e9f\u00e9rence au sein de ses collections.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:35:00 +0100", "title": "#Baselworld2016 : un duo mythique pour Patek Philippe", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-un-duo-mythique-pour-patek-philippe-17-03-2016-2026131_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld2016-un-duo-mythique-pour-patek-philippe-17-03-2016-2026131_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "324351", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319236lpmw-3320632-article-jpg_3437894.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-flensbourg-mahe-face-au-modele-guigou-19-03-2016-2026519_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:36:00 +0100", "title": "Hand: Montpellier-Flensbourg, Mah\u00e9 face au \"mod\u00e8le\" Guigou", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-flensbourg-mahe-face-au-modele-guigou-19-03-2016-2026519_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-flensbourg-mahe-face-au-modele-guigou-19-03-2016-2026519_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "65686", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335967lpw-3335966-article-jpg_3441946.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/medias/quand-jean-luc-melenchon-jette-emmanuel-macron-a-la-poubelle-19-03-2016-2026533_260.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Invit\u00e9 de la nouvelle \u00e9mission d'Alessandra Sublet, le candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle s'est livr\u00e9 au tri s\u00e9lectif politique recyclant Sarkozy et Hollande.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:56:00 +0100", "title": "Quand Jean-Luc M\u00e9lenchon jette Emmanuel Macron\u00a0\u00e0 la poubelle", "link": "http://www.lepoint.fr/medias/quand-jean-luc-melenchon-jette-emmanuel-macron-a-la-poubelle-19-03-2016-2026533_260.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/medias/quand-jean-luc-melenchon-jette-emmanuel-macron-a-la-poubelle-19-03-2016-2026533_260.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45587", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335976lpw-3336008-article-tf1-jpg_3442210.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-approuve-un-accord-avec-la-turquie-affirme-le-premier-ministre-finlandais-18-03-2016-2026381_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 04:47:00 +0100", "title": "L'UE et la Turquie scellent un accord controvers\u00e9 pour stopper l'afflux de migrants vers l'Europe", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-approuve-un-accord-avec-la-turquie-affirme-le-premier-ministre-finlandais-18-03-2016-2026381_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/migrants-l-ue-approuve-un-accord-avec-la-turquie-affirme-le-premier-ministre-finlandais-18-03-2016-2026381_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50973", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327941lpw-3335063-article-jpg_3441552.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-gagne-3-28-m-eur-en-2015-perte-de-107-7-m-eur-en-2015-17-03-2016-2026169_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:47:00 +0100", "title": "Fifa: Blatter a gagn\u00e9 3,28 M EUR en 2015, premi\u00e8res pertes depuis 2002", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-gagne-3-28-m-eur-en-2015-perte-de-107-7-m-eur-en-2015-17-03-2016-2026169_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-blatter-a-gagne-3-28-m-eur-en-2015-perte-de-107-7-m-eur-en-2015-17-03-2016-2026169_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40299", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321530lpw-3321610-article-jpg_3438115.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/les-salaires-des-fonctionnaires-revalorises-de-1-2-en-deux-fois-17-03-2016-2026084_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Cette \"ultime\" proposition pr\u00e9voit une hausse du point d'indice de 0,6 % au 1er juillet et une autre de 0,6 % au 1er f\u00e9vrier 2017.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:33:00 +0100", "title": "Les salaires des fonctionnaires revaloris\u00e9s de 1,2 % en deux fois", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/les-salaires-des-fonctionnaires-revalorises-de-1-2-en-deux-fois-17-03-2016-2026084_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/les-salaires-des-fonctionnaires-revalorises-de-1-2-en-deux-fois-17-03-2016-2026084_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39344", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319995lpw-3320020-article-wage-jpg_3437558.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-angleterre-quand-le-crunch-tourne-a-la-defaite-19-03-2016-2026530_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Au Stade de France, les Bleus ne re\u00e7oivent pas le XV de la Rose dans les meilleures conditions. De quoi rappeler de mauvais souvenirs.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:37:00 +0100", "title": "Rugby \u2013 France-Angleterre\u00a0: quand le \"crunch\" tourne \u00e0 la d\u00e9faite", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-angleterre-quand-le-crunch-tourne-a-la-defaite-19-03-2016-2026530_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-france-angleterre-quand-le-crunch-tourne-a-la-defaite-19-03-2016-2026530_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "81851", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3322235-3322232-p-rugby-jpg_3442416.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/centre-pour-sdf-dans-le-xvie-a-paris-bien-sur-qu-on-va-le-faire-dit-hidalgo-21-03-2016-2026823_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Centre pour SDF dans le XVIe \u00e0 Paris: \"Bien s\u00fbr qu'on va le faire!\", dit Hidalgo", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/centre-pour-sdf-dans-le-xvie-a-paris-bien-sur-qu-on-va-le-faire-dit-hidalgo-21-03-2016-2026823_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/centre-pour-sdf-dans-le-xvie-a-paris-bien-sur-qu-on-va-le-faire-dit-hidalgo-21-03-2016-2026823_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339795lpw-3339794-article-jpg_3445015.jpg", "@length": "37306", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Vid\u00e9o. Plus de peur que de mal : l'accrochage entre Fernando Alonso et Esteban Guti\u00e9rrez s'est heureusement achev\u00e9 sans blessures pour les deux pilotes.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 16:56:00 +0100", "title": "Formule 1 : revivez le spectaculaire accident de Melbourne", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/formule-1-revivez-le-spectaculaire-accident-de-melbourne-20-03-2016-2026678_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43614", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337741lpw-3337761-article-jpg_3443776.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/meurtre-d-aurelie-chatelain-reconstitution-a-villejuif-en-presence-de-ghlam-20-03-2016-2026632_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:06:00 +0100", "title": "Meurtre d'Aur\u00e9lie Ch\u00e2telain: reconstitution \u00e0 Villejuif en pr\u00e9sence de Ghlam", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/meurtre-d-aurelie-chatelain-reconstitution-a-villejuif-en-presence-de-ghlam-20-03-2016-2026632_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/meurtre-d-aurelie-chatelain-reconstitution-a-villejuif-en-presence-de-ghlam-20-03-2016-2026632_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39949", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337436lpw-3337504-article-jpg_3443274.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/prg-sylvia-pinel-confirme-qu-elle-sera-candidate-a-la-presidence-du-parti-18-03-2016-2026323_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:30:00 +0100", "title": "PRG: Sylvia Pinel confirme qu'elle sera candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence du parti", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/prg-sylvia-pinel-confirme-qu-elle-sera-candidate-a-la-presidence-du-parti-18-03-2016-2026323_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/prg-sylvia-pinel-confirme-qu-elle-sera-candidate-a-la-presidence-du-parti-18-03-2016-2026323_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28980", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324586lpw-3324585-article-jpg_3439390.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/birmanie-suu-kyi-veut-un-ministere-des-affaires-ethniques-17-03-2016-2026033_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:56:00 +0100", "title": "Birmanie: Suu Kyi veut un minist\u00e8re des Affaires ethniques", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/birmanie-suu-kyi-veut-un-ministere-des-affaires-ethniques-17-03-2016-2026033_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/birmanie-suu-kyi-veut-un-ministere-des-affaires-ethniques-17-03-2016-2026033_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29311", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319196lpw-3319195-article-jpg_3436946.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/un-palestinien-attaque-des-soldats-israeliens-avant-d-etre-abattu-armee-18-03-2016-2026427_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:55:00 +0100", "title": "Un Palestinien attaque des soldats isra\u00e9liens avant d'\u00eatre abattu (arm\u00e9e)", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/un-palestinien-attaque-des-soldats-israeliens-avant-d-etre-abattu-armee-18-03-2016-2026427_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/un-palestinien-attaque-des-soldats-israeliens-avant-d-etre-abattu-armee-18-03-2016-2026427_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "69163", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329985lpw-3329984-article-jpg_3440408.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-la-meteo-facteur-declenchant-de-l-accident-20-03-2016-2026689_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pourquoi le\u00a0vol Flydubai Duba\u00ef-Rostov s'est-il crash\u00e9 ?\u00a0Les rafales de vent pourraient avoir mis l'avion en difficult\u00e9, provoquant un d\u00e9crochage fatal.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:52:00 +0100", "title": "Crash de Flydubai : la m\u00e9t\u00e9o, facteur d\u00e9clenchant de l'accident", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-la-meteo-facteur-declenchant-de-l-accident-20-03-2016-2026689_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-de-flydubai-la-meteo-facteur-declenchant-de-l-accident-20-03-2016-2026689_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39499", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337534lpw-3337554-article-horizontal-jpg_3443702.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/obama-a-la-havane-la-pluie-et-la-securite-d-etat-gachent-la-fete-21-03-2016-2026760_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Obama \u00e0 La Havane: la pluie et la s\u00e9curit\u00e9 d'Etat g\u00e2chent la f\u00eate", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:01:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/obama-a-la-havane-la-pluie-et-la-securite-d-etat-gachent-la-fete-21-03-2016-2026760_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/obama-a-la-havane-la-pluie-et-la-securite-d-etat-gachent-la-fete-21-03-2016-2026760_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338968lpw-3338965-article-jpg_3444520.jpg", "@length": "51061", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/algerie-hollande-commemore-le-debut-de-la-sortie-de-la-guerre-19-03-2016-2026584_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Critiu\u00e9 pour son choix, le pr\u00e9sident a explqiu\u00e9 que le 19 mars 1962 n'\u00e9tait \"pas encore la paix\", mais \"le d\u00e9but de la sortie de la guerre\".", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:01:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie :\u00a0Hollande justifie le choix du 19 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/algerie-hollande-commemore-le-debut-de-la-sortie-de-la-guerre-19-03-2016-2026584_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/algerie-hollande-commemore-le-debut-de-la-sortie-de-la-guerre-19-03-2016-2026584_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29191", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336564lpw-3336578-article-francois-hollande-jpg_3442674.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-lundi-21-mars-20-03-2016-2026727_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "\u00c0 la une ce lundi 21 mars\u2026", "description": "Fran\u00e7ois Molins \u00e0 Bruxelles, hommage aux victimes de Mohamed Merah, l'affaire Kerviel continue\u2026 Toute l'actualit\u00e9 de ce lundi 21 mars.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:53:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-lundi-21-mars-20-03-2016-2026727_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-lundi-21-mars-20-03-2016-2026727_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338465lpw-3338467-article-francois-molins-jpg_3444430.jpg", "@length": "25187", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-marche-automobile-europeen-passe-la-surmultipliee-en-fevrier-14-3-16-03-2016-2025906_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Le march\u00e9 automobile europ\u00e9en passe la surmultipli\u00e9e en f\u00e9vrier: +14,3%", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-marche-automobile-europeen-passe-la-surmultipliee-en-fevrier-14-3-16-03-2016-2025906_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/le-marche-automobile-europeen-passe-la-surmultipliee-en-fevrier-14-3-16-03-2016-2025906_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-mjs-a-cote-de-ses-pompes-pour-bruno-le-roux-16-03-2016-2025803_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Loi travail : le MJS \"\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de ses pompes\" pour Bruno Le Roux", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-mjs-a-cote-de-ses-pompes-pour-bruno-le-roux-16-03-2016-2025803_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-travail-le-mjs-a-cote-de-ses-pompes-pour-bruno-le-roux-16-03-2016-2025803_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39520", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316247lpw-3316246-article-jpg_3435177.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-geant-menace-des-reseaux-sociaux-18-03-2016-2026255_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:11:00 +0100", "title": "Twitter, g\u00e9ant menac\u00e9 des r\u00e9seaux sociaux", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-geant-menace-des-reseaux-sociaux-18-03-2016-2026255_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/twitter-geant-menace-des-reseaux-sociaux-18-03-2016-2026255_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29621", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322548lpw-3322547-article-jpg_3438887.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/en-mongolie-un-hiver-extreme-decime-les-cheptels-et-menace-les-eleveurs-18-03-2016-2026411_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:03:00 +0100", "title": "En Mongolie, un hiver extr\u00eame d\u00e9cime les cheptels et menace les \u00e9leveurs", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/en-mongolie-un-hiver-extreme-decime-les-cheptels-et-menace-les-eleveurs-18-03-2016-2026411_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/en-mongolie-un-hiver-extreme-decime-les-cheptels-et-menace-les-eleveurs-18-03-2016-2026411_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "4651", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329158lpw-3329155-article-jpg_3440261.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-20-03-2016-2026728_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Premi\u00e8re photo du pape sur Instagram: lui-m\u00eame priant \u00e0 genoux", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-20-03-2016-2026728_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-20-03-2016-2026728_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338489lpw-3338486-article-jpg_3444199.jpg", "@length": "35669", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/cambadelis-le-ps-n-a-pas-d-adversaire-prefere-a-droite-21-03-2016-2026798_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cambad\u00e9lis: le PS n'a \"pas d'adversaire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\" \u00e0 droite", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:54:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/cambadelis-le-ps-n-a-pas-d-adversaire-prefere-a-droite-21-03-2016-2026798_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/cambadelis-le-ps-n-a-pas-d-adversaire-prefere-a-droite-21-03-2016-2026798_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339581lpw-3339580-article-jpg_3444828.jpg", "@length": "26200", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/europe/crise-des-migrants-hollande-rencontre-davutoglu-a-bruxelles-18-03-2016-2026375_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais et le Premier ministre turc se sont retrouv\u00e9s lors d'une rencontre bilat\u00e9rale pour \"accompagner le processus sur les r\u00e9fugi\u00e9s\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:14:00 +0100", "title": "Crise des migrants : Hollande rencontre Davutoglu \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/crise-des-migrants-hollande-rencontre-davutoglu-a-bruxelles-18-03-2016-2026375_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/crise-des-migrants-hollande-rencontre-davutoglu-a-bruxelles-18-03-2016-2026375_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41285", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326715lpw-3327057-article-jpg_3439900.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-pays-de-galles-humilie-l-italie-67-a-14-19-03-2016-2026569_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:47:00 +0100", "title": "Six Nations: le pays de Galles enterre sans c\u00e9r\u00e9monie l'Italie de Brunel", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-pays-de-galles-humilie-l-italie-67-a-14-19-03-2016-2026569_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-le-pays-de-galles-humilie-l-italie-67-a-14-19-03-2016-2026569_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50059", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336440lpw-3336477-article-jpg_3442550.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/domino-s-va-tester-un-robot-livreur-de-pizzas-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026380_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:32:00 +0100", "title": "Domino's va tester un robot livreur de pizzas en Nouvelle-Z\u00e9lande", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/domino-s-va-tester-un-robot-livreur-de-pizzas-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026380_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/domino-s-va-tester-un-robot-livreur-de-pizzas-en-nouvelle-zelande-18-03-2016-2026380_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "48576", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327908lpw-3327907-article-jpg_3439986.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-modem-candidat-a-la-presidentielle-de-2017-17-03-2016-2025938_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 02:26:00 +0100", "title": "Jean Lassalle (MoDem) candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-modem-candidat-a-la-presidentielle-de-2017-17-03-2016-2025938_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-lassalle-modem-candidat-a-la-presidentielle-de-2017-17-03-2016-2025938_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34259", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317851lpw-3317850-article-jpg_3436187.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/chine-les-milliardaires-quittent-le-pays-20-03-2016-2026664_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Avec l'exode des investisseurs li\u00e9 au repli \u00e9conomique chinois, c'est entre 700 milliards  et 1 trillion de dollars qui auraient fui la Chine l'an pass\u00e9.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:51:00 +0100", "title": "Chine : les milliardaires quittent le pays", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/chine-les-milliardaires-quittent-le-pays-20-03-2016-2026664_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/chine-les-milliardaires-quittent-le-pays-20-03-2016-2026664_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44756", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3321070lpw-3321089-article-jpg_3443458.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/plus-de-2-400-migrants-secourus-au-large-de-la-libye-depuis-mardi-16-03-2016-2025886_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Plus de 2.400 migrants secourus au large de la Libye depuis mardi", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/plus-de-2-400-migrants-secourus-au-large-de-la-libye-depuis-mardi-16-03-2016-2025886_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/plus-de-2-400-migrants-secourus-au-large-de-la-libye-depuis-mardi-16-03-2016-2025886_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "61989", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317456lpw-3317454-article-jpg_3435874.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/transport-les-acteurs-du-gaz-naturel-affichent-leurs-ambitions-pour-2020-21-03-2016-2026873_683.php#xtor=RSS-221": {"title": "Transport: les acteurs du gaz naturel affichent leurs ambitions pour 2020", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:42:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/transport-les-acteurs-du-gaz-naturel-affichent-leurs-ambitions-pour-2020-21-03-2016-2026873_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/transport-les-acteurs-du-gaz-naturel-affichent-leurs-ambitions-pour-2020-21-03-2016-2026873_683.php#xtor=RSS-221", "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-fn-favorable-au-degel-du-point-d-indice-des-fonctionnaires-16-03-2016-2025797_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Le FN \"favorable au d\u00e9gel du point d'indice des fonctionnaires\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-fn-favorable-au-degel-du-point-d-indice-des-fonctionnaires-16-03-2016-2025797_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-fn-favorable-au-degel-du-point-d-indice-des-fonctionnaires-16-03-2016-2025797_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27194", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316243lpw-3316242-article-jpg_3435159.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-victime-d-une-campagne-d-intimidation-selon-sa-fondation-21-03-2016-2026740_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Br\u00e9sil: Dilma joue son avenir au Parlement", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:01:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-victime-d-une-campagne-d-intimidation-selon-sa-fondation-21-03-2016-2026740_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-ex-president-lula-victime-d-une-campagne-d-intimidation-selon-sa-fondation-21-03-2016-2026740_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338848lpw-3338961-article-jpg_3444525.jpg", "@length": "28581", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/economie/l-insee-prevoit-une-legere-baisse-du-chomage-au-1er-semestre-18-03-2016-2026262_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pour l'institut, le chiffre devrait s'\u00e9tablir sous la barre symbolique des 10\u00a0% en m\u00e9tropole, malgr\u00e9 un ralentissement de la cr\u00e9ation d'emplois.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:43:00 +0100", "title": "L'Insee pr\u00e9voit une l\u00e9g\u00e8re baisse du ch\u00f4mage au 1er semestre", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/l-insee-prevoit-une-legere-baisse-du-chomage-au-1er-semestre-18-03-2016-2026262_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/l-insee-prevoit-une-legere-baisse-du-chomage-au-1er-semestre-18-03-2016-2026262_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29597", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322564lpw-3322930-article-jpg_3438962.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/italie-bollore-inaugure-un-service-d-auto-partage-de-voitures-electriques-18-03-2016-2026393_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:15:00 +0100", "title": "Italie: Bollor\u00e9 inaugure un service d'auto-partage de voitures \u00e9lectriques", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/italie-bollore-inaugure-un-service-d-auto-partage-de-voitures-electriques-18-03-2016-2026393_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/italie-bollore-inaugure-un-service-d-auto-partage-de-voitures-electriques-18-03-2016-2026393_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/les-exactions-de-l-ei-qualifiees-de-genocides-par-washington-17-03-2016-2026220_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:07:00 +0100", "title": "Les exactions de l'EI qualifi\u00e9es de \"g\u00e9nocides\" par Washington", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/les-exactions-de-l-ei-qualifiees-de-genocides-par-washington-17-03-2016-2026220_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/les-exactions-de-l-ei-qualifiees-de-genocides-par-washington-17-03-2016-2026220_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32458", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322341lpw-3322340-article-jpg_3438512.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mini-cabriolet-a-nous-les-petites-anglaises-18-03-2016-2026248_651.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Soigneusement remise en sc\u00e8ne par BMW, la Mini entretient sa cote en or massif qui se paie tout de m\u00eame au prix fort. Mais quand on aime\u2026.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:30:00 +0100", "title": "Mini cabriolet\u00a0: \u00e0 nous, les petites anglaises !", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mini-cabriolet-a-nous-les-petites-anglaises-18-03-2016-2026248_651.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mini-cabriolet-a-nous-les-petites-anglaises-18-03-2016-2026248_651.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40986", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322352lpw-3322360-article-jpg_3438841.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-et-la-maison-blanche-une-ambition-ancienne-une-guerre-eclair-16-03-2016-2025907_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Donald Trump et la Maison Blanche: une ambition ancienne, une guerre \u00e9clair", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-et-la-maison-blanche-une-ambition-ancienne-une-guerre-eclair-16-03-2016-2025907_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/donald-trump-et-la-maison-blanche-une-ambition-ancienne-une-guerre-eclair-16-03-2016-2025907_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29059", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317522lpw-3317521-article-jpg_3435966.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/podemos-en-crise-apres-une-ascension-fulgurante-16-03-2016-2025822_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Podemos en crise apr\u00e8s une ascension fulgurante", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/podemos-en-crise-apres-une-ascension-fulgurante-16-03-2016-2025822_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/podemos-en-crise-apres-une-ascension-fulgurante-16-03-2016-2025822_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36430", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316287lpw-3316284-article-jpg_3435253.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/et-pourquoi-pas-l-abkhazie-ou-le-rwanda-au-salon-du-tourisme-des-destinations-qui-changent-18-03-2016-2026312_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:08:00 +0100", "title": "Et pourquoi pas l'Abkhazie ou le Rwanda? Au Salon du Tourisme, des destinations qui changent", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/et-pourquoi-pas-l-abkhazie-ou-le-rwanda-au-salon-du-tourisme-des-destinations-qui-changent-18-03-2016-2026312_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/et-pourquoi-pas-l-abkhazie-ou-le-rwanda-au-salon-du-tourisme-des-destinations-qui-changent-18-03-2016-2026312_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41546", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323948lpw-3323944-article-jpg_3439307.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-deux-palestiniens-abattus-apres-avoir-poignarde-une-israelienne-17-03-2016-2026012_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:27:00 +0100", "title": "Cisjordanie: deux Palestiniens abattus apr\u00e8s avoir poignard\u00e9 une Isra\u00e9lienne", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-deux-palestiniens-abattus-apres-avoir-poignarde-une-israelienne-17-03-2016-2026012_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/cisjordanie-deux-palestiniens-abattus-apres-avoir-poignarde-une-israelienne-17-03-2016-2026012_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70405", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318892lpw-3319087-article-jpg_3436885.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/sylvie-leclerc-devant-les-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026808_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Sylvie Leclerc devant les assises pour le meurtre de son compagnon", "description": "Un soir de mai 2012, elle avait tu\u00e9 son compagnon, un rippeur de 58 ans, \u00e0 bout portant avec un fusil d'une balle dans le thorax, tandis qu'il dormait.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:18:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/sylvie-leclerc-devant-les-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026808_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/sylvie-leclerc-devant-les-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026808_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339585lpw-3339614-article-justice-assises-jpg_3444873.jpg", "@length": "44587", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/au-stade-de-france-trois-kamikazes-et-beaucoup-de-questions-sans-reponse-17-03-2016-2025995_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:31:00 +0100", "title": "Au Stade de France, trois kamikazes et beaucoup de questions sans r\u00e9ponse", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/au-stade-de-france-trois-kamikazes-et-beaucoup-de-questions-sans-reponse-17-03-2016-2025995_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/au-stade-de-france-trois-kamikazes-et-beaucoup-de-questions-sans-reponse-17-03-2016-2025995_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47880", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318733lpw-3318730-article-jpg_3436709.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-big-four-reuni-a-monte-carlo-avec-le-retour-de-murray-17-03-2016-2026151_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:35:00 +0100", "title": "Tennis: le \"Big Four\" r\u00e9uni \u00e0 Monte-Carlo avec le retour de Murray", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-big-four-reuni-a-monte-carlo-avec-le-retour-de-murray-17-03-2016-2026151_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-big-four-reuni-a-monte-carlo-avec-le-retour-de-murray-17-03-2016-2026151_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50113", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321078lpw-3321077-article-jpg_3437904.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-punit-le-racing-92-et-s-empare-de-la-4e-place-19-03-2016-2026578_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:02:00 +0100", "title": "Top 14: Montpellier punit le Racing 92 et s'empare de la 4e place", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-punit-le-racing-92-et-s-empare-de-la-4e-place-19-03-2016-2026578_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-montpellier-punit-le-racing-92-et-s-empare-de-la-4e-place-19-03-2016-2026578_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56116", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336511lpw-3336510-article-jpg_3442587.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-hollande-appelle-a-un-accord-global-a-bruxelles-17-03-2016-2026152_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pr\u00e9sident a r\u00e9clam\u00e9 jeudi, \u00e0 son arriv\u00e9e \u00e0 un sommet europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles, un accord des 28 \u00c9tats membres de l'UE, qui engagerait aussi la Turquie.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:38:00 +0100", "title": "Migrants : Hollande appelle \u00e0 un \"accord global\" \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-hollande-appelle-a-un-accord-global-a-bruxelles-17-03-2016-2026152_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-hollande-appelle-a-un-accord-global-a-bruxelles-17-03-2016-2026152_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "126679", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320994lpw-3321062-article-newzulu-jpg_3437923.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/la-remuneration-des-fonctionnaires-a-t-elle-vraiment-baisse-17-03-2016-2026190_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le gouvernement a l\u00e2ch\u00e9 du lest sur le point d'indice des fonctionnaires gel\u00e9 depuis juillet 2010, avant l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:09:00 +0100", "title": "La r\u00e9mun\u00e9ration des fonctionnaires a-t-elle vraiment baiss\u00e9 ?", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/la-remuneration-des-fonctionnaires-a-t-elle-vraiment-baisse-17-03-2016-2026190_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/la-remuneration-des-fonctionnaires-a-t-elle-vraiment-baisse-17-03-2016-2026190_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39344", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321636lpw-3321736-article-jpg_3439319.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-entree-de-lula-au-gouvernement-suspendue-par-la-justice-17-03-2016-2026150_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le juge de\u00a0S\u00e3o Paulo a ordonn\u00e9 la suspension de l'entr\u00e9e au gouvernement de l'ex-pr\u00e9sident, y voyant\u00a0une possible entrave \u00e0 la justice de la part de Dilma Rousseff.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:33:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil : l'entr\u00e9e de Lula au gouvernement suspendue par la justice", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-entree-de-lula-au-gouvernement-suspendue-par-la-justice-17-03-2016-2026150_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-l-entree-de-lula-au-gouvernement-suspendue-par-la-justice-17-03-2016-2026150_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24967", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320880lpw-3320975-article-jpg_3437884.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-a-istanbul-au-moins-deux-blesses-19-03-2016-2026504_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'explosion qui s'est produite dans une grande rue pi\u00e9tonne de la ville a fait 4 morts, dont deux Am\u00e9ricains. 20 personnes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:10:00 +0100", "title": "Turquie : deux Am\u00e9ricains tu\u00e9s dans l'attentat d'Istanbul", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-a-istanbul-au-moins-deux-blesses-19-03-2016-2026504_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-explosion-a-istanbul-au-moins-deux-blesses-19-03-2016-2026504_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41964", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335850lpw-3335861-article-explosion-jpg_3443213.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mercedes-classe-e-la-berline-qui-vous-veut-du-bien-21-03-2016-2026759_651.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mercedes Classe E : la berline qui vous veut du bien", "description": "Sous une carrosserie au style archi-classique, la nouvelle Mercedes Classe E est la berline techniquement la plus avanc\u00e9e du moment.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:13:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mercedes-classe-e-la-berline-qui-vous-veut-du-bien-21-03-2016-2026759_651.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/essais/mercedes-classe-e-la-berline-qui-vous-veut-du-bien-21-03-2016-2026759_651.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338824lpw-3338836-article-mercedes-classe-e-jpg_3445310.jpg", "@length": "28737", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-washington-demande-des-consultations-vendredi-a-l-onu-diplomates-18-03-2016-2026416_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 22:16:00 +0100", "title": "Missiles nord-cor\u00e9ens: violation des r\u00e9solutions de l'ONU selon Washington et ses alli\u00e9s", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-washington-demande-des-consultations-vendredi-a-l-onu-diplomates-18-03-2016-2026416_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/missiles-nord-coreens-washington-demande-des-consultations-vendredi-a-l-onu-diplomates-18-03-2016-2026416_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29957", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329441lpw-3334062-article-jpg_3441367.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/apple-devrait-devoiler-lundi-une-nouvelle-version-de-son-iphone-5-18-03-2016-2026418_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:20:00 +0100", "title": "Apple devrait d\u00e9voiler lundi une nouvelle version de son iPhone 5", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/apple-devrait-devoiler-lundi-une-nouvelle-version-de-son-iphone-5-18-03-2016-2026418_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/apple-devrait-devoiler-lundi-une-nouvelle-version-de-son-iphone-5-18-03-2016-2026418_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24535", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329487lpw-3329486-article-jpg_3440319.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-pape-se-lance-sur-instagram-19-03-2016-2026553_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le pape Fran\u00e7ois a publi\u00e9 sa premi\u00e8re photo, un clich\u00e9 le repr\u00e9sentant en train de prier \u00e0 genoux.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 15:20:00 +0100", "title": "Le pape se lance sur Instagram", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-pape-se-lance-sur-instagram-19-03-2016-2026553_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/le-pape-se-lance-sur-instagram-19-03-2016-2026553_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24095", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336203lpw-3336224-article-jpg_3442376.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-sale-guerre-de-l-arabie-saoudite-18-03-2016-2026333_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Plus de 3 200 civils sont morts. Selon l'ONU, la coalition men\u00e9e par l'Arabie saoudite a fait deux fois plus de victimes que les autres bellig\u00e9rants.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:59:00 +0100", "title": "Y\u00e9men : la sale guerre de l'Arabie saoudite", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-sale-guerre-de-l-arabie-saoudite-18-03-2016-2026333_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-la-sale-guerre-de-l-arabie-saoudite-18-03-2016-2026333_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29247", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324677lpw-3324873-article-airstrikes-jpg_3439452.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-recu-en-prive-par-le-pape-francois-le-21-mars-16-03-2016-2025905_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Sarkozy re\u00e7u en priv\u00e9 par le pape Fran\u00e7ois le 21 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-recu-en-prive-par-le-pape-francois-le-21-mars-16-03-2016-2025905_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-recu-en-prive-par-le-pape-francois-le-21-mars-16-03-2016-2025905_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46295", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317519lpw-3317516-article-jpg_3435957.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-le-president-essebsi-demande-l-unite-face-au-jihadisme-20-03-2016-2026722_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tunisie: le pr\u00e9sident Essebsi demande l'unit\u00e9 face au jihadisme", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-le-president-essebsi-demande-l-unite-face-au-jihadisme-20-03-2016-2026722_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-le-president-essebsi-demande-l-unite-face-au-jihadisme-20-03-2016-2026722_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338394lpw-3338393-article-jpg_3444117.jpg", "@length": "29726", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-le-tournoi-en-bref-20-03-2016-2026700_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Rugby: le Tournoi en bref", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:50:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-le-tournoi-en-bref-20-03-2016-2026700_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-le-tournoi-en-bref-20-03-2016-2026700_26.php#xtor=RSS-221", "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-vendredi-18-mars-18-03-2016-2026226_781.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les pays de l'UE esp\u00e8rent trouver une issue \u00e0 la crise migratoire, manifestations de soutien \u00e0 Lula au Br\u00e9sil... D\u00e9couvrez l'actu du jour.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:21:00 +0100", "title": "\u00c0 la une ce vendredi 18 mars", "link": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-vendredi-18-mars-18-03-2016-2026226_781.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/actu-du-jour/a-la-une-ce-vendredi-18-mars-18-03-2016-2026226_781.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32153", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322350lpw-3322376-article-union-europenne-jpg_3438725.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-la-region-supprime-le-financement-des-logements-tres-sociaux-17-03-2016-2026120_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:21:00 +0100", "title": "Ile-de-France: la R\u00e9gion supprime le financement des logements \"tr\u00e8s sociaux\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-la-region-supprime-le-financement-des-logements-tres-sociaux-17-03-2016-2026120_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/ile-de-france-la-region-supprime-le-financement-des-logements-tres-sociaux-17-03-2016-2026120_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39540", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320721lpw-3320720-article-jpg_3437657.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-valcke-ex-n-2-vise-par-la-justice-le-salaire-de-blatter-revele-17-03-2016-2026186_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:35:00 +0100", "title": "Fifa: Valcke, ex-N.2 vis\u00e9 par la justice, le salaire de Blatter r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-valcke-ex-n-2-vise-par-la-justice-le-salaire-de-blatter-revele-17-03-2016-2026186_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-valcke-ex-n-2-vise-par-la-justice-le-salaire-de-blatter-revele-17-03-2016-2026186_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33997", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321807lpw-3321805-article-jpg_3438242.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice-internet/au-tribunal-de-l-internet-faut-il-coecrire-la-loi-avec-les-citoyens-21-03-2016-2026748_2081.php#xtor=RSS-221": {"title": "AU TRIBUNAL DE L'INTERNET - Faut-il co\u00e9crire la loi avec les citoyens ?", "description": "VID\u00c9O. La consultation citoyenne avant l'examen de tout projet de loi est-elle une bonne id\u00e9e ? \u00c0 vous de juger !", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:46:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice-internet/au-tribunal-de-l-internet-faut-il-coecrire-la-loi-avec-les-citoyens-21-03-2016-2026748_2081.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice-internet/au-tribunal-de-l-internet-faut-il-coecrire-la-loi-avec-les-citoyens-21-03-2016-2026748_2081.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3321396lpw-3339554-article-jpg_3444959.jpg", "@length": "52190", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-en-mission-rame-sous-pression-19-03-2016-2026517_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 11:35:00 +0100", "title": "Ligue 1: Monaco en mission, Ram\u00e9 sous pression", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-en-mission-rame-sous-pression-19-03-2016-2026517_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-en-mission-rame-sous-pression-19-03-2016-2026517_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34443", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335954lpw-3335965-article-jpg_3441943.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-en-pole-au-gp-du-qatar-19-03-2016-2026593_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 00:10:00 +0100", "title": "Moto: Lorenzo, Marquez et Vinales au coude \u00e0 coude au GP du Qatar", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-en-pole-au-gp-du-qatar-19-03-2016-2026593_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-lorenzo-yamaha-en-pole-au-gp-du-qatar-19-03-2016-2026593_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "61214", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336697lpw-3336948-article-jpg_3442972.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/mabanckou-deplore-l-absence-de-representant-du-congo-a-sa-lecon-inaugurale-16-03-2016-2025891_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Mabanckou d\u00e9plore l'absence de repr\u00e9sentant du Congo \u00e0 sa le\u00e7on inaugurale", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/mabanckou-deplore-l-absence-de-representant-du-congo-a-sa-lecon-inaugurale-16-03-2016-2025891_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/mabanckou-deplore-l-absence-de-representant-du-congo-a-sa-lecon-inaugurale-16-03-2016-2025891_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20820", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317461lpw-3317460-article-jpg_3435896.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026083_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:04:00 +0100", "title": "Syrie: le principal parti kurde annonce l'\u00e9tablissement d'une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026083_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026083_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54693", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320038lpw-3320035-article-jpg_3437346.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/fin-de-la-production-de-la-luxueuse-phaeton-de-volkswagen-18-03-2016-2026422_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:33:00 +0100", "title": "Fin de la production de la luxueuse Phaeton de Volkswagen", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/fin-de-la-production-de-la-luxueuse-phaeton-de-volkswagen-18-03-2016-2026422_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/fin-de-la-production-de-la-luxueuse-phaeton-de-volkswagen-18-03-2016-2026422_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-la-tele-realite-envoie-de-faux-condamnes-dans-une-vraie-prison-21-03-2016-2026846_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "\u00c9tats-Unis : la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 envoie de faux condamn\u00e9s dans une vraie prison", "description": "Chacun a ses propres raisons pour risquer l'aventure. Certains sont persuad\u00e9s que la vie en prison est confortable et que les d\u00e9tenus ont la vie douce.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:30:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-la-tele-realite-envoie-de-faux-condamnes-dans-une-vraie-prison-21-03-2016-2026846_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-la-tele-realite-envoie-de-faux-condamnes-dans-une-vraie-prison-21-03-2016-2026846_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339837lpw-3339882-article-prison-jpg_3445124.jpg", "@length": "31406", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/mort-de-meir-dagan-maitre-espion-israelien-18-03-2016-2026391_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\u00c0 la t\u00eate du Mossad, Meir Dagan a men\u00e9 une guerre secr\u00e8te contre le programme nucl\u00e9aire  iranien tout en s'opposant \u00e0 une attaque contre la R\u00e9publique islamique.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:11:00 +0100", "title": "Mort de Meir Dagan, ma\u00eetre espion isra\u00e9lien", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/mort-de-meir-dagan-maitre-espion-israelien-18-03-2016-2026391_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/mort-de-meir-dagan-maitre-espion-israelien-18-03-2016-2026391_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19526", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3327878lpw-3328148-article-jpg_3440086.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobiles-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026174_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:43:00 +0100", "title": "USA: 20 groupes automobiles adoptent le freinage automatique d'urgence", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobiles-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026174_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/usa-20-groupes-automobiles-adoptent-le-freinage-automatique-d-urgence-17-03-2016-2026174_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/culture/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:35:00 +0100", "title": "Biden: les Etats-Unis agiront si l'Iran viole l'accord nucl\u00e9aire", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/biden-les-etats-unis-agiront-si-l-iran-viole-l-accord-nucleaire-21-03-2016-2026795_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22069", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339547lpw-3339546-article-jpg_3444790.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/retailleau-lr-on-ne-peut-pas-tenir-le-senat-responsable-des-divisions-de-la-gauche-17-03-2016-2026006_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:59:00 +0100", "title": "Retailleau (LR): \"on ne peut pas tenir le S\u00e9nat responsable des divisions de la gauche\"", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/retailleau-lr-on-ne-peut-pas-tenir-le-senat-responsable-des-divisions-de-la-gauche-17-03-2016-2026006_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/retailleau-lr-on-ne-peut-pas-tenir-le-senat-responsable-des-divisions-de-la-gauche-17-03-2016-2026006_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31564", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318826lpw-3318824-article-jpg_3436805.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/des-archives-inedites-de-la-deuxieme-guerre-mondiale-devoilees-18-03-2016-2026239_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "EN IMAGES.\u00a0Le fonds du Service historique de la D\u00e9fense est d\u00e9sormais accessible au public. Une mine pour les historiens, o\u00f9 \"Le Point\" a s\u00e9lectionn\u00e9 quelques p\u00e9pites.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:50:00 +0100", "title": "Des archives in\u00e9dites de la Seconde Guerre mondiale d\u00e9voil\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/des-archives-inedites-de-la-deuxieme-guerre-mondiale-devoilees-18-03-2016-2026239_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/des-archives-inedites-de-la-deuxieme-guerre-mondiale-devoilees-18-03-2016-2026239_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30810", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3320292lpw-3320469-article-minoritygroup-jpg_3438766.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:54:00 +0100", "title": "Philippe Poutou d\u00e9sign\u00e9 candidat du NPA pour 2017 (parti)", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/philippe-poutou-designe-candidat-du-npa-pour-2017-parti-20-03-2016-2026710_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42222", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338249lpw-3338248-article-jpg_3443976.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-a-cuba-pour-ecrire-l-histoire-20-03-2016-2026620_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Barack Obama \u00e0 Cuba pour \u00e9crire l'histoire", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 17:17:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-a-cuba-pour-ecrire-l-histoire-20-03-2016-2026620_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-a-cuba-pour-ecrire-l-histoire-20-03-2016-2026620_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337007lpw-3338026-article-jpg_3443801.jpg", "@length": "54185", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/justice/la-vente-d-enfants-une-escroquerie-d-un-nouveau-genre-21-03-2016-2026866_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "La vente d'enfants : une escroquerie d'un nouveau genre ?", "description": "Le 22 mars, une femme poursuivie pour avoir arnaqu\u00e9 des couples auxquels elle avait promis des enfants contre r\u00e9mun\u00e9ration sera fix\u00e9e sur son sort.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:23:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/la-vente-d-enfants-une-escroquerie-d-un-nouveau-genre-21-03-2016-2026866_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/la-vente-d-enfants-une-escroquerie-d-un-nouveau-genre-21-03-2016-2026866_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339618lpw-3340055-article-jouet-jpg_3445290.jpg", "@length": "22478", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/nord-vincent-ledoux-elu-depute-face-au-fn-20-03-2016-2026719_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "L\u00e9gislatives partielles : large victoire de la droite", "description": "Les \u00e9lus Les R\u00e9publicains l'ont emport\u00e9 dimanche soir au second tour dans l'Aisne, le Nord et les Yvelines apr\u00e8s la d\u00e9route des candidats de gauche au premier tour.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:32:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/nord-vincent-ledoux-elu-depute-face-au-fn-20-03-2016-2026719_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/nord-vincent-ledoux-elu-depute-face-au-fn-20-03-2016-2026719_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338362lpw-3338986-article-vote-election-jpg_3444578.jpg", "@length": "27331", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-afrique-du-sud-n-a-pas-verse-de-pots-de-vin-pour-obtenir-le-mondial-2010-de-foot-ministre-des-sports-17-03-2016-2026068_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:21:00 +0100", "title": "Fifa: \"L'Afrique du Sud n'a pas vers\u00e9 de pots-de-vin\" pour obtenir le Mondial 2010", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-afrique-du-sud-n-a-pas-verse-de-pots-de-vin-pour-obtenir-le-mondial-2010-de-foot-ministre-des-sports-17-03-2016-2026068_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-l-afrique-du-sud-n-a-pas-verse-de-pots-de-vin-pour-obtenir-le-mondial-2010-de-foot-ministre-des-sports-17-03-2016-2026068_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49567", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319694lpw-3319950-article-jpg_3437252.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:46:00 +0100", "title": "Michel Polnareff se l\u00e2che et r\u00e8gle ses comptes dans \"Sp\u00e8rme\"", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/michel-polnareff-regle-ses-comptes-dans-sperme-18-03-2016-2026354_264.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-local-16-03-2016-2025900_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Notre-Dame-des-Landes: Plac\u00e9 appellera \u00e0 voter contre au r\u00e9f\u00e9rendum local", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-local-16-03-2016-2025900_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-local-16-03-2016-2025900_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36490", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317493lpw-3317492-article-jpg_3435942.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/migrants-paris-et-berlin-prets-a-envoyer-600-experts-en-grece-19-03-2016-2026595_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Une annonce faite par\u00a0les ministres de l'Int\u00e9rieur des deux pays dans une lettre commune au lendemain de l'accord UE-Turquie sur la crise migratoire.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:26:00 +0100", "title": "Migrants : Paris et Berlin pr\u00eats \u00e0 envoyer 600 experts en Gr\u00e8ce", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/migrants-paris-et-berlin-prets-a-envoyer-600-experts-en-grece-19-03-2016-2026595_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/migrants-paris-et-berlin-prets-a-envoyer-600-experts-en-grece-19-03-2016-2026595_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "101034", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336743lpw-3336745-article-angela-merkel-francois-hollande-jpg_3443107.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-attendue-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026751_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Affaire Kerviel: la justice reporte sa d\u00e9cision sur un \u00e9ventuel nouveau proc\u00e8s", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:11:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-attendue-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026751_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/affaire-kerviel-decision-attendue-sur-un-eventuel-nouveau-proces-21-03-2016-2026751_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338916lpw-3341156-article-jpg_3445808.jpg", "@length": "39305", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-la-course-deviee-doit-prendre-l-autoroute-19-03-2016-2026547_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:54:00 +0100", "title": "Milan-Sanremo: la course, d\u00e9vi\u00e9e, doit prendre l'autoroute", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-la-course-deviee-doit-prendre-l-autoroute-19-03-2016-2026547_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/milan-sanremo-la-course-deviee-doit-prendre-l-autoroute-19-03-2016-2026547_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49340", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336185lpw-3336184-article-jpg_3442318.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-deux-missiles-balistiques-18-03-2016-2026233_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:44:00 +0100", "title": "Cor\u00e9e du Nord: \"la Chine pourrait faire beaucoup plus\" affirme le chef du Pentagone", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-deux-missiles-balistiques-18-03-2016-2026233_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-coree-du-nord-tire-deux-missiles-balistiques-18-03-2016-2026233_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31577", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322408lpw-3328064-article-jpg_3440018.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-aeroports-d-orly-de-beauvais-lyon-nice-et-marseille-perturbes-21-03-2016-2026763_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les a\u00e9roports d'Orly, de Beauvais, Lyon, Nice et Marseille perturb\u00e9s", "description": "La gr\u00e8ve des contr\u00f4leurs a\u00e9riens se poursuit ce lundi \u00e0 l'appel des syndicats qui d\u00e9noncent notamment un\u00a0\"retard technologique consid\u00e9rable\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:23:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-aeroports-d-orly-de-beauvais-lyon-nice-et-marseille-perturbes-21-03-2016-2026763_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-aeroports-d-orly-de-beauvais-lyon-nice-et-marseille-perturbes-21-03-2016-2026763_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338919lpw-3338988-article-aeroport-orly-jpg_3444581.jpg", "@length": "35502", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-toronto-met-cleveland-sous-pression-ok-pour-okc-21-03-2016-2026820_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "NBA: Toronto met Cleveland sous pression, OK pour OKC", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:52:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-toronto-met-cleveland-sous-pression-ok-pour-okc-21-03-2016-2026820_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-toronto-met-cleveland-sous-pression-ok-pour-okc-21-03-2016-2026820_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339760lpw-3339766-article-jpg_3444985.jpg", "@length": "59418", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-incidents-a-rennes-la-gare-brievement-envahie-par-les-manifestants-17-03-2016-2026091_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:05:00 +0100", "title": "Manifestation \u00e9maill\u00e9e d'incidents: la loi travail ne passe pas \u00e0 Rennes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-incidents-a-rennes-la-gare-brievement-envahie-par-les-manifestants-17-03-2016-2026091_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-incidents-a-rennes-la-gare-brievement-envahie-par-les-manifestants-17-03-2016-2026091_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63269", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320258lpw-3320634-article-jpg_3437614.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:16:00 +0100", "title": "Attentats de Paris: le procureur de Paris rencontre ses homologues \u00e0 Bruxelles", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37300", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339806lpw-3340087-article-jpg_3445272.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-veillee-d-armes-a-marcoussis-18-03-2016-2026454_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 20:18:00 +0100", "title": "XV de France: veill\u00e9e d'armes \u00e0 Marcoussis", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-veillee-d-armes-a-marcoussis-18-03-2016-2026454_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-veillee-d-armes-a-marcoussis-18-03-2016-2026454_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51608", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3332668lpw-3332667-article-jpg_3440941.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-titre-pour-victoria-azarenka-a-indian-wells-20-03-2016-2026721_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tennis: Azarenka prolonge les tourments de Williams \u00e0 Indian Wells", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-titre-pour-victoria-azarenka-a-indian-wells-20-03-2016-2026721_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-le-titre-pour-victoria-azarenka-a-indian-wells-20-03-2016-2026721_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338392lpw-3339634-article-jpg_3444860.jpg", "@length": "64118", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/vol-de-tableaux-la-belle-fille-de-picasso-a-la-memoire-qui-flanche-18-03-2016-2026338_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Vol de tableaux\u00a0: la belle-fille de Picasso a la m\u00e9moire qui flanche", "description": "Catherine Hutin-Blay, fille de Jacqueline Picasso, a port\u00e9 plainte en 2015 pour le vol de tableaux du ma\u00eetre. Mais elle s'emm\u00eale aujourd'hui les pinceaux.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:39:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/vol-de-tableaux-la-belle-fille-de-picasso-a-la-memoire-qui-flanche-18-03-2016-2026338_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/vol-de-tableaux-la-belle-fille-de-picasso-a-la-memoire-qui-flanche-18-03-2016-2026338_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324278lpw-3325048-article-catherine-hutinblay-picasso-jpg_3445340.jpg", "@length": "22327", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/economie/optimisation-fiscale-des-ong-epinglent-les-banques-francaises-16-03-2016-2025823_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Si les \u00e9tablissements\u00a0r\u00e9alisent un tiers de leurs b\u00e9n\u00e9fices dans les paradis fiscaux, ils ne repr\u00e9sentent que 25\u00a0% de leurs activit\u00e9s d\u00e9clar\u00e9es.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:18:00 +0100", "title": "Optimisation fiscale : des ONG \u00e9pinglent les banques fran\u00e7aises", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/optimisation-fiscale-des-ong-epinglent-les-banques-francaises-16-03-2016-2025823_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/optimisation-fiscale-des-ong-epinglent-les-banques-francaises-16-03-2016-2025823_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37845", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316115lpw-3316176-article-banquefiscimpotsong-jpg_3435502.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-une-voiture-piegee-neutralisee-pres-d-un-batiment-officiel-18-03-2016-2026278_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:19:00 +0100", "title": "Turquie: une voiture pi\u00e9g\u00e9e neutralis\u00e9e pr\u00e8s d'un b\u00e2timent officiel", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-une-voiture-piegee-neutralisee-pres-d-un-batiment-officiel-18-03-2016-2026278_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-une-voiture-piegee-neutralisee-pres-d-un-batiment-officiel-18-03-2016-2026278_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54199", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323147lpw-3323145-article-jpg_3439082.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-crise-des-migrants-izmir-la-routine-du-desespoir-17-03-2016-2026039_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Malgr\u00e9 les risques et le tour de vis des autorit\u00e9s turques, des Syriens continuent d'affluer \u00e0 Izmir pour tenter de rallier l'UE. Reportage.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:07:00 +0100", "title": "Turquie - Crise des migrants : Izmir, la routine du d\u00e9sespoir", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-crise-des-migrants-izmir-la-routine-du-desespoir-17-03-2016-2026039_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-crise-des-migrants-izmir-la-routine-du-desespoir-17-03-2016-2026039_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25742", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319026lpw-3319173-article-horizontal-jpg_3437479.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-belle-equipe-rouvre-ses-portes-21-03-2016-2026893_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Paris : La Belle \u00c9quipe rouvre ses portes", "description": "L'\u00e9tablissement avait \u00e9t\u00e9 pris pour cible par les terroristes le soir du 13 novembre. C'\u00e9tait le dernier \u00e9tablissement touch\u00e9 encore ferm\u00e9.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:39:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-belle-equipe-rouvre-ses-portes-21-03-2016-2026893_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-la-belle-equipe-rouvre-ses-portes-21-03-2016-2026893_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340599lpw-3340601-article-attentats-de-paris-jpg_3445593.jpg", "@length": "46350", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-poursuit-sa-visite-historique-a-cuba-21-03-2016-2026756_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "T\u00eate-\u00e0-t\u00eate Obama-Castro \u00e0 Cuba", "description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain retrouve Ra\u00fal Castro pour donner une nouvelle impulsion au rapprochement. Et le\u00a0rendre irr\u00e9versible, quel que soit son successeur.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-poursuit-sa-visite-historique-a-cuba-21-03-2016-2026756_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/barack-obama-poursuit-sa-visite-historique-a-cuba-21-03-2016-2026756_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338917lpw-3338939-article-obama-cuba-jpg_3445576.jpg", "@length": "28524", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-finalisation-d-un-accord-controverse-avec-la-turquie-17-03-2016-2025957_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Les vingt-huit sont r\u00e9unis \u00e0 Bruxelles\u00a0pour boucler un accord avec la Turquie cens\u00e9 stopper l'afflux de migrants vers l'Europe.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:43:00 +0100", "title": "Migrants : l'UE et la Turquie parviendront-elles \u00e0 un accord ?", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-finalisation-d-un-accord-controverse-avec-la-turquie-17-03-2016-2025957_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-finalisation-d-un-accord-controverse-avec-la-turquie-17-03-2016-2025957_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "54777", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317920lpw-3317956-article-migrants-europe-jpg_3437937.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026058_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon un sondage, s'il devait \u00eatre le candidat socialiste en 2017, le ministre de l'\u00c9conomie arriverait derri\u00e8re Marine Le Pen et Fran\u00e7ois Hollande.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:50:00 +0100", "title": "Pr\u00e9sidentielle : Macron serait \u00e9limin\u00e9 au premier tour", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026058_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-macron-serait-elimine-au-premier-tour-17-03-2016-2026058_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21166", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319507lpw-3319553-article-emmanuel-macron-jpg_3437142.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-les-adherents-de-l-udi-disent-non-20-03-2016-2026690_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Primaire de la droite: les centristes de l'UDI disent non", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:39:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-les-adherents-de-l-udi-disent-non-20-03-2016-2026690_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/primaire-a-droite-les-adherents-de-l-udi-disent-non-20-03-2016-2026690_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337900lpw-3338368-article-jpg_3444101.jpg", "@length": "32151", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-demare-accuse-par-2-italiens-dement-toute-tricherie-a-sanremo-20-03-2016-2026706_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cyclisme: D\u00e9mare accus\u00e9 par 2 Italiens d\u00e9ment toute tricherie \u00e0 Sanremo", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:33:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-demare-accuse-par-2-italiens-dement-toute-tricherie-a-sanremo-20-03-2016-2026706_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/cyclisme-demare-accuse-par-2-italiens-dement-toute-tricherie-a-sanremo-20-03-2016-2026706_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338199lpw-3338198-article-jpg_3443948.jpg", "@length": "58721", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-l-omega-seamaster-planet-ocean-passe-a-l-orange-20-03-2016-2026738_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "#Baselworld2016 : l'Omega Seamaster Planet Ocean passe \u00e0 l'orange", "description": "Nouveau coloris et c\u00e9ramique orange pour la nouvelle version de la Planet Ocean avec, au coeur, un mouvement coaxial.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:39:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-l-omega-seamaster-planet-ocean-passe-a-l-orange-20-03-2016-2026738_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-l-omega-seamaster-planet-ocean-passe-a-l-orange-20-03-2016-2026738_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338592lpmw-3338602-article-jpg_3444939.jpg", "@length": "36666", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-a-t-il-assiste-a-l-enterrement-de-son-frere-19-03-2016-2026554_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon la RTBF, les fun\u00e9railles auraient \u00e9t\u00e9 film\u00e9es. Un homme pr\u00e9sent lors de la c\u00e9r\u00e9monie fait\u00a0partie de la famille qui a h\u00e9berg\u00e9 Abdeslam pendant sa cavale.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 16:16:00 +0100", "title": "Salah Abdeslam a-t-il voulu voir l'enterrement de son fr\u00e8re ?", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-a-t-il-assiste-a-l-enterrement-de-son-frere-19-03-2016-2026554_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/salah-abdeslam-a-t-il-assiste-a-l-enterrement-de-son-frere-19-03-2016-2026554_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62730", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336066lpw-3336191-article-enterrement-jpg_3442444.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/au-senat-la-revision-constitutionnelle-bute-sur-la-decheance-de-nationalite-17-03-2016-2026121_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Alors que le S\u00e9nat s'appr\u00eate \u00e0 modifier le volet sur la d\u00e9ch\u00e9ance, la perspective d'un congr\u00e8s sur l'ensemble de la r\u00e9vision constitutionnelle semble compromise.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:21:00 +0100", "title": "Au S\u00e9nat, la r\u00e9vision constitutionnelle bute sur la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/au-senat-la-revision-constitutionnelle-bute-sur-la-decheance-de-nationalite-17-03-2016-2026121_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/au-senat-la-revision-constitutionnelle-bute-sur-la-decheance-de-nationalite-17-03-2016-2026121_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "61933", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320529lpw-3320639-article-parliament-jpg_3437660.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/straight-no-chaser-hommes-baraques-voix-tendres-20-03-2016-2026652_2946.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9OS. Ils\u00a0font un mashup de\u00a0\"Come As You Are\u00a0\u00bb de Nirvana et de\u00a0\"While My Guitar Gently Weeps\" des Beatles, et\u00a0reprennent \"Rolling In The Deep\" d'Adele.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 13:42:00 +0100", "title": "Straight No Chaser\u00a0: Glee version testost\u00e9rone", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/straight-no-chaser-hommes-baraques-voix-tendres-20-03-2016-2026652_2946.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/musique/straight-no-chaser-hommes-baraques-voix-tendres-20-03-2016-2026652_2946.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "49880", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3331328lpw-3337731-article-gettyimagerank2-jpg_3443523.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/colombie-kerry-va-rencontrer-les-delegations-du-gouvernement-colombien-et-des-farc-a-la-havane-21-03-2016-2026743_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Colombie: Kerry va rencontrer les d\u00e9l\u00e9gations du gouvernement colombien et des Farc \u00e0 La Havane", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 05:11:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/colombie-kerry-va-rencontrer-les-delegations-du-gouvernement-colombien-et-des-farc-a-la-havane-21-03-2016-2026743_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/colombie-kerry-va-rencontrer-les-delegations-du-gouvernement-colombien-et-des-farc-a-la-havane-21-03-2016-2026743_24.php#xtor=RSS-221", "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-19-03-2016-2026570_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:35:00 +0100", "title": "Premi\u00e8re photo du pape sur Instagram: lui-m\u00eame priant \u00e0 genoux", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-19-03-2016-2026570_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/premiere-photo-du-pape-sur-instagram-lui-meme-priant-a-genoux-19-03-2016-2026570_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35669", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336446lpw-3336445-article-jpg_3442531.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-catalogne-demande-une-avance-budgetaire-a-madrid-18-03-2016-2026435_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:22:00 +0100", "title": "La Catalogne demande une avance budg\u00e9taire \u00e0 Madrid", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-catalogne-demande-une-avance-budgetaire-a-madrid-18-03-2016-2026435_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-catalogne-demande-une-avance-budgetaire-a-madrid-18-03-2016-2026435_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41266", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3330432lpw-3330430-article-jpg_3440526.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/indycar-couts-moindres-et-suspense-garanti-16-03-2016-2025780_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:23:00 +0100", "title": "IndyCar: co\u00fbts moindres et suspense garanti", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/indycar-couts-moindres-et-suspense-garanti-16-03-2016-2025780_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/indycar-couts-moindres-et-suspense-garanti-16-03-2016-2025780_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31040", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316195lpw-3316194-article-jpg_3435102.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-la-meme-rengaine-20-03-2016-2026688_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:51:00 +0100", "title": "XV de France: la m\u00eame rengaine", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-la-meme-rengaine-20-03-2016-2026688_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-la-meme-rengaine-20-03-2016-2026688_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36275", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337860lpw-3337858-article-jpg_3443698.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-reprend-la-tete-montpellier-monte-en-puissance-20-03-2016-2026709_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Top 14: Clermont reprend la t\u00eate, Montpellier monte en puissance", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:48:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-reprend-la-tete-montpellier-monte-en-puissance-20-03-2016-2026709_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-clermont-reprend-la-tete-montpellier-monte-en-puissance-20-03-2016-2026709_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338231lpw-3338229-article-jpg_3443965.jpg", "@length": "58368", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/crash-d-un-avion-dans-le-sud-de-la-russie-19-03-2016-2026488_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le Boeing, en provenance de Duba\u00ef, comptait 55 passagers et 7 membres d'\u00e9quipage. Les conditions climatiques seraient la cause de l'accident.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:02:00 +0100", "title": "Crash d'un avion dans le sud de la Russie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-d-un-avion-dans-le-sud-de-la-russie-19-03-2016-2026488_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/crash-d-un-avion-dans-le-sud-de-la-russie-19-03-2016-2026488_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39910", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335714lpw-3335726-article-aeroport-jpg_3442257.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-goujon-et-le-roux-pour-plus-de-puissance-16-03-2016-2025884_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "XV de France: Goujon et Le Roux pour plus de puissance ?", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-goujon-et-le-roux-pour-plus-de-puissance-16-03-2016-2025884_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-goujon-et-le-roux-pour-plus-de-puissance-16-03-2016-2025884_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50967", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317405lpw-3317404-article-jpg_3435865.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-podemos-en-crise-de-croissance-tente-de-reprendre-le-dessus-18-03-2016-2026443_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 20:40:00 +0100", "title": "Espagne : Podemos, en crise de croissance, tente de reprendre le dessus", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-podemos-en-crise-de-croissance-tente-de-reprendre-le-dessus-18-03-2016-2026443_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-podemos-en-crise-de-croissance-tente-de-reprendre-le-dessus-18-03-2016-2026443_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33209", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331440lpw-3332914-article-jpg_3441023.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-dit-oui-a-la-constitutionnalisation-de-l-etat-d-urgence-17-03-2016-2026069_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le S\u00e9nat entamera dans l'apr\u00e8s-midi l'examen de l'article 2 portant sur la  d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les auteurs d'actes terroristes.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:29:00 +0100", "title": "Le S\u00e9nat dit \"oui\" \u00e0 la constitutionnalisation de l'\u00e9tat d'urgence", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-dit-oui-a-la-constitutionnalisation-de-l-etat-d-urgence-17-03-2016-2026069_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/le-senat-dit-oui-a-la-constitutionnalisation-de-l-etat-d-urgence-17-03-2016-2026069_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53293", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319666lpw-3319678-article-senat-reforme-constitutionnelle-jpg_3437871.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/aux-temples-d-angkor-offensive-de-charme-par-l-art-de-la-coree-du-nord-18-03-2016-2026335_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:19:00 +0100", "title": "Aux temples d'Angkor, offensive de charme par l'art de la Cor\u00e9e du Nord", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/aux-temples-d-angkor-offensive-de-charme-par-l-art-de-la-coree-du-nord-18-03-2016-2026335_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/aux-temples-d-angkor-offensive-de-charme-par-l-art-de-la-coree-du-nord-18-03-2016-2026335_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38399", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325414lpw-3325410-article-jpg_3439481.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/on-a-rencontre-le-createur-de-periscope-19-03-2016-2026491_47.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Dans les locaux de Twitter France, Le Point.fr a r\u00e9alis\u00e9 une interview du cofondateur de Periscope, en utilisant l'application... Periscope !", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:28:00 +0100", "title": "On a rencontr\u00e9 le cr\u00e9ateur de Periscope !", "link": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/on-a-rencontre-le-createur-de-periscope-19-03-2016-2026491_47.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/high-tech-internet/on-a-rencontre-le-createur-de-periscope-19-03-2016-2026491_47.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "17799", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3329834lpw-3330062-article-jpg_3441685.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats de Paris: le procureur de Paris rencontre ses homologues \u00e0 Bruxelles", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-un-des-complices-des-commandos-identifie-21-03-2016-2026824_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339806lpw-3340561-article-jpg_3445462.jpg", "@length": "37300", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le gouvernement veut un \"islam fort\" pour lutter contre la radicalisation", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:30:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/l-etat-dialogue-avec-l-islam-sur-la-prevention-de-la-radicalisation-21-03-2016-2026744_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338886lpw-3340976-article-jpg_3445652.jpg", "@length": "28053", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-hollande-merkel-et-porochenko-soulignent-le-caractere-crucial-des-accords-de-minsk-presidence-francaise-17-03-2016-2026122_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:22:00 +0100", "title": "Ukraine: Hollande, Merkel et Porochenko soulignent le caract\u00e8re \"crucial\" des accords de Minsk (pr\u00e9sidence fran\u00e7aise)", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-hollande-merkel-et-porochenko-soulignent-le-caractere-crucial-des-accords-de-minsk-presidence-francaise-17-03-2016-2026122_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/ukraine-hollande-merkel-et-porochenko-soulignent-le-caractere-crucial-des-accords-de-minsk-presidence-francaise-17-03-2016-2026122_24.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-tombe-dans-le-piege-20-03-2016-2026735_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Paris tombe dans le pi\u00e8ge", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:27:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-tombe-dans-le-piege-20-03-2016-2026735_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-paris-tombe-dans-le-piege-20-03-2016-2026735_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338571lpw-3338569-article-jpg_3444282.jpg", "@length": "43770", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-concessionnaires-vw-pas-tenus-de-reprendre-les-vehicules-truques-tribunal-allemand-16-03-2016-2025807_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Les concessionnaires VW pas tenus de reprendre les v\u00e9hicules truqu\u00e9s (tribunal allemand)", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-concessionnaires-vw-pas-tenus-de-reprendre-les-vehicules-truques-tribunal-allemand-16-03-2016-2025807_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/les-concessionnaires-vw-pas-tenus-de-reprendre-les-vehicules-truques-tribunal-allemand-16-03-2016-2025807_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-l-insulte-de-francois-hollande-19-03-2016-2026566_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"Le 19 mars, c'est la date de notre massacre\", a expliqu\u00e9 un porte-parole devant\u00a0le m\u00e9morial du camp de Rivesaltes\u00a0(Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales).", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 16:44:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie : les harkis d\u00e9noncent l'insulte de Fran\u00e7ois Hollande", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-l-insulte-de-francois-hollande-19-03-2016-2026566_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-les-harkis-denoncent-l-insulte-de-francois-hollande-19-03-2016-2026566_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34249", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336275lpw-3336352-article-musee-jpg_3442486.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/quatre-mois-apres-les-victimes-du-stade-se-sentent-les-oublies-du-13-novembre-17-03-2016-2025996_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:34:00 +0100", "title": "Quatre mois apr\u00e8s, les victimes du \"Stade\" se sentent \"les oubli\u00e9s\" du 13 novembre", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/quatre-mois-apres-les-victimes-du-stade-se-sentent-les-oublies-du-13-novembre-17-03-2016-2025996_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/quatre-mois-apres-les-victimes-du-stade-se-sentent-les-oublies-du-13-novembre-17-03-2016-2025996_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "60778", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318748lpw-3318743-article-jpg_3436717.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/office-anti-drogue-le-patron-mute-sous-la-pression-judiciaire-19-03-2016-2026583_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D'apr\u00e8s les informations de M6, Fran\u00e7ois Thierry devrait \u00eatre prochainement mut\u00e9 de son service. Un d\u00e9part pr\u00e9cipit\u00e9 par une affaire judiciaire.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:45:00 +0100", "title": "Office anti-drogue : le patron mut\u00e9 sous la pression judiciaire ?", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/office-anti-drogue-le-patron-mute-sous-la-pression-judiciaire-19-03-2016-2026583_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/office-anti-drogue-le-patron-mute-sous-la-pression-judiciaire-19-03-2016-2026583_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63081", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336514lpw-3336526-article-francois-thierry-ocrtis-jpg_3442628.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/une-femme-jugee-en-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026771_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Nancy: une femme devant les assises pour le meurtre de son compagnon", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:00:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/une-femme-jugee-en-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026771_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/une-femme-jugee-en-assises-pour-le-meurtre-de-son-compagnon-21-03-2016-2026771_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339052lpw-3340035-article-jpg_3445204.jpg", "@length": "46781", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026438_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:41:00 +0100", "title": "Pollution de l'air: le S\u00e9nat envisage des poursuites contre un pneumologue qui lui a menti", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026438_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/pollution-de-l-air-le-senat-envisage-des-poursuites-contre-un-pneumologue-qui-lui-a-menti-18-03-2016-2026438_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-la-bonne-occasion-pour-clermont-20-03-2016-2026639_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:36:00 +0100", "title": "Top 14: la bonne occasion pour Clermont", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-la-bonne-occasion-pour-clermont-20-03-2016-2026639_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-la-bonne-occasion-pour-clermont-20-03-2016-2026639_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52244", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337479lpw-3337478-article-jpg_3443246.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/classement-atp-djokovic-imperial-raonic-gagne-2-places-21-03-2016-2026804_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Classement ATP - Djokovic imp\u00e9rial, Raonic gagne 2 places", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:19:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/classement-atp-djokovic-imperial-raonic-gagne-2-places-21-03-2016-2026804_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/classement-atp-djokovic-imperial-raonic-gagne-2-places-21-03-2016-2026804_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339625lpw-3339641-article-jpg_3444876.jpg", "@length": "62391", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/economie/lafargeholcim-les-rates-d-une-fusion-18-03-2016-2026291_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Deux ans apr\u00e8s le mariage des cimentiers fran\u00e7ais et suisse, c'est un sentiment de g\u00e2chis qui pr\u00e9domine. Retour sur une fusion cauchemardesque.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:55:00 +0100", "title": "LafargeHolcim, les rat\u00e9s d'une fusion", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/lafargeholcim-les-rates-d-une-fusion-18-03-2016-2026291_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/lafargeholcim-les-rates-d-une-fusion-18-03-2016-2026291_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15021", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3321009lpw-3321214-article-jpg_3439936.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/cinema-quebecois-augustine-une-religieuse-avant-gardiste-la-musique-chevillee-a-l-ame-21-03-2016-2026807_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Cin\u00e9ma qu\u00e9b\u00e9cois: Augustine, une religieuse avant-gardiste, la musique chevill\u00e9e \u00e0 l'\u00e2me", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:16:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/cinema-quebecois-augustine-une-religieuse-avant-gardiste-la-musique-chevillee-a-l-ame-21-03-2016-2026807_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/cinema-quebecois-augustine-une-religieuse-avant-gardiste-la-musique-chevillee-a-l-ame-21-03-2016-2026807_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339637lpw-3339635-article-jpg_3444870.jpg", "@length": "40009", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/perche-lavillenie-encore-en-or-18-03-2016-2026245_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Renaud Lavillenie a remport\u00e9 pour la deuxi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re le titre de champion du monde en salle de saut \u00e0 la perche, jeudi \u00e0 Portland.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 07:06:00 +0100", "title": "Perche : Lavillenie encore en or", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/perche-lavillenie-encore-en-or-18-03-2016-2026245_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/perche-lavillenie-encore-en-or-18-03-2016-2026245_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21217", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322455lpw-3322490-article-lavillenie-jpg_3438832.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/russie-la-pilote-ukrainienne-savtchenko-dans-l-attente-du-verdict-21-03-2016-2026886_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Russie: la pilote ukrainienne Savtchenko dans l'attente du verdict", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-la-pilote-ukrainienne-savtchenko-dans-l-attente-du-verdict-21-03-2016-2026886_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/russie-la-pilote-ukrainienne-savtchenko-dans-l-attente-du-verdict-21-03-2016-2026886_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340571lpw-3340567-article-jpg_3445470.jpg", "@length": "27435", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/les-handballeuses-francaises-decrochent-leur-billet-pour-rio-21-03-2016-2026794_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les handballeuses fran\u00e7aises d\u00e9crochent leur billet pour Rio", "description": "Alors qu'elles n'abordaient pas ce rendez-vous crucial dans les meilleures conditions, les Bleues sont n\u00e9anmoins parvenues \u00e0 s'imposer face au Japon.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:29:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/les-handballeuses-francaises-decrochent-leur-billet-pour-rio-21-03-2016-2026794_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/les-handballeuses-francaises-decrochent-leur-billet-pour-rio-21-03-2016-2026794_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339474lpw-3339521-article-handball-jpg_3444777.jpg", "@length": "42692", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-une-revalorisation-legitime-pour-bayrou-modem-16-03-2016-2025709_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Fonctionnaires: une revalorisation \"l\u00e9gitime\" pour Bayrou", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-une-revalorisation-legitime-pour-bayrou-modem-16-03-2016-2025709_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/fonctionnaires-une-revalorisation-legitime-pour-bayrou-modem-16-03-2016-2025709_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26912", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314444lpw-3316283-article-jpg_3435228.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-congo-coupe-du-monde-pour-la-presidentielle-de-dimanche-19-03-2016-2026599_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:44:00 +0100", "title": "Pr\u00e9sidentielle sous tension dans un Congo priv\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-congo-coupe-du-monde-pour-la-presidentielle-de-dimanche-19-03-2016-2026599_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-congo-coupe-du-monde-pour-la-presidentielle-de-dimanche-19-03-2016-2026599_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44840", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336778lpw-3337356-article-jpg_3443123.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-meme-dessin-pour-la-france-avec-une-nuance-de-puissance-contre-l-angleterre-17-03-2016-2026093_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:43:00 +0100", "title": "Six nations: m\u00eame dessin pour la France avec une nuance de puissance contre l'Angleterre", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-meme-dessin-pour-la-france-avec-une-nuance-de-puissance-contre-l-angleterre-17-03-2016-2026093_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-meme-dessin-pour-la-france-avec-une-nuance-de-puissance-contre-l-angleterre-17-03-2016-2026093_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30796", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320281lpw-3320279-article-jpg_3437420.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-le-magnat-chinois-wang-jianlin-rejoint-la-fifa-20-03-2016-2026643_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Son groupe est devenu sponsor officiel de la Fifa et nourrit de grandes ambitions dans le football, sous le regard int\u00e9ress\u00e9 de l'\u00c9tat chinois.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 11:13:00 +0100", "title": "Football : le magnat chinois Wang Jianlin rejoint la Fifa", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-le-magnat-chinois-wang-jianlin-rejoint-la-fifa-20-03-2016-2026643_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-le-magnat-chinois-wang-jianlin-rejoint-la-fifa-20-03-2016-2026643_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31212", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337466lpw-3337488-article-wanda-jpg_3443281.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-quart-18-03-2016-2026320_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le club de la capitale d\u00e9fiera les Citizens en quart de finale. Un tour largement \u00e0 la port\u00e9e des Parisiens. \u00c0 noter le choc Barcelone-Atl\u00e9tico de Madrid.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:59:00 +0100", "title": "Football - Ligue des champions : PSG-Manchester City en quart", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-quart-18-03-2016-2026320_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/football-ligue-des-champions-psg-manchester-city-en-quart-18-03-2016-2026320_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "25818", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323677lpw-3323970-article-horizontal-jpg_3439449.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-une-simulation-d-attentat-dans-une-fans-zone-17-03-2016-2026182_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 20:20:00 +0100", "title": "Euro-2016: simulation d'attentat chimique dans une \"fans zone\" \u00e0 N\u00eemes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-une-simulation-d-attentat-dans-une-fans-zone-17-03-2016-2026182_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-une-simulation-d-attentat-dans-une-fans-zone-17-03-2016-2026182_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62922", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321740lpw-3322056-article-jpg_3438367.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:14:00 +0100", "title": "Accident d'autocar en Espagne: sept Italiennes et deux Allemandes tu\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/accident-d-autocar-en-espagne-sept-italiennes-et-deux-allemandes-tuees-21-03-2016-2026789_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "75142", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339517lpw-3339516-article-jpg_3444754.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-un-exercice-antiterroriste-d-envergure-17-03-2016-2026128_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Plus de 70 services ou directions appartenant \u00e0 quatre minist\u00e8res diff\u00e9rents \u00e9taient mobilis\u00e9s pour cette simulation d'attentat chimique dans une \"fans zone\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:58:00 +0100", "title": "Euro 2016 :\u00a0Cazeneuve \u00e0 N\u00eemes pour un\u00a0exercice antiterroriste d'envergure", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-un-exercice-antiterroriste-d-envergure-17-03-2016-2026128_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/euro-2016-cazeneuve-a-nimes-pour-un-exercice-antiterroriste-d-envergure-17-03-2016-2026128_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "16731", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320365lpw-3320753-article-horizontal-jpg_3438321.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/tissot-lancera-une-smart-watch-solaire-fin-2016-19-03-2016-2026558_2911.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Enfin ! La marque horlog\u00e8re suisse d\u00e9clinera bient\u00f4t sa montre tactile T Touch en version connect\u00e9e, et surtout solaire. R\u00e9sultat : une autonomie illimit\u00e9e.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 20:16:00 +0100", "title": "Tissot lancera une smartwatch solaire\u00a0fin 2016", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/tissot-lancera-une-smart-watch-solaire-fin-2016-19-03-2016-2026558_2911.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/smart-watch/tissot-lancera-une-smart-watch-solaire-fin-2016-19-03-2016-2026558_2911.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33623", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336252lpmw-3336257-article-jpg_3442747.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-l-etrange-ami-de-donald-trump-sur-canal-17-03-2016-2026167_2470.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Marion Mar\u00e9chal-Le Pen a peur de la polygamie, des casseurs lors des manifs sur la loi El Khomri, un enfant \" PDG\" au Canada\u2026 l'actu du 17 mars.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:22:00 +0100", "title": "Zapping du \"Point\" - L'\u00e9trange \"ami\" de Donald Trump sur Canal+", "link": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-l-etrange-ami-de-donald-trump-sur-canal-17-03-2016-2026167_2470.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/zapping-du-point/zapping-du-point-l-etrange-ami-de-donald-trump-sur-canal-17-03-2016-2026167_2470.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35907", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321115lpw-3321122-article-jpg_3438063.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/sex-tape-benzema-change-d-avocat-et-choisit-la-star-eric-dupond-moretti-19-03-2016-2026544_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:26:00 +0100", "title": "Sex-tape: Benzema change d'avocat et choisit la star Eric Dupond-Moretti", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/sex-tape-benzema-change-d-avocat-et-choisit-la-star-eric-dupond-moretti-19-03-2016-2026544_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/sex-tape-benzema-change-d-avocat-et-choisit-la-star-eric-dupond-moretti-19-03-2016-2026544_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30658", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336135lpw-3336134-article-jpg_3442283.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026040_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:18:00 +0100", "title": "Syrie: exclus du processus de Gen\u00e8ve, les Kurdes proclament une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026040_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/syrie-le-principal-parti-kurde-annonce-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026040_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33875", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319270lpw-3320702-article-jpg_3437647.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/affaire-benzema-deschamps-rappelle-a-valls-que-la-decision-ne-lui-appartient-pas-17-03-2016-2026099_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le s\u00e9lectionneur a insist\u00e9 sur le fait que la d\u00e9cision d'un retour ou non de Benzema en Bleu revient au pr\u00e9sident de la FFF No\u00ebl Le Gra\u00ebt et \u00e0 lui.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 15:12:00 +0100", "title": "Affaire Benzema : Deschamps rappelle \u00e0 Valls que la d\u00e9cision ne lui appartient pas", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/affaire-benzema-deschamps-rappelle-a-valls-que-la-decision-ne-lui-appartient-pas-17-03-2016-2026099_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/affaire-benzema-deschamps-rappelle-a-valls-que-la-decision-ne-lui-appartient-pas-17-03-2016-2026099_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27542", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320328lpw-3320336-article-jpg_3437498.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-le-stade-francais-s-offre-un-bol-d-air-au-forceps-19-03-2016-2026565_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:38:00 +0100", "title": "Top 14: le Stade Fran\u00e7ais s'offre un bol d'air au forceps", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-le-stade-francais-s-offre-un-bol-d-air-au-forceps-19-03-2016-2026565_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-le-stade-francais-s-offre-un-bol-d-air-au-forceps-19-03-2016-2026565_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "70448", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336371lpw-3336449-article-jpg_3442537.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-s-incline-contre-flensburg-en-barrage-de-ligue-des-champions-19-03-2016-2026596_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 22:27:00 +0100", "title": "Hand: Montpellier s'incline contre Flensburg en barrage de Ligue des champions", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-s-incline-contre-flensburg-en-barrage-de-ligue-des-champions-19-03-2016-2026596_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-montpellier-s-incline-contre-flensburg-en-barrage-de-ligue-des-champions-19-03-2016-2026596_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42335", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336748lpw-3336876-article-jpg_3442879.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/en-grece-le-flux-migratoire-ne-tarit-pas-21-03-2016-2026855_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "En Gr\u00e8ce, le flux migratoire ne tarit pas", "description": "Malgr\u00e9 l'accord conclu entre l'Union europ\u00e9enne et la Turquie, entr\u00e9 en vigueur dimanche, le pays a enregistr\u00e9 1 662 arriv\u00e9es en une seule journ\u00e9e.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/en-grece-le-flux-migratoire-ne-tarit-pas-21-03-2016-2026855_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/en-grece-le-flux-migratoire-ne-tarit-pas-21-03-2016-2026855_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339956lpw-3339972-article-migrants-bateau-jpg_3445191.jpg", "@length": "39980", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-fait-son-retour-sur-la-scene-mediatique-17-03-2016-2025994_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Migrants, polygamie, affaire Barbarin... Ce jeudi, la pr\u00e9sidente du Front national est sortie de son silence m\u00e9diatique au micro de RTL.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:52:00 +0100", "title": "Marine Le Pen fait son retour sur la sc\u00e8ne m\u00e9diatique", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-fait-son-retour-sur-la-scene-mediatique-17-03-2016-2025994_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/marine-le-pen-fait-son-retour-sur-la-scene-mediatique-17-03-2016-2025994_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21059", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318637lpw-3318682-article-marine-le-pen-jpg_3436762.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-la-police-a-la-recherche-de-trois-kamikazes-potentiels-lies-a-l-ei-21-03-2016-2026836_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Turquie: la police \u00e0 la recherche de trois \"kamikazes\" potentiels li\u00e9s \u00e0 l'EI", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:20:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-la-police-a-la-recherche-de-trois-kamikazes-potentiels-lies-a-l-ei-21-03-2016-2026836_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-la-police-a-la-recherche-de-trois-kamikazes-potentiels-lies-a-l-ei-21-03-2016-2026836_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339876lpw-3339874-article-jpg_3445071.jpg", "@length": "58894", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/insolite/bayonne-la-cpam-ferme-plus-tot-pour-cause-de-pot-de-depart-de-son-directeur-18-03-2016-2026315_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:22:00 +0100", "title": "Bayonne: la CPAM ferm\u00e9e... pour cause de pot de d\u00e9part de son directeur", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/bayonne-la-cpam-ferme-plus-tot-pour-cause-de-pot-de-depart-de-son-directeur-18-03-2016-2026315_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/bayonne-la-cpam-ferme-plus-tot-pour-cause-de-pot-de-depart-de-son-directeur-18-03-2016-2026315_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53934", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3324034lpw-3324371-article-jpg_3439357.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-bayern-munich-juventus-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025772_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Men\u00e9 0-2, virtuellement \u00e9limin\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 la 90e minute, le Bayern a fini par arracher son ticket pour les quarts de finale (4-2) apr\u00e8s prolongations.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:35:00 +0100", "title": "Ligue des champions : le Bayern finit par renverser la Juve", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-bayern-munich-juventus-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025772_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-des-champions-bayern-munich-juventus-en-direct-des-20-h-45-16-03-2016-2025772_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "210523", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3313171lpw-3317790-article-bayernjuvec1-jpg_3436271.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/zika-la-colombie-annonce-que-le-pic-de-l-epidemie-est-passe-17-03-2016-2025951_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:49:00 +0100", "title": "Zika: la Colombie annonce que le pic de l'\u00e9pid\u00e9mie est pass\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/zika-la-colombie-annonce-que-le-pic-de-l-epidemie-est-passe-17-03-2016-2025951_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/zika-la-colombie-annonce-que-le-pic-de-l-epidemie-est-passe-17-03-2016-2025951_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32717", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317924lpw-3317923-article-jpg_3436292.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mireille-mathieu-perd-sa-premiere-fan-sa-mere-20-03-2016-2026712_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mireille Mathieu perd sa premi\u00e8re fan, sa m\u00e8re", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 19:16:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mireille-mathieu-perd-sa-premiere-fan-sa-mere-20-03-2016-2026712_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/mireille-mathieu-perd-sa-premiere-fan-sa-mere-20-03-2016-2026712_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338301lpw-3338300-article-jpg_3444061.jpg", "@length": "48481", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/mont-blanc-un-skieur-se-tue-dans-la-vallee-blanche-18-03-2016-2026370_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Un quinquag\u00e9naire, originaire de Royan, est mort jeudi en tombant dans une crevasse alors qu'il se trouvait avec trois autres skieurs et un guide.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:32:00 +0100", "title": "Mont-Blanc : un skieur se tue dans la vall\u00e9e Blanche", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/mont-blanc-un-skieur-se-tue-dans-la-vallee-blanche-18-03-2016-2026370_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/mont-blanc-un-skieur-se-tue-dans-la-vallee-blanche-18-03-2016-2026370_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "71503", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325157lpw-3326325-article-jpg_3440314.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-tqo-dames-rio-leur-tend-les-bras-18-03-2016-2026296_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:05:00 +0100", "title": "Hand: TQO dames, Rio leur tend les bras", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-tqo-dames-rio-leur-tend-les-bras-18-03-2016-2026296_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-tqo-dames-rio-leur-tend-les-bras-18-03-2016-2026296_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "53316", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323292lpw-3323291-article-jpg_3439169.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sante/ebola-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026029_40.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'OMS a annonc\u00e9 officiellement la fin du \"r\u00e9cent \u00e9pisode\" du virus Ebola en Sierra Leone. 11 000 personnes sont mortes \u00e0 cause du virus depuis 2013.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:39:00 +0100", "title": "Ebola : fin de la transmission en Afrique de l'Ouest", "link": "http://www.lepoint.fr/sante/ebola-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026029_40.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sante/ebola-fin-de-la-transmission-en-afrique-de-l-ouest-17-03-2016-2026029_40.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39320", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318875lpw-3319080-article-ebola-jpg_3436928.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/la-branche-presse-de-lagardere-vote-la-greve-contre-le-plan-de-departs-17-03-2016-2026173_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 16:38:00 +0100", "title": "Gr\u00e8ve dure chez Lagard\u00e8re, pas de JDD dimanche, la parution de Elle incertaine", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/la-branche-presse-de-lagardere-vote-la-greve-contre-le-plan-de-departs-17-03-2016-2026173_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/la-branche-presse-de-lagardere-vote-la-greve-contre-le-plan-de-departs-17-03-2016-2026173_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44822", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321565lpw-3336367-article-jpg_3442471.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-argent-pour-martinot-lagarde-bronze-pour-bascou-sur-60-m-haies-20-03-2016-2026737_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Athl\u00e9tisme: argent pour Martinot-Lagarde, bronze pour Bascou sur 60 m haies", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 00:07:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-argent-pour-martinot-lagarde-bronze-pour-bascou-sur-60-m-haies-20-03-2016-2026737_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-argent-pour-martinot-lagarde-bronze-pour-bascou-sur-60-m-haies-20-03-2016-2026737_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338595lpw-3338734-article-jpg_3444353.jpg", "@length": "49659", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/loi-el-khomri-decryptage-d-un-waterloo-17-03-2016-2026073_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le nouveau texte cens\u00e9 construire la flexis\u00e9curit\u00e9 \u00e0 la fran\u00e7aise accuse plusieurs reculs sur la  flexibilit\u00e9 et muscle la s\u00e9curit\u00e9 pour les salari\u00e9s.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:04:00 +0100", "title": "Loi El Khomri : d\u00e9cryptage d'un Waterloo", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-el-khomri-decryptage-d-un-waterloo-17-03-2016-2026073_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/loi-el-khomri-decryptage-d-un-waterloo-17-03-2016-2026073_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "51773", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3316415lpw-3316434-article-jpg_3437764.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/grace-a-l-impression-a-la-demande-le-livre-papier-n-a-pas-dit-son-dernier-mot-17-03-2016-2025998_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:28:00 +0100", "title": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'impression \u00e0 la demande, le livre papier n'a pas dit son dernier mot", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/grace-a-l-impression-a-la-demande-le-livre-papier-n-a-pas-dit-son-dernier-mot-17-03-2016-2025998_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/grace-a-l-impression-a-la-demande-le-livre-papier-n-a-pas-dit-son-dernier-mot-17-03-2016-2025998_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318763lpw-3319088-article-jpg_3436888.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/les-investissements-publicitaires-en-france-a-nouveau-en-hausse-21-03-2016-2026882_28.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les investissements publicitaires en France \u00e0 nouveau en hausse", "description": "Apr\u00e8s un l\u00e9g\u00e8re baisse en 2015, la reprise \u00e9conomique et l'Euro 2016 de football devraient permettre au march\u00e9 de renouer avec la croissance cette ann\u00e9e.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/les-investissements-publicitaires-en-france-a-nouveau-en-hausse-21-03-2016-2026882_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/les-investissements-publicitaires-en-france-a-nouveau-en-hausse-21-03-2016-2026882_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340073lpw-3340510-article-presse-medias-jpg_3445431.jpg", "@length": "58347", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-pret-pour-san-antonio-cleveland-en-play-offs-19-03-2016-2026511_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 10:59:00 +0100", "title": "NBA: Golden State pr\u00eat pour San Antonio, Cleveland en play-offs", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-pret-pour-san-antonio-cleveland-en-play-offs-19-03-2016-2026511_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/nba-golden-state-pret-pour-san-antonio-cleveland-en-play-offs-19-03-2016-2026511_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58723", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335906lpw-3335905-article-jpg_3441882.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/automobile-skoda-degage-un-benefice-record-708-m-eur-en-2015-16-03-2016-2025913_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Automobile: Skoda d\u00e9gage un b\u00e9n\u00e9fice record (708 M EUR) en 2015", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/automobile-skoda-degage-un-benefice-record-708-m-eur-en-2015-16-03-2016-2025913_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/automobile-skoda-degage-un-benefice-record-708-m-eur-en-2015-16-03-2016-2025913_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/les-tibetains-en-exil-elisent-le-chef-de-leur-gouvernement-20-03-2016-2026640_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:52:00 +0100", "title": "Les Tib\u00e9tains en exil \u00e9lisent le chef de leur gouvernement", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/les-tibetains-en-exil-elisent-le-chef-de-leur-gouvernement-20-03-2016-2026640_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/les-tibetains-en-exil-elisent-le-chef-de-leur-gouvernement-20-03-2016-2026640_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39565", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337486lpw-3337484-article-jpg_3443256.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-visite-un-centre-d-enregistrement-des-migrants-en-grece-17-03-2016-2026191_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:56:00 +0100", "title": "Angelina Jolie visite un centre d'enregistrement des migrants en Gr\u00e8ce", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-visite-un-centre-d-enregistrement-des-migrants-en-grece-17-03-2016-2026191_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/angelina-jolie-visite-un-centre-d-enregistrement-des-migrants-en-grece-17-03-2016-2026191_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "65688", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321888lpw-3321886-article-jpg_3438313.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-pour-noves-quelque-chose-qui-est-en-train-de-prendre-20-03-2016-2026613_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 00:08:00 +0100", "title": "XV de France: pour Nov\u00e8s, \"quelque chose qui est en train de prendre\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-pour-noves-quelque-chose-qui-est-en-train-de-prendre-20-03-2016-2026613_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-pour-noves-quelque-chose-qui-est-en-train-de-prendre-20-03-2016-2026613_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "45806", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336947lpw-3336946-article-jpg_3442969.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/australie-le-premier-ministre-menace-le-senat-d-elections-anticipees-21-03-2016-2026800_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Australie: le Premier ministre menace le S\u00e9nat d'\u00e9lections anticip\u00e9es", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:06:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/australie-le-premier-ministre-menace-le-senat-d-elections-anticipees-21-03-2016-2026800_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/australie-le-premier-ministre-menace-le-senat-d-elections-anticipees-21-03-2016-2026800_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339609lpw-3339608-article-jpg_3444837.jpg", "@length": "34663", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-djihadiste-a-la-roquette-contre-un-site-gazier-en-algerie-18-03-2016-2026314_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D'apr\u00e8s les premi\u00e8res informations disponibles, les obus auraient \u00e9t\u00e9 tir\u00e9s de loin, vers 6 heures ce matin. Aucun bless\u00e9 ne serait \u00e0 d\u00e9plorer.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:56:00 +0100", "title": "Attaque djihadiste \u00e0 la roquette contre un site gazier en Alg\u00e9rie", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-djihadiste-a-la-roquette-contre-un-site-gazier-en-algerie-18-03-2016-2026314_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attaque-djihadiste-a-la-roquette-contre-un-site-gazier-en-algerie-18-03-2016-2026314_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23250", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323593lpw-3323807-article-horizontal-jpg_3439440.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-encore-deux-personnes-en-fuite-le-suspect-tue-est-algerien-16-03-2016-2025741_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La justice belge a donn\u00e9 des pr\u00e9cisons sur les hommes qui ont fait feu sur les forces de l'ordre mardi \u00e0 Bruxelles. Deux d'entre eux sont recherch\u00e9s.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:07:00 +0100", "title": "Fusillade \u00e0 Bruxelles : la police diffuse le portrait-robot d'un des suspects en fuite", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-encore-deux-personnes-en-fuite-le-suspect-tue-est-algerien-16-03-2016-2025741_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-encore-deux-personnes-en-fuite-le-suspect-tue-est-algerien-16-03-2016-2025741_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37106", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314655lpw-3315105-article-jpg_3435459.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/niger-sur-les-traces-d-un-cheval-legendaire-sur-l-hippodrome-poussiereux-de-niamey-17-03-2016-2025959_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 09:11:00 +0100", "title": "Niger: sur les traces d'un cheval l\u00e9gendaire sur l'hippodrome poussi\u00e9reux de Niamey", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-sur-les-traces-d-un-cheval-legendaire-sur-l-hippodrome-poussiereux-de-niamey-17-03-2016-2025959_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-sur-les-traces-d-un-cheval-legendaire-sur-l-hippodrome-poussiereux-de-niamey-17-03-2016-2025959_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42648", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317973lpw-3318545-article-jpg_3436512.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 10:02:00 +0100", "title": "Benzema entendu dans une enqu\u00eate pour blanchiment, sans \u00eatre mis en cause", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35983", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322977lpw-3323116-article-jpg_3439063.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-heros-etaient-fatigues-au-sprint-de-khanty-mansiysk-18-03-2016-2026401_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:37:00 +0100", "title": "Biathlon: les h\u00e9ros \u00e9taient fatigu\u00e9s au sprint de Khanty-Mansiysk", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-heros-etaient-fatigues-au-sprint-de-khanty-mansiysk-18-03-2016-2026401_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/biathlon-les-heros-etaient-fatigues-au-sprint-de-khanty-mansiysk-18-03-2016-2026401_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40380", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328806lpw-3328805-article-jpg_3440180.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/abdeslam-importante-operation-policiere-en-cours-a-molenbeek-18-03-2016-2026419_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Toutes les derni\u00e8res informations sur l'arrestation de Salah Abdeslam,\u00a0suspect-cl\u00e9 dans les attentats de Paris, et les pr\u00e9cisions sur l'enqu\u00eate.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:45:00 +0100", "title": "Attentats de Paris\u00a0: 5 interpellations, dont Salah Abdeslam", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/abdeslam-importante-operation-policiere-en-cours-a-molenbeek-18-03-2016-2026419_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/abdeslam-importante-operation-policiere-en-cours-a-molenbeek-18-03-2016-2026419_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31550", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329213lpw-3331313-article-horizontal-jpg_3441721.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-qui-est-sven-mary-l-avocat-des-crapules-20-03-2016-2026686_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "D\u00e9crit comme\u00a0l'un des dix meilleurs avocats p\u00e9nalistes de Bruxelles, Sven Mary a choisi l'offensive pour la d\u00e9fense du terroriste pr\u00e9sum\u00e9. Portrait.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 14:41:00 +0100", "title": "Salah Abdeslam : qui est Sven Mary, \"l'avocat des crapules\" ?", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-qui-est-sven-mary-l-avocat-des-crapules-20-03-2016-2026686_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/salah-abdeslam-qui-est-sven-mary-l-avocat-des-crapules-20-03-2016-2026686_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31485", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337799lpw-3337836-article-sven-mary-jpg_3443684.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/euroligue-fiba-pourquoi-l-europe-du-basket-se-dechire-21-03-2016-2026745_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Euroligue-Fiba : pourquoi l'Europe du basket se d\u00e9chire", "description": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale de basket souhaite cr\u00e9er la Champions League et entrer en concurrence avec l'Euroligue, la comp\u00e9tition-phare du continent. Explications.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 06:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/euroligue-fiba-pourquoi-l-europe-du-basket-se-dechire-21-03-2016-2026745_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/euroligue-fiba-pourquoi-l-europe-du-basket-se-dechire-21-03-2016-2026745_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3330041lpw-3330228-article-euroligue-fiba-jpg_3444434.jpg", "@length": "39278", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/corps-et-ame-le-transgenre-selon-walter-hill-21-03-2016-2026864_2922.php#xtor=RSS-221": {"title": "Corps et \u00e2me, le transgenre selon Walter Hill", "description": "VID\u00c9O. Le r\u00e9alisateur des Guerriers de la nuit et de 48 Heures s'est arr\u00eat\u00e9 au \"Point\" lors de son passage \u00e0 Paris pour pr\u00e9senter sa nouvelle bande dessin\u00e9e.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:41:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/corps-et-ame-le-transgenre-selon-walter-hill-21-03-2016-2026864_2922.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/corps-et-ame-le-transgenre-selon-walter-hill-21-03-2016-2026864_2922.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339686lpw-3340399-article-horizontal-jpg_3445345.jpg", "@length": "29310", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/a-gaza-le-hip-hop-et-le-rock-en-galere-21-03-2016-2026901_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "A Gaza, le hip-hop et le rock en gal\u00e8re", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:12:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/a-gaza-le-hip-hop-et-le-rock-en-galere-21-03-2016-2026901_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/a-gaza-le-hip-hop-et-le-rock-en-galere-21-03-2016-2026901_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340736lpw-3340737-article-jpg_3445586.jpg", "@length": "30625", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/prince-annonce-qu-il-va-publier-ses-memoires-19-03-2016-2026474_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 06:54:00 +0100", "title": "Prince annonce qu'il va publier ses m\u00e9moires", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/prince-annonce-qu-il-va-publier-ses-memoires-19-03-2016-2026474_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/prince-annonce-qu-il-va-publier-ses-memoires-19-03-2016-2026474_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41083", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335080lpw-3335079-article-jpg_3441575.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/assises-du-gard-un-etudiant-juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-21-03-2016-2026755_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Assises du Gard : un \u00e9tudiant jug\u00e9 pour le meurtre de son b\u00e9b\u00e9", "description": "L'affaire avait fait la une des m\u00e9dias en 2012. Amaury Maillebouis encourt la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 pour \"meurtre d'un mineur de 15 ans\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 06:43:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/assises-du-gard-un-etudiant-juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-21-03-2016-2026755_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/assises-du-gard-un-etudiant-juge-pour-le-meurtre-de-son-bebe-21-03-2016-2026755_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3335946lpw-3336100-article-amaury-maillebouis-jpg_3444491.jpg", "@length": "27812", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-chaine-hoteliere-americaine-starwood-va-ouvrir-des-hotels-a-cuba-20-03-2016-2026614_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 07:34:00 +0100", "title": "La cha\u00eene Sheraton s'implante \u00e0 Cuba, une premi\u00e8re am\u00e9ricaine depuis 1959", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-chaine-hoteliere-americaine-starwood-va-ouvrir-des-hotels-a-cuba-20-03-2016-2026614_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-chaine-hoteliere-americaine-starwood-va-ouvrir-des-hotels-a-cuba-20-03-2016-2026614_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "62279", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336966lpw-3337008-article-jpg_3443049.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/musique/legende-anglais-gwen-stefani-sa-vie-amoureuse-est-une-tragedie-17-03-2016-2026187_38.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. La chanteuse fra\u00eechement divorc\u00e9e se livre, et pr\u00e9pare un nouvel album inspir\u00e9 de ses d\u00e9boires sentimentaux.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 19:43:00 +0100", "title": "Gwen Stefani : sa vie amoureuse est une trag\u00e9die", "link": "http://www.lepoint.fr/musique/legende-anglais-gwen-stefani-sa-vie-amoureuse-est-une-tragedie-17-03-2016-2026187_38.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/musique/legende-anglais-gwen-stefani-sa-vie-amoureuse-est-une-tragedie-17-03-2016-2026187_38.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "19766", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320742lpw-3320755-article-singer-jpg_3438275.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-peruvien-mario-vargas-llosa-entre-de-son-vivant-dans-la-pleiade-19-03-2016-2026478_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 08:12:00 +0100", "title": "L'\u00e9crivain p\u00e9ruvien Mario Vargas Llosa entre de son vivant dans la Pl\u00e9iade", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-peruvien-mario-vargas-llosa-entre-de-son-vivant-dans-la-pleiade-19-03-2016-2026478_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/l-ecrivain-peruvien-mario-vargas-llosa-entre-de-son-vivant-dans-la-pleiade-19-03-2016-2026478_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "42282", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335108lpw-3335106-article-jpg_3441590.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/puf-la-petite-librairie-aux-3-millions-de-titres-19-03-2016-2026563_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "PUF : la petite librairie aux 3 millions de titres !", "description": "VID\u00c9O.\u00a0Apr\u00e8s 17 ans d'absence, les Presses universitaires de France reviennent dans le Quartier latin \u00e0 Paris, avec la premi\u00e8re \"librairie \u00e0 la demande\" d'Europe.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:33:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/puf-la-petite-librairie-aux-3-millions-de-titres-19-03-2016-2026563_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/puf-la-petite-librairie-aux-3-millions-de-titres-19-03-2016-2026563_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3319468lpw-3319594-article-puf-jpg_3444590.jpg", "@length": "30290", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-course-epique-a-couper-le-souffle-16-03-2016-2025811_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Verticale de la tour Eiffel, course \u00e9pique \u00e0 couper le souffle", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-course-epique-a-couper-le-souffle-16-03-2016-2025811_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-course-epique-a-couper-le-souffle-16-03-2016-2025811_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38769", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316294lpw-3316291-article-jpg_3435206.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-une-superstar-aerienne-pour-bell-ross-20-03-2016-2026733_2648.php#xtor=RSS-221": {"title": "#Baselworld2016 : une superstar a\u00e9rienne pour Bell & Ross", "description": "L'horloger fran\u00e7ais Bell & Ross a profit\u00e9 du salon Baselworld pour d\u00e9voiler un concept-car au look a\u00e9rien, l'AeroGT, et deux montres en s\u00e9rie limit\u00e9e.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:38:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-une-superstar-aerienne-pour-bell-ross-20-03-2016-2026733_2648.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/montres/baselworld-2016-une-superstar-aerienne-pour-bell-ross-20-03-2016-2026733_2648.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338550lpmw-3338551-article-jpg_3444945.jpg", "@length": "23497", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/laurence-rossignol-plaide-pour-la-reconnaissance-du-feminicide-17-03-2016-2025965_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La ministre des Droits des femmes souhaite que le terme soit int\u00e9gr\u00e9 dans le vocabulaire du droit international, tout comme l'a \u00e9t\u00e9 \"g\u00e9nocide\".", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:11:00 +0100", "title": "Laurence Rossignol plaide pour la reconnaissance du \"f\u00e9minicide\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/laurence-rossignol-plaide-pour-la-reconnaissance-du-feminicide-17-03-2016-2025965_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/laurence-rossignol-plaide-pour-la-reconnaissance-du-feminicide-17-03-2016-2025965_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34436", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3317890lpw-3318009-article-laurence-rossignol-feminicide-jpg_3436393.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-critique-l-europe-sur-les-kurdes-18-03-2016-2026442_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Vendredi, le pr\u00e9sident turc a lanc\u00e9 une nouvelle  attaque contre l'Occident en accusant les 28 de complaisance envers la  r\u00e9bellion du PKK.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:53:00 +0100", "title": "Turquie : Erdogan critique l'Europe sur les Kurdes", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-critique-l-europe-sur-les-kurdes-18-03-2016-2026442_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/turquie-erdogan-critique-l-europe-sur-les-kurdes-18-03-2016-2026442_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15876", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3330689lpw-3331105-article-jpg_3440622.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/zinsou-contre-talon-le-benin-elit-son-nouveau-president-20-03-2016-2026615_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Zinsou contre Talon: le B\u00e9nin a vot\u00e9 dans le calme pour \u00e9lire son nouveau pr\u00e9sident", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:56:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/zinsou-contre-talon-le-benin-elit-son-nouveau-president-20-03-2016-2026615_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/zinsou-contre-talon-le-benin-elit-son-nouveau-president-20-03-2016-2026615_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336977lpw-3338620-article-jpg_3444345.jpg", "@length": "48909", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-kosciusko-morizet-veut-travailler-a-une-perpetuite-effective-21-03-2016-2026881_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Arrestation d'Abdeslam: Kosciusko-Morizet veut travailler \u00e0 une \"perp\u00e9tuit\u00e9 effective\"", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:57:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-kosciusko-morizet-veut-travailler-a-une-perpetuite-effective-21-03-2016-2026881_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/arrestation-d-abdeslam-kosciusko-morizet-veut-travailler-a-une-perpetuite-effective-21-03-2016-2026881_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340474lpw-3340473-article-jpg_3445402.jpg", "@length": "32594", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/medias/onpc-l-interview-tres-sexiste-de-melanie-thierry-par-yann-moix-20-03-2016-2026685_260.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"ONPC\" : l'interview tr\u00e8s sexiste de M\u00e9lanie Thierry par Yann Moix", "description": "Interrog\u00e9e sur sa vie de couple par le chroniqueur de Laurent Ruquier, l'actrice, visiblement agac\u00e9e, a massivement \u00e9t\u00e9 soutenue par les internautes.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:09:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/medias/onpc-l-interview-tres-sexiste-de-melanie-thierry-par-yann-moix-20-03-2016-2026685_260.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/medias/onpc-l-interview-tres-sexiste-de-melanie-thierry-par-yann-moix-20-03-2016-2026685_260.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337771lpw-3337796-article-yann-moix-sexisme-jpg_3444544.jpg", "@length": "21619", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-il-faut-s-accrocher-insiste-maestri-16-03-2016-2025894_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "XV de France: \"Il faut s'accrocher\" insiste Maestri", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-il-faut-s-accrocher-insiste-maestri-16-03-2016-2025894_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/xv-de-france-il-faut-s-accrocher-insiste-maestri-16-03-2016-2025894_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37705", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317441lpw-3317440-article-jpg_3435911.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-victoire-eclatante-de-trump-en-floride-rubio-se-retire-16-03-2016-2025642_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Trump pr\u00e9dit des \"\u00e9meutes\" si le parti r\u00e9publicain refusait de l'investir", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-victoire-eclatante-de-trump-en-floride-rubio-se-retire-16-03-2016-2025642_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/primaires-victoire-eclatante-de-trump-en-floride-rubio-se-retire-16-03-2016-2025642_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57205", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3313178lpw-3317445-article-jpg_3435920.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-sacre-pour-la-3e-fois-de-suite-a-indian-wells-20-03-2016-2026734_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Tennis: Djokovic croit en ses chances pour Roland-Garros", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:30:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-sacre-pour-la-3e-fois-de-suite-a-indian-wells-20-03-2016-2026734_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-djokovic-sacre-pour-la-3e-fois-de-suite-a-indian-wells-20-03-2016-2026734_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338568lpw-3339663-article-jpg_3444907.jpg", "@length": "35677", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/lorraine-le-ravisseur-de-berenyss-condamne-pour-agressions-sexuelles-17-03-2016-2026053_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:37:00 +0100", "title": "Lorraine: le ravisseur de B\u00e9r\u00e9nyss condamn\u00e9 pour agressions sexuelles", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/lorraine-le-ravisseur-de-berenyss-condamne-pour-agressions-sexuelles-17-03-2016-2026053_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/lorraine-le-ravisseur-de-berenyss-condamne-pour-agressions-sexuelles-17-03-2016-2026053_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40992", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319564lpw-3319563-article-jpg_3437100.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/insolite/thailande-alerte-au-multirecidiviste-du-vol-de-lingerie-feminine-16-03-2016-2025804_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Tha\u00eflande: alerte au multir\u00e9cidiviste du vol de lingerie f\u00e9minine", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/thailande-alerte-au-multirecidiviste-du-vol-de-lingerie-feminine-16-03-2016-2025804_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/thailande-alerte-au-multirecidiviste-du-vol-de-lingerie-feminine-16-03-2016-2025804_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "64144", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316272lpw-3316271-article-jpg_3435180.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-au-moins-119-morts-dans-des-raids-de-la-coalition-sur-un-marche-17-03-2016-2026158_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les raids a\u00e9riens ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9s ce mardi dans la province de Hajja par la coalition arabe qui soutient militairement le pouvoir du pr\u00e9sident.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:58:00 +0100", "title": "Y\u00e9men : au moins 119 morts dans des raids de la coalition sur un march\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-au-moins-119-morts-dans-des-raids-de-la-coalition-sur-un-marche-17-03-2016-2026158_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/yemen-au-moins-119-morts-dans-des-raids-de-la-coalition-sur-un-marche-17-03-2016-2026158_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "41972", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321091lpw-3321124-article-yemen-jpg_3437963.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/paris-hidalgo-assure-que-le-centre-pour-sdf-dans-le-16e-verra-le-jour-21-03-2016-2026818_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "Paris : Hidalgo assure que le centre pour SDF dans le 16e verra le jour", "description": "C'est\u00a0\"le seul arrondissement de Paris \u00e0 ne pas avoir de centre d'h\u00e9bergement d'urgence. Chaque arrondissement doit \u00eatre solidaire\", a insist\u00e9 la maire.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:44:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/paris-hidalgo-assure-que-le-centre-pour-sdf-dans-le-16e-verra-le-jour-21-03-2016-2026818_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/paris-hidalgo-assure-que-le-centre-pour-sdf-dans-le-16e-verra-le-jour-21-03-2016-2026818_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339661lpw-3339687-article-boulogne-6-sdf-jpg_3444956.jpg", "@length": "116482", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-virus-zika-plombe-le-tourisme-francais-aux-antilles-21-03-2016-2026894_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Le virus Zika plombe le tourisme fran\u00e7ais aux Antilles", "description": "En f\u00e9vrier, la R\u00e9publique dominicaine a enregistr\u00e9 un repli de 34 % des d\u00e9parts de Fran\u00e7ais.\u00a0Les Antilles fran\u00e7aises ont subi quant \u00e0 elles un recul de 21 %.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:41:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-virus-zika-plombe-le-tourisme-francais-aux-antilles-21-03-2016-2026894_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-virus-zika-plombe-le-tourisme-francais-aux-antilles-21-03-2016-2026894_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340589lpw-3340630-article-zika-jpg_3445527.jpg", "@length": "24940", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-seulement-deux-changements-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025999_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le s\u00e9lectionneur du XV de France Guy Nov\u00e8s a choisi de titulariser Loann Goujon et Bernard Le Roux pour le match de cl\u00f4ture qui aura lieu samedi soir.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:43:00 +0100", "title": "Tournoi des 6 Nations : seulement deux changements face \u00e0 l'Angleterre", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-seulement-deux-changements-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025999_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tournoi-des-6-nations-seulement-deux-changements-face-a-l-angleterre-17-03-2016-2025999_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39842", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318680lpw-3318742-article-loann-goujon-jpg_3436748.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:01:00 +0100", "title": "Benzema entendu dans une enqu\u00eate pour blanchiment, sans \u00eatre mis en cause", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/benzema-entendu-dans-une-enquete-pour-blanchiment-sans-etre-mis-en-cause-18-03-2016-2026266_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35983", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322977lpw-3322986-article-jpg_3438980.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/formule-1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026011_683.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:08:00 +0100", "title": "Formule 1: Renault pour la gloire... et les retomb\u00e9es commerciales", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/formule-1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026011_683.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/actualites/formule-1-renault-pour-la-gloire-et-les-retombees-commerciales-17-03-2016-2026011_683.php#xtor=RSS-221"}, "http://www.lepoint.fr/monde/maroc-deux-morts-apres-des-violences-entre-supporteurs-du-meme-club-20-03-2016-2026655_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les incidents ont eu lieu apr\u00e8s un match du Championnat du Maroc, sujet \u00e0 de nombreux affrontements. 54 autres personnes sont bless\u00e9es.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:10:00 +0100", "title": "Maroc : deux morts apr\u00e8s des violences entre supporteurs du m\u00eame club", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/maroc-deux-morts-apres-des-violences-entre-supporteurs-du-meme-club-20-03-2016-2026655_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/maroc-deux-morts-apres-des-violences-entre-supporteurs-du-meme-club-20-03-2016-2026655_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "47039", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337490lpw-3337588-article-football-jpg_3443367.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/tchad-le-combat-de-zouhoura-pour-que-justice-soit-faite-19-03-2016-2026536_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Viol\u00e9e par 5 gar\u00e7ons issus de la jeunesse dor\u00e9e tchadienne, elle a port\u00e9 plainte, brisant la loi du silence. Elle t\u00e9moignait vendredi \u00e0 Paris.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 14:17:00 +0100", "title": "Tchad : le combat de Zouhoura pour que \"justice soit faite\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/tchad-le-combat-de-zouhoura-pour-que-justice-soit-faite-19-03-2016-2026536_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/tchad-le-combat-de-zouhoura-pour-que-justice-soit-faite-19-03-2016-2026536_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "59393", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336015lpw-3336057-article-horizontal-jpg_3442272.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-gouvernement-fait-appel-de-la-suspension-de-la-nomination-de-lula-17-03-2016-2026215_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"La raison de sa nomination n'est pas de le soustraire \u00e0 une enqu\u00eate\", a assur\u00e9 Jos\u00e9 Eduardo Cardozo, ex-ministre de la Justice de Dilma Rousseff.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:30:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil : le gouvernement fait appel de la suspension de la nomination de Lula", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-gouvernement-fait-appel-de-la-suspension-de-la-nomination-de-lula-17-03-2016-2026215_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-le-gouvernement-fait-appel-de-la-suspension-de-la-nomination-de-lula-17-03-2016-2026215_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43461", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322190lpw-3322205-article-lula-bresil-jpg_3438743.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/batman-v-superman-film-le-plus-cher-de-l-histoire-21-03-2016-2026764_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Batman v Superman, film le plus cher de l'histoire ?", "description": "Selon le producteur, le film se situe dans la fourchette haute d'un budget \u00e0 9 chiffres. La rumeur\u00a0parle de 400 millions de dollars hors frais de marketing.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:25:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/batman-v-superman-film-le-plus-cher-de-l-histoire-21-03-2016-2026764_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/batman-v-superman-film-le-plus-cher-de-l-histoire-21-03-2016-2026764_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338971lpw-3338989-article-jpg_3445104.jpg", "@length": "26816", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/niger-coup-de-theatre-avant-la-presidentielle-le-candidat-de-l-opposition-malade-evacue-16-03-2016-2025911_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Niger: coup de th\u00e9\u00e2tre avant la pr\u00e9sidentielle, le candidat de l'opposition, malade, \u00e9vacu\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/niger-coup-de-theatre-avant-la-presidentielle-le-candidat-de-l-opposition-malade-evacue-16-03-2016-2025911_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/niger-coup-de-theatre-avant-la-presidentielle-le-candidat-de-l-opposition-malade-evacue-16-03-2016-2025911_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32410", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317505lpw-3317504-article-jpg_3435988.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-bataille-judiciaire-pour-le-transferement-d-abdeslam-21-03-2016-2026766_2386.php#xtor=RSS-221": {"title": "Salah Abdeslam : d\u00e9but de la\u00a0bataille judiciaire pour son transf\u00e8rement", "description": "La justice belge a inculp\u00e9 l'homme de \"participation \u00e0 des assassinats terroristes\" et \"participation aux activit\u00e9s d'un groupe terroriste\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:30:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-bataille-judiciaire-pour-le-transferement-d-abdeslam-21-03-2016-2026766_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/attentats-de-paris-bataille-judiciaire-pour-le-transferement-d-abdeslam-21-03-2016-2026766_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338997lpw-3339053-article-vertical-jpg_3445657.jpg", "@length": "15576", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/les-kurdes-de-syrie-annoncent-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026126_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Opposition et r\u00e9gime de Damas ont d\u00e9j\u00e0 rejet\u00e9 unanimement la proclamation des Kurdes syriens, qui contr\u00f4lent d\u00e9sormais 14 % du pays.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:26:00 +0100", "title": "Les Kurdes de Syrie annoncent l'\u00e9tablissement d'une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/les-kurdes-de-syrie-annoncent-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026126_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/les-kurdes-de-syrie-annoncent-l-etablissement-d-une-region-federale-17-03-2016-2026126_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "88485", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320688lpw-3320732-article-kobane-jpg_3437863.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/grande-bretagne-crise-interne-au-sein-du-gouvernement-conservateur-21-03-2016-2026872_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Grande-Bretagne : crise interne au sein du\u00a0gouvernement conservateur", "description": "Selon le \"Daily Telegraph\", proche du pouvoir, la d\u00e9mission du ministre du Travail provoque la \"pire crise pour le parti conservateur depuis des d\u00e9cennies\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:42:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/grande-bretagne-crise-interne-au-sein-du-gouvernement-conservateur-21-03-2016-2026872_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/grande-bretagne-crise-interne-au-sein-du-gouvernement-conservateur-21-03-2016-2026872_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340078lpw-3340369-article-cameron-jpg_3445353.jpg", "@length": "15857", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-les-automobilistes-traumatises-temoignent-16-03-2016-2025875_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Plusieurs personnes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es lors de la course-poursuite qui a suivi l'attaque du fourgon blind\u00e9. Ils ont racont\u00e9 leurs blessures \u00e0 la barre.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 19:56:00 +0100", "title": "Proc\u00e8s Fouquet : les automobilistes traumatis\u00e9s t\u00e9moignent", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-les-automobilistes-traumatises-temoignent-16-03-2016-2025875_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/proces-fouquet-les-automobilistes-traumatises-temoignent-16-03-2016-2025875_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50811", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317367lpw-3317378-article-proces-justice-fouquet-jpg_3435826.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-une-50e-pole-sans-forcer-pour-le-gp-d-australie-19-03-2016-2026493_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:40:00 +0100", "title": "F1: Hamilton, une 50e \"pole\" sans forcer pour le GP d'Australie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-une-50e-pole-sans-forcer-pour-le-gp-d-australie-19-03-2016-2026493_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/f1-hamilton-une-50e-pole-sans-forcer-pour-le-gp-d-australie-19-03-2016-2026493_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "46446", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335787lpw-3335785-article-jpg_3441714.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/niger-second-tour-de-presidentielle-en-l-absence-d-un-candidat-et-sous-la-menace-jihadiste-20-03-2016-2026617_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Pr\u00e9sidentielle au Niger: un vote sans l'opposition et sous la menace jihadiste", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 21:49:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-second-tour-de-presidentielle-en-l-absence-d-un-candidat-et-sous-la-menace-jihadiste-20-03-2016-2026617_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-second-tour-de-presidentielle-en-l-absence-d-un-candidat-et-sous-la-menace-jihadiste-20-03-2016-2026617_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3336982lpw-3338477-article-jpg_3444187.jpg", "@length": "35212", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/insolite/faute-de-successeur-un-medecin-cede-gracieusement-son-cabinet-sur-le-bon-coin-17-03-2016-2026168_48.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\"D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9\", un m\u00e9decin de Haute-Sa\u00f4ne\u00a0propose de c\u00e9der son cabinet m\u00e9dical de 300 m\u00e8tres carr\u00e9s, son mat\u00e9riel et sa client\u00e8le sans contrepartie.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:23:00 +0100", "title": "Faute de successeur, un m\u00e9decin c\u00e8de gracieusement son cabinet sur Le Bon Coin", "link": "http://www.lepoint.fr/insolite/faute-de-successeur-un-medecin-cede-gracieusement-son-cabinet-sur-le-bon-coin-17-03-2016-2026168_48.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/insolite/faute-de-successeur-un-medecin-cede-gracieusement-son-cabinet-sur-le-bon-coin-17-03-2016-2026168_48.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "33663", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321196lpw-3321382-article-jpg_3438071.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/le-musee-des-beaux-arts-de-lille-mise-sur-zep-papa-de-titeuf-pour-rajeunir-son-public-18-03-2016-2026294_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:02:00 +0100", "title": "Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lille mise sur Zep, \"papa\" de Titeuf, pour rajeunir son public", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/le-musee-des-beaux-arts-de-lille-mise-sur-zep-papa-de-titeuf-pour-rajeunir-son-public-18-03-2016-2026294_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/le-musee-des-beaux-arts-de-lille-mise-sur-zep-papa-de-titeuf-pour-rajeunir-son-public-18-03-2016-2026294_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36646", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323287lpw-3323285-article-jpg_3439161.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/la-ligue-arabe-rejette-le-projet-federal-kurde-en-syrie-21-03-2016-2026822_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Syrie: les Kurdes d\u00e9fendent \u00e0 Moscou leur projet f\u00e9d\u00e9ral", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 15:15:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/la-ligue-arabe-rejette-le-projet-federal-kurde-en-syrie-21-03-2016-2026822_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/la-ligue-arabe-rejette-le-projet-federal-kurde-en-syrie-21-03-2016-2026822_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339792lpw-3341229-article-jpg_3445834.jpg", "@length": "43612", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/pourquoi-il-y-a-trop-d-aeroports-en-france-17-03-2016-2026028_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Des a\u00e9roports d\u00e9di\u00e9s au trafic de passagers situ\u00e9s \u00e0 quelques dizaines de kilom\u00e8tres les uns des autres ne parviennent pas \u00e0 \u00eatre rentables.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 11:37:00 +0100", "title": "Pourquoi il y a trop d'a\u00e9roports en France", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/pourquoi-il-y-a-trop-d-aeroports-en-france-17-03-2016-2026028_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/pourquoi-il-y-a-trop-d-aeroports-en-france-17-03-2016-2026028_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43709", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318634lpw-3318984-article-jpg_3436925.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-intervention-efficace-de-la-police-jugent-des-parlementaires-17-03-2016-2026112_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Une d\u00e9l\u00e9gation de la commission d'enqu\u00eate sur les \"moyens mis en oeuvre par l'\u00c9tat pour lutter contre le terrorisme\" a arpent\u00e9 ce jeudi la salle de concert.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 16:03:00 +0100", "title": "Bataclan : \"intervention efficace\" de la police, jugent les parlementaires", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-intervention-efficace-de-la-police-jugent-des-parlementaires-17-03-2016-2026112_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/bataclan-intervention-efficace-de-la-police-jugent-des-parlementaires-17-03-2016-2026112_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39466", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320496lpw-3320580-article-parliament-jpg_3437608.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-plus-de-150-000-jeunes-ont-manifeste-en-france-selon-l-unef-17-03-2016-2026155_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:45:00 +0100", "title": "Loi travail: plus de 150.000 jeunes ont manifest\u00e9 en France, selon l'Unef", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-plus-de-150-000-jeunes-ont-manifeste-en-france-selon-l-unef-17-03-2016-2026155_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-plus-de-150-000-jeunes-ont-manifeste-en-france-selon-l-unef-17-03-2016-2026155_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "87717", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321118lpw-3321119-article-jpg_3437943.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-dernieres-ouvertures-pour-l-equipe-de-france-avant-l-emballage-final-17-03-2016-2026117_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:03:00 +0100", "title": "Amicaux: derni\u00e8res ouvertures pour l'\u00e9quipe de France avant l'emballage final", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-dernieres-ouvertures-pour-l-equipe-de-france-avant-l-emballage-final-17-03-2016-2026117_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-dernieres-ouvertures-pour-l-equipe-de-france-avant-l-emballage-final-17-03-2016-2026117_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50894", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320685lpw-3321158-article-jpg_3437985.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-yusra-la-petite-sirene-de-damas-qui-se-prend-aux-jeux-18-03-2016-2026445_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 19:07:00 +0100", "title": "JO-2016: Yusra, la petite sir\u00e8ne de Damas qui se prend aux Jeux", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-yusra-la-petite-sirene-de-damas-qui-se-prend-aux-jeux-18-03-2016-2026445_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/jo-2016-yusra-la-petite-sirene-de-damas-qui-se-prend-aux-jeux-18-03-2016-2026445_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26117", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331559lpw-3331557-article-jpg_3440680.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/musique-iggy-pop-la-belle-forme-d-un-des-derniers-mohicans-du-rock-16-03-2016-2025814_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Musique: Iggy Pop, la belle forme d'un des derniers Mohicans du rock", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/musique-iggy-pop-la-belle-forme-d-un-des-derniers-mohicans-du-rock-16-03-2016-2025814_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/musique-iggy-pop-la-belle-forme-d-un-des-derniers-mohicans-du-rock-16-03-2016-2025814_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "29712", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316282lpw-3316280-article-jpg_3435218.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/operation-a-bruxelles-un-homme-blesse-un-autre-interpelle-18-03-2016-2026425_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:56:00 +0100", "title": "Op\u00e9ration \u00e0 Bruxelles: un homme bless\u00e9, un autre interpell\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/operation-a-bruxelles-un-homme-blesse-un-autre-interpelle-18-03-2016-2026425_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/operation-a-bruxelles-un-homme-blesse-un-autre-interpelle-18-03-2016-2026425_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "52482", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329882lpw-3330011-article-jpg_3440413.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-2e-equipe-a-battre-2-0-le-paris-sg-cette-saison-20-03-2016-2026732_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Monaco, 2e \u00e9quipe \u00e0 battre (2-0) le Paris SG cette saison", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 23:03:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-2e-equipe-a-battre-2-0-le-paris-sg-cette-saison-20-03-2016-2026732_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-monaco-2e-equipe-a-battre-2-0-le-paris-sg-cette-saison-20-03-2016-2026732_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338560lpw-3338559-article-jpg_3444262.jpg", "@length": "59263", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-une-course-hors-norme-17-03-2016-2025947_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les 100 athl\u00e8tes qui participent \u00e0 cette deuxi\u00e8me \u00e9dition ce jeudi devront gravir les 1 665 marches du monument le plus connu de France.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 06:15:00 +0100", "title": "Verticale de la tour Eiffel : une course hors norme", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-une-course-hors-norme-17-03-2016-2025947_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/verticale-de-la-tour-eiffel-une-course-hors-norme-17-03-2016-2025947_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55440", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3314543lpw-3314663-article-verticale-tour-eiffel-jpg_3436243.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 18:35:00 +0100", "title": "Pr\u00e9sentation au Puy du Fou de l'anneau attribu\u00e9 \u00e0 Jeanne d'Arc", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/presentation-au-puy-du-fou-de-l-anneau-attribue-a-jeanne-d-arc-20-03-2016-2026707_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35532", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338205lpw-3338202-article-jpg_3443951.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-lr-la-france-est-en-guerre-et-doit-exterminer-les-auteurs-d-actes-terroristes-19-03-2016-2026579_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:08:00 +0100", "title": "Sarkozy (LR) : la France est \"en guerre\" et doit \"exterminer\" les auteurs d'actes terroristes", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-lr-la-france-est-en-guerre-et-doit-exterminer-les-auteurs-d-actes-terroristes-19-03-2016-2026579_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/sarkozy-lr-la-france-est-en-guerre-et-doit-exterminer-les-auteurs-d-actes-terroristes-19-03-2016-2026579_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28863", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336516lpw-3336515-article-jpg_3442590.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-pas-de-decompression-pour-le-psg-qui-vise-le-record-de-points-20-03-2016-2026638_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 10:32:00 +0100", "title": "Ligue 1: pas de d\u00e9compression pour le PSG, qui vise le record de points", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-pas-de-decompression-pour-le-psg-qui-vise-le-record-de-points-20-03-2016-2026638_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-pas-de-decompression-pour-le-psg-qui-vise-le-record-de-points-20-03-2016-2026638_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55417", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337476lpw-3337473-article-jpg_3443241.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/controles-aux-frontieres-des-forces-complementaires-deployees-19-03-2016-2026601_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pr\u00e8s de 5 000 policiers ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s depuis le r\u00e9tablissement des contr\u00f4les et 10 000 personnes emp\u00each\u00e9es d'entrer sur le territoire fran\u00e7ais.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:33:00 +0100", "title": "Contr\u00f4les aux fronti\u00e8res : des \"forces compl\u00e9mentaires\" d\u00e9ploy\u00e9es", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/controles-aux-frontieres-des-forces-complementaires-deployees-19-03-2016-2026601_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/controles-aux-frontieres-des-forces-complementaires-deployees-19-03-2016-2026601_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "20468", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336791lpw-3336805-article-bernard-cazeneuve-jpg_3443110.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-et-tsonga-expeditifs-a-indian-wells-gasquet-stoppe-17-03-2016-2025993_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 10:24:00 +0100", "title": "Tennis: Monfils et Tsonga exp\u00e9ditifs \u00e0 Indian Wells, Gasquet stopp\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-et-tsonga-expeditifs-a-indian-wells-gasquet-stoppe-17-03-2016-2025993_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-monfils-et-tsonga-expeditifs-a-indian-wells-gasquet-stoppe-17-03-2016-2025993_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31901", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318723lpw-3318720-article-jpg_3436700.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/emma-watson-s-essaye-au-beatbox-pour-la-bonne-cause-21-03-2016-2026784_2923.php#xtor=RSS-221": {"title": "Emma Watson s'essaye au beatbox pour la bonne cause", "description": "VID\u00c9O. L'actrice d'Harry Potter a d\u00e9montr\u00e9 son talent d'improvisatrice dans le cadre de sa campagne HeForShe en faveur de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:24:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/emma-watson-s-essaye-au-beatbox-pour-la-bonne-cause-21-03-2016-2026784_2923.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/cinema/emma-watson-s-essaye-au-beatbox-pour-la-bonne-cause-21-03-2016-2026784_2923.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339008lpw-3339014-article-jpg_3445098.jpg", "@length": "20648", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/football/fifa-blatter-fait-appel-devant-le-tribunal-arbitral-du-sport-17-03-2016-2026165_1858.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. L'ancien pr\u00e9sident de la Fifa Sepp Blatter\u00a0a saisi la\u00a0plus haute juridiction sportive pour contester sa suspension de six ans.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 18:40:00 +0100", "title": "Fifa : Blatter fait appel devant le Tribunal arbitral du sport", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/football/fifa-blatter-fait-appel-devant-le-tribunal-arbitral-du-sport-17-03-2016-2026165_1858.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/football/fifa-blatter-fait-appel-devant-le-tribunal-arbitral-du-sport-17-03-2016-2026165_1858.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23060", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321085lpw-3321160-article-horizontal-jpg_3438098.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-mobilisation-de-dizaines-de-milliers-de-jeunes-17-03-2016-2026181_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 22:59:00 +0100", "title": "Loi Travail: nouvelle mobilisation de dizaines de milliers de jeunes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-mobilisation-de-dizaines-de-milliers-de-jeunes-17-03-2016-2026181_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/loi-travail-nouvelle-mobilisation-de-dizaines-de-milliers-de-jeunes-17-03-2016-2026181_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "75843", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3321720lpw-3322316-article-jpg_3438494.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/arrestation-abdeslam-etape-importante-mais-la-menace-reste-valls-19-03-2016-2026559_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:32:00 +0100", "title": "Arrestation Abdeslam: \"\u00e9tape importante\" mais la \"menace\" reste, selon Valls", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/arrestation-abdeslam-etape-importante-mais-la-menace-reste-valls-19-03-2016-2026559_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/arrestation-abdeslam-etape-importante-mais-la-menace-reste-valls-19-03-2016-2026559_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28013", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336292lpw-3336429-article-jpg_3442519.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/21-mars-1943-hitler-echappe-de-justesse-a-un-colonel-kamikaze-une-chance-de-cocu-21-03-2012-1443385_494.php#xtor=RSS-221": {"title": "21 mars 1943. Hitler \u00e9chappe de justesse \u00e0 un attentat men\u00e9 par un colonel kamikaze.", "description": "Le colonel von Gersdorff s'appr\u00eate \u00e0 sauter sur le F\u00fchrer pour se faire exploser avec lui. Mais le diable \u00e0 moustache s'\u00e9clipse trop vite.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:05:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/21-mars-1943-hitler-echappe-de-justesse-a-un-colonel-kamikaze-une-chance-de-cocu-21-03-2012-1443385_494.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/21-mars-1943-hitler-echappe-de-justesse-a-un-colonel-kamikaze-une-chance-de-cocu-21-03-2012-1443385_494.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2012/03/21/2319719lp-2319720-article-jpg_3444357.jpg", "@length": "48247", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/manuel-valls-tacle-le-senat-sur-la-decheance-de-nationalite-16-03-2016-2025834_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le Premier ministre regrette que les parlementaires prennent le \"contre-pied du consensus\" sur l'inscription du texte dans la Constitution.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:10:00 +0100", "title": "Manuel Valls tacle le S\u00e9nat sur la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/manuel-valls-tacle-le-senat-sur-la-decheance-de-nationalite-16-03-2016-2025834_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/manuel-valls-tacle-le-senat-sur-la-decheance-de-nationalite-16-03-2016-2025834_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23441", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316297lpw-3316440-article-manuelvallsdecheancenationalite-jpg_3435467.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/hcr-la-chanteuse-malienne-rokia-traore-nommee-ambassadrice-de-bonne-volonte-21-03-2016-2026912_264.php#xtor=RSS-221": {"title": "HCR: la chanteuse malienne Rokia Traor\u00e9 nomm\u00e9e ambassadrice de bonne volont\u00e9", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:41:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/hcr-la-chanteuse-malienne-rokia-traore-nommee-ambassadrice-de-bonne-volonte-21-03-2016-2026912_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/hcr-la-chanteuse-malienne-rokia-traore-nommee-ambassadrice-de-bonne-volonte-21-03-2016-2026912_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3341059lpw-3341058-article-jpg_3445692.jpg", "@length": "39690", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-pays-bas-qualifies-pour-les-jeux-de-rio-19-03-2016-2026589_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 19:32:00 +0100", "title": "Hand: les Pays-Bas qualifi\u00e9s pour les Jeux de Rio", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-pays-bas-qualifies-pour-les-jeux-de-rio-19-03-2016-2026589_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/hand-les-pays-bas-qualifies-pour-les-jeux-de-rio-19-03-2016-2026589_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "50702", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336684lpw-3336683-article-jpg_3442716.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-le-premier-ministre-turc-ne-veut-pas-de-marchandage-18-03-2016-2026276_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "\u00c0 son arriv\u00e9e \u00e0 Bruxelles, Ahmet Davutoglu a d\u00e9clar\u00e9 qu'il refuserait tout \"marchandage\" et que son approche resterait \"humanitaire\". Rien n'est moins s\u00fbr.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:15:00 +0100", "title": "Migrants : la Turquie entame de difficiles n\u00e9gociations avec l'UE", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-le-premier-ministre-turc-ne-veut-pas-de-marchandage-18-03-2016-2026276_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/migrants-le-premier-ministre-turc-ne-veut-pas-de-marchandage-18-03-2016-2026276_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32981", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323092lpw-3323107-article-immigration-jpg_3439175.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-noens-blessee-au-genou-droit-19-03-2016-2026541_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 13:54:00 +0100", "title": "Ski: Noens bless\u00e9e au genou droit", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-noens-blessee-au-genou-droit-19-03-2016-2026541_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-noens-blessee-au-genou-droit-19-03-2016-2026541_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "34736", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336106lpw-3336105-article-jpg_3442254.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-mirjam-puchner-une-premiere-lors-de-la-descente-des-finales-de-st-moritz-16-03-2016-2025794_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "Ski: Mirjam Puchner, une premi\u00e8re lors de la descente des finales de St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-mirjam-puchner-une-premiere-lors-de-la-descente-des-finales-de-st-moritz-16-03-2016-2025794_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-mirjam-puchner-une-premiere-lors-de-la-descente-des-finales-de-st-moritz-16-03-2016-2025794_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "66328", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316216lpw-3316215-article-jpg_3435150.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-en-premiere-ligne-19-03-2016-2026532_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:53:00 +0100", "title": "Marseille: Labrune en premi\u00e8re ligne", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-en-premiere-ligne-19-03-2016-2026532_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/marseille-labrune-en-premiere-ligne-19-03-2016-2026532_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "30284", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336045lpw-3336043-article-jpg_3442206.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/economie/et-si-la-banque-centrale-europeenne-vous-faisait-un-cheque-18-03-2016-2026309_28.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Mario Draghi voit dans la solution \u00e9tudi\u00e9e par certains \u00e9conomistes \"une id\u00e9e int\u00e9ressante\". M\u00eame si elle n'est sans doute pas pour demain.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:07:00 +0100", "title": "Et si la Banque centrale europ\u00e9enne vous faisait un ch\u00e8que ?", "link": "http://www.lepoint.fr/economie/et-si-la-banque-centrale-europeenne-vous-faisait-un-cheque-18-03-2016-2026309_28.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/economie/et-si-la-banque-centrale-europeenne-vous-faisait-un-cheque-18-03-2016-2026309_28.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "18992", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323094lpw-3323118-article-jpg_3439684.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/david-bowie-cet-inconnu-21-03-2016-2026859_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "David Bowie, in\u00e9dit !", "description": "EN IMAGES. Parce qu'il nous manque d\u00e9j\u00e0, la A. galerie, \u00e0 Paris, expose jusqu'au 9 avril des photos de la pop star, pour la plupart rarement vues.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:24:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/david-bowie-cet-inconnu-21-03-2016-2026859_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/david-bowie-cet-inconnu-21-03-2016-2026859_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3329863-3329856-p-jpg_3445631.jpg", "@length": "81951", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/space-boulettes-l-opera-de-l-espace-selon-craig-thompson-16-03-2016-2025751_2922.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le dessinateur mondialement reconnu de Blankets met en sc\u00e8ne l'inondation de l'espace par une diarrh\u00e9e de baleines g\u00e9antes ! Rencontre.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 16:08:00 +0100", "title": "Space Boulettes : l'op\u00e9ra de l'espace selon Craig Thompson", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/space-boulettes-l-opera-de-l-espace-selon-craig-thompson-16-03-2016-2025751_2922.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/bandes-dessinees/space-boulettes-l-opera-de-l-espace-selon-craig-thompson-16-03-2016-2025751_2922.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44383", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3310117lpw-3314822-article-jpg_3435303.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/le-danemark-le-pays-le-plus-heureux-du-monde-16-03-2016-2025919_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "La France n'occupe que la 32e place du classement, soit deux rangs seulement devant l'Arabie saoudite.\u00a0Le Burundi est, lui, le pays le plus malheureux.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 21:31:00 +0100", "title": "Le Danemark, le pays le plus heureux du monde", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/le-danemark-le-pays-le-plus-heureux-du-monde-16-03-2016-2025919_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/le-danemark-le-pays-le-plus-heureux-du-monde-16-03-2016-2025919_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "17061", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317403lpw-3317701-article-danemark-jpg_3436246.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/une-marche-blanche-organisee-a-oleron-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025859_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Pr\u00e8s de 800 personnes ont particip\u00e9 \u00e0 une marche silencieuse en hommage \u00e0 l'adolescente de 15 ans dont le corps a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 le 10 mars sur l'\u00eele.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 18:03:00 +0100", "title": "Une marche blanche organis\u00e9e \u00e0 Ol\u00e9ron en m\u00e9moire d'Alexia", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/une-marche-blanche-organisee-a-oleron-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025859_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/une-marche-blanche-organisee-a-oleron-en-memoire-d-alexia-16-03-2016-2025859_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "60350", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316485lpw-3316635-article-oleronmeurtreadolescente-jpg_3435625.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-en-salle-l-innovation-clef-pour-l-avenir-selon-coe-20-03-2016-2026718_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Mondiaux en salle: l'innovation, clef pour l'avenir, selon Coe", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 20:35:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-en-salle-l-innovation-clef-pour-l-avenir-selon-coe-20-03-2016-2026718_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-en-salle-l-innovation-clef-pour-l-avenir-selon-coe-20-03-2016-2026718_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338365lpw-3338364-article-jpg_3444098.jpg", "@length": "34591", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/une-troisieme-fregate-furtive-de-nouvelle-generation-livree-a-la-marine-francaise-16-03-2016-2025895_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Une troisi\u00e8me fr\u00e9gate furtive de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration livr\u00e9e \u00e0 la marine fran\u00e7aise", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/une-troisieme-fregate-furtive-de-nouvelle-generation-livree-a-la-marine-francaise-16-03-2016-2025895_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/une-troisieme-fregate-furtive-de-nouvelle-generation-livree-a-la-marine-francaise-16-03-2016-2025895_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27412", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317444lpw-3317443-article-jpg_3435914.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/le-porte-avions-charles-de-gaulle-de-retour-a-toulon-apres-sa-mission-16-03-2016-2025896_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Le porte-avions Charles-de-Gaulle de retour \u00e0 Toulon apr\u00e8s sa mission", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/le-porte-avions-charles-de-gaulle-de-retour-a-toulon-apres-sa-mission-16-03-2016-2025896_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/le-porte-avions-charles-de-gaulle-de-retour-a-toulon-apres-sa-mission-16-03-2016-2025896_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43328", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317496lpw-3317495-article-jpg_3435917.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-14-morts-dans-un-accident-d-autocar-transportant-des-etrangers-20-03-2016-2026656_24.php#xtor=RSS-221": {"title": "Treize \u00e9tudiantes tu\u00e9es dans un accident d'autocar en Espagne", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 22:29:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-14-morts-dans-un-accident-d-autocar-transportant-des-etrangers-20-03-2016-2026656_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/espagne-14-morts-dans-un-accident-d-autocar-transportant-des-etrangers-20-03-2016-2026656_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/", "@length": "", "@type": ""}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/la-vraie-primaire-l-initiative-citoyenne-pour-2017-21-03-2016-2026854_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "\"La Vraie Primaire\" : l'initiative citoyenne pour 2017", "description": "Partant du constat que de plus en plus de Fran\u00e7ais ne croient plus en la classe politique, l'initiative vise \u00e0 d\u00e9poussi\u00e9rer le syst\u00e8me actuel.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:51:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/la-vraie-primaire-l-initiative-citoyenne-pour-2017-21-03-2016-2026854_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/la-vraie-primaire-l-initiative-citoyenne-pour-2017-21-03-2016-2026854_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339654lpw-3339870-article-election-municipale-jpg_3445165.jpg", "@length": "19874", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/etats-unis-un-ancien-espoir-du-baseball-raccroche-ecoeure-par-les-insultes-homophobes-16-03-2016-2025888_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Etats-Unis: un ancien espoir du baseball raccroche, \u00e9coeur\u00e9 par les insultes homophobes", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/etats-unis-un-ancien-espoir-du-baseball-raccroche-ecoeure-par-les-insultes-homophobes-16-03-2016-2025888_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/etats-unis-un-ancien-espoir-du-baseball-raccroche-ecoeure-par-les-insultes-homophobes-16-03-2016-2025888_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37169", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317458lpw-3317457-article-jpg_3435881.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-comptes-et-des-millions-de-dollars-a-ses-ex-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025781_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "La Fifa r\u00e9clame des comptes et des millions de dollars \u00e0 ses ex-dirigeants poursuivis", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-comptes-et-des-millions-de-dollars-a-ses-ex-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025781_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/la-fifa-reclame-des-comptes-et-des-millions-de-dollars-a-ses-ex-dirigeants-poursuivis-16-03-2016-2025781_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55011", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316200lpw-3317408-article-jpg_3435840.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/ariana-grande-james-corden-le-meilleur-des-late-shows-de-la-semaine-18-03-2016-2026348_2944.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9OS. Jimmy Fallon a mis au d\u00e9fi Jennifer Garner. Jesse Eisenberg s'est confi\u00e9 dans le Tonight Show... Le best of de la t\u00e9l\u00e9 am\u00e9ricaine de la semaine.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:47:00 +0100", "title": "Ariana Grande, James Corden : le meilleur des late shows de la semaine", "link": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/ariana-grande-james-corden-le-meilleur-des-late-shows-de-la-semaine-18-03-2016-2026348_2944.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/pop-culture/lifestyle/ariana-grande-james-corden-le-meilleur-des-late-shows-de-la-semaine-18-03-2016-2026348_2944.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35892", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323025lpw-3323392-article-jpg_3439586.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/jean-marie-le-pen-le-proces-d-allemand-fait-a-monseigneur-barbarin-18-03-2016-2026344_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Selon le pr\u00e9sident d'honneur exclu du Front national, \"la p\u00e9dophilie a trouv\u00e9 ses lettres de noblesse\" dans \"l'exaltation de l'homosexualit\u00e9\".", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 15:37:00 +0100", "title": "Jean-Marie Le Pen : \"le proc\u00e8s d'Allemand\" fait \u00e0 monseigneur Barbarin", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-marie-le-pen-le-proces-d-allemand-fait-a-monseigneur-barbarin-18-03-2016-2026344_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/jean-marie-le-pen-le-proces-d-allemand-fait-a-monseigneur-barbarin-18-03-2016-2026344_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "23565", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325131lpw-3325524-article-jpg_3439996.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/pete-doherty-demande-a-la-marque-the-kooples-de-renoncer-a-la-fourrure-16-03-2016-2025880_264.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:51:00 +0100", "title": "Pete Doherty demande \u00e0 la marque The Kooples de renoncer \u00e0 la fourrure", "link": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/pete-doherty-demande-a-la-marque-the-kooples-de-renoncer-a-la-fourrure-16-03-2016-2025880_264.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/ces-gens-la/pete-doherty-demande-a-la-marque-the-kooples-de-renoncer-a-la-fourrure-16-03-2016-2025880_264.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35014", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317439lpw-3317438-article-jpg_3435853.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-demande-la-condamnation-de-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026334_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:14:00 +0100", "title": "Breivik demande la condamnation de l'\u00c9tat pour traitement \"inhumain\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-demande-la-condamnation-de-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026334_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-demande-la-condamnation-de-l-etat-pour-traitement-inhumain-18-03-2016-2026334_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39823", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325073lpw-3328471-article-jpg_3440100.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-merrick-garland-nomme-a-la-cour-supreme-16-03-2016-2025837_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Barack Obama\u00a0a choisi cet homme de loi \u00e2g\u00e9 de 63 ans, consid\u00e9r\u00e9 comme un progressiste mod\u00e9r\u00e9 et juge en chef de la cour d'appel de Washington.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:39:00 +0100", "title": "\u00c9tats-Unis : Merrick Garland nomm\u00e9 \u00e0 la Cour supr\u00eame", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-merrick-garland-nomme-a-la-cour-supreme-16-03-2016-2025837_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/etats-unis-merrick-garland-nomme-a-la-cour-supreme-16-03-2016-2025837_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31973", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316375lpw-3316514-article-government-jpg_3435543.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/les-impayes-l-autre-gros-dossier-des-prud-hommes-18-03-2016-2026310_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Parmi les affaires port\u00e9es devant ces juridictions, de nombreux salari\u00e9s viennent r\u00e9clamer des salaires, cong\u00e9s ou primes non pay\u00e9s.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 12:22:00 +0100", "title": "Prud'hommes :\u00a0\"J'ai 2 enfants, 1 100 euros de loyer, pas de salaire depuis janvier\"", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/les-impayes-l-autre-gros-dossier-des-prud-hommes-18-03-2016-2026310_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/les-impayes-l-autre-gros-dossier-des-prud-hommes-18-03-2016-2026310_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "15497", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3323197lpw-3323448-article-jpg_3439349.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/budget-en-idf-la-majorite-attaque-l-heritage-de-l-ancienne-mandature-18-03-2016-2026371_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 14:36:00 +0100", "title": "Budget en IDF: la majorit\u00e9 attaque \"l'h\u00e9ritage\" de l'ancienne mandature", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/budget-en-idf-la-majorite-attaque-l-heritage-de-l-ancienne-mandature-18-03-2016-2026371_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/budget-en-idf-la-majorite-attaque-l-heritage-de-l-ancienne-mandature-18-03-2016-2026371_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32778", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3326857lpw-3326872-article-jpg_3439787.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-encore-imperiale-lors-du-slalom-des-finales-a-st-moritz-19-03-2016-2026526_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 12:18:00 +0100", "title": "Ski: Shiffrin encore imp\u00e9riale lors du slalom des finales \u00e0 St Moritz", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-encore-imperiale-lors-du-slalom-des-finales-a-st-moritz-19-03-2016-2026526_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ski-shiffrin-encore-imperiale-lors-du-slalom-des-finales-a-st-moritz-19-03-2016-2026526_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "60938", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336001lpw-3336000-article-jpg_3442142.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-une-commemoration-contestee-18-03-2016-2026429_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Fran\u00e7ois Hollande s'attire les foudres des harkis, de la droite et l'extr\u00eame droite en comm\u00e9morant le cessez-le-feu d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 le 19 mars 1962.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:03:00 +0100", "title": "Guerre d'Alg\u00e9rie : une comm\u00e9moration contest\u00e9e", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-une-commemoration-contestee-18-03-2016-2026429_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/guerre-d-algerie-une-commemoration-contestee-18-03-2016-2026429_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31840", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3329629lpw-3329949-article-jpg_3440443.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-samedi-19-mars-18-03-2016-2026469_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Au lendemain de l'arrestation de l'homme le plus recherch\u00e9 d'Europe, Salah Abdeslam, conseil de d\u00e9fense exceptionnel au palais de l'\u00c9lys\u00e9e \u00e0 10 heures.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 09:09:00 +0100", "title": "\u00c0 la une ce samedi 19 mars\u2026", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-samedi-19-mars-18-03-2016-2026469_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-samedi-19-mars-18-03-2016-2026469_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26502", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3334544lpw-3334621-article-francois-hollande-jpg_3441649.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-dimanche-20-mars-19-03-2016-2026605_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Visite d'Obama \u00e0 Cuba, congr\u00e8s de l'UDI, l\u00e9gislatives partielles dans les Yvelines, l'Aisne et le Nord\u2026 Toute l'actualit\u00e9 de ce dimanche 20 mars.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 21:51:00 +0100", "title": "\u00c0 la une ce dimanche 20 mars\u2026", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-dimanche-20-mars-19-03-2016-2026605_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/a-la-une-ce-dimanche-20-mars-19-03-2016-2026605_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "24273", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336754lpw-3336816-article-barack-obama-cuba-jpg_3443173.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-pau-fait-un-grand-pas-vers-le-maintien-19-03-2016-2026603_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 21:20:00 +0100", "title": "Top 14: Pau fait un grand pas vers le maintien", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-pau-fait-un-grand-pas-vers-le-maintien-19-03-2016-2026603_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/top-14-pau-fait-un-grand-pas-vers-le-maintien-19-03-2016-2026603_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "44084", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336822lpw-3336821-article-jpg_3442823.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/moto-valentino-rossi-prolonge-avec-yamaha-jusqu-en-2018-19-03-2016-2026582_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 18:39:00 +0100", "title": "Moto: Valentino Rossi prolonge avec Yamaha jusqu'en 2018", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-valentino-rossi-prolonge-avec-yamaha-jusqu-en-2018-19-03-2016-2026582_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/moto-valentino-rossi-prolonge-avec-yamaha-jusqu-en-2018-19-03-2016-2026582_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40766", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336567lpw-3336566-article-jpg_3442625.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/niger-l-opposant-soigne-a-paris-va-mieux-restera-hospitalise-10-jours-18-03-2016-2026403_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 16:38:00 +0100", "title": "Niger: l'opposant soign\u00e9 \u00e0 Paris va mieux, restera hospitalis\u00e9 10 jours", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-l-opposant-soigne-a-paris-va-mieux-restera-hospitalise-10-jours-18-03-2016-2026403_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/niger-l-opposant-soigne-a-paris-va-mieux-restera-hospitalise-10-jours-18-03-2016-2026403_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32410", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3328822lpw-3328820-article-jpg_3440189.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-16-03-2016-2025835_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "VID\u00c9O. Le secr\u00e9taire d'\u00c9tat \u00e0 la R\u00e9forme et \u00e0 la Simplification esp\u00e8re que le non l'emportera au\u00a0r\u00e9f\u00e9rendum local sur le projet d'a\u00e9roport.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:45:00 +0100", "title": "Notre-Dame-des-Landes : Plac\u00e9 appellera \u00e0 voter contre au r\u00e9f\u00e9rendum", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-16-03-2016-2025835_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-place-appellera-a-voter-contre-au-referendum-16-03-2016-2025835_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26218", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316431lpw-3316469-article-jpg_3435570.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-du-13-novembre-hollande-recoit-les-victimes-21-03-2016-2026867_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats du 13 novembre: Hollande re\u00e7oit les victimes", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:31:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-du-13-novembre-hollande-recoit-les-victimes-21-03-2016-2026867_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-du-13-novembre-hollande-recoit-les-victimes-21-03-2016-2026867_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340351lpw-3340348-article-jpg_3445296.jpg", "@length": "52814", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-federer-avance-son-retour-a-miami-17-03-2016-2026142_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 17:08:00 +0100", "title": "Tennis: Federer avance son retour \u00e0 Miami", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-federer-avance-son-retour-a-miami-17-03-2016-2026142_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/tennis-federer-avance-son-retour-a-miami-17-03-2016-2026142_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "32123", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320886lpw-3320885-article-jpg_3437783.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-ce-sera-encore-une-annee-mercedes-18-03-2016-2026237_658.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Le retour de Renault en F1, l'h\u00e9g\u00e9monie de Mercedes, les progr\u00e8s de Ferrari\u00a0: Franck Montagny d\u00e9crypte les enjeux de la nouvelle saison.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 06:30:00 +0100", "title": "F1 - Montagny\u00a0: \"ce sera encore une ann\u00e9e Mercedes\"", "link": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-ce-sera-encore-une-annee-mercedes-18-03-2016-2026237_658.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/automobile/sports-et-reves/f1-montagny-ce-sera-encore-une-annee-mercedes-18-03-2016-2026237_658.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "117596", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3311033lpw-3311065-article-jpg_3438739.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/le-scandale-de-dopage-a-fait-doubler-les-ventes-de-meldonium-en-russie-etude-18-03-2016-2026437_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 18:38:00 +0100", "title": "Le scandale de dopage a fait doubler les ventes de meldonium en Russie", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/le-scandale-de-dopage-a-fait-doubler-les-ventes-de-meldonium-en-russie-etude-18-03-2016-2026437_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/le-scandale-de-dopage-a-fait-doubler-les-ventes-de-meldonium-en-russie-etude-18-03-2016-2026437_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "35535", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331082lpw-3331096-article-jpg_3440585.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-pour-coe-la-confiance-ne-va-pas-revenir-en-l-espace-d-une-nuit-17-03-2016-2026219_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 23:03:00 +0100", "title": "Dopage: pour Coe, \"la confiance ne va pas revenir en l'espace d'une nuit\"", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-pour-coe-la-confiance-ne-va-pas-revenir-en-l-espace-d-une-nuit-17-03-2016-2026219_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/dopage-pour-coe-la-confiance-ne-va-pas-revenir-en-l-espace-d-une-nuit-17-03-2016-2026219_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38811", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3322334lpw-3322333-article-jpg_3438504.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/yahoo-envisage-de-supprimer-deux-tiers-de-ses-effectifs-en-france-18-03-2016-2026448_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 19:31:00 +0100", "title": "Yahoo! envisage de supprimer deux tiers de ses effectifs en France", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/yahoo-envisage-de-supprimer-deux-tiers-de-ses-effectifs-en-france-18-03-2016-2026448_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/yahoo-envisage-de-supprimer-deux-tiers-de-ses-effectifs-en-france-18-03-2016-2026448_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "43553", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3331917lpw-3331915-article-jpg_3440743.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-dibaba-sans-rivale-sur-le-3000-m-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026731_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Athl\u00e9tisme: Dibaba sans rivale sur le 3000 m des Mondiaux en salle", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 22:35:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-dibaba-sans-rivale-sur-le-3000-m-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026731_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/athletisme-dibaba-sans-rivale-sur-le-3000-m-des-mondiaux-en-salle-20-03-2016-2026731_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3338533lpw-3338532-article-jpg_3444237.jpg", "@length": "33957", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-l-adn-de-salah-abdeslam-trouve-dans-l-appartement-de-bruxelles-18-03-2016-2026363_2626.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les empreintes et une trace ADN du suspect-cl\u00e9 des attentats de Paris ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvertes lors de la perquisition d'un appartement \u00e0 Forest.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 17:12:00 +0100", "title": "Fusillade \u00e0 Bruxelles : Salah Abdeslam aurait pris la fuite mardi", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-l-adn-de-salah-abdeslam-trouve-dans-l-appartement-de-bruxelles-18-03-2016-2026363_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/attentats-de-paris-l-adn-de-salah-abdeslam-trouve-dans-l-appartement-de-bruxelles-18-03-2016-2026363_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "13554", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325872lpw-3326100-article-horizontal-jpg_3440291.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/eglise-russe-de-paris-90-000-feuilles-d-or-et-beaucoup-de-technologie-19-03-2016-2026556_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Construit selon une technique in\u00e9dite 100 % fran\u00e7aise, un bulbe XXL scintille de mille feux au sommet de la nouvelle cath\u00e9drale orthodoxe de Paris.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 12:34:00 +0100", "title": "\u00c9glise russe de Paris : 90 000 feuilles d'or et beaucoup de technologie !", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/eglise-russe-de-paris-90-000-feuilles-d-or-et-beaucoup-de-technologie-19-03-2016-2026556_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/eglise-russe-de-paris-90-000-feuilles-d-or-et-beaucoup-de-technologie-19-03-2016-2026556_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "39705", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336234lpw-3336253-article-jpg_3443429.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/italie-le-peintre-yan-pei-ming-expose-sa-vision-de-rome-a-la-villa-medicis-17-03-2016-2025970_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 08:25:00 +0100", "title": "Italie: le peintre Yan Pei-Ming expose sa vision de Rome \u00e0 la Villa Medicis", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/italie-le-peintre-yan-pei-ming-expose-sa-vision-de-rome-a-la-villa-medicis-17-03-2016-2025970_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/italie-le-peintre-yan-pei-ming-expose-sa-vision-de-rome-a-la-villa-medicis-17-03-2016-2025970_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37688", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318406lpw-3318401-article-jpg_3436416.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-affirme-qu-il-luttera-pour-le-national-socialisme-jusqu-a-sa-mort-16-03-2016-2025699_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:25:00 +0100", "title": "Breivik, nazi jusqu'\u00e0 la mort, accuse la Norv\u00e8ge de vouloir le \"tuer\"", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-affirme-qu-il-luttera-pour-le-national-socialisme-jusqu-a-sa-mort-16-03-2016-2025699_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/breivik-affirme-qu-il-luttera-pour-le-national-socialisme-jusqu-a-sa-mort-16-03-2016-2025699_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21402", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3314072lpw-3316254-article-jpg_3435172.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/justice/les-secrets-de-salah-abdeslam-19-03-2016-2026574_2386.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "L'arrestation de Salah Abdeslam, seul survivant des commandos kamikazes du 13 novembre, pourrait permettre d'\u00e9lucider comment les attaques ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 17:47:00 +0100", "title": "Les secrets de Salah Abdeslam", "link": "http://www.lepoint.fr/justice/les-secrets-de-salah-abdeslam-19-03-2016-2026574_2386.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/justice/les-secrets-de-salah-abdeslam-19-03-2016-2026574_2386.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "31550", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336339lpw-3336385-article-horizontal-jpg_3442557.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-sur-le-point-d-entrer-au-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025902_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Br\u00e9sil: Lula sur le point d'entrer au gouvernement Rousseff", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-sur-le-point-d-entrer-au-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025902_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/bresil-lula-sur-le-point-d-entrer-au-gouvernement-rousseff-16-03-2016-2025902_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "40214", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317472lpw-3317470-article-jpg_3435950.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/chansons-francophones-a-la-radio-les-deputes-assouplissent-les-quotas-16-03-2016-2025899_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 20:52:00 +0100", "title": "Chansons francophones \u00e0 la radio: les d\u00e9put\u00e9s assouplissent les quotas", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/chansons-francophones-a-la-radio-les-deputes-assouplissent-les-quotas-16-03-2016-2025899_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/chansons-francophones-a-la-radio-les-deputes-assouplissent-les-quotas-16-03-2016-2025899_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "56906", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3317491lpw-3317489-article-jpg_3435938.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/barbarin-doit-demissionner-selon-la-secretaire-d-etat-chargee-de-l-aide-aux-victimes-17-03-2016-2026070_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:15:00 +0100", "title": "Barbarin doit d\u00e9missionner, selon la secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e de l'Aide aux victimes", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/barbarin-doit-demissionner-selon-la-secretaire-d-etat-chargee-de-l-aide-aux-victimes-17-03-2016-2026070_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/barbarin-doit-demissionner-selon-la-secretaire-d-etat-chargee-de-l-aide-aux-victimes-17-03-2016-2026070_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "22330", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319790lpw-3319786-article-jpg_3437235.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/europe/accident-de-car-en-espagne-une-francaise-parmi-les-victimes-21-03-2016-2026796_2626.php#xtor=RSS-221": {"title": "Accident de car en Espagne : une Fran\u00e7aise parmi les victimes", "description": "Sept des treize \u00e9tudiantes, \u00e2g\u00e9es de 19 \u00e0 25 ans, \u00e9taient originaires d'Italie, deux d'Allemagne, une de Roumanie, une d'Ouzb\u00e9kistan et une d'Autriche.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:09:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/europe/accident-de-car-en-espagne-une-francaise-parmi-les-victimes-21-03-2016-2026796_2626.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/europe/accident-de-car-en-espagne-une-francaise-parmi-les-victimes-21-03-2016-2026796_2626.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3339527lpw-3339548-article-bus-accident-jpg_3445580.jpg", "@length": "65332", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/monde/climat-des-emails-a-l-e-book-l-impact-du-numerique-n-a-rien-de-virtuel-17-03-2016-2026050_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:29:00 +0100", "title": "Climat: des emails \u00e0 l'e-book, l'impact du num\u00e9rique n'a rien de virtuel", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/climat-des-emails-a-l-e-book-l-impact-du-numerique-n-a-rien-de-virtuel-17-03-2016-2026050_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/climat-des-emails-a-l-e-book-l-impact-du-numerique-n-a-rien-de-virtuel-17-03-2016-2026050_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "26967", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319511lpw-3319514-article-jpg_3437067.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-perche-lavillenie-sans-rival-18-03-2016-2026263_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:17:00 +0100", "title": "Mondiaux d'athl\u00e9tisme en salle: Lavillenie oublie P\u00e9kin et donne rendez-vous \u00e0 Rio", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-perche-lavillenie-sans-rival-18-03-2016-2026263_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/mondiaux-2016-en-salle-perche-lavillenie-sans-rival-18-03-2016-2026263_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "27957", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3322953lpw-3323388-article-jpg_3439178.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/najat-vallaud-belkacem-le-mepris-de-l-excellence-21-03-2016-2026758_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Coignard - Najat Vallaud-Belkacem : le m\u00e9pris de l'excellence", "description": "La ministre de l'\u00c9ducation nationale boude ostensiblement les agr\u00e9g\u00e9s. Parce qu'ils incarnent la culture disciplinaire et la transmission des savoirs ?", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 13:36:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/najat-vallaud-belkacem-le-mepris-de-l-excellence-21-03-2016-2026758_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/najat-vallaud-belkacem-le-mepris-de-l-excellence-21-03-2016-2026758_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3338944lpw-3338948-article-selfie-jpg_3445518.jpg", "@length": "29123", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-a-quitte-l-hopital-19-03-2016-2026496_23.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "C'est \u00e9galement dans cette prison qu'est incarc\u00e9r\u00e9\u00a0Mehdi Nemmouche, auteur pr\u00e9sum\u00e9 de la tuerie du mus\u00e9e juif de Bruxelles.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:42:00 +0100", "title": "Salah Abdeslam est arriv\u00e9 \u00e0 la prison de Bruges", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-a-quitte-l-hopital-19-03-2016-2026496_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-a-quitte-l-hopital-19-03-2016-2026496_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "37295", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3335736lpw-3336336-article-arrestation-jpg_3443116.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-tournoi-des-6-nations-france-angleterre-a-suivre-en-direct-des-21-heures-19-03-2016-2026561_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Si les Anglais s'imposent au stade de France (21-31) et remportent leur premier Grand chelem depuis treize ans, les Bleus n'ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9.", "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 09:12:00 +0100", "title": "Rugby : les Bleus, la t\u00eate haute !", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-tournoi-des-6-nations-france-angleterre-a-suivre-en-direct-des-21-heures-19-03-2016-2026561_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/rugby-tournoi-des-6-nations-france-angleterre-a-suivre-en-direct-des-21-heures-19-03-2016-2026561_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "55967", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3331849lpw-3336907-article-rugby-jpg_3443097.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Abdelslam: bras de fer pour sa remise \u00e0 la France", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 15:33:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336142lpw-3337909-article-jpg_3443742.jpg", "@length": "51110", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-kante-appele-pour-la-premiere-fois-en-equipe-de-france-retour-de-payet-17-03-2016-2026085_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:21:00 +0100", "title": "Amicaux: Kant\u00e9 appel\u00e9 pour la premi\u00e8re fois, en \u00e9quipe de France retour de Payet", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-kante-appele-pour-la-premiere-fois-en-equipe-de-france-retour-de-payet-17-03-2016-2026085_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/amicaux-kante-appele-pour-la-premiere-fois-en-equipe-de-france-retour-de-payet-17-03-2016-2026085_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "38613", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3320085lpw-3320213-article-jpg_3437392.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-a-la-mi-temps-le-xv-de-france-mene-17-a-12-par-l-angleterre-19-03-2016-2026608_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 22:01:00 +0100", "title": "Six nations: \u00e0 la mi-temps, le XV de France men\u00e9 17 \u00e0 12 par l'Angleterre", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-a-la-mi-temps-le-xv-de-france-mene-17-a-12-par-l-angleterre-19-03-2016-2026608_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/six-nations-a-la-mi-temps-le-xv-de-france-mene-17-a-12-par-l-angleterre-19-03-2016-2026608_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "63568", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336854lpw-3336853-article-jpg_3442856.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/culture/a-contre-coeur-pierre-cardin-rend-les-cles-de-l-espace-pierre-cardin-16-03-2016-2025791_3.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 15:24:00 +0100", "title": "A contre-coeur, Pierre Cardin rend les cl\u00e9s de l'Espace Pierre Cardin", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/a-contre-coeur-pierre-cardin-rend-les-cles-de-l-espace-pierre-cardin-16-03-2016-2025791_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/a-contre-coeur-pierre-cardin-rend-les-cles-de-l-espace-pierre-cardin-16-03-2016-2025791_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "36072", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/16/3316212lpw-3316211-article-jpg_3435138.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-la-belle-equipe-dernier-des-bars-a-rouvrir-ses-portes-21-03-2016-2026885_23.php#xtor=RSS-221": {"title": "Attentats: \"La Belle Equipe\" dernier des bars \u00e0 rouvrir ses portes", "description": null, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:04:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-la-belle-equipe-dernier-des-bars-a-rouvrir-ses-portes-21-03-2016-2026885_23.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/societe/attentats-la-belle-equipe-dernier-des-bars-a-rouvrir-ses-portes-21-03-2016-2026885_23.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340528lpw-3340723-article-jpg_3445573.jpg", "@length": "77753", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/la-lutte-contre-la-radicalisation-au-menu-du-gouvernement-21-03-2016-2026900_20.php#xtor=RSS-221": {"title": "La lutte contre la radicalisation au menu du gouvernement", "description": "Recteurs de mosqu\u00e9e, imams, aum\u00f4niers, acteurs de terrain, militants associatifs... 150 personnes sont invit\u00e9es Place Beauvau pour plancher sur le sujet.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 14:13:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/la-lutte-contre-la-radicalisation-au-menu-du-gouvernement-21-03-2016-2026900_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/la-lutte-contre-la-radicalisation-au-menu-du-gouvernement-21-03-2016-2026900_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3340676lpw-3340718-article-gouvernement-jpg_3445665.jpg", "@length": "31748", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/politique/etat-d-urgence-feu-vert-du-senat-a-la-constitutionnalisation-17-03-2016-2026067_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 13:19:00 +0100", "title": "Etat d'urgence: feu vert du S\u00e9nat \u00e0 la constitutionnalisation", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/etat-d-urgence-feu-vert-du-senat-a-la-constitutionnalisation-17-03-2016-2026067_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/etat-d-urgence-feu-vert-du-senat-a-la-constitutionnalisation-17-03-2016-2026067_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "66376", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3319680lpw-3319945-article-jpg_3437249.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_24.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 22:43:00 +0100", "title": "Abdeslam aurait voulu se faire exploser au Stade de France, refuse d'\u00eatre livr\u00e9 \u00e0 la France", "link": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_24.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/monde/attentats-de-paris-salah-abdeslam-refusera-son-extradition-vers-la-france-19-03-2016-2026545_24.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "58631", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336142lpw-3336888-article-jpg_3442890.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-rame-frustre-avec-bordeaux-monaco-veut-distancer-lyon-20-03-2016-2026692_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Ligue 1: Ram\u00e9 frustr\u00e9 avec Bordeaux, Monaco veut distancer Lyon", "description": null, "pubDate": "Sun, 20 Mar 2016 16:19:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-rame-frustre-avec-bordeaux-monaco-veut-distancer-lyon-20-03-2016-2026692_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/ligue-1-rame-frustre-avec-bordeaux-monaco-veut-distancer-lyon-20-03-2016-2026692_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/20/3337938lpw-3337940-article-jpg_3443756.jpg", "@length": "63762", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/culture/les-20-ans-de-la-biennale-de-moscou-21-03-2016-2026860_3.php#xtor=RSS-221": {"title": "Les 20 ans de la Biennale de Moscou", "description": "EN IMAGES.\u00a0Des photographes c\u00e9l\u00e8bres, des dizaines d'expositions, de la Russie du XIXe si\u00e8cle aux paysages \u00e9tranges du XXIe, le monde est Moscou.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 12:07:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/culture/les-20-ans-de-la-biennale-de-moscou-21-03-2016-2026860_3.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/culture/les-20-ans-de-la-biennale-de-moscou-21-03-2016-2026860_3.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3315117-3316508-p-haiti-documentaire-jpg_3445238.jpg", "@length": "118669", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}, "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-le-cas-benzema-embarrasse-les-sponsors-19-03-2016-2026564_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": "Les d\u00e9m\u00eal\u00e9s du footballeur avec la justice poussent les sponsors de l'Euro 2016 \u00e0 repenser leur strat\u00e9gie, quitte \u00e0 effacer le num\u00e9ro 10 de leurs produits.", "pubDate": "Sat, 19 Mar 2016 16:40:00 +0100", "title": "Euro 2016\u00a0: le cas Benzema embarrasse les sponsors", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-le-cas-benzema-embarrasse-les-sponsors-19-03-2016-2026564_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/euro-2016-le-cas-benzema-embarrasse-les-sponsors-19-03-2016-2026564_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "21447", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/19/3336312lpw-3336322-article-karim-benzema-euro-2016-jpg_3442474.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-premier-comite-executif-pour-infantino-sur-fond-de-pertes-financieres-17-03-2016-2026007_26.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 14:04:00 +0100", "title": "Fifa: premier Comit\u00e9 ex\u00e9cutif pour Infantino, sur fond de pertes financi\u00e8res", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-premier-comite-executif-pour-infantino-sur-fond-de-pertes-financieres-17-03-2016-2026007_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/fifa-premier-comite-executif-pour-infantino-sur-fond-de-pertes-financieres-17-03-2016-2026007_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "28136", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/17/3318830lpw-3320032-article-jpg_3437343.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/politique/biodiversite-l-assemblee-vote-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026352_20.php#xtor=RSS-221": {"category": "Actualit\u00e9", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 13:51:00 +0100", "title": "Biodiversit\u00e9: l'Assembl\u00e9e vote l'interdiction des n\u00e9onicotino\u00efdes", "link": "http://www.lepoint.fr/politique/biodiversite-l-assemblee-vote-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026352_20.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/politique/biodiversite-l-assemblee-vote-l-interdiction-des-neonicotinoides-18-03-2016-2026352_20.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@length": "57527", "@type": "image/jpeg", "@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/18/3325840lpw-3325838-article-jpg_3439610.jpg"}}, "http://www.lepoint.fr/sport/foot-presse-camping-et-moto-la-nouvelle-vie-de-didier-quillot-21-03-2016-2026749_26.php#xtor=RSS-221": {"title": "Foot et presse-camping\u00a0 : la nouvelle vie de Didier\u00a0Quillot", "description": "Le nouveau directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Ligue de football professionnel (LFP) est un sp\u00e9cialiste des m\u00e9dias qui excelle dans le d\u00e9veloppement de \"marques\".", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 06:20:00 +0100", "link": "http://www.lepoint.fr/sport/foot-presse-camping-et-moto-la-nouvelle-vie-de-didier-quillot-21-03-2016-2026749_26.php#xtor=RSS-221", "guid": "http://www.lepoint.fr/sport/foot-presse-camping-et-moto-la-nouvelle-vie-de-didier-quillot-21-03-2016-2026749_26.php#xtor=RSS-221", "enclosure": {"@url": "http://www.lepoint.fr/images/2016/03/21/3317910lpw-3318519-article-didier-quillot-jpg_3444648.jpg", "@length": "21839", "@type": "image/jpeg"}, "category": "Actualit\u00e9"}}