{"H\u00e9m\u00e9ra recrute ses p\u00e9pites": {"category": "Journal", "description": "L'acc\u00e9l\u00e9rateur bordelais d\u00e9voile la premi\u00e8re moisson des start-up qu'elle va acc\u00e9l\u00e9rer. Avec sa prochaine lev\u00e9e de fonds, H\u00e9m\u00e9ra va aussi investir dans les jeunes pousses.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Frank Niedercorn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "H\u00e9m\u00e9ra recrute ses p\u00e9pites", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767894050-hemera-recrute-ses-pepites-1207342.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207342_hemera-recrute-ses-pepites-web-tete-021769044261.jpg"}}, "Collectivit\u00e9s locales\u00a0: la masse salariale freine un peu": {"category": "Journal", "description": "D'apr\u00e8s une \u00e9tude sur les collectivit\u00e9s de plus de 2.000\u00a0agents, la progression de la masse salariale n'a pas d\u00e9pass\u00e9 2\u00a0% l'an dernier.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Matthieu Quiret", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Collectivit\u00e9s locales\u00a0: la masse salariale freine un peu", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774373668-collectivites-locales-la-masse-salariale-freine-un-peu-1208061.php#xtor=RSS-37"}, "Vers une r\u00e9forme de\u00a0la\u00a0gouvernance du foot pro": {"category": "Journal", "description": "Le conseil d'administration de la Ligue a adopt\u00e9 un projet de r\u00e9forme de\u00a0son pilotage. La Ligue 1 se\u00a0voit\u00a0reconna\u00eetre un\u00a0r\u00f4le moteur.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Christophe Palierse", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Vers une r\u00e9forme de\u00a0la\u00a0gouvernance du foot pro", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768718240-vers-une-reforme-de-la-gouvernance-du-foot-pro-1207392.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207392_vers-une-reforme-de-la-gouvernance-du-foot-pro-web-021768605381.jpg"}}, "L'appartement de la semaine": {"category": "Journal", "description": "Retrouvez l'appartement de la semaine sur...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'appartement de la semaine", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021764504112-lappartement-de-la-semaine-1208063.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208063_lappartement-de-la-semaine-web-021771835819.jpg"}}, "Les d\u00e9partements s'accrochent \u00e0 leurs ports": {"category": null, "description": "La r\u00e9forme territoriale donne aux collectivit\u00e9s jusqu'au 31\u00a0mars pour postuler \u00e0 la reprise des ports d\u00e9partementaux. Seule la r\u00e9gion Bretagne se positionne clairement sur ces actifs, pourtant clefs pour l'\u00e9conomie locale.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Matthieu Quiret", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les d\u00e9partements s'accrochent \u00e0 leurs ports", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021754849607-les-departements-saccrochent-a-leurs-ports-1208082.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208082_les-departements-saccrochent-a-leurs-ports-web-tete-021774590943.jpg"}}, "Cassius vs Cattelan, le combat du si\u00e8cle\u00a0!": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Ca fait dix ans qu'on les attend\u00a0! Au si\u00e8cle dernier, ils avaient renvers\u00e9 la sc\u00e8ne \u00e9lectro avec leur premier album \u00ab\u00a0Cassius 1999\u00a0\u00bb. Philippe Cerboneschi \u00ab\u00a0Zdar\u00a0\u00bb et Hubert Blanc-Francard \u00ab\u00a0Boom Bass\u00a0\u00bb, alias Cassius, les princes de la French Touch, avaient purement et simplement d\u00e9sert\u00e9 les bacs....", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Cassius vs Cattelan, le combat du si\u00e8cle\u00a0!", "dc:creator": {"#text": "Sam Stourdze", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779815502-cassius-vs-cattelan-le-combat-du-siecle-1208335.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208335_cassius-vs-cattelan-le-combat-du-siecle-web-021780414264.jpg"}}, "Pr\u00e9sidentielle\u00a0: Macron serait \u00e9limin\u00e9 au premier tour": {"category": "Journal", "description": "Sondage : Emmanuel Macron serait \u00e9limin\u00e9 d\u00e8s le premier tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, s'il devait \u00eatre le candidat socialiste en 2017 et ferait moins bien que Fran\u00e7ois Hollande, selon un sondage Ifop-Fiducial diffus\u00e9 jeudi. Dans l'hypoth\u00e8se d'une candidature de Nicolas Sarkozy, le ministre de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Pr\u00e9sidentielle\u00a0: Macron serait \u00e9limin\u00e9 au premier tour", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774446683-presidentielle-macron-serait-elimine-au-premier-tour-1208055.php#xtor=RSS-37"}, "La politique des frondeurs en \u00e9chec au Japon": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Les mesures mises en place par le Premier ministre japonais, Shinzo Abe, depuis la fin 2012 devaient faire repartir la croissance et l'inflation. Faute de r\u00e9formes structurelles, elle n'ont contribu\u00e9 qu'\u00e0 creuser la dette.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Eric Le Boucher", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La politique des frondeurs en \u00e9chec au Japon", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021773676548-la-politique-des-frondeurs-en-echec-au-japon-1208033.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208033_la-politique-des-frondeurs-en-echec-au-japon-web-021774489369.jpg"}}, "Slow fashion": {"category": "Journal", "description": "De plus en plus de start-up am\u00e9ricaines misent sur une mode...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Slow fashion", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769413281-slow-fashion-1207354.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207354_slow-fashion-web-021769156065.jpg"}}, "Pour un capitalisme collaboratif en France": {"title": "Pour un capitalisme collaboratif en France", "description": "La d\u00e9fiance des\u00a0citoyens freine la croissance, mais aussi le bien-\u00eatre dans l'Hexagone.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Yann Algan"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778163448-pour-un-capitalisme-collaboratif-en-france-1208401.php#xtor=RSS-37"}, "La guerre entre taxis et Uber passe \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure": {"title": "La guerre entre taxis et Uber passe \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure", "description": "Les soci\u00e9t\u00e9s de taxis assignent Uber en r\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour \u00ab\u2009concurrence d\u00e9loyale\u2009\u00bb. La d\u00e9cision sera rendue le 4\u00a0avril par le tribunal de commerce de Nanterre.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Geoffroy Didier"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:01:35 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779510205-la-guerre-entre-taxis-et-uber-passe-a-la-vitesse-superieure-1208437.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208437_la-guerre-entre-taxis-et-uber-passe-a-la-vitesse-superieure-web-tete-021783029877.jpg"}}, "Notation\u00a0: Moscou met sur orbite sa propre agence": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Quand le thermom\u00e8tre indique de la fi\u00e8vre, certains en changent.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Notation\u00a0: Moscou met sur orbite sa propre agence", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779750459-notation-moscou-met-sur-orbite-sa-propre-agence-1208430.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208430_notation-moscou-met-sur-orbite-sa-propre-agence-web-021780968444.jpg"}}, "Google envisagerait de se s\u00e9parer de ses robots humano\u00efdes": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Google investit sur beaucoup de sujets qui ne sont pas directement li\u00e9s \u00e0 son coeur de m\u00e9tier. Mais il n'h\u00e9site pas non plus \u00e0 stopper brutalement certaines activit\u00e9s quand il n'en voit plus la finalit\u00e9. Ce pourrait \u00eatre le cas de son activit\u00e9 robot. Selon Bloomberg, Alphabet, le holding qui coiffe...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Google envisagerait de se s\u00e9parer de ses robots humano\u00efdes", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021775133756-google-envisagerait-de-se-separer-de-ses-robots-humanoides-1207976.php#xtor=RSS-37"}, "Elle a dit": {"category": "Journal", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Elle a dit", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021761220290-elle-a-dit-1208007.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208007_elle-a-dit-web-021771774905.jpg"}}, "Daniel Cohn-Bendit : \u00ab\u00a0Sous les pav\u00e9s de l'Europe, il y a la plage d'un projet de civilisation\u00a0\u00bb": {"title": "Daniel Cohn-Bendit : \u00ab\u00a0Sous les pav\u00e9s de l'Europe, il y a la plage d'un projet de civilisation\u00a0\u00bb", "description": "Que pensez-vous de l'accord sur la crise des migrants entre la Turquie et l'Union europ\u00e9enne\u00a0?\nMoi, je parle de r\u00e9fugi\u00e9s. C'est un accord intol\u00e9rable et en m\u00eame temps in\u00e9vitable. Il consacre la d\u00e9portation de candidats \u00e0 l'asile vers la Turquie, qui supporte seule le r\u00e8glement de la crise. Le...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alice Zagury et Thierry Jadot"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778213859-daniel-cohn-bendit-sous-les-paves-de-leurope-il-y-a-la-plage-dun-projet-de-civilisation-1208392.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208392_daniel-cohn-bendit-sous-les-paves-de-leurope-il-y-a-la-plage-dun-projet-de-civilisation-web-tete-021777844039.jpg"}}, "LE TWEET": {"title": "LE TWEET", "description": "\u00ab\u00a0Pas facile de se contenter de 1.800 caract\u00e8res et de ne pas donner son propre avis\u00a0!\u00a0\u00a0:-) #LARELEVE\u00a0\u00bb\nJean-David Chamboredon...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Bregeras"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781411960-le-tweet-1208349.php#xtor=RSS-37"}, "EN D\u00e9cal\u00e9": {"category": "Journal", "description": "La musique adoucit les moeurs\u2026 m\u00eame chez les chevaux. C'est le constat de la start-up Horse.com qui a d\u00e9velopp\u00e9 une technologie pour r\u00e9duire le stress et am\u00e9liorer le comportement des \u00e9quid\u00e9s. Une \u00e9tude scientifique vient de valider le proc\u00e9d\u00e9. Les r\u00e9sultats ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s lors de la 42e Journ\u00e9e...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "EN D\u00e9cal\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021774513893-en-decale-1208101.php#xtor=RSS-37"}, "Phoceis d\u00e9ploie 1.000\u00a0\u00ab\u00a0beacons\u00a0\u00bb avec JCDecaux \u00e0 Shanghai": {"category": "Journal", "description": "Agence lilloise sp\u00e9cialiste du digital, Phoceis a d\u00e9ploy\u00e9, depuis d\u00e9but 2016, plus de 1.000\u00a0\u00ab\u00a0beacons\u00a0\u00bb dans les deux a\u00e9roports internationaux de Shanghai, en partenariat avec JCDecaux. Ces petites balises sans fil, connect\u00e9es aux smartphones par Bluetooth, sont fix\u00e9es sur les panneaux...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicole Buyse", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Phoceis d\u00e9ploie 1.000\u00a0\u00ab\u00a0beacons\u00a0\u00bb avec JCDecaux \u00e0 Shanghai", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021743095999-phoceis-deploie-1000-beacons-avec-jcdecaux-a-shanghai-1207327.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207327_phoceis-deploie-1000-beacons-avec-jcdecaux-a-shanghai-web-021767935073.jpg"}}, "Fonctionnaires\u00a0: une hausse de salaires tr\u00e8s\u00a0politique pour finir le quinquennat": {"category": "Journal", "description": "Manuel Valls promet\u00a0un geste \u00ab\u00a0significatif\u00a0\u00bb.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Le\u00efla de Comarmond", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Fonctionnaires\u00a0: une hausse de salaires tr\u00e8s\u00a0politique pour finir le quinquennat", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768135952-fonctionnaires-une-hausse-de-salaires-tres-politique-pour-finir-le-quinquennat-1207426.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207426_fonctionnaires-une-hausse-de-salaires-tres-politique-pour-finir-le-quinquennat-web-tete-021768851472.jpg"}}, "Les nouveaux visages de l'innovation": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Le propos : Innovation ouverte ou participative (\u00ab\u00a0crowdsourcing\u00a0\u00bb), collaboration entre acteurs publics et priv\u00e9s, car\u00e9nassions avec les utilisateurs\u2026 Depuis les ann\u00e9es 1990, les progr\u00e8s des technologies de l'information et la pression de\u00a0la\u00a0concurrence ont pouss\u00e9 les entreprises \u00e0 exp\u00e9rimenter de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Benoit Georges", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les nouveaux visages de l'innovation", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021773994060-les-nouveaux-visages-de-linnovation-1208027.php#xtor=RSS-37"}, "La France se mobilise pour tirer profit de\u00a0la manne du tourisme chinois": {"category": "Journal", "description": "Les initiatives se multiplient alors que le tourisme chinois d\u00e9colle. La France manque globalement de capacit\u00e9s d'h\u00e9bergement.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Christophe Palierse", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La France se mobilise pour tirer profit de\u00a0la manne du tourisme chinois", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774433944-la-france-se-mobilise-pour-tirer-profit-de-la-manne-du-tourisme-chinois-1208054.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208054_021774621775_web_tete.jpg"}}, "AMPLEGEST : Alain Ferry": {"category": "Journal", "description": "acc\u00e8de, chez Amplegest, au\u00a0poste nouvellement cr\u00e9\u00e9 de\u00a0directeur du d\u00e9veloppement.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "AMPLEGEST : Alain Ferry", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768699804-amplegest-alain-ferry-1207337.php#xtor=RSS-37"}, "Chrystel Heydemann : Jacques-Antoine Granjon \u00a0: \u00ab La rapidit\u00e9 d'ex\u00e9cution fait la diff\u00e9rence\u00a0!\u00a0\u00bb": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Jacques-Antoine Granjon, \u00e0 la t\u00eate de l'une des rares licornes fran\u00e7aises, est l'un des business angel les plus actifs de France.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Chrystel Heydemann : Jacques-Antoine Granjon \u00a0: \u00ab La rapidit\u00e9 d'ex\u00e9cution fait la diff\u00e9rence\u00a0!\u00a0\u00bb", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780976115-chrystel-heydemann-jacques-antoine-granjon-la-rapidite-dexecution-fait-la-difference-1208334.php#xtor=RSS-37"}, "Carrosserie\u00a0automobile\u00a0: Gruau veut doubler de taille": {"category": "PME - R\u00e9gions", "description": "L'\u00e9lectrique, l'international et les contrats constructeurs vont porter la croissance de\u00a0ce sp\u00e9cialiste du\u00a0v\u00e9hicule utilitaire. Sur deux ans, 37\u00a0millions d'euros seront investis.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Emmanuel Guimard", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Carrosserie\u00a0automobile\u00a0: Gruau veut doubler de taille", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021765465921-carrosserie-automobile-gruau-veut-doubler-de-taille-1207422.php#xtor=RSS-37"}, "#Quoideneuf\u00a0?": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Twitter souffle ses 10 bougies sur un g\u00e2teau sec.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "#Quoideneuf\u00a0?", "dc:creator": {"#text": "Bernard Mourad", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780056939-quoideneuf-1208498.php#xtor=RSS-37"}, "La France a une responsabilit\u00e9 syst\u00e9mique majeure sur les march\u00e9s": {"title": "La France a une responsabilit\u00e9 syst\u00e9mique majeure sur les march\u00e9s", "description": "L'Etat s'endette \u00e0 0,4\u00a0% en moyenne. Mais il doit privil\u00e9gier la stabilit\u00e9 financi\u00e8re sur l'endettement.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779960893-la-france-a-une-responsabilite-systemique-majeure-sur-les-marches-1208431.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208431_021780674808_web.jpg"}}, "Edouard Fourcade, de grands desseins pour Anaplan France": {"category": "Journal", "description": "Sous la veste en laine, la carrure et le maintien ne trompent pas. Pas plus que la poign\u00e9e de main franche ou le pas assur\u00e9 et particuli\u00e8rement rapide. Edouard Fourcade, le nouveau patron France d'Anaplan, aime que les choses soient carr\u00e9es.\nCe qui tombe plut\u00f4t bien quand on ambitionne de remplacer...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Edouard Fourcade, de grands desseins pour Anaplan France", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021765593115-edouard-fourcade-de-grands-desseins-pour-anaplan-france-1207340.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207340_edouard-fourcade-de-grands-desseins-pour-anaplan-france-web-021768643156.jpg"}}, "VOISIN : Jean-Christophe Antoine": {"category": "Journal", "description": "est nomm\u00e9 directeur g\u00e9n\u00e9ral.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "VOISIN : Jean-Christophe Antoine", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768334375-voisin-jean-christophe-antoine-1207374.php#xtor=RSS-37"}, "D\u00e9ficit de la S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: l'effet de la crise de 2008 est presque effac\u00e9": {"category": "Journal", "description": "Le d\u00e9ficit du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral a \u00e9t\u00e9 ramen\u00e9 \u00e0 6,6\u00a0milliards d'euros en 2015. Les rentr\u00e9es de cotisations sociales ont \u00e9t\u00e9 meilleures que pr\u00e9vu.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Solveig Godeluck", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D\u00e9ficit de la S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: l'effet de la crise de 2008 est presque effac\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768583233-deficit-de-la-securite-sociale-leffet-de-la-crise-de-2008-est-presque-efface-1207401.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207401_021769097706_web.jpg"}}, "Requiem pour nos \u00ab\u00a0intellos\u00a0\u00bb": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "La France a perdu ses grandes voix intellectuelles et ne les a jamais remplac\u00e9es, selon Shlomo Sand. Un livre \u00e0 charge (parfois trop) mais n\u00e9cessaire.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "G\u00e9rard Moatti", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Requiem pour nos \u00ab\u00a0intellos\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021772031389-requiem-pour-nos-intellos-1208030.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208030_requiem-pour-nos-intellos-web-021773833814.jpg"}}, "RECORD\u00a0 : UN FRAN\u00e7AIS VEUT TRAVERSER l'ATLANTIQUE EN PADDLE SANS ASSISTANCE": {"category": "Journal", "description": "Nicolas Jarossay, un Fran\u00e7ais de 38 ans, va tenter d'ici quelques semaines de traverser l'Atlantique seul sur un stand up paddle et sans assistance, une premi\u00e8re mondiale, a-t-il annonc\u00e9 mardi. Ce pompier professionnel, qui pratique cette discipline consistant \u00e0 ramer debout sur une planche depuis...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "RECORD\u00a0 : UN FRAN\u00e7AIS VEUT TRAVERSER l'ATLANTIQUE EN PADDLE SANS ASSISTANCE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769359416-record-un-francais-veut-traverser-latlantique-en-paddle-sans-assistance-1207480.php#xtor=RSS-37"}, "Com Ci Com Ca, l'agence de com 100\u00a0% free-lance": {"title": "Com Ci Com Ca, l'agence de com 100\u00a0% free-lance", "description": "L'entreprise s'adapte au go\u00fbt des cr\u00e9ateurs pour l'ind\u00e9pendance.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Claire Nouvian"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777822620-com-ci-com-ca-lagence-de-com-100-free-lance-1208455.php#xtor=RSS-37"}, "Les chefs de service...": {"title": "Les chefs de service...", "description": "Nicolas...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Benoit Georges"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781271863-les-chefs-de-service-1208370.php#xtor=RSS-37"}, "Apr\u00e8s le fitness, L'Orange Bleue s'int\u00e9resse \u00e0 la sant\u00e9": {"category": "Journal", "description": "Le r\u00e9seau d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la gym, ouvre de nouvelles salles de\u00a0coaching individuel avec osth\u00e9opathe et di\u00e9t\u00e9ticienne \u00e0 demeure.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Val\u00e9rie Leboucq", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Apr\u00e8s le fitness, L'Orange Bleue s'int\u00e9resse \u00e0 la sant\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021757197261-apres-le-fitness-lorange-bleue-sinteresse-a-la-sante-1207408.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207408_apres-le-fitness-lorange-bleue-sinteresse-a-la-sante-web-tete-021768605434.jpg"}}, "Un Fran\u00e7ais \u00e0\u00a0la\u00a0t\u00eate du g\u00e9ant minier Rio Tinto": {"category": "Journal", "description": "Jean-S\u00e9bastien Jacques, 44 ans, actuel patron de la branche cuivre, remplacera Sam Walsh en juillet.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Muryel Jacque", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Un Fran\u00e7ais \u00e0\u00a0la\u00a0t\u00eate du g\u00e9ant minier Rio Tinto", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774519526-un-francais-a-la-tete-du-geant-minier-rio-tinto-1208077.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208077_un-francais-a-la-tete-du-geant-minier-rio-tinto-web-021774394154.jpg"}}, "Zappeurs \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e": {"title": "Zappeurs \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e", "description": "Les r\u00e9centes manifestations \u00e9tudiantes ont de quoi surprendre. Elles vont \u00e0 l'encontre de toutes les \u00e9tudes et de tous les discours des experts en management sur la g\u00e9n\u00e9ration Z, ces jeunes qui rentrent actuellement sur le march\u00e9 du travail. On les croyait zappeurs, attir\u00e9s par des projets plut\u00f4t...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Fany Pechiodat"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781123609-zappeurs-a-duree-indeterminee-1208363.php#xtor=RSS-37"}, "RBS va supprimer 1.000\u00a0emplois au Royaume-Uni": {"category": "Journal", "description": "Banque : C'est une nouvelle restructuration pour la banque britannique. Royal Bank of Scotland va supprimer 1.000\u00a0emplois au Royaume-Uni. 448\u00a0postes seront supprim\u00e9s dans la division CIB (banque d'investissement) de la banque en Grande-Bretagne. Par ailleurs, RBS envisage de cr\u00e9er 300\u00a0nouveaux...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Etienne Goetz", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "RBS va supprimer 1.000\u00a0emplois au Royaume-Uni", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021769639920-rbs-va-supprimer-1000-emplois-au-royaume-uni-1207385.php#xtor=RSS-37"}, "Un m\u00e9tier fait pour les femmes": {"title": "Un m\u00e9tier fait pour les femmes", "description": "Le milieu des \u00ab\u00a0business angels\u00a0\u00bb reste peu f\u00e9minis\u00e9. Pourtant, les qualit\u00e9s requises sont celles d'une femme.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nathalie Bellon Szabo"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779854746-un-metier-fait-pour-les-femmes-1208460.php#xtor=RSS-37"}, "Wolseley vend \u00e0 un fonds nord-am\u00e9ricain sa filiale fran\u00e7aise Bois & Mat\u00e9riaux": {"category": null, "description": "Le groupe anglais se s\u00e9pare de sa soci\u00e9t\u00e9 de n\u00e9goce, qui dispose de 140\u00a0agences. L'entreprise avait \u00e9t\u00e9 rachet\u00e9e \u00e0 PPR en 2003.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Stanislas Du Guerny", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Wolseley vend \u00e0 un fonds nord-am\u00e9ricain sa filiale fran\u00e7aise Bois & Mat\u00e9riaux", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021765744583-wolseley-vend-a-un-fonds-nord-americain-sa-filiale-francaise-bois-materiaux-1207391.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207391_wolseley-vend-a-un-fonds-nord-americain-sa-filiale-francaise-bois-materiaux-web-tete-021768538302.jpg"}}, "L'arrestation d'Abdeslam ouvre une br\u00e8che dans la machine djihadiste": {"title": "L'arrestation d'Abdeslam ouvre une br\u00e8che dans la machine djihadiste", "description": "Le transfert d'un des homme-clefs du 13\u00a0novembre a valeur de test pour l'ex\u00e9cutif fran\u00e7ais. Son choix de derni\u00e8re minute de ne pas se faire exploser et sa cavale de quatre mois posent de nombreuses questions.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sebastien Soriano et Laurent Solly"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779735732-larrestation-dabdeslam-ouvre-une-breche-dans-la-machine-djihadiste-1208474.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208474_larrestation-dabdeslam-ouvre-une-breche-dans-la-machine-djihadiste-web-021781323055.jpg"}}, "Nicolas Barr\u00e9\u00a0Directeur de la r\u00e9daction des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb": {"title": "Nicolas Barr\u00e9\u00a0Directeur de la r\u00e9daction des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb", "description": "L'EDITION 2016 DE LA RELEVE : \u00ab\u00a0Cette ann\u00e9e est un peu diff\u00e9rente puisque nous avons choisi de privil\u00e9gier les d\u00e9fricheurs. Ce sont des gens qui pr\u00e9parent l'avenir, qui sont la rel\u00e8ve de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise. Nous avons des startuppers, des personnalit\u00e9s qui font bouger les lignes. L'id\u00e9e de cette...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nicolas Bouzou"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777001387-nicolas-barre-directeur-de-la-redaction-des-echos-1208439.php#xtor=RSS-37"}, "#Quoideneuf\u2009?": {"title": "#Quoideneuf\u2009?", "description": "Twitter souffle ses 10 bougies sur un g\u00e2teau sec.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Bernard Mourad"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:04:15 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780056939-quoideneuf-1208498.php#xtor=RSS-37"}, "Airbus c\u00e8de son \u00e9lectronique de d\u00e9fense pour 1,1\u00a0milliard": {"title": "Airbus c\u00e8de son \u00e9lectronique de d\u00e9fense pour 1,1\u00a0milliard", "description": "Le fonds am\u00e9ricain KKR reprend l\u2019\u00e9lectronique de d\u00e9fense d\u2019Airbus. Il l\u2019emporte face \u00e0 des candidats comme Thales ou Rheinmetall.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Julien Steimer"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:04:24 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/021779803010-airbus-cede-son-electronique-de-defense-pour-11-milliard-1208457.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208457_airbus-cede-son-electronique-de-defense-pour-11-milliard-web-021783252942.jpg"}}, "\u00e9TATS-UNIS\u00a0: LES VENTES AU D\u00e9TAIL D\u00e9PRIM\u00e9ES": {"category": "Journal", "description": "Le d\u00e9partement du Commerce a annonc\u00e9 mardi que les ventes au d\u00e9tail avaient diminu\u00e9 de 0,1\u00a0% le mois dernier aux Etats-Unis, en raison d'un ralentissement des ventes de voitures et de la baisse des prix de l'essence. Pour janvier, les ventes ont \u00e9t\u00e9 revues fortement \u00e0 la baisse avec - 0,4\u00a0% au lieu...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00e9TATS-UNIS\u00a0: LES VENTES AU D\u00e9TAIL D\u00e9PRIM\u00e9ES", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768589628-etats-unis-les-ventes-au-detail-deprimees-1207335.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207335_021769122674_web.jpg"}}, "pourquoi la Chine stocke quantit\u00e9 de cuivre": {"category": "Journal", "description": "Le 1er\u00a0consommateur mondial a massivement import\u00e9 ces derniers mois. Les stocks g\u00e9r\u00e9s par le\u00a0Shanghai Futures Exchange d\u00e9passent ceux du...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "pourquoi la Chine stocke quantit\u00e9 de cuivre", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769517743-pourquoi-la-chine-stocke-quantite-de-cuivre-1207372.php#xtor=RSS-37"}, "Les cosm\u00e9tiques Avon se d\u00e9localisent au Royaume-Uni": {"category": "Journal", "description": "La marque am\u00e9ricaine de produits de beaut\u00e9 va r\u00e9duire ses effectifs de 2.500 personnes.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Elsa Conesa", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les cosm\u00e9tiques Avon se d\u00e9localisent au Royaume-Uni", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768206127-les-cosmetiques-avon-se-delocalisent-au-royaume-uni-1207403.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207403_les-cosmetiques-avon-se-delocalisent-au-royaume-uni-web-021769534447.jpg"}}, "Nouveau contrat social": {"title": "Nouveau contrat social", "description": "R\u00e9jouissons-nous de l'arrestation du terroriste Salah Abdeslam. Aucune excuse \u00e9conomique, sociale, religieuse ou g\u00e9opolitique ne peut justifier la terreur. Et pourtant le printemps qui s'annonce est toujours aussi troubl\u00e9. De crises en mutations, d'int\u00e9gration bloqu\u00e9e \u00e0 la perte du sentiment d'\u00eatre...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jacques Antoine Granjon"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780338839-nouveau-contrat-social-1208488.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208488_1458536900_granjon-jacques-antoine-web.jpg"}}, "Une gestation qui aura pris pr\u00e8s de trente ans": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Manque de ressources financi\u00e8res, fusion avort\u00e9e \u00e0 la suite de la crise financi\u00e8re\u2026 Les emb\u00fbches ont \u00e9t\u00e9 nombreuses pour la Nef.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sharon Wajsbrot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une gestation qui aura pris pr\u00e8s de trente ans", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021774214411-une-gestation-qui-aura-pris-pres-de-trente-ans-1208050.php#xtor=RSS-37"}, "Bureau Vall\u00e9e lance Beev'up pour ses clients": {"title": "Bureau Vall\u00e9e lance Beev'up pour ses clients", "description": "L'enseigne de papeterie cr\u00e9e un site de co-working \u00e0 la disposition de ses clients.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Philippe Rahm"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777532945-bureau-vallee-lance-beevup-pour-ses-clients-1208372.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208372_bureau-vallee-lance-beevup-pour-ses-clients-web-021781398686.jpg"}}, "\u00ab\u00a0L'agilit\u00e9 exig\u00e9e par le num\u00e9rique, grande oubli\u00e9e\u00a0\u00bb": {"title": "\u00ab\u00a0L'agilit\u00e9 exig\u00e9e par le num\u00e9rique, grande oubli\u00e9e\u00a0\u00bb", "description": "Le projet de loi ne r\u00e9pond pas au besoin des entreprises\u00a0: faire preuve simultan\u00e9ment de comp\u00e9titivit\u00e9 et d'adaptation.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Benedicte de Raphelis Soissan"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778162778-lagilite-exigee-par-le-numerique-grande-oubliee-1208388.php#xtor=RSS-37"}, "Ils sont n\u00e9s un 16 Mars": {"category": "Journal", "description": "Bernardo Bertolucci, \u00e9crivain et r\u00e9alisateur, 76 ans.\nLaurence Dors, ancienne secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de Renault, 60 ans.\nLaurence de La Ferri\u00e8re, alpiniste, 59 ans.\nNicolas Houz\u00e9, directeur g\u00e9n\u00e9ral des Galeries Lafayette et du BHV Marais, 41 ans.\nIsabelle Huppert, com\u00e9dienne, 63 ans.\nMarc Meneau, chef...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurance N'kaoua", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Ils sont n\u00e9s un 16 Mars", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768334189-ils-sont-nes-un-16-mars-1207450.php#xtor=RSS-37"}, "Twitch, le site de streaming vid\u00e9o, se lance dans la cuisine": {"category": "Journal", "description": "Connu pour la retransmission en direct de jeux vid\u00e9o, qui attire 100 millions de visiteurs uniques chaque mois sur sa plate-forme, Twitch vient d'inaugurer une cha\u00eene culinaire. Rachet\u00e9 par Amazon en 2014 pour 1\u00a0milliard de dollars, Twitch veut se diversifier pour concurrencer YouTube, propri\u00e9t\u00e9 de...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Twitch, le site de streaming vid\u00e9o, se lance dans la cuisine", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021769646596-twitch-le-site-de-streaming-video-se-lance-dans-la-cuisine-1207349.php#xtor=RSS-37"}, "La Bourse de Paris marque le pas avant la Fed": {"category": "Journal", "description": "L'indice vedette de la Bourse de Paris est repass\u00e9 sous le seuil symbolique de 4.500 points, franchi la veille. Mardi, le CAC\u00a040 a abandonn\u00e9 0,75\u00a0% \u00e0 4.472,63 points, dans un volume d'\u00e9changes de 3,2\u00a0milliards d'euros. Ailleurs en Europe, la tendance \u00e9tait aussi \u00e0 la baisse\u00a0: l'indice de la Bourse...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Bourse de Paris marque le pas avant la Fed", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021769164542-la-bourse-de-paris-marque-le-pas-avant-la-fed-1207427.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207427_021769140968_web.jpg"}}, "Dumping social\u00a0: les routiers se mobilisent": {"title": "Dumping social\u00a0: les routiers se mobilisent", "description": "Ils demandent \u00e0 l'Etat une campagne de contr\u00f4les contre le cabotage ill\u00e9gal.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Loic Soubeyrand et Pascal Saint Amans"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779510847-dumping-social-les-routiers-se-mobilisent-1208353.php#xtor=RSS-37"}, "Saison de transition pour la F1 en qu\u00eate de regain d'int\u00e9r\u00eat": {"category": "Industrie - Services", "description": "Domin\u00e9 par Mercedes, le championnat de F1 d\u00e9marre ce dimanche en Australie. Les discussions entre la f\u00e9d\u00e9ration internationale et les motoristes tra\u00eenent en longueur.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Denis Fainsilber", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Saison de transition pour la F1 en qu\u00eate de regain d'int\u00e9r\u00eat", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/021770969427-saison-de-transition-pour-la-f1-en-quete-de-regain-dinteret-1208034.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/19/1208189_saison-de-transition-pour-la-f1-en-quete-de-regain-dinteret-web-tete-021775533626.jpg"}}, "L'A380 ne sera pas le nouveau Concorde": {"title": "L'A380 ne sera pas le nouveau Concorde", "description": "Air France a renonc\u00e9 \u00e0\u2009prendre livraison de ses deux derniers Airbus A380.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Henri Verdier"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:45:54 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/dossiers/industrie/021780861950-la380-ne-sera-pas-le-nouveau-concorde-1208355.php#xtor=RSS-37"}, "L'immat\u00e9riel reste complexe \u00e0 financer par les banques": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Banque Populaire renouvelle son accord avec le FEI. Les banques cherchent comment financer l'innovation.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Edouard Lederer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'immat\u00e9riel reste complexe \u00e0 financer par les banques", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021768401275-limmateriel-reste-complexe-a-financer-par-les-banques-1207453.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207453_021768218358_web.jpg"}}, "Didier Quillot": {"category": "Journal", "description": "Ma bi\u00e8re, mon foot et ma t\u00e9l\u00e9. Avant m\u00eame que l'on commence \u00e0 disserter sur leurs liens capitalistiques, ou la fumeuse alliance des contenants et des contenus, le sport et les m\u00e9dias \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 \u00e9troitement li\u00e9s. Regardez les CV des deux hommes en piste pour diriger la Ligue de football...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sabine Delanglade", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Didier Quillot", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_crible/021768235034-didier-quillot-1207358.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207358_didier-quillot-web-tete-021768726813.jpg"}}, "\u00ab\u00a0Mettre fin \u00e0 la loterie des prud'hommes\u00a0\u00bb": {"title": "\u00ab\u00a0Mettre fin \u00e0 la loterie des prud'hommes\u00a0\u00bb", "description": "La version 1 de la loi contenait les\u00a0mesures n\u00e9cessaires pour relancer l'embauche. Le recul sur les prud'hommes est une faute.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Stephane Treppoz"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778128873-mettre-fin-a-la-loterie-des-prudhommes-1208508.php#xtor=RSS-37"}, "Les collectivit\u00e9s redoutent les effets de la consolidation dans les t\u00e9l\u00e9coms": {"category": "Journal", "description": "Elus et industriels demandent des contreparties pour le d\u00e9ploiement de la fibre \u00e0 l'\u00e9ventuel rachat de Bouygues Telecom.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Romain Gueugneau", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les collectivit\u00e9s redoutent les effets de la consolidation dans les t\u00e9l\u00e9coms", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021773814805-les-collectivites-redoutent-les-effets-de-la-consolidation-dans-les-telecoms-1207956.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207956_les-collectivites-redoutent-les-effets-de-la-consolidation-dans-les-telecoms-web-021774890243.jpg"}}, "Numa fait\u00a0\u00e9voluer le\u00a0concept du\u00a0co-working": {"title": "Numa fait\u00a0\u00e9voluer le\u00a0concept du\u00a0co-working", "description": "Ce pionnier parisien, qui a ouvert quatre antennes \u00e0 l'\u00e9tranger, s'est diversifi\u00e9 dans l'\u00e9v\u00e9nementiel.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alexandre Giquello"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777533205-numa-fait-evoluer-le-concept-du-co-working-1208385.php#xtor=RSS-37"}, "\u00e9TATS-UNIS\u00a0 : JOHN KERRY ACCUSE DAECH DE G\u00e9NOCIDE": {"category": "Journal", "description": "Le groupe djihadiste Daech (Etat islamique) a men\u00e9 un g\u00e9nocide, une politique de purification ethnique et commis des crimes contre l'humanit\u00e9 \u00e0 l'encontre des chr\u00e9tiens et d'autres communaut\u00e9s dans les territoires sous son contr\u00f4le au Moyen-Orient, a d\u00e9clar\u00e9 jeudi le secr\u00e9taire d'Etat am\u00e9ricain,...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00e9TATS-UNIS\u00a0 : JOHN KERRY ACCUSE DAECH DE G\u00e9NOCIDE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774744226-etats-unis-john-kerry-accuse-daech-de-genocide-1207942.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207942_etats-unis-john-kerry-accuse-daech-de-genocide-web-021775278924.jpg"}}, "QE\u00a0: du bon usage de la morphine pour les Etats": {"title": "QE\u00a0: du bon usage de la morphine pour les Etats", "description": "Les gouvernements peuvent-ils faire le job quand l'argent ne co\u00fbte rien\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alexandre de Rothschild"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779795754-qe-du-bon-usage-de-la-morphine-pour-les-etats-1208445.php#xtor=RSS-37"}, "La montre suisse \u00e0 l'\u00e9preuve du futur": {"title": "La montre suisse \u00e0 l'\u00e9preuve du futur", "description": "A quoi servira une montre en 2020\u00a0? De la r\u00e9ponse d\u00e9pend l'issue du match entre montres connect\u00e9es et horlogerie helv\u00e9tique multicentenaire.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Vincent Carry"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780221585-la-montre-suisse-a-lepreuve-du-futur-1208348.php#xtor=RSS-37"}, "Les \u00ab\u00a0business angels\u00a0\u00bb marquent des points dans une France qui doit encore changer": {"title": "Les \u00ab\u00a0business angels\u00a0\u00bb marquent des points dans une France qui doit encore changer", "description": "Si la situation s'am\u00e9liore peu \u00e0 peu, la France reste \u00e0 la tra\u00eene par rapport aux pays anglo-saxons.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sophie Stabile et Franck Gervais"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781241707-les-business-angels-marquent-des-points-dans-une-france-qui-doit-encore-changer-1208391.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208391_021776204198_web_tete.jpg"}}, "Georgina Rinehart\u00a0: les malheurs d'une milliardaire de la mine": {"title": "Georgina Rinehart\u00a0: les malheurs d'une milliardaire de la mine", "description": "La milliardaire australienne a vu sa fortune fondre en raison de la baisse du cours des mati\u00e8res premi\u00e8res.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Matthieu Dardaillon"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779462268-georgina-rinehart-les-malheurs-dune-milliardaire-de-la-mine-1208471.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208471_georgina-rinehart-les-malheurs-dune-milliardaire-de-la-mine-web-021780823424.jpg"}}, "Sp\u00e9culation agricole\u00a0: MIF 2 doit \u00eatre durci selon Bruxelles": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Bruxelles demande \u00e0 l'Esma de revoir des normes techniques. Elle ne permettent pas de lutter contre la sp\u00e9culation.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurence Boisseau", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Sp\u00e9culation agricole\u00a0: MIF 2 doit \u00eatre durci selon Bruxelles", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021775080471-speculation-agricole-mif-2-doit-etre-durci-selon-bruxelles-1207967.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207967_1458292430_commission-europeenne-ue-web-shutterstock.jpg"}}, "Le go\u00fbt amer de la \u00ab\u00a0taxe Nutella\u00a0\u00bb": {"title": "Le go\u00fbt amer de la \u00ab\u00a0taxe Nutella\u00a0\u00bb", "description": "Les d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais ont adopt\u00e9 une taxe additionnelle sur l'huile de palme, qui fait d\u00e9bat.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "St\u00e9phane Layani"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779992973-le-gout-amer-de-la-taxe-nutella-1208383.php#xtor=RSS-37"}, "La vague du co-working\u00a0: plus de 200\u00a0sites": {"title": "La vague du co-working\u00a0: plus de 200\u00a0sites", "description": "Une \u00e9tude exclusive r\u00e9v\u00e8le le dynamisme de ce nouveau segment du march\u00e9 de bureaux. S'agit-il d'une menace pour les centres d'affaires et d'un nouveau cas d'ub\u00e9risation\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Mathieu Gallet et Marylise Leon"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777532673-la-vague-du-co-working-plus-de-200-sites-1208443.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208443_la-vague-du-co-working-plus-de-200-sites-web-tete-021780415058.jpg"}}, "Peut-on rester neutre sur le paquet neutre\u00a0?": {"title": "Peut-on rester neutre sur le paquet neutre\u00a0?", "description": "L'entr\u00e9e en vigueur de cette mesure antitabac suscite des inqui\u00e9tudes chez les buralistes.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Xavier Bertrand et Romain Niccoli"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778163598-peut-on-rester-neutre-sur-le-paquet-neutre-1208459.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208459_peut-on-rester-neutre-sur-le-paquet-neutre-web-021781323015.jpg"}}, "Quatre fleurons fran\u00e7ais en qu\u00eate du milliard de valorisation": {"title": "Quatre fleurons fran\u00e7ais en qu\u00eate du milliard de valorisation", "description": "Actility , Cedexis , Sigfox et Synthesio font leur entr\u00e9e dans le classement Growth 50.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "David Cage et Sebastien Danet"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:37:18 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780657598-quatre-fleurons-francais-en-quete-du-milliard-de-valorisation-1208345.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208345_quatre-fleurons-francais-en-quete-du-milliard-de-valorisation-web-tete-021783558862.jpg"}}, "Airbus Group va rajeunir et f\u00e9miniser son conseil d'administration": {"category": "Journal", "description": "A\u00e9RONAUTIQUE : L'assembl\u00e9e du groupe Airbus, le 28 avril, sera l'occasion de rajeunir et de f\u00e9miniser le conseil d'administration, avec le d\u00e9part de plusieurs administrateurs en fin de mandat. Manfred Bischoff, l'un des fondateurs d'EADS, c\u00e9dera son fauteuil \u00e0 Claudia Nemat, quarante-huit ans,...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Bruno Trevidic", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Airbus Group va rajeunir et f\u00e9miniser son conseil d'administration", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769211786-airbus-group-va-rajeunir-et-feminiser-son-conseil-dadministration-1207399.php#xtor=RSS-37"}, "Renault fait un retour en F1 en mode mineur": {"category": "Industrie - Services", "description": "Malgr\u00e9 son beau palmar\u00e8s, la marque au losange ne s\u2019aligne pas pour gagner lors de cette saison, qui d\u00e9bute ce week-end avec le Grand Prix de Melbourne.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Denis Fainsilber", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Renault fait un retour en F1 en mode mineur", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/021770969236-renault-fait-un-retour-en-mode-mineur-1207944.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207944_renault-fait-un-retour-en-f1-en-mode-mineur-web-021776969332.jpg"}}, "La premi\u00e8re banque \u00e9thique fran\u00e7aise voit le jour": {"category": "Journal", "description": "La Nef lance le compte courant pour les professionnels. La coop\u00e9rative financi\u00e8re devient une banque de plein exercice.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sharon Wajsbrot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La premi\u00e8re banque \u00e9thique fran\u00e7aise voit le jour", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774154771-la-premiere-banque-ethique-francaise-voit-le-jour-1207970.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207970_la-premiere-banque-ethique-francaise-voit-le-jour-web-021774964830.jpg"}}, "Quand Disney utilise le levier de la dette": {"category": "Journal", "description": "Lorsqu'une entreprise se finance par emprunt, les charges financi\u00e8res sont d\u00e9ductibles du r\u00e9sultat fiscal. Si cette r\u00e8gle vise g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 stimuler l'investissement, elle constitue un moyen pour beaucoup d'entreprises de r\u00e9duire leur imp\u00f4t. Plusieurs dispositifs anti-abus ont \u00e9t\u00e9 vot\u00e9s dans les...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Ingrid Feuerstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Quand Disney utilise le levier de la dette", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_enquete/021755355299-quand-disney-utilise-le-levier-de-la-dette-1207430.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207430_021769416137_web.jpg"}}, "Les mati\u00e8res premi\u00e8res, barom\u00e8tre du d\u00e9sordre mondial": {"title": "Les mati\u00e8res premi\u00e8res, barom\u00e8tre du d\u00e9sordre mondial", "description": "Le rebond r\u00e9cent du prix des mati\u00e8res premi\u00e8res, dans le sillage du p\u00e9trole, relance l\u2019espoir d\u2019une normalisation. Mais l\u2019\u00e9quilibre durable d\u00e9pendra du retour \u00e0 une meilleure stabilit\u00e9 mondiale.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Agathe Bousquet et Bertrand Badre"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:15:02 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779801481-les-matieres-premieres-barometre-du-desordre-mondial-1208366.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208366_les-matieres-premieres-barometre-du-desordre-mondial-web-021783030156.jpg"}}, "Salon du livre\u00a0\u00a0: le march\u00e9 sourit, les auteurs font la grimace": {"category": "Journal", "description": "Le Salon du livre est inaugur\u00e9 ce mercredi. Ce sera l'occasion de saluer l'embellie du secteur, mais aussi d'\u00e9valuer la situation critique des auteurs.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "V\u00e9ronique Richebois", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Salon du livre\u00a0\u00a0: le march\u00e9 sourit, les auteurs font la grimace", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021767886190-salon-du-livre-le-marche-sourit-les-auteurs-font-la-grimace-1207463.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207463_021769599460_web.jpg"}}, "Les mille et une recettes de l'optimisation fiscale": {"category": "Journal", "description": "Redevances, prix de transfert, paradis fiscaux...Plus r\u00e9pandues qu'on ne le pense, les m\u00e9thodes visant \u00e0 payer le moins d'imp\u00f4ts possible sont loin de se limiter aux g\u00e9ants du num\u00e9rique. Si l'OCDE et l'Union europ\u00e9enne s'efforcent de moderniser les r\u00e8gles de la fiscalit\u00e9 internationale, les failles persistent. Tour d'horizon des pratiques en vigueur.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Ingrid Feuerstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les mille et une recettes de l'optimisation fiscale", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_enquete/021760260150-les-mille-et-une-recettes-de-loptimisation-fiscale-1207395.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207395_1458105760_impots-web.jpg"}}, "Contr\u00f4le a\u00e9rien\u00a0: une gr\u00e8ve qui appelle \u00e0 r\u00e9former": {"title": "Contr\u00f4le a\u00e9rien\u00a0: une gr\u00e8ve qui appelle \u00e0 r\u00e9former", "description": "L'\u00e9ni\u00e8me gr\u00e8ve des contr\u00f4leurs a\u00e9riens invite \u00e0 penser la r\u00e9forme radicale pour r\u00e9tablir la libert\u00e9 de circuler.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Mathieu Laine"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779698102-controle-aerien-une-greve-qui-appelle-a-reformer-1208362.php#xtor=RSS-37"}, "Les renaissances imp\u00e9riales": {"category": "Journal", "description": "Qu'y a-t-il de commun entre le conflit arm\u00e9 dans le Donbass, le r\u00eave n\u00e9o-ottoman de Recep Tayyip Erdo\u011fan, les \u00ab\u00a0nouvelles routes de la soie\u00a0\u00bb ou encore l'accord sur le nucl\u00e9aire iranien de 2015\u00a0? Tout simplement une nouvelle donne strat\u00e9gique dans les relations internationales, caract\u00e9ris\u00e9e par...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurence Daziano", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les renaissances imp\u00e9riales", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021760087078-les-renaissances-imperiales-1207351.php#xtor=RSS-37"}, "L'Unef contre la\u00a0g\u00e9n\u00e9ration Z": {"category": "Journal", "description": "L'encre -\u00a0ou plut\u00f4t les m\u00e9gabits\u00a0- n'en finit plus de couler sur la g\u00e9n\u00e9ration\u00a0Z (\u00e9galement baptis\u00e9e \u00ab\u00a0iGen\u00a0\u00bb), n\u00e9e au tournant du XXIe\u00a0si\u00e8cle, et qui d\u00e9j\u00e0 succ\u00e8de aux Y ou \u00ab\u00a0millenials\u00a0\u00bb. Le dernier rapport en date, publi\u00e9 par Innovation Group, annonce une nouvelle r\u00e9volution sexuelle\u00a0: les Z se...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gaspard Koenig", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'Unef contre la\u00a0g\u00e9n\u00e9ration Z", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021766325996-lunef-contre-la-generation-z-1207356.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207356_lunef-contre-la-generation-z-web-tete-021767934860.jpg"}}, "H\u00e9bergement d'urgence\u00a0: la pol\u00e9mique monte \u00e0 Paris dans le 16e": {"category": "Journal", "description": "Les riverains, appuy\u00e9s par le maire de l'arrondissement, d\u00e9noncent le risque d'un mini-Sangatte au coeur de Paris. Le quartier fait partie de ceux qui comportent le moins de places d'accueil par rapport au reste de la capitale.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gabriel Nedelec", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "H\u00e9bergement d'urgence\u00a0: la pol\u00e9mique monte \u00e0 Paris dans le 16e", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021768247874-hebergement-durgence-la-polemique-monte-a-paris-dans-le-16e-1207477.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207477_021767160608_web.jpg"}}, "JAPON\u00a0: RECUL DES EXPORTATIONS POUR LE CINQUIEME MOIS": {"category": "Journal", "description": "Les exportations japonaises ont baiss\u00e9 de 4,0\u00a0% sur un an le mois dernier, selon le minist\u00e8re des Finances. En janvier, la chute avait atteint 12,9\u00a0%. Cette diff\u00e9rence d'un mois \u00e0 l'autre s'explique par la reprise des ventes (+5,1\u00a0% sur un an) vers la Chine, apr\u00e8s le Nouvel An...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "JAPON\u00a0: RECUL DES EXPORTATIONS POUR LE CINQUIEME MOIS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774574227-japon-recul-des-exportations-pour-le-cinquieme-mois-1208049.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208049_021773139811_web.jpg"}}, "Yo-kai Watch, le\u00a0pari 2016 d'Hasbro": {"category": "Journal", "description": "Hasbro et Nintendo vont d\u00e9cliner cette s\u00e9rie japonaise culte en Europe.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Chapuis", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Yo-kai Watch, le\u00a0pari 2016 d'Hasbro", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021773853359-yo-kai-watch-le-pari-2016-dhasbro-1207935.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207935_yo-kai-watch-le-pari-2016-dhasbro-web-tete-021774598502.jpg"}}, "Epargne\u00a0: Raisin challenge le march\u00e9 europ\u00e9en": {"title": "Epargne\u00a0: Raisin challenge le march\u00e9 europ\u00e9en", "description": "Une nouvelle solution d'\u00e9pargne est annonc\u00e9e sur le march\u00e9 fran\u00e7ais. Les \u00e9pargnants seront-ils s\u00e9duits par cette offre de placement \u00e0 l'\u00e9tranger\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Maurice Pierre Planel"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779975334-epargne-raisin-challenge-le-marche-europeen-1208451.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208451_021779185426_web.jpg"}}, "Les chefs du service \u00e9conomie...": {"title": "Les chefs du service \u00e9conomie...", "description": "Myriam El Khomri\nMinistre du Travail\n\n\nXavier Bertrand\nPr\u00e9sident des...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781231814-les-chefs-du-service-economie-1208397.php#xtor=RSS-37"}, "Ile-de-France\u00a0: P\u00e9cresse limite le financement des logements tr\u00e8s sociaux": {"category": "Journal", "description": "Logement : La r\u00e9gion Ile-de-France, pr\u00e9sid\u00e9e par Val\u00e9rie P\u00e9cresse (Les R\u00e9publicains), a adopt\u00e9 jeudi la suppression du financement de logements \u00ab\u00a0tr\u00e8s sociaux\u00a0\u00bb dans les communes qui en ont d\u00e9j\u00e0 beaucoup, une mesure contre laquelle a vot\u00e9 la gauche. Sur 1.300 communes franciliennes, 90 d'entre...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Ile-de-France\u00a0: P\u00e9cresse limite le financement des logements tr\u00e8s sociaux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774446497-ile-de-france-pecresse-limite-le-financement-des-logements-tres-sociaux-1208084.php#xtor=RSS-37"}, "Effectifs, salaires\u00a0: le virage \u00e0 180\u00a0degr\u00e9s de l'Etat": {"category": "Journal", "description": "Quasi stable jusqu'ici, la masse salariale de l'Etat va bondir de 3\u00a0% en 2017.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Fr\u00e9d\u00e9ric Schaeffer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Effectifs, salaires\u00a0: le virage \u00e0 180\u00a0degr\u00e9s de l'Etat", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021773656090-effectifs-salaires-le-virage-a-180-degres-de-letat-1208098.php#xtor=RSS-37"}, "Les AntiCaf\u00e9 r\u00e9inventent le bistrot": {"title": "Les AntiCaf\u00e9 r\u00e9inventent le bistrot", "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 2013, le concept est d\u00e9j\u00e0 un succ\u00e8s. Dans ces bistrots connect\u00e9s, les clients paient \u00e0 l'heure et consomment \u00e0 volont\u00e9.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Julie Joly"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777533056-les-anticafe-reinventent-le-bistrot-1208480.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208480_les-anticafe-reinventent-le-bistrot-web-021780414949.jpg"}}, "Coup d'acc\u00e9l\u00e9rateur sur la fermeture des agences bancaires en France": {"title": "Coup d'acc\u00e9l\u00e9rateur sur la fermeture des agences bancaires en France", "description": "LCL annonce \u00e0 son tour une r\u00e9duction de son r\u00e9seau d'ici \u00e0 2019.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Thierry Cotillard"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779586509-coup-daccelerateur-sur-la-fermeture-des-agences-bancaires-en-france-1208503.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208503_021779185704_web.jpg"}}, "Premier distributeur de bio en France, Carrefour va d\u00e9ployer un r\u00e9seau sp\u00e9cialis\u00e9": {"category": "Journal", "description": "Le groupe d\u00e9veloppe son enseigne Carrefour Bio. Tout en enrichissant l'offre de la marque propre \u00e9ponyme.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Philippe Bertrand", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Premier distributeur de bio en France, Carrefour va d\u00e9ployer un r\u00e9seau sp\u00e9cialis\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768785453-premier-distributeur-de-bio-en-france-carrefour-va-deployer-un-reseau-specialise-1207328.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207328_premier-distributeur-de-bio-en-france-carrefour-va-deployer-un-reseau-specialise-web-021768819872.jpg"}}, "Chine, g\u00e9n\u00e9ration 2.0": {"category": "Journal", "description": "Le th\u00e8me : la Chine, id\u00e9ologue par le Parti, clanique et familiale par Confucius, a bel et bien laiss\u00e9 la place \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 plus ouverte, plus m\u00e9lang\u00e9e, plus fragile aussi. Au fil des pages, l'auteur propose ainsi un ensemble de portraits divers et instructifs. Se c\u00f4toient ainsi une chercheuse...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Michel de Grandi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Chine, g\u00e9n\u00e9ration 2.0", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021764569465-chine-generation-20-1207417.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207417_chine-generation-20-web-tete-021768270326.jpg"}}, "L'optimisme est de retour chez les professionnels de l'immobilier": {"title": "L'optimisme est de retour chez les professionnels de l'immobilier", "description": "Le Mipim s'est achev\u00e9 avec une fr\u00e9quentation record depuis 2008. La reprise est en vue pour le BTP gr\u00e2ce \u00e0 la hausse des ventes de\u00a0logements neufs.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Lavinia Ionita"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780149853-loptimisme-est-de-retour-chez-les-professionnels-de-limmobilier-1208446.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208446_021779186086_web_tete.jpg"}}, "La Suisse maintient son taux directeur inchang\u00e9": {"category": "Journal", "description": "Malgr\u00e9 l'annonce de nombreuses mesures par la Banque centrale europ\u00e9enne jeudi 10\u00a0mars, la Banque nationale suisse a maintenu son taux directeur \u00e0 -0,75\u00a0%. Il est \u00e0 son plus bas niveau de tous les temps. L'institution a toutefois r\u00e9p\u00e9t\u00e9 qu'elle se tenait pr\u00eate \u00e0 intervenir sur le march\u00e9 des changes...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Suisse maintient son taux directeur inchang\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774939005-la-suisse-maintient-son-taux-directeur-inchange-1208038.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208038_021775429259_web.jpg"}}, "\u00ab\u2009Triple\u00a09\u2009\u00bb\u00a0: avec Hillcoat, faut que \u00e7a saigne\u2009!": {"category": "Week-end", "description": "Le r\u00e9alisateur australien signe un film 100\u2009% noir, brillamment mis en sc\u00e8ne, o\u00f9 les braqueurs de banque, les mafieux et les flics sont parfois les m\u00eames.", "pubDate": "Thu, 17 Mar 2016 12:44:26 +0200", "dc:creator": {"#text": "Olivier de Bruyn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00ab\u2009Triple\u00a09\u2009\u00bb\u00a0: avec Hillcoat, faut que \u00e7a saigne\u2009!", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/cinema/films/021762025537-avec-hillcoat-faut-que-ca-saigne-1207365.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/17/1207365_triple-9-avec-hillcoat-faut-que-ca-saigne-web-tete-021769583360.jpg"}}, "Mode\u00a0: ces start-up qui veulent vendre des v\u00eatements qui durent longtemps": {"category": "Journal", "description": "De plus en plus de jeunes pousses de l'habillement misent sur la \u00ab\u00a0slow fashion\u00a0\u00bb, la consommation durable. Elles cherchent \u00e0 s\u00e9duire une g\u00e9n\u00e9ration soucieuse de l'impact social et environnemental de leurs achats.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anais Moutot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Mode\u00a0: ces start-up qui veulent vendre des v\u00eatements qui durent longtemps", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021741884220-mode-ces-start-up-qui-veulent-vendre-des-vetements-qui-durent-longtemps-1207410.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207410_mode-ces-start-up-qui-veulent-vendre-des-vetements-qui-durent-longtemps-web-tete-021769155691.jpg"}}, "2.278 / offices de tourisme": {"category": "Journal", "description": "existent, selon le bilan de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des offices de tourisme, soit une baisse de 5,6\u00a0%. 57\u00a0% d'entre eux agissent sur un p\u00e9rim\u00e8tre intercommunal, 39\u00a0% communal et 4\u00a0% intracommunautaire.\nA terme, le p\u00e9rim\u00e8tre de ces organismes g\u00e9n\u00e9ralement g\u00e9r\u00e9s par des associations et des r\u00e9gies...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "2.278 / offices de tourisme", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021774735638-2278-offices-de-tourisme-1208070.php#xtor=RSS-37"}, "Le miroir aux alouettes du trading pour tous": {"category": "Journal", "description": "Gagner beaucoup d'argent en peu de temps et sans formation, c'est ce que laissent miroiter de nombreux sites sp\u00e9cialis\u00e9s dans le trading sur Internet.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le miroir aux alouettes du trading pour tous", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021761220027-le-miroir-aux-alouettes-du-trading-pour-tous-1208099.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208099_021773139926_web.jpg"}}, "L'Etat veut inciter le priv\u00e9 \u00e0 prendre part aux projets sociaux": {"category": "Journal", "description": "Le gouvernement lance un appel \u00e0 projets pour associer des investisseurs priv\u00e9s \u00e0 des programmes sociaux.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume de Calignon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'Etat veut inciter le priv\u00e9 \u00e0 prendre part aux projets sociaux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021767712446-letat-veut-inciter-le-prive-a-prendre-part-aux-projets-sociaux-1207478.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207478_letat-veut-inciter-le-prive-a-prendre-part-aux-projets-sociaux-web-tete-021768748035.jpg"}}, "AGATHA : Arnaud Saint-Michel, Charlotte Maillet": {"category": "Journal", "description": "sont nomm\u00e9s directeur g\u00e9n\u00e9ral et directrice marketing et\u00a0communication d'Agatha Paris.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "AGATHA : Arnaud Saint-Michel, Charlotte Maillet", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768334516-agatha-arnaud-saint-michel-charlotte-maillet-1207380.php#xtor=RSS-37"}, "Les m\u00e9nages deviennent majoritaires dans les achats de mod\u00e8les \u00e9lectriques": {"category": "Journal", "description": "Pour une technologie de niche, c'est un cap important. Pour la premi\u00e8re fois, en 2015, les particuliers sont devenus majoritaires en France dans les achats de voitures \u00e9lectriques (57,4\u00a0%) et leur poids ne cesse de progresser depuis le d\u00e9but d'ann\u00e9e 2016 (58,6\u00a0%). Une nouveaut\u00e9, lorsque l'on sait...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Les m\u00e9nages deviennent majoritaires dans les achats de mod\u00e8les \u00e9lectriques", "dc:creator": {"#text": "Maxime Amiot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774782792-les-menages-deviennent-majoritaires-dans-les-achats-de-modeles-electriques-1208022.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208022_les-menages-deviennent-majoritaires-dans-les-achats-de-modeles-electriques-web-021774279937.jpg"}}, "Les PME relancent des plans de formation mais les budgets restent serr\u00e9s": {"category": "\u00c9conomie France", "description": "Le barom\u00e8tre Agefos PME note un regain de confiance des dirigeants.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 11:11:05 +0200", "dc:creator": {"#text": "Derek Perrotte", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les PME relancent des plans de formation mais les budgets restent serr\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/economie-france/social/021774191078-les-pme-relancent-des-plans-de-formation-mais-les-budgets-restent-serres-1207945.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207945_les-pme-relancent-des-plans-de-formation-mais-les-budgets-restent-serres-web-021776090576.jpg"}}, "Conflits d'int\u00e9r\u00eats autour de la privatisation des a\u00e9roports": {"title": "Conflits d'int\u00e9r\u00eats autour de la privatisation des a\u00e9roports", "description": "Les modalit\u00e9s du retrait de l'Etat des a\u00e9roports de Nice et de Lyon suscitent la pol\u00e9mique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Fr\u00e9d\u00e9ric Laluyaux"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779698763-conflits-dinterets-autour-de-la-privatisation-des-aeroports-1208473.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208473_021779185572_web_tete.jpg"}}, "Venezuela\u00a0: le Parlement refuse de prolonger l' \u00ab\u00a0urgence \u00e9conomique\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "D\u00e9cret : Le Parlement v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien contr\u00f4l\u00e9 par l'opposition au pr\u00e9sident Nicol\u00e1s Maduro a refus\u00e9 jeudi d'ent\u00e9riner la prolongation de 60 jours de l'\u00e9tat d'\u00ab\u00a0urgence \u00e9conomique\u00a0\u00bb d\u00e9cid\u00e9e par d\u00e9cret par le chef de l'Etat le 14 mars dernier.\nLa coalition d'opposition rassembl\u00e9e au sein de la Table de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Venezuela\u00a0: le Parlement refuse de prolonger l' \u00ab\u00a0urgence \u00e9conomique\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774433400-venezuela-le-parlement-refuse-de-prolonger-l-urgence-economique-1208103.php#xtor=RSS-37"}, "La double r\u00e9volution de l'\u00e9nergie": {"title": "La double r\u00e9volution de l'\u00e9nergie", "description": "Le secteur de l\u2019\u00e9nergie traverse aujourd\u2019hui une crise mondiale qui d\u00e9stabilise les grands acteurs historiques en France comme en Europe. L\u2019origine de la crise est li\u00e9e \u00e0 plusieurs facteurs\u2009: formidable essor des renouvelables, chute du prix du p\u00e9trole, politiques de transition \u00e9nerg\u00e9tique....", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Florence Lambert"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780157877-la-double-revolution-de-lenergie-1208495.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208495_la-double-revolution-de-lenergie-web-tete-021778975929.jpg"}}, "Inkshares, la maison d'\u00e9dition qui sollicite les Internautes pour publier": {"category": "Journal", "description": "En \u00e0 peine deux ans, Inkshares a vendu les droits de deux livres pour des s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9, dont r\u00e9cemment \u00ab\u00a0The Show\u00a0\u00bb, par Filip Syta.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Madelaine", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Inkshares, la maison d'\u00e9dition qui sollicite les Internautes pour publier", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021767865170-inkshares-la-maison-dedition-qui-sollicite-les-internautes-pour-publier-1207368.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207368_inkshares-la-maison-dedition-qui-sollicite-les-internautes-pour-publier-web-021768723509.jpg"}}, "+\u00a035,39\u00a0% / FONDS ACTIONS SECTEUR METAUX PRECIEUX": {"category": "Journal", "description": "L'engouement des investisseurs pour l'or ne faiblit pas. Les cours du m\u00e9tal pr\u00e9cieux sont au plus haut depuis treize mois. Les fonds ax\u00e9s sur les mines d'or s'envolent de 35,39\u00a0% depuis d\u00e9but...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "+\u00a035,39\u00a0% / FONDS ACTIONS SECTEUR METAUX PRECIEUX", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021760966351-3539-fonds-actions-secteur-metaux-precieux-1208015.php#xtor=RSS-37"}, "Les adh\u00e9rents de l'UDI \u00e0 66,56\u00a0% contre une participation \u00e0 la primaire": {"title": "Les adh\u00e9rents de l'UDI \u00e0 66,56\u00a0% contre une participation \u00e0 la primaire", "description": "POLITIQUE : Les adh\u00e9rents de l'Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants (UDI) se sont prononc\u00e9s \u00e0 66,56\u00a0% contre une participation \u00e0 la primaire de la droite, en l'absence d'un accord avec le parti Les R\u00e9publicains sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 notamment, selon les r\u00e9sultats d'une consultation...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780607590-les-adherents-de-ludi-a-6656-contre-une-participation-a-la-primaire-1208396.php#xtor=RSS-37"}, "Arr\u00eatons de r\u00e9former, transformons": {"title": "Arr\u00eatons de r\u00e9former, transformons", "description": "On ne dit pas assez que le service public s\u2019am\u00e9liore\u2009: la transformation num\u00e9rique, qui redonne du temps pour l\u2019\u00e9change r\u00e9el, est en marche.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780463980-arretons-de-reformer-transformons-1208463.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208463_arretons-de-reformer-transformons-web-tete-021782510423.jpg"}}, "Partie de poker dans l'\u00e9olien en\u00a0mer tricolore": {"title": "Partie de poker dans l'\u00e9olien en\u00a0mer tricolore", "description": "Le projet de fusion entre Siemens et Gamesa soul\u00e8ve la question de l\u2019avenir des champs d\u2019Areva.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Joan Burkovic"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:12:37 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780036901-partie-de-poker-dans-leolien-en-mer-tricolore-1208414.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208414_partie-de-poker-dans-leolien-en-mer-tricolore-web-tete-021783030604.jpg"}}, "L'Am\u00e9rique en guerre": {"title": "L'Am\u00e9rique en guerre", "description": "Ce sera cette nuit, et il ne faudra pas le rater : pour la premi\u00e8re fois, un d\u00e9bat r\u00e9unira sur CNN, les cinq candidats qui se battent pour incarner la rel\u00e8ve de Barack Obama. On passera les prestations de Cruz le Texan religieux, de Kasich le R\u00e9publicain mod\u00e9r\u00e9 et de Sanders le \u00ab socialist \u00bb, pour...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780728613-lamerique-en-guerre-1208364.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208364_lamerique-en-guerre-web-021782139419.jpg"}}, "Paris r\u00e9invent\u00e9\u2009: l'expo qui donne envie d'\u00eatre en 2020": {"title": "Paris r\u00e9invent\u00e9\u2009: l'expo qui donne envie d'\u00eatre en 2020", "description": "Dans une exposition, on a plut\u00f4t l\u2019habitude de voir une vision du pass\u00e9. Dans celle-ci, vous allez d\u00e9couvrir une vision du futur. Pas de photos ni de peintures, mais des maquettes et des vues d\u2019architecte\u2009: \u00ab\u2009R\u00e9inventer Paris\u2009\u00bb, au Pavillon de l\u2019Arsenal, pr\u00e9sente les laur\u00e9ats du grand concours...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Declair"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:44:37 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779815354-paris-reinvente-lexpo-qui-donne-envie-detre-en-2020-1208420.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208420_paris-reinvente-lexpo-qui-donne-envie-detre-en-2020-web-021783600797.jpg"}}, "CCM Benchmark se pose en rival de Facebook sur le march\u00e9 fran\u00e7ais de la publicit\u00e9 en ligne": {"category": "Tech - M\u00e9dias", "description": "CCM Benchmark estime que le groupe offre un meilleur environnement \u00e9ditorial aux marques. La concurrence est plus sceptique.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Madelaine", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "CCM Benchmark se pose en rival de Facebook sur le march\u00e9 fran\u00e7ais de la publicit\u00e9 en ligne", "link": "http://www.lesechos.fr/tech-medias/medias/021774385988-ccm-benchmark-se-pose-en-rival-de-facebook-sur-le-marche-francais-de-la-publicite-en-ligne-1208009.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208009_ccm-benchmark-se-pose-en-rival-de-facebook-sur-le-marche-francais-de-la-publicite-en-ligne-web-tete-021777384047.jpg"}}, "Jacques-Antoine Granjon \u00a0: \u00ab La rapidit\u00e9 d'ex\u00e9cution fait la diff\u00e9\u00adren\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adce\u00a0!\u00a0\u00bb": {"title": "Jacques-Antoine Granjon \u00a0: \u00ab La rapidit\u00e9 d'ex\u00e9cution fait la diff\u00e9\u00adren\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adce\u00a0!\u00a0\u00bb", "description": "Jacques-Antoine Granjon, \u00e0 la t\u00eate de l\u2019une des rares licornes fran\u00e7aises, est l\u2019un des business angel les plus actifs de France.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Christel Heydemann"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780976115-chrystel-heydemann-jacques-antoine-granjon-la-rapidite-dexecution-fait-la-difference-1208334.php#xtor=RSS-37"}, "Jean-Pierre Farandou pressenti pour\u00a0prendre la t\u00eate de SNCF R\u00e9seau": {"title": "Jean-Pierre Farandou pressenti pour\u00a0prendre la t\u00eate de SNCF R\u00e9seau", "description": "Transport : Jean-Pierre Farandou, actuel pr\u00e9sident de Keolis, filiale du groupe SNCF d\u00e9di\u00e9e au transport urbain, a \u00e9t\u00e9 choisi par le gouvernement pour succ\u00e9der \u00e0 Jacques Rapoport \u00e0 la pr\u00e9sidence de la branche SNCF R\u00e9seau, selon la lettre sp\u00e9cialis\u00e9e \u00ab\u00a0Mobilettre\u00a0\u00bb. Son nom sera officiellement...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Lionel Steinmann"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781170504-jean-pierre-farandou-pressenti-pour-prendre-la-tete-de-sncf-reseau-1208390.php#xtor=RSS-37"}, "Generali face aux nouveaux d\u00e9fis de l'assurance": {"title": "Generali face aux nouveaux d\u00e9fis de l'assurance", "description": "L\u2019assureur italien a d\u00e9gag\u00e9 un b\u00e9n\u00e9fice net de 2\u00a0milliards d\u2019euros en 2015, en hausse de 22\u2009%.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Cassegrain"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779958590-generali-face-aux-nouveaux-defis-de-lassurance-1208382.php#xtor=RSS-37"}, "Rattraper le retard fran\u00e7ais": {"title": "Rattraper le retard fran\u00e7ais", "description": "La France des business angels est en retard par rapport aux pays anglo-saxons. Quelques mesures pourraient combler l'\u00e9cart.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Mathieu Geniole"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780577759-rattraper-le-retard-francais-1208394.php#xtor=RSS-37"}, "Les ventes de voitures diesel d\u00e9gringolent chez les particuliers": {"category": "Journal", "description": "La technologie ne repr\u00e9sente plus que 38\u00a0% des achats des m\u00e9nages, contre 64\u00a0% il y a trois ans \u00e0 peine. Image d\u00e9grad\u00e9e, incertitudes sur la revente, fiscalit\u00e9\u00a0: plusieurs facteurs expliquent ce retournement ultrarapide.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Maxime Amiot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les ventes de voitures diesel d\u00e9gringolent chez les particuliers", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021773583361-les-ventes-de-voitures-diesel-degringolent-chez-les-particuliers-1207957.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207957_021774698219_web_tete.jpg"}}, "Cuisine\u00a0: Staub ferme une usine": {"category": "Journal", "description": "Loire : Le groupe Staub Fonderie a annonc\u00e9 au comit\u00e9 d'entreprise son projet de fermeture d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9 de son usine de Roche-la-Moli\u00e8re et sa d\u00e9cision d'investir dans son usine de Merville (Nord) pour la construction d'un nouveau four. L'activit\u00e9 logistique devrait continuer jusqu'en f\u00e9vrier\u00a02017....", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Cuisine\u00a0: Staub ferme une usine", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021767875717-cuisine-staub-ferme-une-usine-1207382.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207382_cuisine-staub-ferme-une-usine-web-021769155166.jpg"}}, "SFR perd des clients mais accro\u00eet sa rentabilit\u00e9": {"category": "Journal", "description": "L'op\u00e9rateur mobile a perdu 1,1\u00a0million de clients grand public en 2015. Mais son Ebitda ajust\u00e9 progresse de 20\u00a0%, gr\u00e2ce aux r\u00e9ductions de...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "SFR perd des clients mais accro\u00eet sa rentabilit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769729282-sfr-perd-des-clients-mais-accroit-sa-rentabilite-1207405.php#xtor=RSS-37"}, "Chirurgie non invasive\u2009: la France doit saisir la\u00a0r\u00e9volution en marche": {"title": "Chirurgie non invasive\u2009: la France doit saisir la\u00a0r\u00e9volution en marche", "description": "Les patients se connectent de plus en plus, les chirurgiens exercent en lien \u00e9troit avec les nouvelles technologies et les h\u00f4pitaux accordent une place grandissante aux dispositifs innovants. A l\u2019instar de la robotique chirurgicale, qui est au c\u0153ur d\u2019une tendance de fond, voici la g\u00e9n\u00e9ralisation...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Bertin Nahum"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "PME - R\u00e9gions", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/021777321874-chirurgie-non-invasive-la-france-doit-saisir-la-revolution-en-marche-1208413.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208413_chirurgie-non-invasive-la-france-doit-saisir-la-revolution-en-marche-web-021777961198.jpg"}}, "Natixis acc\u00e9l\u00e8re dans la finance de march\u00e9": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "La banque d'investissement de BPCE cr\u00e9e deux nouvelles cha\u00eenes int\u00e9gr\u00e9es de financement par les march\u00e9s.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anne Drif", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Natixis acc\u00e9l\u00e8re dans la finance de march\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021768399477-natixis-accelere-dans-la-finance-de-marche-1207468.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207468_natixis-accelere-dans-la-finance-de-marche-web-021768642902.jpg"}}, "ATR : Giovanni Tramparulo": {"category": "Journal", "description": "est le nouveau directeur financier d'ATR.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "ATR : Giovanni Tramparulo", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768335099-atr-giovanni-tramparulo-1207369.php#xtor=RSS-37"}, "Zodiac Aerospace table sur un retour \u00e0 la normale \u00ab\u00a0dans dix-huit mois\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "A\u00e9RONAUTIQUE : Apr\u00e8s un nouvel avertissement qui avait fait plonger le titre, Zodiac Aerospace a donn\u00e9 lundi des nouvelles un peu moins mauvaises. Malgr\u00e9 les retards de livraison de si\u00e8ges et d'\u00e9quipements de cabine, le chiffre d'affaires semestriel est en hausse de 7,1\u00a0\u00a0%. Et si les retards...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Bruno Trevidic", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Zodiac Aerospace table sur un retour \u00e0 la normale \u00ab\u00a0dans dix-huit mois\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769569350-zodiac-aerospace-table-sur-un-retour-a-la-normale-dans-dix-huit-mois-1207366.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207366_zodiac-aerospace-table-sur-un-retour-a-la-normale-dans-dix-huit-mois-web-021769798054.jpg"}}, "Jack Dorsey, patron atypique": {"title": "Jack Dorsey, patron atypique", "description": "Le retour du fondateur de\u00a0Twitter reste sujet \u00e0\u00a0pol\u00e9mique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Denis Payre"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780513495-jack-dorsey-patron-atypique-1208478.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208478_jack-dorsey-patron-atypique-web-021781060285.jpg"}}, "Au Bangladesh, le gouverneur d\u00e9missionne": {"category": "Journal", "description": "Le gouverneur de la banque centrale du Bangladesh, Atiur Rahman, a d\u00e9missionn\u00e9 mardi apr\u00e8s avoir attendu un mois avant d'informer les autorit\u00e9s du vol de 81 millions de dollars par des hackers. Il s'agit de l'une des plus grosses fraudes bancaires de ce type dans l'histoire. Ce cyberbraquage a...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Au Bangladesh, le gouverneur d\u00e9missionne", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021769114946-au-bangladesh-le-gouverneur-demissionne-1207350.php#xtor=RSS-37"}, "Le Baltic Dry\u00a0: \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration": {"title": "Le Baltic Dry\u00a0: \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration", "description": "La chute de l'indicateur de prix du transport maritime de mati\u00e8res premi\u00e8res doit \u00eatre prise avec pr\u00e9caution.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Carine Kraus"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779800225-le-baltic-dry-a-consommer-avec-moderation-1208438.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208438_021780864142_web.jpg"}}, "Cassius vs Cattelan, le combat du si\u00e8cle\u2009!": {"title": "Cassius vs Cattelan, le combat du si\u00e8cle\u2009!", "description": "\u00c7a fait dix ans qu\u2019on les attend\u2009! Au si\u00e8cle dernier, ils avaient renvers\u00e9 la sc\u00e8ne \u00e9lectro avec leur premier album \u00ab\u2009Cassius 1999\u2009\u00bb. Philippe Cerboneschi \u00ab\u2009Zdar\u2009\u00bb et Hubert Blanc-Francard \u00ab\u2009Boom Bass\u2009\u00bb, alias Cassius, les princes de la French Touch, avaient purement et simplement d\u00e9sert\u00e9 les bacs....", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sam Stourdze"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:42:53 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779815502-cassius-vs-cattelan-le-combat-du-siecle-1208335.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208335_cassius-vs-cattelan-le-combat-du-siecle-web-tete-021782513732.jpg"}}, "Menace d'une nouvelle gr\u00e8ve \u00e0 la RATP": {"category": "Journal", "description": "Transport : Les deux premiers syndicats de la RATP, la CGT et l'Unsa, ont d\u00e9clench\u00e9 mardi la proc\u00e9dure d'alarme sociale, pr\u00e9alable \u00e0 tout d\u00e9p\u00f4t de pr\u00e9avis de gr\u00e8ve, pour demander une \u00ab\u00a0augmentation significative\u00a0\u00bb en 2016 des salaires, alors que la direction veut reconduire le gel de la valeur du...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Lionel Steinmann", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Menace d'une nouvelle gr\u00e8ve \u00e0 la RATP", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769313865-menace-dune-nouvelle-greve-a-la-ratp-1207458.php#xtor=RSS-37"}, "Apple tente de reprendre la\u00a0main dans les tablettes": {"title": "Apple tente de reprendre la\u00a0main dans les tablettes", "description": "La firme devrait annoncer le lancement d\u2019un nouvel iPad Pro.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nathalie Loiseau et Benjamin Fremaux"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:36:37 +0200", "category": "Tech - M\u00e9dias", "link": "http://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/021779757711-apple-tente-de-reprendre-la-main-dans-les-tablettes-1208377.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208377_apple-tente-de-reprendre-la-main-dans-les-tablettes-web-tete-021782915014.jpg"}}, "Itin\u00e9raire d'un candidat \u00e0 l'entr\u00e9e en Bourse": {"title": "Itin\u00e9raire d'un candidat \u00e0 l'entr\u00e9e en Bourse", "description": "Solairedirect et Showroompriv\u00e9 ont tent\u00e9 l'aventure boursi\u00e8re en 2015. Deux exp\u00e9riences bien diff\u00e9rentes.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Ryad Boulanouar"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779821099-itineraire-dun-candidat-a-lentree-en-bourse-1208483.php#xtor=RSS-37"}, "1,58": {"category": "Journal", "description": "C'est, selon Eurostat, le taux de f\u00e9condit\u00e9 moyen dans l'Union europ\u00e9enne en 2014, qui n'assure pas le renouvellement de la population. La France est toujours la championne des naissances (2,01\u00a0%). La plupart des Etats ont enregistr\u00e9 une hausse de leur taux de f\u00e9condit\u00e9 depuis...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "1,58", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768544676-158-1207370.php#xtor=RSS-37"}, "Balbutiant, le livre audio nourrit l'optimisme des \u00e9diteurs": {"title": "Balbutiant, le livre audio nourrit l'optimisme des \u00e9diteurs", "description": "L'audio livre ne repr\u00e9sente que 1\u00a0% du\u00a0march\u00e9 de l'\u00e9dition en France. Port\u00e9 par la mobilit\u00e9, il est appel\u00e9 \u00e0 prendre de l'ampleur.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Romain Lacombe"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780527632-balbutiant-le-livre-audio-nourrit-loptimisme-des-editeurs-1208400.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208400_balbutiant-le-livre-audio-nourrit-loptimisme-des-editeurs-web-tete-021781178450.jpg"}}, "Alg\u00e9rie\u00a0: d\u00e9bat primaire autour du 19\u00a0mars 1962": {"title": "Alg\u00e9rie\u00a0: d\u00e9bat primaire autour du 19\u00a0mars 1962", "description": "Quand m\u00e9moire et pol\u00e9mique font bon m\u00e9nage.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Olivier Gabet"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778250461-algerie-debat-primaire-autour-du-19-mars-1962-1208476.php#xtor=RSS-37"}, "L'avenir de la banque mobile s'\u00e9crit en ce moment en Afrique": {"title": "L'avenir de la banque mobile s'\u00e9crit en ce moment en Afrique", "description": "Et si le continent pr\u00e9figurait les services bancaires de demain\u00a0? Une manne que se disputent op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms et banques traditionnelles.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Paul Amsellem"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779941890-lavenir-de-la-banque-mobile-secrit-en-ce-moment-en-afrique-1208350.php#xtor=RSS-37"}, "2015, ann\u00e9e noire pour Antofagasta": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Le g\u00e9ant chilien du cuivre a\u00a0vu son b\u00e9n\u00e9fice plonger de 99\u00a0% l'an dernier et\u00a0annonc\u00e9 la suspension du\u00a0dividende.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Muryel Jacque", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "2015, ann\u00e9e noire pour Antofagasta", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021768900646-2015-annee-noire-pour-antofagasta-1207389.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207389_2015-annee-noire-pour-antofagasta-web-tete-021769652860.jpg"}}, "#ilfautsauverlesoldat twitter": {"title": "#ilfautsauverlesoldat twitter", "description": "Et si Twitter \u00e9tait la meilleure source d'information du monde et qu'on ne le savait pas\u00a0? Dix ans apr\u00e8s sa naissance, Twitter nous a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la mort de Ben Laden, fait vivre minute par minute la r\u00e9volte de la jeunesse iranienne. C'est sur\u00a0ses fils que l'on a pu lire la premi\u00e8re alerte sur l'affaire...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780655528-ilfautsauverlesoldat-twitter-1208456.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208456_ilfautsauverlesoldat-twitter-web-tete-021782139304.jpg"}}, "Le gouvernement fait un geste salarial de 2,4\u00a0milliards pour les fonctionnaires": {"category": "Journal", "description": "L'ex\u00e9cutif a d\u00e9cid\u00e9 jeudi d'augmenter de 1,2\u00a0% le point d'indice des fonctionnaires, qui \u00e9tait gel\u00e9 depuis 2010. La hausse aura lieu en deux temps\u00a0: +\u00a00,6\u00a0% en juillet et +\u00a00,6\u00a0% en f\u00e9vrier.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Le\u00efla de Comarmond", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le gouvernement fait un geste salarial de 2,4\u00a0milliards pour les fonctionnaires", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774741188-le-gouvernement-fait-un-geste-salarial-de-24-milliards-pour-les-fonctionnaires-1208068.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208068_021775264318_web_tete.jpg"}}, "Patagonia, le\u00a0pionnier de la transparence": {"category": "Journal", "description": "C'est LA r\u00e9f\u00e9rence qui revient dans la bouche de tous les jeunes entrepreneurs de la mode \u00e9thique. Patagonia, fond\u00e9e au\u00a0d\u00e9but des ann\u00e9es 1970 en Californie par un passionn\u00e9 de grimpe, est\u00a0l'un des grands acteurs de l'\u00e9quipement et des v\u00eatements pour les sports en plein air. C'est\u00a0aussi le premier \u00e0...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anais Moutot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Patagonia, le\u00a0pionnier de la transparence", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021744301588-patagonia-le-pionnier-de-la-transparence-1207407.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207407_patagonia-le-pionnier-de-la-transparence-web-021768937567.jpg"}}, "Darty douche les espoirs de la FNAC": {"title": "Darty douche les espoirs de la FNAC", "description": "Le conseil de Darty recommande l'offre de\u00a0Conforama. La\u00a0FNAC risque d'avoir du mal \u00e0 surench\u00e9rir.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "David Azema, Manuel Diaz et Agnes Audier"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779558098-darty-douche-les-espoirs-de-la-fnac-1208375.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208375_darty-douche-les-espoirs-de-la-fnac-web-tete-021780665817.jpg"}}, "Norv\u00e8ge\u00a0 : Le terroriste Breivik fait \u00e9tat d'un traitement \u00ab\u00a0inhumain\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Le terroriste d'extr\u00eame droite Anders Behring Breivik, qui a tu\u00e9 77\u00a0personnes en Norv\u00e8ge en 2011, a ouvert mardi le proc\u00e8s contre l'Etat sur ses conditions de d\u00e9tention en faisant un salut nazi. Le geste lui a valu un rappel \u00e0 l'ordre de la part de la juge Helen Andenaes Sekulic avant de lever la...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Norv\u00e8ge\u00a0 : Le terroriste Breivik fait \u00e9tat d'un traitement \u00ab\u00a0inhumain\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769239207-norvege-le-terroriste-breivik-fait-etat-dun-traitement-inhumain-1207461.php#xtor=RSS-37"}, "Le \u00ab\u00a0sandwich n\u00e9erlandais\u00a0\u00bb, plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des g\u00e9ants du num\u00e9rique": {"category": "Journal", "description": "Le caract\u00e8re immat\u00e9riel de l'\u00e9conomie num\u00e9rique ouvre de multiples possibilit\u00e9s d'optimisation fiscale. La plus connue, celle employ\u00e9e par Google, consiste \u00e0 faire remonter les revenus par une cascade de holdings prenant \u00ab\u00a0en sandwich\u00a0\u00bb une soci\u00e9t\u00e9 n\u00e9erlandaise entre deux soci\u00e9t\u00e9s irlandaises. D'o\u00f9...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Ingrid Feuerstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le \u00ab\u00a0sandwich n\u00e9erlandais\u00a0\u00bb, plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des g\u00e9ants du num\u00e9rique", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_enquete/021760641406-le-sandwich-neerlandais-plat-prefere-des-geants-du-numerique-1207443.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207443_021769416105_web.jpg"}}, "Les cartes se brouillent, l'id\u00e9al f\u00e9d\u00e9ral s'\u00e9loigne": {"title": "Les cartes se brouillent, l'id\u00e9al f\u00e9d\u00e9ral s'\u00e9loigne", "description": "L'Union europ\u00e9enne s'\u00e9loigne de l'id\u00e9al f\u00e9d\u00e9ral de ses p\u00e8res fondateurs. Sans alternative en vue.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Gilles Boyer"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778232796-les-cartes-se-brouillent-lideal-federal-seloigne-1208360.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208360_les-cartes-se-brouillent-lideal-federal-seloigne-web-021781474224.jpg"}}, "La Garantie jeunes, un joker co\u00fbteux pour l'Etat": {"category": "\u00c9conomie France", "description": "Le dispositif, test\u00e9 depuis 2013, est salu\u00e9 sur le terrain. Matignon veut passer de 50.000 \u00e0 200.000 b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019ici \u00e0 fin 2017.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Derek Perrotte", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Garantie jeunes, un joker co\u00fbteux pour l'Etat", "link": "http://www.lesechos.fr/economie-france/social/021768771016-la-garantie-jeunes-un-joker-couteux-pour-letat-1207448.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207448_la-garantie-jeunes-un-joker-couteux-pour-letat-web-021767817365.jpg"}}, "Fili\u00e8re bois\u00a0: les exploitants forestiers d\u00e9noncent les barri\u00e8res \u00e0 l'exportation": {"category": "Industrie - Services", "description": "Les nouvelles normes phytosanitaires pourraient co\u00fbter 10.000\u00a0emplois.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Joel Cossardeaux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Fili\u00e8re bois\u00a0: les exploitants forestiers d\u00e9noncent les barri\u00e8res \u00e0 l'exportation", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/021774230633-filiere-bois-les-exploitants-forestiers-denoncent-les-barrieres-a-lexportation-1208012.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208012_filiere-bois-les-exploitants-forestiers-denoncent-les-barrieres-a-lexportation-web-tete-021775279436.jpg"}}, "Diesel\u2009: Paris en r\u00e9bellion avec 20\u00a0villes d'Europe": {"title": "Diesel\u2009: Paris en r\u00e9bellion avec 20\u00a0villes d'Europe", "description": "Les maires d\u2019Europe sonnent l\u2019alarme sur les r\u00e8gles de Bruxelles concernant les \u00e9missions.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Marie Claire Daveu"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:26:53 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778201866-diesel-paris-en-rebellion-avec-20-villes-deurope-1208374.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208374_diesel-paris-en-rebellion-avec-20-villes-deurope-web-tete-021782914906.jpg"}}, "Am\u00e9lioration du RSI\u00a0: le rocher de Sisyphe du gouvernement": {"title": "Am\u00e9lioration du RSI\u00a0: le rocher de Sisyphe du gouvernement", "description": "Malgr\u00e9 un plan de transformation, les ind\u00e9pendants demeurent tr\u00e8s critiques.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Antoine Jouteau et Mounir Mahjoubi"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778181082-amelioration-du-rsi-le-rocher-de-sisyphe-du-gouvernement-1208492.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208492_amelioration-du-rsi-le-rocher-de-sisyphe-du-gouvernement-web-tete-021777721733.jpg"}}, "Les \u00e9lus de Fleury-M\u00e9rogis protestent": {"category": "Journal", "description": "\u00ce le-de- F rance : Les \u00e9lus de Fleury-M\u00e9rogis ont exprim\u00e9 leur inqui\u00e9tude sur le sort de l'usine de peinture auto Bollig & Kemper, dont Nippon Paint vient de prendre le contr\u00f4le. Le site fournisseur de Renault et de Peugeot est v\u00e9tuste. La mairie craint que le projet de r\u00e9novation de l'usine...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les \u00e9lus de Fleury-M\u00e9rogis protestent", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021774567423-les-elus-de-fleury-merogis-protestent-1208083.php#xtor=RSS-37"}, "Jupp\u00e9, la nouvelle chasse \u00e0 l'anguille": {"category": "Journal", "description": "Alors qu'Alain Jupp\u00e9 creuse l'\u00e9cart avec Nicolas Sarkozy dans les sondages pour la primaire de la droite, la gauche tente de l'atteindre\u2026 difficilement.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Cecile Cornudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Jupp\u00e9, la nouvelle chasse \u00e0 l'anguille", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774630695-juppe-la-nouvelle-chasse-a-languille-1208018.php#xtor=RSS-37"}, "L'entreprise face aux d\u00e9fis du changement climatique": {"category": "Paris Climat 2015", "description": "Le dixi\u00e8me rapport \u00ab\u00a0Global Risks\u00a0\u00bb du Forum \u00e9conomique mondial de Davos, consacr\u00e9 aux menaces pesant sur l'\u00e9conomie de la plan\u00e8te, place d\u00e9sormais le changement climatique \u00e0 la premi\u00e8re place. Pour Isabelle Spiegel, directrice Europe d'Arcadis, les entreprises doivent faire de cette menace une...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'entreprise face aux d\u00e9fis du changement climatique", "link": "http://www.lesechos.fr/paris-climat-2015/actualites/021774448762-lentreprise-face-aux-defis-du-changement-climatique-1208041.php#xtor=RSS-37"}, "Start-up de la finance\u00a0: les banques craignent la d\u00e9sinterm\u00e9diation": {"title": "Start-up de la finance\u00a0: les banques craignent la d\u00e9sinterm\u00e9diation", "description": "Le secteur de la banque et de l'assurance t\u00e2tonne encore sur la strat\u00e9gie \u00e0 adopter face aux FinTech.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Gilles Babinet"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780099477-start-up-de-la-finance-les-banques-craignent-la-desintermediation-1208381.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208381_021780928784_web_tete.jpg"}}, "EN IMAGES": {"category": "Journal", "description": "La p\u00e9pite chinoise Come Rent Me, qualifi\u00e9e d'Uber des escorts, vient de lever 770.000\u00a0dollars. Elle vise \u00e0 aider les jeunes Chinois \u00e0 se rencontrer en contournant la r\u00e9gulation tr\u00e8s stricte du pays en mati\u00e8re de sexe....", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "EN IMAGES", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767986341-en-images-1207432.php#xtor=RSS-37"}, "Lufthansa va continuer \u00e0 miser sur Eurowings": {"category": "Journal", "description": "La compagnie allemande s'attend \u00e0 une baisse de\u00a0ses\u00a0recettes unitaires du\u00a0fait de l'offre \u00e9largie chez\u00a0sa filiale Eurowings.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jean-Philippe Lacour", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Lufthansa va continuer \u00e0 miser sur Eurowings", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774219135-lufthansa-va-continuer-a-miser-sur-eurowings-1207993.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207993_021774786617_web_tete.jpg"}}, "La Fed entra\u00eene une chute du dollar et un bond de la volatilit\u00e9": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Le billet vert a subi une correction g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e apr\u00e8s la r\u00e9union de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale. L'euro est remont\u00e9 au-del\u00e0 de 1,13 dollar et le billet vert a chut\u00e9 jusqu'\u00e0 110\u00a0yens.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nessim Ait-Kacimi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Fed entra\u00eene une chute du dollar et un bond de la volatilit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021774308130-la-fed-entraine-une-chute-du-dollar-et-un-bond-de-la-volatilite-1208001.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208001_021773139676_web.jpg"}}, "Les particuliers deviennent les premiers acheteurs de voitures \u00e9lectriques": {"category": "Industrie - Services", "description": "Pour la premi\u00e8re fois en 2015, les ventes des particuliers ont d\u00e9pass\u00e9 celles des flottes, incit\u00e9s notamment par des mesures fiscales.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 09:46:52 +0200", "dc:creator": {"#text": "Maxime Amiot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les particuliers deviennent les premiers acheteurs de voitures \u00e9lectriques", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/021774782792-les-menages-deviennent-majoritaires-dans-les-achats-de-modeles-electriques-1208022.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208022_les-particuliers-deviennent-les-premiers-acheteurs-de-voitures-electriques-web-tete-021774692835.jpg"}}, "Bouygues Telecom mise sur Dropbox": {"title": "Bouygues Telecom mise sur Dropbox", "description": "L'am\u00e9ricain et le fran\u00e7ais s'allient pour doper leur nombre d'abonn\u00e9s.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sebastien Lecornu"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779877194-bouygues-telecom-mise-sur-dropbox-1208479.php#xtor=RSS-37"}, "\u00ab\u2009Au nom de ma fille\u2009\u00bb\u00a0: Daniel Auteuil, plus que convaincant": {"category": "Week-end", "description": "Juillet\u00a01982. Andr\u00e9 Bamberski apprend la mort de sa fille Kalinka dans des circonstances myst\u00e9rieuses. Les trois d\u00e9cennies suivantes, il m\u00e8nera un interminable combat judiciaire pour faire compara\u00eetre devant les tribunaux fran\u00e7ais celui qui a caus\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s de son enfant\u2009: Dieter Krombach, un...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 08:51:38 +0200", "dc:creator": {"#text": "Olivier de Bruyn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00ab\u2009Au nom de ma fille\u2009\u00bb\u00a0: Daniel Auteuil, plus que convaincant", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/cinema/films/021762025307-au-nom-de-ma-fille-1207414.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207414_au-nom-de-ma-fille-daniel-auteuil-plus-que-convaincant-web-021770731907.jpg"}}, "Y \u00e9men\u00a0 : Bilan alourdi d'une frappe de la coalition arabe": {"category": "Journal", "description": "Au moins 119 personnes dont 22 enfants ont p\u00e9ri dans des frappes de la coalition arabe sur un march\u00e9 du nord du Y\u00e9men, l'un des bilans les plus lourds dans le conflit depuis pr\u00e8s d'un an. Les raids a\u00e9riens ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9s mardi dans la province de Hajja par la coalition arabe qui soutient...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yves Bourdillon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Y \u00e9men\u00a0 : Bilan alourdi d'une frappe de la coalition arabe", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774857428-y-emen-bilan-alourdi-dune-frappe-de-la-coalition-arabe-1207949.php#xtor=RSS-37"}, "Syrie\u00a0 : Les Kurdes proclament une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale": {"category": "Journal", "description": "Les Kurdes syriens ont proclam\u00e9 jeudi une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale dans le nord de la Syrie, un pas de plus vers l'autonomie, qui risque de compliquer les d\u00e9licates n\u00e9gociations de paix de Gen\u00e8ve, dont ils sont exclus, engag\u00e9es par l'ONU avec le r\u00e9gime et l'opposition. Damas et l'opposition ont rejet\u00e9...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yves Bourdillon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Syrie\u00a0 : Les Kurdes proclament une r\u00e9gion f\u00e9d\u00e9rale", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774857658-syrie-les-kurdes-proclament-une-region-federale-1208032.php#xtor=RSS-37"}, "D\u00e9c\u00e8s de Serge Kampf, fondateur de Capgemini": {"category": "Journal", "description": "A l'\u00e2ge de quatre-vingt-un ans, Serge Kampf s'est \u00e9teint dans sa ville natale de Grenoble. L'embl\u00e9matique patron est connu pour avoir fond\u00e9 le groupe fran\u00e7ais de services informatiques Capgemini, l'une des plus belles r\u00e9ussites entrepreuneriales fran\u00e7aises - 12\u00a0milliards d'euros de chiffre...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Etienne Goetz", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D\u00e9c\u00e8s de Serge Kampf, fondateur de Capgemini", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_entreprise_et_marches/021770081712-deces-de-serge-kampf-fondateur-de-capgemini-1207415.php#xtor=RSS-37"}, "null": {"title": null, "description": "Marion...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781935465-1208369.php#xtor=RSS-37"}, "Le Fran\u00e7ais Philippe Donnet prend la direction de Generali": {"category": "Journal", "description": "ASSURANCE : Le conseil d'administration de l'assureur italien Generali a ent\u00e9rin\u00e9 jeudi la nomination du Fran\u00e7ais Philippe Donnet en tant qu'administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 en remplacement de Mario Greco, parti chez Zurich Insurance Group (\u00ab\u00a0Les\u00a0Echos\u00a0\u00bb du 11 mars). L'actuel directeur des activit\u00e9s de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le Fran\u00e7ais Philippe Donnet prend la direction de Generali", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021775304608-le-francais-philippe-donnet-prend-la-direction-de-generali-1207953.php#xtor=RSS-37"}, "Chirurgie non invasive\u00a0: la France doit saisir la\u00a0r\u00e9volution en marche": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Les patients se connectent de plus en plus, les chirurgiens exercent en lien \u00e9troit avec les nouvelles technologies et les h\u00f4pitaux accordent une place grandissante aux dispositifs innovants. A l'instar de la robotique chirurgicale, qui est au coeur d'une tendance de fond, voici la g\u00e9n\u00e9ralisation...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Chirurgie non invasive\u00a0: la France doit saisir la\u00a0r\u00e9volution en marche", "dc:creator": {"#text": "Bertin Nahum", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777321874-chirurgie-non-invasive-la-france-doit-saisir-la-revolution-en-marche-1208413.php#xtor=RSS-37"}, "S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: la crise est presque effac\u00e9e": {"category": "Journal", "description": "Le d\u00e9ficit du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral a \u00e9t\u00e9 ramen\u00e9 \u00e0 6,6\u00a0milliards en 2015, en dessous du niveau de 2008 mais encore loin de...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Solveig Godeluck", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: la crise est presque effac\u00e9e", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769752799-securite-sociale-la-crise-est-presque-effacee-1207475.php#xtor=RSS-37"}, "Quotas\u00a0: l'exception Nova irrite les grandes radios priv\u00e9es": {"category": "Journal", "description": "Ses concurrentes d\u00e9noncent \u00ab\u00a0un amendement sur mesure\u00a0\u00bb.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Madelaine", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Quotas\u00a0: l'exception Nova irrite les grandes radios priv\u00e9es", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774889081-quotas-lexception-nova-irrite-les-grandes-radios-privees-1208020.php#xtor=RSS-37"}, "Renault fait un retour en mode mineur": {"category": "Journal", "description": "Malgr\u00e9 son beau palmar\u00e8s, la marque au losange ne s'aligne pas pour gagner cette saison.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Renault fait un retour en mode mineur", "dc:creator": {"#text": "Denis Fainsilber", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021770969236-renault-fait-un-retour-en-mode-mineur-1207944.php#xtor=RSS-37"}, "JUSTICE : BENZEMA CELEBRE SON EXEMPLARITE... SUR LE TERRAIN": {"category": "Journal", "description": "Karim Benzema, dont l'\u00e9ventuel retour en \u00e9quipe de France fait pol\u00e9mique, a mis en avant mardi son \u00ab\u00a0exemplarit\u00e9\u00a0\u00bb sur le terrain. \u00ab\u00a0Douze saisons que je suis professionnel\u00a0: 541\u00a0matchs jou\u00e9s, zero carton rouge, 11 cartons jaunes\u00a0! Et certains parlent de mon exemplarit\u00e9\u00a0?\u00a0\u00bb s'est \u00e9nerv\u00e9 le joueur...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "JUSTICE : BENZEMA CELEBRE SON EXEMPLARITE... SUR LE TERRAIN", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021768682875-justice-benzema-celebre-son-exemplarite-sur-le-terrain-1207378.php#xtor=RSS-37"}, "La balance des risques peu favorable au Brexit": {"title": "La balance des risques peu favorable au Brexit", "description": "L'Union europ\u00e9enne comme le Royaume-Uni ressentiront le co\u00fbt d'un Brexit, mais les Britanniques paieront le prix fort.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Emmanuel Farhi"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778232489-la-balance-des-risques-peu-favorable-au-brexit-1208502.php#xtor=RSS-37"}, "Convaincre l'automobiliste, enjeu clef de l'adoption de la voiture autonome": {"title": "Convaincre l'automobiliste, enjeu clef de l'adoption de la voiture autonome", "description": "L\u2019adoption de la technologie sera graduelle. Elle d\u00e9pendra des b\u00e9n\u00e9fices concrets pour les utilisateurs et les acteurs \u00e9conomiques.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/dossiers/industrie/021779842295-convaincre-lautomobiliste-enjeu-clef-de-ladoption-de-la-voiture-autonome-1208510.php#xtor=RSS-37"}, "Periscope dop\u00e9 en France par l'\u00ab\u00a0effet Serge Aurier\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Le jeune fondateur de l'application a pass\u00e9 deux jours \u00e0 Paris.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Periscope dop\u00e9 en France par l'\u00ab\u00a0effet Serge Aurier\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774506921-periscope-dope-en-france-par-l-effet-serge-aurier-1208089.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208089_periscope-dope-en-france-par-l-effet-serge-aurier-web-tete-021774964951.jpg"}}, "Sonnez les matines": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "La City appr\u00e9cie la promotion de Jean-S\u00e9bastien Jacques chez Rio Tinto .", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Sonnez les matines", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021775171744-sonnez-les-matines-1207989.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207989_021775608285_web_tete.jpg"}}, "\u00ab\u00a0Et pendant ce\u00a0temps-l\u00e0, le monde change\u2026\u00a0\u00bb": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Loin du tumulte, la soci\u00e9t\u00e9 civile, elle, continue juste de faire. Elle agit, r\u00e9ussit et f\u00e9d\u00e8re des gens heureux.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "\u00ab\u00a0Et pendant ce\u00a0temps-l\u00e0, le monde change\u2026\u00a0\u00bb", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Chabanne", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778163126-et-pendant-ce-temps-la-le-monde-change-1208440.php#xtor=RSS-37"}, "La grande distribution \u00e0 l'aff\u00fbt": {"title": "La grande distribution \u00e0 l'aff\u00fbt", "description": "Si les banques cherchent \u00e0 fermer certaines agences de proximit\u00e9, d'autres secteurs sont au contraire dans une logique inverse\u00a0: pour les cha\u00eenes de distribution alimentaire, le d\u00e9veloppement des points de vente de proximit\u00e9 repr\u00e9sente un axe de croissance important. En effet, les tendances de...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alexandra Roulet"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780023956-la-grande-distribution-a-laffut-1208435.php#xtor=RSS-37"}, "Quand Hillary Clinton sera pr\u00e9sidente\u2026": {"title": "Quand Hillary Clinton sera pr\u00e9sidente\u2026", "description": "Qui sera, le 8\u00a0novembre prochain, le nouveau pr\u00e9sident des Etats-Unis\u00a0? Donald Trump ou Hillary Clinton seront probablement les candidats d\u00e9sign\u00e9s par leur parti. Le r\u00e9publicain a jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent prouv\u00e9 qu'il \u00e9tait le meilleur candidat de cette campagne. Hillary Clinton devrait, au regard de son...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Francois Piege"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778213528-quand-hillary-clinton-sera-presidente-1208485.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208485_quand-hillary-clinton-sera-presidente-web-tete-021781538071.jpg"}}, "M-Files l\u00e8ve 36\u00a0millions de\u00a0dollars avec Partech": {"category": "Journal", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 finlandaise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la gestion d'informations pour les entreprises va\u00a0ouvrir un bureau \u00e0\u00a0Paris.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "M-Files l\u00e8ve 36\u00a0millions de\u00a0dollars avec Partech", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021773826158-m-files-leve-36-millions-de-dollars-avec-partech-1207947.php#xtor=RSS-37"}, "Maison Standards, le fran\u00e7ais qui casse les prix dans le luxe": {"category": "Journal", "description": "Ancien directeur de la marque de\u00a0pr\u00eat-\u00e0-porter Barbara Bui puis du chausseur Pierre Hardy, Uriel Karsenti a pass\u00e9 des ann\u00e9es \u00e0 courir les d\u00e9fil\u00e9s. Depuis trois ans, il a pris le contre-pied de ses anciens employeurs en cr\u00e9ant Maison Standards. \u00ab\u00a0Pas de marketing, de d\u00e9fil\u00e9s, de saisons, de soldes,...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anais Moutot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Maison Standards, le fran\u00e7ais qui casse les prix dans le luxe", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021749247005-maison-standards-le-francais-qui-casse-les-prix-dans-le-luxe-1207375.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207375_maison-standards-le-francais-qui-casse-les-prix-dans-le-luxe-web-021768937665.jpg"}}, "Euronext \u00e9tudie trois options pour son avenir": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Face au projet de mariage entre Londres et Francfort, Euronext a mandat\u00e9 deux banques-conseils.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Benoit et Anne Drif", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Euronext \u00e9tudie trois options pour son avenir", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021768243861-euronext-etudie-trois-options-pour-son-avenir-1207464.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207532_1458119094_euronext-sipa.jpg"}}, "69\u00a0% / DES FRANCAIS": {"category": "Journal", "description": "estiment que les applications sont une source de dangers, selon un sondage OpinionWay. La m\u00e9fiance des Fran\u00e7ais s'appuie notamment sur le fait qu'ils sont 80\u00a0% \u00e0 y enregistrer des informations...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "69\u00a0% / DES FRANCAIS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021774514239-69-des-francais-1208105.php#xtor=RSS-37"}, "Europe\u00a0: le moment ou jamais": {"title": "Europe\u00a0: le moment ou jamais", "description": "Face aux crises qu'elle traverse, l'Europe ne survivra que si elle se transforme profond\u00e9ment. Qui proposera une conf\u00e9rence de refondation de l'Union europ\u00e9enne\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Valerie Pecresse et Philippe Wahl"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778232102-europe-le-moment-ou-jamais-1208441.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208441_europe-le-moment-ou-jamais-web-021781267367.jpg"}}, "Les VTC LeCab s'implantent dans l'ex-usine PSA d'Aulnay-sous-Bois": {"category": "Journal", "description": "Le g\u00e9ant fran\u00e7ais du VTC ouvre un centre de maintenance dans l'usine ferm\u00e9e en 2014. Cette installation lui permettra de faire des gains de productivit\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Malecot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les VTC LeCab s'implantent dans l'ex-usine PSA d'Aulnay-sous-Bois", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021771751250-les-vtc-lecab-simplantent-dans-lex-usine-psa-daulnay-sous-bois-1208042.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208042_les-vtc-lecab-simplantent-dans-lex-usine-psa-daulnay-sous-bois-web-tete-021773747025.jpg"}}, "General Motors et son partenaire Lyft attaquent de front Uber": {"category": "Journal", "description": "Le constructeur automobile et le concurrent d'Uber lancent un nouveau service de location courte dur\u00e9e aux Etats-Unis.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Antoine Boudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "General Motors et son partenaire Lyft attaquent de front Uber", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_entreprise_et_marches/021769346424-general-motors-et-son-partenaire-lyft-attaquent-de-front-uber-1207387.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207387_general-motors-et-son-partenaire-lyft-attaquent-de-front-uber-web-tete-021769429817.jpg"}}, "JUSTICE\u00a0 : INES DE LA FRESSANGE TROUVE UN ACCORD AVEC SON EX-GOUVERNANTE": {"category": "Journal", "description": "In\u00e8s de la Fressange est arriv\u00e9e \u00e0 un accord avec son ex-gouvernante, qu'elle employait et logeait dans des conditions litigieuses dans sa propri\u00e9t\u00e9 de Tarascon, mettant un terme aux poursuites qui la visaient, a constat\u00e9 jeudi le conseil de prud'hommes d'Arles. Les conditions financi\u00e8res de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "JUSTICE\u00a0 : INES DE LA FRESSANGE TROUVE UN ACCORD AVEC SON EX-GOUVERNANTE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021775026067-justice-ines-de-la-fressange-trouve-un-accord-avec-son-ex-gouvernante-1207939.php#xtor=RSS-37"}, "Iran\u00a0: priorit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et \u00e0 l'action": {"title": "Iran\u00a0: priorit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et \u00e0 l'action", "description": "Khamenei fait de\u00a0l'\u00e9conomie sa priorit\u00e9 \u00e0 l'occasion du Nouvel An perse.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778202304-iran-priorite-a-leconomie-et-a-laction-1208387.php#xtor=RSS-37"}, "L'\u00e9nergum\u00e8ne Trump": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Grotesque, brutal, raciste, misogyne, vulgaire, simpliste, r\u00e9actionnaire, ignorant, arrogant, d\u00e9magogue, dangereux\u2026 Donald Trump collectionne les adjectifs infamants et les jugements sans appel. Et il les m\u00e9rite tous, \u00e0 des degr\u00e9s divers, mais g\u00e9n\u00e9ralement \u00e9lev\u00e9s. Malgr\u00e9 tout, il enflamme les...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Roger-Pol Droit", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'\u00e9nergum\u00e8ne Trump", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021772031185-lenergumene-trump-1207971.php#xtor=RSS-37"}, "Syrie\u2009: apr\u00e8s son retrait, la Russie est incontournable": {"category": "Monde", "description": "Le d\u00e9sengagement de Moscou en Syrie en fait paradoxalement l\u2019acteur central de l\u2019avenir du pays.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yves Bourdillon et Benjamin Quenelle", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Syrie\u2009: apr\u00e8s son retrait, la Russie est incontournable", "link": "http://www.lesechos.fr/monde/afrique-moyen-orient/021768989284-syrie-apres-son-retrait-la-russie-incontournable-1207402.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207550_syrie-apres-son-retrait-la-russie-est-incontournable-web-tete-021770947540.jpg"}}, "250 / emplois...": {"category": "Journal", "description": "... dont 100 au sein des 725 postes de la r\u00e9daction, c'est ce que pr\u00e9voit de supprimer le groupe Guardian\u00a0Media afin de r\u00e9duire ses d\u00e9penses de 20\u00a0% d'ici \u00e0 trois ans. La direction souhaite que les d\u00e9parts s'effectuent de fa\u00e7on...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "V\u00e9ronique Richebois", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "250 / emplois...", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021775495681-250-emplois-1207959.php#xtor=RSS-37"}, "-\u00a012,87\u00a0% / FONDS ACTIONS SANTE": {"category": "Journal", "description": "Les fonds d\u00e9di\u00e9s aux valeurs mondiales de la sant\u00e9 chutent de 12,87\u00a0% depuis d\u00e9but 2016. Le secteur p\u00e2tit de la r\u00e9vision en baisse du chiffre d'affaires annuel pr\u00e9vu de Valeant, gros labo am\u00e9ricain. Un risque de d\u00e9faut est...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "-\u00a012,87\u00a0% / FONDS ACTIONS SANTE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021760966311-1287-fonds-actions-sante-1207980.php#xtor=RSS-37"}, "La Chine emmagasine des quantit\u00e9s record de cuivre": {"category": "Journal", "description": "Le 1 er \u00a0consommateur mondial a massivement import\u00e9 ces derniers mois. Les stocks g\u00e9r\u00e9s par le Shanghai Futures Exchange d\u00e9passent ceux du LME.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Muryel Jacque", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Chine emmagasine des quantit\u00e9s record de cuivre", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021768681194-la-chine-emmagasine-des-quantites-record-de-cuivre-1207388.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207388_021768898836_web_tete.jpg"}}, "CAC 40\u00a0: toujours aussi peu techno": {"title": "CAC 40\u00a0: toujours aussi peu techno", "description": "Il y a encore trop peu de soci\u00e9t\u00e9s issues de la French Tech \u00e0 la Bourse de Paris.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Rachel Delacour"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779835690-cac-40-toujours-aussi-peu-techno-1208412.php#xtor=RSS-37"}, "L'incroyable long\u00e9vit\u00e9 politique de Netanyahu": {"category": "Journal", "description": "Un an apr\u00e8s sa r\u00e9\u00e9lection, le chef du Likoud n'a pas marqu\u00e9 de points d\u00e9cisifs.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nathalie Hamou", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'incroyable long\u00e9vit\u00e9 politique de Netanyahu", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021768454437-lincroyable-longevite-politique-de-netanyahu-1207332.php#xtor=RSS-37"}, "AXELLE LEMAIRE : \u00ab\u00a0Montrer les changements intervenus en\u00a0France\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "La troisi\u00e8me \u00e9dition de la\u00a0conf\u00e9rence French Touch se d\u00e9roulera \u00e0 New York les 21 et 22\u00a0juin prochain. Un \u00e9v\u00e9nement o\u00f9 Axelle Lemaire se rendra \u00e0 nouveau pour aider les start-up fran\u00e7aises \u00e0 s'exporter.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras et Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "AXELLE LEMAIRE : \u00ab\u00a0Montrer les changements intervenus en\u00a0France\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021773886788-axelle-lemaire-montrer-les-changements-intervenus-en-france-1208106.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208106_axelle-lemaire-montrer-les-changements-intervenus-en-france-web-tete-021774590800.jpg"}}, "Sites de streaming\u00a0: les m\u00e9dias du troisi\u00e8me type": {"title": "Sites de streaming\u00a0: les m\u00e9dias du troisi\u00e8me type", "description": "Spotify et d'autres acteurs du streaming se lancent dans le podcast. Une mani\u00e8re d'\u00e9largir leurs audiences.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Marie Vorgan Le Barzic et Daniel Harari"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779873022-sites-de-streaming-les-medias-du-troisieme-type-1208405.php#xtor=RSS-37"}, "Wolfgang Sch\u00e4uble : \u00ab\u00a0Angela Merkel sait parfaitement que la France est notre partenaire primordial\u00a0\u00bb": {"title": "Wolfgang Sch\u00e4uble : \u00ab\u00a0Angela Merkel sait parfaitement que la France est notre partenaire primordial\u00a0\u00bb", "description": "Son refus du laxisme budg\u00e9taire et son intransigeance \u00e9conomique ont forg\u00e9 sa r\u00e9putation. A l'occasion de l'ouvrage \u00ab\u00a0Sauvons l'Europe\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Nouveaux D\u00e9bats Publics), qu'il publie avec Michel Sapin, Wolfgang Sch\u00e4uble livre son regard sur la France.\nMonsieur le ministre, ici les commentateurs...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Fabien Namias"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778147285-wolfgang-schauble-angela-merkel-sait-parfaitement-que-la-france-est-notre-partenaire-primordial-1208341.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208341_wolfgang-schauble-angela-merkel-sait-parfaitement-que-la-france-est-notre-partenaire-primordial-web-021777843990.jpg"}}, "L'\u00e9vaporation des p\u00e9trodollars": {"title": "L'\u00e9vaporation des p\u00e9trodollars", "description": "La chute des cours malm\u00e8ne les pays producteurs. Et met au d\u00e9fi la transition \u00e9nerg\u00e9tique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Pascal Mauberger"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779790907-levaporation-des-petrodollars-1208470.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208470_levaporation-des-petrodollars-web-021780967555.jpg"}}, "Dyson s'affirme comme l'Apple de l'\u00e9lectrom\u00e9nager": {"title": "Dyson s'affirme comme l'Apple de l'\u00e9lectrom\u00e9nager", "description": "Le groupe continue d'investir en masse dans la R&D. Les ventes du fabricant d'aspirateurs se sont envol\u00e9es de 26\u00a0%.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nils Aziosmanoff"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779558556-dyson-saffirme-comme-lapple-de-lelectromenager-1208336.php#xtor=RSS-37"}, "French Blue fait le pari du low cost long-courrier \u00e0 la fran\u00e7aise": {"category": "Journal", "description": "Le Groupe Dubreuil, propri\u00e9taire d'Air Cara\u00efbes, lance French Blue. Elle se veut la premi\u00e8re compagnie low cost long-courrier fran\u00e7aise.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Bruno Trevidic", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "French Blue fait le pari du low cost long-courrier \u00e0 la fran\u00e7aise", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774428158-french-blue-fait-le-pari-du-low-cost-long-courrier-a-la-francaise-1208094.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208094_french-blue-fait-le-pari-du-low-cost-long-courrier-a-la-francaise-web-021775278551.jpg"}}, "Le dernier Salon o\u00f9 l'on se livre": {"title": "Le dernier Salon o\u00f9 l'on se livre", "description": "Les candidats \u00e0 la primaire \u00e0 droite se sont bouscul\u00e9s au Salon du livre, \u00e0 Paris, qui a ferm\u00e9 ses portes dimanche.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Charles Gillibert"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778181617-le-dernier-salon-ou-lon-se-livre-1208494.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208494_le-dernier-salon-ou-lon-se-livre-web-tete-021781698349.jpg"}}, "\u00ab\u2009Et pendant ce\u00a0temps-l\u00e0, le monde change\u2026\u2009\u00bb": {"title": "\u00ab\u2009Et pendant ce\u00a0temps-l\u00e0, le monde change\u2026\u2009\u00bb", "description": "Loin du tumulte, la soci\u00e9t\u00e9 civile, elle, continue juste de faire. Elle agit, r\u00e9ussit et f\u00e9d\u00e8re des gens heureux.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nicolas Chabanne"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:03:21 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778163126-et-pendant-ce-temps-la-le-monde-change-1208440.php#xtor=RSS-37"}, "Un dimanche hors la campagne": {"title": "Un dimanche hors la campagne", "description": "Invit\u00e9 de La Rel\u00e8ve, Romain Dessal, fondateur de la newsletter Time To Sign Off, a pris fort logiquement le contr\u00f4le de\u00a0celle des \u00ab\u2009Echos\u2009\u00bb, envoy\u00e9e comme chaque jour \u00e0 18\u00a0heures. Morceaux choisis.\nUn dimanche hors la campagne : \u00ab\u2009Aujourd\u2019hui aux \u201cEchos\u201d on a vu une ministre du Travail, rappelant...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Romain Dessal"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780612663-un-dimanche-hors-la-campagne-1208432.php#xtor=RSS-37"}, "Peter Thiel : \u00ab\u00a0L'Europe et les Etats-Unis n'ont plus de vision claire de leur futur\u00a0\u00bb": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Dans votre livre\u00a0\u00bb De z\u00e9ro \u00e0 un\u00a0\u00bb, vous d\u00e9plorez le pessimisme de l'Europe. Apr\u00e8s une semaine en France et en Allemagne, avez-vous toujours le m\u00eame regard\u00a0?\nC'est toujours difficile de r\u00e9sumer ce genre de chose en une formule. Il y a des centaines de millions de personnes en Europe, avec des poches...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Benoit Georges, Guillaume Bregeras et Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Peter Thiel : \u00ab\u00a0L'Europe et les Etats-Unis n'ont plus de vision claire de leur futur\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021772527671-peter-thiel-leurope-et-les-etats-unis-nont-plus-de-vision-claire-de-leur-futur-1208031.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208031_peter-thiel-leurope-et-les-etats-unis-nont-plus-de-vision-claire-de-leur-futur-web-021774444048.jpg"}}, "Maintenance TGV bas\u00e9e \u00e0 Bordeaux": {"category": "Journal", "description": "Aquitaine : La SNCF dispose, gare Saint-Jean \u00e0 Bordeaux, d'un nouvel atelier de maintenance des TGV inaugur\u00e9 mercredi 16\u00a0mars, apr\u00e8s un investissement de 31\u00a0millions d'euros. Cet \u00e9quipement pr\u00e9figure l'arriv\u00e9e de la ligne \u00e0 grande vitesse \u00e0 partir du 2\u00a0juillet 2017. Les quarante rames duplex, en...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Frank Niedercorn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Maintenance TGV bas\u00e9e \u00e0 Bordeaux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021773591892-maintenance-tgv-basee-a-bordeaux-1208006.php#xtor=RSS-37"}, "Everlane, le californien qui monte": {"category": "Journal", "description": "Michael Preysman avait plus le profil pour cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 de cloud qu'une nouvelle marque de mode. En 2011, ce dipl\u00f4m\u00e9 d'informatique quitte son poste dans un fonds d'investissement pour cr\u00e9er Everlane. Son mot d'ordre\u00a0? \u00ab\u00a0Nous voulons le look de C\u00e9line et l'\u00e9thique de Patagonia\u00a0\u00bb. En 2013, il...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anais Moutot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Everlane, le californien qui monte", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021749246858-everlane-le-californien-qui-monte-1207384.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207384_everlane-le-californien-qui-monte-web-tete-021768937614.jpg"}}, "Drawing after Digital\u00a0: Venir voir Venir": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "\u00ab\u00a0La vue \u00e9tant le sens le plus universel et le plus noble, il n'y a point de doute que les inventions qui servent \u00e0 augmenter sa puissance, ne soient des plus utiles qui puissent \u00eatre.\u00a0\u00bb Cette citation de Ren\u00e9 Descartes, aurait bien pu servir d'exergue \u00e0 la tr\u00e8s belle exposition Drawing after...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Drawing after Digital\u00a0: Venir voir Venir", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779724527-drawing-after-digital-venir-voir-venir-1208506.php#xtor=RSS-37"}, "Le pari difficile de la r\u00e9gulation des denr\u00e9es agricoles": {"title": "Le pari difficile de la r\u00e9gulation des denr\u00e9es agricoles", "description": "La volatilit\u00e9 des prix inqui\u00e8te les gouvernements", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Pierre Charles Cros et Nicolas Von Bulow"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Finance - March\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021779940216-le-pari-difficile-de-la-regulation-des-denrees-agricoles-1208426.php#xtor=RSS-37"}, "Cette crise financi\u00e8re qui vient": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Pour en \u00eatre convaincu il nous faut faire des rapprochements. Nous avons eu une premi\u00e8re phase de gen\u00e8se de cette nouvelle crise financi\u00e8re, il s'agit de la p\u00e9riode 2012-2015. Cette phase vient tout juste de se terminer au moment o\u00f9 les pays d\u00e9velopp\u00e9s commencent \u00e0 se relever difficilement des...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pascal de Lima", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Cette crise financi\u00e8re qui vient", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021770773676-cette-crise-financiere-qui-vient-1208058.php#xtor=RSS-37"}, "Le rouge \u00e0 la b\u00e9tonni\u00e8re": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "LafargeHolcim passe d\u00e9j\u00e0 2,4\u00a0milliards d'euros de d\u00e9pr\u00e9ciations.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le rouge \u00e0 la b\u00e9tonni\u00e8re", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021774714460-le-rouge-a-la-betonniere-1207974.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207974_021775608318_web.jpg"}}, "Bel teste l'usine en kit pour ses\u00a0fromages": {"category": "Journal", "description": "Le groupe parie sur\u00a0son concept d'usine de poche pour fournir la\u00a0C\u00f4te\u00a0d'Ivoire en\u00a0Vache qui rit.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierre Demoux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Bel teste l'usine en kit pour ses\u00a0fromages", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768276180-bel-teste-lusine-en-kit-pour-ses-fromages-1207359.php#xtor=RSS-37"}, "Le BTP aussi entre dans l'\u00e8re du num\u00e9rique": {"title": "Le BTP aussi entre dans l'\u00e8re du num\u00e9rique", "description": "Une start-up fran\u00e7aise r\u00e9volutionne les chantiers en num\u00e9risant l'information. Elle l\u00e8ve des\u00a0fonds pour partir \u00e0 la conqu\u00eate de l'Asie.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Benjamin Saada"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779699005-le-btp-aussi-entre-dans-lere-du-numerique-1208496.php#xtor=RSS-37"}, "Pr\u00e8s d'un d\u00e9c\u00e8s sur quatre dans le monde est d\u00fb \u00e0 un environnement nocif": {"category": "Journal", "description": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9 attribue 8,1\u00a0millions de d\u00e9c\u00e8s par an \u00e0 la pollution de l'air.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Joel Cossardeaux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Pr\u00e8s d'un d\u00e9c\u00e8s sur quatre dans le monde est d\u00fb \u00e0 un environnement nocif", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021767790119-pres-dun-deces-sur-quatre-dans-le-monde-est-du-a-un-environnement-nocif-1207377.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207377_021769475629_web.jpg"}}, "Le rugby fran\u00e7ais a besoin d'une vision plus que d'un \u00ab\u00a0big bang\u00a0\u00bb": {"title": "Le rugby fran\u00e7ais a besoin d'une vision plus que d'un \u00ab\u00a0big bang\u00a0\u00bb", "description": "France 21, Angleterre 31\u00a0: une\u00a0d\u00e9faite porteuse d'espoir.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Thierry Blandinieres"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779910677-le-rugby-francais-a-besoin-dune-vision-plus-que-dun-big-bang-1208427.php#xtor=RSS-37"}, "Comment Wallix est devenu un champion de la cybers\u00e9curit\u00e9": {"title": "Comment Wallix est devenu un champion de la cybers\u00e9curit\u00e9", "description": "Les premiers tours de financement d\u2019une start-up sont principalement d\u00e9pens\u00e9s dans la constitution de l\u2019entreprise, dans la cr\u00e9ation ex nihilo de la trame commune \u00e0 tous les projets\u2009: locaux, structure, management, production, vente\u2026 Cette phase est longue et g\u00e9n\u00e9ratrice de pertes. Seule une partie...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "PME - R\u00e9gions", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/021777701848-comment-wallix-est-devenu-un-champion-de-la-cybersecurite-1208424.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208424_comment-wallix-est-devenu-un-champion-de-la-cybersecurite-web-tete-021777959331.jpg"}}, "Du tri s\u00e9lectif dans les m\u00e9dicaments innovants": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Les m\u00e9dicaments pourront n\u2019\u00eatre inscrits sur la liste de remboursement des h\u00f4pitaux que pour certaines indications.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Solveig Godeluck", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Du tri s\u00e9lectif dans les m\u00e9dicaments innovants", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021769233192-du-tri-selectif-dans-les-medicaments-innovants-1207445.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207445_du-tri-selectif-dans-les-medicaments-innovants-web-021768880097.jpg"}}, "Sony seul propri\u00e9taire du catalogue des Beatles": {"category": "Journal", "description": "Le japonais choisit de se renforcer pour 750 millions de dollars.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Madelaine", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Sony seul propri\u00e9taire du catalogue des Beatles", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021768686918-sony-seul-proprietaire-du-catalogue-des-beatles-1207355.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207355_sony-seul-proprietaire-du-catalogue-des-beatles-web-021769262441.jpg"}}, "Prix de la meilleure baguette": {"category": "Journal", "description": "Chaque ann\u00e9e, la Chambre professionnelle des artisans boulangers-p\u00e2tissiers d\u00e9cerne le prix de la meilleure baguette \u00ab\u00a0tradition\u00a0\u00bb. La r\u00e9compense est attribu\u00e9e sur la base de crit\u00e8res tr\u00e8s stricts, le vainqueur fournira l'Elys\u00e9e pendant un...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Prix de la meilleure baguette", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021775326452-prix-de-la-meilleure-baguette-1208087.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208087_prix-de-la-meilleure-baguette-web-021775314706.jpg"}}, "Les quatre points clefs du mill\u00e9sime 2015": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Reprise en France, crise des \u00e9mergents, effet dollar fort et dividende en hausse, revue des enjeux.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierrick Fay", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les quatre points clefs du mill\u00e9sime 2015", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021774409097-les-quatre-points-clefs-du-millesime-2015-1207985.php#xtor=RSS-37"}, "La Bretagne candidate \u00e0\u00a0la reprise de 83\u00a0ports": {"category": "PME - R\u00e9gions", "description": "Le conseil r\u00e9gional brigue tous les ports d\u00e9partementaux. Le Morbihan souhaite en conserver au moins\u00a012, le Finist\u00e8re veut conserver la p\u00eache.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Stanislas Du Guerny", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Bretagne candidate \u00e0\u00a0la reprise de 83\u00a0ports", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021770867269-la-bretagne-candidate-a-la-reprise-de-83-ports-1208065.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208065_la-bretagne-candidate-a-la-reprise-de-83-ports-web-021773967434.jpg"}}, "Les fonds de performance absolue d\u00e9\u00e7oivent": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Les fonds d'\u00ab\u00a0absolute return\u00a0\u00bb ont enregistr\u00e9 leur pire performance depuis 2008, selon Fitch Ratings", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sophie Rolland", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les fonds de performance absolue d\u00e9\u00e7oivent", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/gestion-actifs/021768537443-les-fonds-de-performance-absolue-decoivent-1207339.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207339_021769677584_web.jpg"}}, "null": {"category": "Journal", "description": null, "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": null, "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_avis_financiers/021768003405-1207424.php#xtor=RSS-37"}, "4\u00a0-\u00a01 / L'ordinateur balaie l'humain au jeu de go": {"category": "Journal", "description": "A l'issue d'une cinqui\u00e8me et derni\u00e8re manche tr\u00e8s disput\u00e9e, le sud-cor\u00e9en Lee Se-dol, un des meilleurs joueurs mondiaux, s'est inclin\u00e9 face \u00e0 l'intelligence artificielle d\u00e9velopp\u00e9e par Google dans ce jeu de strat\u00e9gie...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "4\u00a0-\u00a01 / L'ordinateur balaie l'humain au jeu de go", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021769277501-4-1-lordinateur-balaie-lhumain-au-jeu-de-go-1207361.php#xtor=RSS-37"}, "L'indemnisation des taxis pour sortir de la crise": {"title": "L'indemnisation des taxis pour sortir de la crise", "description": "Alors que la gu\u00e9rilla juridique encombre les tribunaux et que les escarmouches se multiplient dans la rue, l\u2019Etat cherche \u00e0 sortir de la crise entre taxis et VTC en proposant de nouvelles mesures pour accompagner la modernisation du transport de personnes. Le rapport du m\u00e9diateur d\u00e9sign\u00e9 par le...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Robin Rivaton et Eric Labaye"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:44:49 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779488051-lindemnisation-des-taxis-pour-sortir-de-la-crise-1208490.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208490_lindemnisation-des-taxis-pour-sortir-de-la-crise-web-021782915153.jpg"}}, "MBDA recueille les fruits du succ\u00e8s du Rafale \u00e0 l'export": {"category": "Journal", "description": "Le fabricant de missiles affiche une rentabilit\u00e9 de l'ordre de 10\u00a0%. La part de l'activit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 l'export ne\u00a0cesse de grandir.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anne Bauer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "MBDA recueille les fruits du succ\u00e8s du Rafale \u00e0 l'export", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774606168-mbda-recueille-les-fruits-du-succes-du-rafale-a-lexport-1208023.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208023_021774698205_web.jpg"}}, "... et Total veut produire de l'\u00e9lectricit\u00e9": {"title": "... et Total veut produire de l'\u00e9lectricit\u00e9", "description": "ENERGIE : Le PDG de Total a annonc\u00e9 \u00e0 ses cadres mercredi qu'il voulait diversifier le groupe dans la production d'\u00e9lectricit\u00e9, selon une information r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb. Patrick Pouyann\u00e9 a fait cette annonce lors de la pr\u00e9sentation de One Total, le projet du groupe \u00e0 vingt\u00a0ans. \u00ab\u00a0Dans le...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781350824-et-total-veut-produire-de-lelectricite-1208347.php#xtor=RSS-37"}, "P\u00e9kin relance l'id\u00e9e d'une taxe Tobin sur le renminbi": {"category": "Journal", "description": "Les autorit\u00e9s envisagent de taxer les transactions sp\u00e9culatives sur sa monnaie pour la stabiliser et limiter sa volatilit\u00e9.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nessim Ait-Kacimi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "P\u00e9kin relance l'id\u00e9e d'une taxe Tobin sur le renminbi", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021768191644-pekin-relance-lidee-dune-taxe-tobin-sur-le-renminbi-1207428.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207428_021769559570_web.jpg"}}, "Tiffany p\u00e9nalis\u00e9 par\u00a0\u00ad le\u00a0dollar\u00ad fort": {"title": "Tiffany p\u00e9nalis\u00e9 par\u00a0\u00ad le\u00a0dollar\u00ad fort", "description": "Le g\u00e9ant de \u00a0la\u00a0joaillerie a vu\u00a0ses ventes reculer de 3\u2009% l\u2019an\u00a0dernier. Il veut continuer \u00e0 ouvrir \u00addes\u00a0magasins\u00ad en\u00a0dehors des Etats-Unis.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "David Dayan et Thierry Petit"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:39:58 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779748301-tiffany-penalise-par-le-dollar-fort-1208504.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208504_tiffany-penalise-par-le-dollar-fort-web-tete-021783252853.jpg"}}, "JUSTICE\u00a0 : 500\u00a0EUROS D'AMENDE POUR UNE \u00ab\u00a0QUENELLE\u00a0\u00bb \u00e0 VALLS": {"category": "Journal", "description": "Un homme de 23\u00a0ans a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mardi \u00e0 500\u00a0euros d'amende pour avoir fait une \u00ab\u00a0quenelle\u00a0\u00bb \u00e0 Manuel Valls lors d'un d\u00e9placement \u00e0 Moirans (Is\u00e8re) en novembre. Reconnu coupable d'outrage \u00e0 une personne d\u00e9positaire de l'autorit\u00e9 publique par le tribunal correctionnel de Grenoble, il a \u00e9voqu\u00e9 un...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "JUSTICE\u00a0 : 500\u00a0EUROS D'AMENDE POUR UNE \u00ab\u00a0QUENELLE\u00a0\u00bb \u00e0 VALLS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021768320849-justice-500-euros-damende-pour-une-quenelle-a-valls-1207334.php#xtor=RSS-37"}, "Primaire \u00e0 droite\u00a0: entre scl\u00e9rose et pragmatisme": {"title": "Primaire \u00e0 droite\u00a0: entre scl\u00e9rose et pragmatisme", "description": "Le match n'est pas pli\u00e9, contrairement \u00e0 ce que disent les sondages. La primaire freine l'\u00e9mergence d'innovations dans le monde politique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Augustin Paluel Marmont et Pierre Conte"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778201417-primaire-a-droite-entre-sclerose-et-pragmatisme-1208509.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208509_primaire-a-droite-entre-sclerose-et-pragmatisme-web-tete-021781698655.jpg"}}, "Les banques garderont-elles la main sur le cr\u00e9dit\u00a0?": {"title": "Les banques garderont-elles la main sur le cr\u00e9dit\u00a0?", "description": "Les plates-formes de financement participatif pourraient, \u00e0 long terme, mettre \u00e0 mal le mod\u00e8le tarifaire des banques.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Vincent Champain"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779725157-les-banques-garderont-elles-la-main-sur-le-credit-1208357.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208357_021780928770_web_tete.jpg"}}, "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: tout \u00e7a pour \u00e7a\u00a0?": {"title": "D\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9\u00a0: tout \u00e7a pour \u00e7a\u00a0?", "description": "En mati\u00e8re d'identit\u00e9 et de nation, il s'agit de repenser ce qui nous unit plut\u00f4t que ce qui nous s\u00e9pare.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Olivier Mathiot"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779979631-decheance-de-nationalite-tout-ca-pour-ca-1208448.php#xtor=RSS-37"}, "Une id\u00e9e ancienne": {"category": "Journal", "description": "En 1978, l'\u00e9conomiste James Tobin propose une taxe (qui portera ensuite son nom), de 0,05\u00a0% \u00e0 0,2\u00a0%, sur les transactions sur les devises pour contrer la sp\u00e9culation et limiter la volatilit\u00e9 en cette p\u00e9riode de changes flottants. Ces attaques sp\u00e9culatives vont en effet se multiplier notamment dans...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nessim Ait-Kacimi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une id\u00e9e ancienne", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021768191460-une-idee-ancienne-1207442.php#xtor=RSS-37"}, "La fin du l\u00e8che-vitrines n'aura pas lieu": {"title": "La fin du l\u00e8che-vitrines n'aura pas lieu", "description": "En 2020, l'habillement conna\u00eetra un mod\u00e8le de commercialisation hybride conservant des boutiques.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Said Hammouche"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779966259-la-fin-du-leche-vitrines-naura-pas-lieu-1208404.php#xtor=RSS-37"}, "Une troisi\u00e8me piste pour faire d\u00e9coller l'euro-croissance": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Une voie se dessine pour organiser le transfert de richesse des fonds euros vers les fonds d'assurance-vie euro-croissance.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurent Thevenin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une troisi\u00e8me piste pour faire d\u00e9coller l'euro-croissance", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021768701907-une-troisieme-piste-pour-faire-decoller-leuro-croissance-1207434.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207536_1458119519_assurance-vie-invest-shutterstock-web.jpg"}}, "Philippe Boisseau quitte la direction marketing-services de Total...": {"title": "Philippe Boisseau quitte la direction marketing-services de Total...", "description": "\u00e9nergie : Directeur g\u00e9n\u00e9ral de la branche marketing et services et directeur de l'activit\u00e9 \u00e9nergies nouvelles, Philippe Boisseau a annonc\u00e9 son d\u00e9part de Total la semaine derni\u00e8re lors d'un s\u00e9minaire avec les dirigeants du groupe. Entr\u00e9 chez Total en 1995, il avait \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme un candidat...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781066237-philippe-boisseau-quitte-la-direction-marketing-services-de-total-1208428.php#xtor=RSS-37"}, "La zone euro n'est plus menac\u00e9e": {"title": "La zone euro n'est plus menac\u00e9e", "description": "Cette fois-ci, la nouvelle relance budg\u00e9taire n'hypoth\u00e9quera pas l'existence de la zone euro.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Mathilde Lemoine"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778249921-la-zone-euro-nest-plus-menacee-1208482.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208482_la-zone-euro-nest-plus-menacee-web-tete-021781474148.jpg"}}, "Debout, les damn\u00e9s de l'affaire\u00a0!": {"category": "Journal", "description": "Volkswagen ouvre un chapitre judiciaire in\u00e9dit avec la plainte de 300\u00a0investisseurs.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Debout, les damn\u00e9s de l'affaire\u00a0!", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_crible/021769114125-debout-les-damnes-de-laffaire-1207362.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207362_021769140954_web.jpg"}}, "Cr\u00e9dit Mutuel\u2009: vers une r\u00e9forme des statuts a minima": {"title": "Cr\u00e9dit Mutuel\u2009: vers une r\u00e9forme des statuts a minima", "description": "Nicolas Th\u00e9ry doit prendre la pr\u00e9sidence de la Conf\u00e9d\u00e9ration.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780049725-credit-mutuel-vers-une-reforme-des-statuts-a-minima-1208386.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208386_1458545896_sipa-credit-mutuel-banque.jpg"}}, "Le sport fran\u00e7ais doit\u00a0capitaliser sur\u00a0ses\u00a0leaders": {"title": "Le sport fran\u00e7ais doit\u00a0capitaliser sur\u00a0ses\u00a0leaders", "description": "PSG, Fourcade, Riner\u2026 les locomotives ne manquent pas, les atouts non plus.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/dossiers/sport_rugby_football_nike/021779742963-le-sport-francais-doit-capitaliser-sur-ses-leaders-1208500.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208500_le-sport-francais-doit-capitaliser-sur-ses-leaders-web-tete-021781713619.jpg"}}, "La bataille de la une": {"title": "La bataille de la une", "description": "Il est 10\u00a0heures, les 200 journalistes de La\u00a0Rel\u00e8ve se retrouvent sous la verri\u00e8re des\u00a0\u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb pour la conf\u00e9rence de r\u00e9daction, anim\u00e9e dans la bonne humeur par Nicolas Barr\u00e9. Se succ\u00e8dent les porte-parole d'un jour, choisis pour pr\u00e9senter le menu des sujets. Et d\u00e9j\u00e0 se profile la \u00ab\u00a0bataille de la...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Emmanuel Chain"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780728395-la-bataille-de-la-une-1208447.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208447_la-bataille-de-la-une-web-tete-021782139257.jpg"}}, "Chez les patrons, un discours tr\u00e8s prudent": {"category": "Journal", "description": "Volatilit\u00e9 et r\u00e9silience. Voici en r\u00e9sum\u00e9 la vision des patrons du CAC\u00a040 en 2016 apr\u00e8s un d\u00e9but d'ann\u00e9e particuli\u00e8rement agit\u00e9 sur les march\u00e9s, sur fond de ralentissement de la croissance mondiale. Car derri\u00e8re des discours souvent prudents, ces derniers affichent un certain degr\u00e9 de confiance...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierrick Fay", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Chez les patrons, un discours tr\u00e8s prudent", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774666375-chez-les-patrons-un-discours-tres-prudent-1207954.php#xtor=RSS-37"}, "Le couple franco-allemand doit se r\u00e9inventer": {"title": "Le couple franco-allemand doit se r\u00e9inventer", "description": "Le pilier de l'Europe doit\u00a0chercher inspiration, agilit\u00e9 et nouveaux mod\u00e8les pour se renouveler.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778250085-le-couple-franco-allemand-doit-se-reinventer-1208429.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208429_le-couple-franco-allemand-doit-se-reinventer-web-021781474351.jpg"}}, "Utiliser l'\u00e9nergie et respecter l'environnement": {"title": "Utiliser l'\u00e9nergie et respecter l'environnement", "description": "La fr\u00e9n\u00e9sie \u00e9nerg\u00e9tique condamne l\u2019\u00eatre humain \u00e0 tourner le dos \u00e0 l\u2019environnement.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Michel Andre"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/dossiers/industrie/021780037333-utiliser-lenergie-et-respecter-lenvironnement-1208337.php#xtor=RSS-37"}, "La r\u00e9v\u00e9lation d'\u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques fragilise un peu plus Dilma Rousseff": {"category": "Journal", "description": "L'entr\u00e9e de Lula au gouvernement br\u00e9silien compromise par un juge. La tension monte dans la rue alors que le pouvoir tente de se prot\u00e9ger.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Thierry Ogier", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La r\u00e9v\u00e9lation d'\u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques fragilise un peu plus Dilma Rousseff", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021775098711-la-revelation-decoutes-telephoniques-fragilise-un-peu-plus-dilma-rousseff-1207968.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207968_la-revelation-decoutes-telephoniques-fragilise-un-peu-plus-dilma-rousseff-web-021774890965.jpg"}}, "Une fus\u00e9e nomm\u00e9e Emmanuel Macron": {"title": "Une fus\u00e9e nomm\u00e9e Emmanuel Macron", "description": "Dans un duel avec Manuel Valls, les sond\u00e9s sont 61\u00a0% \u00e0 pr\u00e9f\u00e9rer le ministre de l'Economie.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Stephane Israel"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778163258-une-fusee-nommee-emmanuel-macron-1208399.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208399_une-fusee-nommee-emmanuel-macron-web-021777721827.jpg"}}, "Grand Campari": {"category": "Journal", "description": "Le leader italien a s\u00e9duit les h\u00e9ritiers du Grand Marnier avec un \u00ab\u00a0deal\u00a0\u00bb sur mesure .", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Grand Campari", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_crible/021769885133-grand-campari-1207460.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207460_021769087265_web_tete.jpg"}}, "Apple-FBI \u00a0: la justice am\u00e9ricaine a un \u00ab\u00a0plan B\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Le FBI demande depuis plusieurs jours \u00e0 Apple son assistance pour d\u00e9chiffrer l'iPhone 5C du terroriste de San Berdardino. Face au refus d'Apple d'ouvrir une porte d\u00e9rob\u00e9e dans iOS, la justice pourrait exiger l'int\u00e9gralit\u00e9 du code source, selon un document que le \u00ab\u00a0Guardian\u00a0\u00bb s'est...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Apple-FBI \u00a0: la justice am\u00e9ricaine a un \u00ab\u00a0plan B\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021769278108-apple-fbi-la-justice-americaine-a-un-plan-b-1207344.php#xtor=RSS-37"}, "Groupama confort\u00e9 dans sa strat\u00e9gie de privil\u00e9gier les marges": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "L'assureur mutualiste a vu son r\u00e9sultat net progresser de 43\u00a0% l'an dernier, \u00e0 368 millions d'euros. Le groupe a r\u00e9orient\u00e9 l'\u00e9pargne vers les produits les plus rentables et confort\u00e9 ses \u00e9quilibres en dommages.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurent Thevenin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Groupama confort\u00e9 dans sa strat\u00e9gie de privil\u00e9gier les marges", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021774332384-groupama-conforte-dans-sa-strategie-de-privilegier-les-marges-1207988.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207988_021774621815_web.jpg"}}, "D\u00e9brider enfin le moteur de la croissance": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "La corne d'abondance de la croissance serait revenue. L'argent coulerait \u00e0 flots. Il serait temps d'augmenter les fid\u00e8les serviteurs de l'Etat. La petite musique qui commence \u00e0 se faire entendre du c\u00f4t\u00e9 de l'Elys\u00e9e, \u00e0 l'approche du grand rite \u00e9lectoral de 2017, n'est pas seulement une vieille...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jean-Marc Vittori", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D\u00e9brider enfin le moteur de la croissance", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021775011360-debrider-enfin-le-moteur-de-la-croissance-1207997.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207997_1458286426_jean-marc-vittori-web-edito.jpg"}}, "Microsoft ne ferme plus la porte aux PlayStation": {"category": "Journal", "description": "Les joueurs Xbox et PC pourront s'affronter, en attendant la PS4.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Microsoft ne ferme plus la porte aux PlayStation", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774817272-microsoft-ne-ferme-plus-la-porte-aux-playstation-1208053.php#xtor=RSS-37"}, "Euratechnologies, un\u00a0\u00e9cosyst\u00e8me construit patiemment": {"category": "Journal", "description": "Le p\u00f4le lillois est devenu un hub europ\u00e9en. Et il ne compte pas s'arr\u00eater l\u00e0.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Euratechnologies, un\u00a0\u00e9cosyst\u00e8me construit patiemment", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021773888923-euratechnologies-un-ecosysteme-construit-patiemment-1207955.php#xtor=RSS-37"}, "Une mobilisation des jeunes en demi-teinte et marqu\u00e9e par des incidents": {"category": "Journal", "description": "Des manifestations ont\u00a0eu\u00a0lieu jeudi dans toute\u00a0la France \u00e0 l'appel des\u00a0organisations lyc\u00e9ennes et \u00e9tudiantes.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gregoire Poussielgue", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une mobilisation des jeunes en demi-teinte et marqu\u00e9e par des incidents", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774455852-une-mobilisation-des-jeunes-en-demi-teinte-et-marquee-par-des-incidents-1207969.php#xtor=RSS-37"}, "Nicolas Bouzou\u00a0 Economiste, fondateur d'Aster\u00e8s": {"category": "Journal", "description": "La loi El Khomri : \u00a0\u00ab\u00a0La p\u00e9dagogie de cette r\u00e9forme est catastrophique, c'est le p\u00each\u00e9 originel de cet ex\u00e9cutif. Pour mener de bonnes r\u00e9formes, et notamment des r\u00e9formes difficiles, il faut les avoir annonc\u00e9es, pr\u00e9cis\u00e9es avec beaucoup de d\u00e9tails, dans le cadre d'une campagne \u00e9lectorale. Nous avons...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pascal Pogam", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Nicolas Bouzou\u00a0 Economiste, fondateur d'Aster\u00e8s", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_crible/021773750439-nicolas-bouzou-economiste-fondateur-dasteres-1208043.php#xtor=RSS-37"}, "Attentat \u00e0 Istanbul\u00a0: la piste djihadiste privil\u00e9gi\u00e9e": {"title": "Attentat \u00e0 Istanbul\u00a0: la piste djihadiste privil\u00e9gi\u00e9e", "description": "Un nouvel attentat a frapp\u00e9 la Turquie au lendemain d'un accord sur la\u00a0gestion des r\u00e9fugi\u00e9s avec\u00a0l'UE.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Klossa"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778250717-attentat-a-istanbul-la-piste-djihadiste-privilegiee-1208454.php#xtor=RSS-37"}, "Le pouvoir d'achat progresse aussi dans le priv\u00e9": {"title": "Le pouvoir d'achat progresse aussi dans le priv\u00e9", "description": "Selon le minist\u00e8re du\u00a0Travail, les salaires ont augment\u00e9 de 1,2\u00a0% en 2015 en d\u00e9pit d'une inflation nulle.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Pierre Fran\u00e7ois Le Louet"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778017667-le-pouvoir-dachat-progresse-aussi-dans-le-prive-1208423.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208423_021781831265_web_tete.jpg"}}, "Pourquoi la reprise r\u00e9siste \u00e0 la morosit\u00e9 mondiale": {"category": "Journal", "description": "L'Insee table sur une croissance du PIB de 0,4\u00a0% au premier et au deuxi\u00e8me trimestre. Le rebond de la consommation est plus fort que pr\u00e9vu. Les entreprises retrouvent des marges pour investir. Le ch\u00f4mage ne devrait que l\u00e9g\u00e8rement reculer.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume de Calignon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Pourquoi la reprise r\u00e9siste \u00e0 la morosit\u00e9 mondiale", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021773829595-pourquoi-la-reprise-resiste-a-la-morosite-mondiale-1208014.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208014_021773137755_web.jpg"}}, "Comment la course pourrait nous prot\u00e9ger du cancer": {"title": "Comment la course pourrait nous prot\u00e9ger du cancer", "description": "Des \u00e9tudes \u00e9pid\u00e9miologiques avaient signa\u00adl\u00e9 l\u2019effet positif de l\u2019exercice physique sur le d\u00e9veloppement du cancer \u00addepuis 1998, mais le m\u00e9canisme restait incompr\u00e9hensible. Un article publi\u00e9 dans \u00ab\u2009Cell\u00a0Metabolism\u2009\u00bb par une \u00e9quipe danoise dirig\u00e9e par \u00adPernille Hojman apporte la clef. L\u2019\u00e9tude, men\u00e9e...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Patrizia Paterlini Brechot"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779865006-comment-la-course-pourrait-nous-proteger-du-cancer-1208379.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208379_comment-la-course-pourrait-nous-proteger-du-cancer-web-021777961386.jpg"}}, "Lewis Hamilton": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Voil\u00e0 un Britannique pour lequel il n'est pas question de Brexit. J'y suis, j'y reste. En d\u00e9crochant l'an dernier son troisi\u00e8me titre de champion du monde, Lewis Hamilton a \u00e9gal\u00e9 le score du Br\u00e9silien Ayrton Senna, son idole. A trente et un ans, il aborde la saison de Formule\u00a01 \u00e0 Melbourne avec la...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sabine Delanglade", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Lewis Hamilton", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/021775038000-lewis-hamilton-1208035.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208035_lewis-hamilton-web-tete-021774725867.jpg"}}, "Bob KunzeConcewitz : \u00ab\u00a0Cette op\u00e9ration est la plus importante de notre histoire\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Quelles sont les raisons du lancement de cette OPA sur Grand Marnier\u00a0?\nNotre strat\u00e9gie est immuable et constante depuis des ann\u00e9es. Notre but est de r\u00e9aliser 50\u00a0% de notre croissance \u00e0 travers des acquisitions. Cette op\u00e9ration est la 25e et la plus importante de notre histoire. Elle correspond...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Olivier Tosseri", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Bob KunzeConcewitz : \u00ab\u00a0Cette op\u00e9ration est la plus importante de notre histoire\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769267048-bob-kunzeconcewitz-cette-operation-est-la-plus-importante-de-notre-histoire-1207419.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207419_bob-kunzeconcewitz-cette-operation-est-la-plus-importante-de-notre-histoire-web-021768604813.jpg"}}, "Vinci place l'Asie au coeur de sa strat\u00e9gie a\u00e9roportuaire": {"category": "Journal", "description": "Le boom du tourisme chinois incite Vinci \u00e0 miser sur des concessions a\u00e9roportuaires en Asie.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "David Barroux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Vinci place l'Asie au coeur de sa strat\u00e9gie a\u00e9roportuaire", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774310046-vinci-place-lasie-au-coeur-de-sa-strategie-aeroportuaire-1207983.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207983_vinci-place-lasie-au-coeur-de-sa-strategie-aeroportuaire-web-021776090604.jpg"}}, "Terrorisme\u00a0: les r\u00e9seaux sociaux et la \u00ab\u00a0vraie vie\u00a0\u00bb": {"title": "Terrorisme\u00a0: les r\u00e9seaux sociaux et la \u00ab\u00a0vraie vie\u00a0\u00bb", "description": "En incriminant les r\u00e9seaux sociaux, on attend bien plus\u00a0du digital que du monde r\u00e9el en oubliant que\u2026 c'est le m\u00eame.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779984370-terrorisme-les-reseaux-sociaux-et-la-vraie-vie-1208477.php#xtor=RSS-37"}, "Nactis Flavours se diversifie dans les ar\u00f4mes complexes": {"title": "Nactis Flavours se diversifie dans les ar\u00f4mes complexes", "description": "Le franco-belge boucle sa vingti\u00e8me op\u00e9ration en quinze ans.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Cedric Teissier"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777773201-nactis-flavours-se-diversifie-dans-les-aromes-complexes-1208368.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208368_nactis-flavours-se-diversifie-dans-les-aromes-complexes-web-tete-021780822580.jpg"}}, "SFR compte sur la consolidation pour se refaire une sant\u00e9": {"category": "Journal", "description": "L'op\u00e9rateur a regagn\u00e9 des clients fin 2015 mais a perdu 1,1 million d'abonn\u00e9s mobile en un an. Un \u00e9ventuel mariage entre Orange et Bouygues Telecom lui permettrait de racheter des actifs.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Fabienne Schmitt", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "SFR compte sur la consolidation pour se refaire une sant\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021767572642-sfr-compte-sur-la-consolidation-pour-se-refaire-une-sante-1207452.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207452_021769199182_web_tete.jpg"}}, "Le coton bio, une priorit\u00e9 pour H&M et C&A": {"category": "Journal", "description": "Les deux enseignes misent sur une mode responsable. Elles visent un taux de\u00a0100\u00a0% de coton bio ou\u00a0recycl\u00e9 dans leurs collections en 2020.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Chapuis", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le coton bio, une priorit\u00e9 pour H&M et C&A", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021718259215-le-coton-bio-une-priorite-pour-hm-et-ca-1207406.php#xtor=RSS-37"}, "Femmes et CAC 40\u2009: un \u00e9ternel fantasme": {"title": "Femmes et CAC 40\u2009: un \u00e9ternel fantasme", "description": "Sophie Bellon entre dans le gotha des affaires. Deux femmes seulement, dirigeantes de soci\u00e9t\u00e9s du CAC, est-ce vraiment grave\u2009?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Veronique Morali"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:07:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780118224-femmes-et-cac-40-un-eternel-fantasme-1208507.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208507_femmes-et-cac-40-un-eternel-fantasme-web-tete-021783029972.jpg"}}, "EDF\u00a0: Macron veut des efforts partag\u00e9s": {"category": "Journal", "description": "Les discussions entre EDF et l'Etat sur le plan de financement de l'\u00e9lectricien public se poursuivent. En d\u00e9placement \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Civaux (Vienne) jeudi, le ministre de l'Economie a voulu rassurer sur la soutenabilit\u00e9 financi\u00e8re du projet \u00e0 18\u00a0milliards de livres (23\u00a0milliards...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Veronique Le Billon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "EDF\u00a0: Macron veut des efforts partag\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_entreprise_et_marches/021771818451-edf-macron-veut-des-efforts-partages-1208048.php#xtor=RSS-37"}, "Jean-Patrick Gille\u00a0: \u00abDans la loi Travail, il manque une mesure contre l'abus de CDD\u00bb": {"category": "Politique - Soci\u00e9t\u00e9", "description": "INTERVIEW - Le d\u00e9put\u00e9 PS Jean-Patrick Gille pr\u00e9side depuis 2014 l\u2019Union des missions locales pour l\u2019emploi (UNML), en charge des Garanties jeunes.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Derek Perrotte", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Jean-Patrick Gille\u00a0: \u00abDans la loi Travail, il manque une mesure contre l'abus de CDD\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/021768355995-jean-patrick-gille-il-manque-une-mesure-contre-labus-de-cdd-1207400.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207400_jean-patrick-gille-dans-la-loi-travail-il-manque-une-mesure-contre-labus-de-cdd-web-tete-021769677869.jpg"}}, "Les casseroles Cristel pr\u00eates \u00e0 conqu\u00e9rir l'Am\u00e9rique": {"category": "Journal", "description": "Un plan d'investissement de 4\u00a0millions d'euros est en cours. Objectif\u00a0: suivre la demande \u00e0 l'export, notamment am\u00e9ricaine.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Monique Clemens", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les casseroles Cristel pr\u00eates \u00e0 conqu\u00e9rir l'Am\u00e9rique", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021772103548-les-casseroles-cristel-pretes-a-conquerir-lamerique-1208069.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208069_les-casseroles-cristel-pretes-a-conquerir-lamerique-web-tete-021773967462.jpg"}}, "Mise en sc\u00e8ne digitale pour l'exposition Carambolages \u00e0 Paris": {"category": "Journal", "description": "A concept novateur, mise en sc\u00e8ne novatrice. Dans l'exposition Carambolages, qui se tient au Grand Palais \u00e0 Paris jusqu'au 4\u00a0juillet prochain, les 190\u00a0oeuvres s'encha\u00eenent non pas par ordre chronologique, mais selon leurs points communs. \u00ab\u00a0On ne va pas au concert pour apprendre l'histoire de la...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jacques Henno", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Mise en sc\u00e8ne digitale pour l'exposition Carambolages \u00e0 Paris", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021716417135-mise-en-scene-digitale-pour-lexposition-carambolages-a-paris-1207946.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207946_mise-en-scene-digitale-pour-lexposition-carambolages-a-paris-web-tete-021774258473.jpg"}}, "D\u00e9fiscalisation\u00a0: les montages qu'il faut proscrire": {"category": "Journal", "description": "Syst\u00e9matiquement redress\u00e9s par l'administration, certains montages patrimoniaux sont \u00e0 fuir\u00a0: ils vous co\u00fbteront plus cher que ce que vous pensiez \u00e9conomiser\u00a0!", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Caroline Racape", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D\u00e9fiscalisation\u00a0: les montages qu'il faut proscrire", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021764548280-defiscalisation-les-montages-quil-faut-proscrire-1207986.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207986_021771507195_web_tete.jpg"}}, "Grev\u00e9 par les scandales, le Libor cherche \u00e0 reconqu\u00e9rir sa cr\u00e9dibilit\u00e9": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "ICE, qui a repris la gestion du taux interbancaire apr\u00e8s les scandales, veut \u00e9viter tout conflit d'int\u00e9r\u00eats. Derri\u00e8re le Libor, c'est la cr\u00e9dibilit\u00e9 de la City et des march\u00e9s qui est en jeu.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Vincent Collen", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Grev\u00e9 par les scandales, le Libor cherche \u00e0 reconqu\u00e9rir sa cr\u00e9dibilit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021773818166-greve-par-les-scandales-le-libor-cherche-a-reconquerir-sa-credibilite-1208044.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208168_1458292329_londres-shutterstock-web-2.jpg"}}, "La Vita moins Dolce": {"title": "La Vita moins Dolce", "description": "Philippe Donnet arrive chez Generali \u00e0 un moment historique pour l\u2019assurance.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sophie Javary"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:41:58 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780068146-la-vita-moins-dolce-1208467.php#xtor=RSS-37"}, "LafargeHolcim\u00a0: rebond en vue mais des zones d'ombre demeurent": {"category": "Journal", "description": "La fusion est faite et le\u00a0march\u00e9 se redresse. L'irlandais CRH veut une baisse du prix des\u00a06,5\u00a0milliards d'euros d'actifs rachet\u00e9s. Le\u00a0litige est en cours.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Myriam Chauvot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "LafargeHolcim\u00a0: rebond en vue mais des zones d'ombre demeurent", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021773670421-lafargeholcim-rebond-en-vue-mais-des-zones-dombre-demeurent-1207998.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207998_021775050715_web.jpg"}}, "Notation\u2009: Moscou met sur orbite sa propre agence": {"title": "Notation\u2009: Moscou met sur orbite sa propre agence", "description": "Quand le thermom\u00e8tre indique de la fi\u00e8vre, certains en changent.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Rodolphe Gelin"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Finance - March\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/021779750459-notation-moscou-met-sur-orbite-sa-propre-agence-1208430.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208430_notation-moscou-met-sur-orbite-sa-propre-agence-web-tete-021782510381.jpg"}}, "STRASBOURG : \u00ab\u00a0L'ETRANGLEUR\u00a0\u00bb JUG\u00e9 30 ANS APR\u00e8S LES FAITS": {"category": "Journal", "description": "Surnomm\u00e9 \u00ab\u00a0l'\u00e9trangleur\u00a0\u00bb de Strasbourg, Nicolas Charbonnier, 53 ans, a promis ce jeudi de faire toute la lumi\u00e8re, devant les assises de la ville, sur deux affaires rest\u00e9es longtemps myst\u00e9rieuses\u00a0: le meurtre en 1986 d'une adolescente de 17 ans et le viol d'une fillette de 10 ans, laiss\u00e9e pour...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "STRASBOURG : \u00ab\u00a0L'ETRANGLEUR\u00a0\u00bb JUG\u00e9 30 ANS APR\u00e8S LES FAITS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021775026265-strasbourg-letrangleur-juge-30-ans-apres-les-faits-1208029.php#xtor=RSS-37"}, "Freinage d'urgence\u00a0: un nouveau pas vers la voiture autonome": {"title": "Freinage d'urgence\u00a0: un nouveau pas vers la voiture autonome", "description": "Aux Etats-Unis, l'industrie automobile et le r\u00e9gulateur ont conclu un accord g\u00e9n\u00e9ralisant le freinage d'urgence automatis\u00e9 \u00e0 l'horizon 2022.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Richard de Latour"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779510584-freinage-durgence-un-nouveau-pas-vers-la-voiture-autonome-1208489.php#xtor=RSS-37"}, "R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: l'Europe r\u00e9sign\u00e9e face \u00e0 son difficile alli\u00e9 turc": {"category": "Journal", "description": "Sommet europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles pour conclure un accord sur le renvoi des r\u00e9fugi\u00e9s en Turquie.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Renaud Honor\u00e9 et Catherine Chatignoux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: l'Europe r\u00e9sign\u00e9e face \u00e0 son difficile alli\u00e9 turc", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774818528-refugies-leurope-resignee-face-a-son-difficile-allie-turc-1208100.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208100_refugies-leurope-resignee-face-a-son-difficile-allie-turc-web-021775003150.jpg"}}, "Les secousses du Br\u00e9sil, davantage une crise d'adolescence qu'un effondrement": {"title": "Les secousses du Br\u00e9sil, davantage une crise d'adolescence qu'un effondrement", "description": "Dilma Rousseff plus que jamais fragi\u00adlis\u00e9e par la\u00a0nomination de Lula.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Karine Dognin Sauze"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778213101-les-secousses-du-bresil-davantage-une-crise-dadolescence-quun-effondrement-1208422.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208422_les-secousses-du-bresil-davantage-une-crise-dadolescence-quun-effondrement-web-tete-021781063745.jpg"}}, "La France est r\u00e9formable": {"title": "La France est r\u00e9formable", "description": "L\u2019\u00e9chec de la loi travail, r\u00e9forme ambitieuse se terminant en non-\u00e9v\u00e9nement, sugg\u00e8re en contrepoint que tout n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 essay\u00e9. Oui, la France est r\u00e9formable, pour peu que l\u2019on trouve le bon mode d\u2019emploi.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Philippe Aghion"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778919729-la-france-est-reformable-1208436.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208436_la-france-est-reformable-web-tete-021782049262.jpg"}}, "Nicolas Dupont-Aignan candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017": {"category": "Journal", "description": "Politique : Nicolas Dupont-Aignan, d\u00e9put\u00e9 souverainiste de l'Essonne et pr\u00e9sident de Debout la France, a annonc\u00e9 mardi soir sur TF1 sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017. \u00ab\u00a0Je suis certain que notre pays peut s'en sortir s'il change de politique, si on change de personnels politiques. Depuis...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Malecot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Nicolas Dupont-Aignan candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768879220-nicolas-dupont-aignan-candidat-a-lelection-presidentielle-de-2017-1207449.php#xtor=RSS-37"}, "Agathe Bousquet\u00a0: \u00ab\u00a0Twitter \u00e0 hauteur d'homme\u00a0\u00bb": {"title": "Agathe Bousquet\u00a0: \u00ab\u00a0Twitter \u00e0 hauteur d'homme\u00a0\u00bb", "description": "Pour les leaders d'opinion et les marques, Twitter a chang\u00e9 la fa\u00e7on de parler au public et aux consommateurs. Pour la PDG d'Havas Paris, Agathe Bousquet, Twitter c'est \u00ab\u00a0une nouvelle tonalit\u00e9, un discours plus direct et une transmission de l'actualit\u00e9 plus horizontale\u00a0\u00bb.\nIl semblerait qu'il y ait...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Benjamin Cotto"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780244285-agathe-bousquet-twitter-a-hauteur-dhomme-1208475.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208475_agathe-bousquet-twitter-a-hauteur-dhomme-web-tete-021780125534.jpg"}}, "La branche presse de Lagard\u00e8re en gr\u00e8ve": {"category": "Journal", "description": "Sous le coup d'un plan de d\u00e9parts volontaires, les salari\u00e9s de la branche presse de Lagard\u00e8re Active ont vot\u00e9 jeudi une gr\u00e8ve \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e. Par ailleurs, le groupe italien Mondadori a indiqu\u00e9 jeudi renoncer \u00e0 racheter les titres \u00ab\u00a0T\u00e9l\u00e9 7\u00a0Jours\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Ici Paris\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0France Dimanche\u00a0\u00bb au...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La branche presse de Lagard\u00e8re en gr\u00e8ve", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021775798865-la-branche-presse-de-lagardere-en-greve-1207991.php#xtor=RSS-37"}, "Livret A : les banques mises \u00e0 l'amende pour des irr\u00e9gularit\u00e9s de gestion": {"category": "Journal", "description": "Depuis 2010, les banques fran\u00e7aises ont \u00e9cop\u00e9 de plusieurs dizaines de millions d'euros d'amendes. Des sanctions qui ne devraient pas toucher les clients, d\u00e9tenteurs de ces comptes, selon l'administration fiscale.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sharon Wajsbrot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Livret A : les banques mises \u00e0 l'amende pour des irr\u00e9gularit\u00e9s de gestion", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021768606410-livret-a-les-banques-mises-a-lamende-pour-des-irregularites-de-gestion-1207416.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207416_021767160737_web_tete.jpg"}}, "Les milieux d'affaires craignent un d\u00e9crochage brutal si Dilma Rousseff se maintient au pouvoir": {"category": "Journal", "description": "L'id\u00e9e d'utiliser les r\u00e9serves du pays pour financer l'investissement est jug\u00e9e mauvaise.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Thierry Ogier", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les milieux d'affaires craignent un d\u00e9crochage brutal si Dilma Rousseff se maintient au pouvoir", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774561984-les-milieux-daffaires-craignent-un-decrochage-brutal-si-dilma-rousseff-se-maintient-au-pouvoir-1207996.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207996_021775264474_web.jpg"}}, "Avec sa chaussure autola\u00e7ante, Nike retourne vers le futur": {"title": "Avec sa chaussure autola\u00e7ante, Nike retourne vers le futur", "description": "L\u2019am\u00e9ricain va lancer dans les prochains mois une chaussure qui se lace toute seule.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Yannick Bollore"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:32:27 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780283098-avec-sa-chaussure-autolacante-nike-retourne-vers-le-futur-1208407.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208407_avec-sa-chaussure-autolacante-nike-retourne-vers-le-futur-web-tete-021783252718.jpg"}}, "100.000 / POINTS DE VENTE": {"title": "100.000 / POINTS DE VENTE", "description": "La start-up Bitit, qui \u00e9dite des cartes pr\u00e9pay\u00e9es en bitcoin, propose d\u00e9sormais d'en acheter en liquide directement chez les...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Bregeras"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781228779-100000-points-de-vente-1208469.php#xtor=RSS-37"}, "L'Argentine frapp\u00e9e par une vague de licenciements": {"category": "Journal", "description": "Au moins 108.000 personnes auraient perdu leur travail depuis le 1 er janvier.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'Argentine frapp\u00e9e par une vague de licenciements", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021773596843-largentine-frappee-par-une-vague-de-licenciements-1208095.php#xtor=RSS-37"}, "Antibes class\u00e9e en zone touristique internationale (ZTI)": {"category": "Journal", "description": "ALPES-MARITIME : Le d\u00e9put\u00e9-maire d'Antibes, Jean Leonetti, a annonc\u00e9 mardi la r\u00e9ponse positive d'Emmanuel Macron, ministre de l'Economie, \u00e0 la candidature de la commune azur\u00e9enne. Antibes, deuxi\u00e8me commune du d\u00e9partement, sera bien class\u00e9e en zone touristique internationale (ZTI). Quatre communes...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Marion Kindermans", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Antibes class\u00e9e en zone touristique internationale (ZTI)", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021768069681-antibes-classee-en-zone-touristique-internationale-zti-1207326.php#xtor=RSS-37"}, "Les doutes des entreprises sur la retenue \u00e0 la source": {"title": "Les doutes des entreprises sur la retenue \u00e0 la source", "description": "Craignant surco\u00fbts et contraintes, les soci\u00e9t\u00e9s regrettent l'absence de vraie r\u00e9forme fiscale.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean David Chamboredon"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778181252-les-doutes-des-entreprises-sur-la-retenue-a-la-source-1208408.php#xtor=RSS-37"}, "L'entreprise otage de la politique": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Au risque de para\u00eetre provocateur, j\u2019affirme que ce gouvernement aime l\u2019entreprise. Et qu\u2019il est le premier, depuis de longues ann\u00e9es, \u00e0 appliquer une politique \u00e9conomique de l\u2019offre. J\u2019en veux pour preuve le CICE qui, m\u00eame s\u2019il a rev\u00eatu une forme compliqu\u00e9e, a permis une r\u00e9duction de charges qui...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sylvain Orebi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'entreprise otage de la politique", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779865390-lentreprise-otage-de-la-politique-1208403.php#xtor=RSS-37"}, "Les 50 prochaines licornes europ\u00e9ennes": {"title": "Les 50 prochaines licornes europ\u00e9ennes", "description": "Les licornes incarnent la r\u00e9ussite de la nouvelle \u00e9conomie. Une \u00e9tude, r\u00e9v\u00e9l\u00e9e en exclusivit\u00e9 par \u00ab\u2009Les Echos\u2009\u00bb, identifie les 50 prochaines en Europe.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Amelie Oudea Castera"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780609337-les-50-prochaines-licornes-europeennes-1208373.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208373_les-50-prochaines-licornes-europeennes-web-021781091966.jpg"}}, "Comment la BCE s'efforce d'agir sur l'\u00e9conomie r\u00e9elle": {"category": "Journal", "description": "Dans un contexte \u00e9conomique in\u00e9dit, qui a att\u00e9nu\u00e9 les effets de ses pr\u00e9c\u00e9dents efforts de relance, la Banque centrale europ\u00e9enne a d\u00e9cid\u00e9 d'intervenir de fa\u00e7on cibl\u00e9e sur le march\u00e9 du cr\u00e9dit aux entreprises et aux m\u00e9nages.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Benoit", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Comment la BCE s'efforce d'agir sur l'\u00e9conomie r\u00e9elle", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021765231285-comment-la-bce-sefforce-dagir-sur-leconomie-reelle-1207482.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207482_comment-la-bce-sefforce-dagir-sur-leconomie-reelle-web-021769076863.jpg"}}, "Il n'y aura pas d'explosion du prix des m\u00e9dicaments": {"title": "Il n'y aura pas d'explosion du prix des m\u00e9dicaments", "description": "Il ne devrait pas y avoir de bouleversements majeurs d'ici \u00e0 2020. Mais plut\u00f4t au\u00a0cours de la d\u00e9cennie suivante.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Fran\u00e7ois Michel"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779538662-il-ny-aura-pas-dexplosion-du-prix-des-medicaments-1208411.php#xtor=RSS-37"}, "\u00ab\u2009Place \u00e0\u00a0la\u00a0confiance sociale\u2009\u00bb": {"title": "\u00ab\u2009Place \u00e0\u00a0la\u00a0confiance sociale\u2009\u00bb", "description": "Le projet de loi vise \u00e0 juste titre \u00e0 faire changer un \u00e9tat d\u2019esprit de d\u00e9fiance qui n\u2019a gu\u00e8re \u00e9volu\u00e9 depuis les ann\u00e9es 1980.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Gabriel Naouri"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778162886-place-a-la-confiance-sociale-1208367.php#xtor=RSS-37"}, "Br\u00e9sil\u00a0: Lula nomm\u00e9 chef de cabinet du gouvernement Rousseff": {"category": "Journal", "description": "L\u2019ex-pr\u00e9sident br\u00e9silien Luiz Inacio Lula da Silva \u00ab\u2009assumera le poste de ministre d\u2019Etat, chef de la Maison civile\u2009\u00bb, a annonc\u00e9 la pr\u00e9sidence. .", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Thierry Ogier", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Br\u00e9sil\u00a0: Lula nomm\u00e9 chef de cabinet du gouvernement Rousseff", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021769547847-bresil-lancien-president-lula-pret-a-revenir-au-gouvernement-1207343.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207343_bresil-lula-nomme-chef-de-cabinet-du-gouvernement-rousseff-web-tete-021769097950.jpg"}}, "L'italien Campari va avaler Grand Marnier": {"category": "Journal", "description": "La maison italienne lance une OPA amicale sur la marque de liqueurs. Elle met pr\u00e8s de 700\u00a0millions sur la table pour s'offrir cet embl\u00e8me fran\u00e7ais.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Olivier Tosseri", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'italien Campari va avaler Grand Marnier", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769381460-litalien-campari-va-avaler-grand-marnier-1207352.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207352_litalien-campari-va-avaler-grand-marnier-web-tete-021768438656.jpg"}}, "Pour l'OCDE, les lanceurs d'alerte sont encore insuffisamment prot\u00e9g\u00e9s": {"category": "Journal", "description": "Un rapport de l'Organisation d\u00e9plore encore un cadre l\u00e9gislatif mal adapt\u00e9 pour leur protection.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Richard Hiault", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Pour l'OCDE, les lanceurs d'alerte sont encore insuffisamment prot\u00e9g\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774556485-pour-locde-les-lanceurs-dalerte-sont-encore-insuffisamment-proteges-1207936.php#xtor=RSS-37"}, "Cit\u00e9 de Refuge\u00a0: la \u00ab\u00a0machine \u00e0 gu\u00e9rir\u00a0\u00bb de Le Corbusier rena\u00eet": {"category": null, "description": "Apr\u00e8s quatre ans de travaux, le c\u00e9l\u00e8bre immeuble parisien de l'Arm\u00e9e du Salut, \u00e9rig\u00e9 par l'architecte Le Corbusier en 1933, accueille \u00e0 nouveau 282\u00a0personnes d\u00e9favoris\u00e9es.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Marion Kindermans", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Cit\u00e9 de Refuge\u00a0: la \u00ab\u00a0machine \u00e0 gu\u00e9rir\u00a0\u00bb de Le Corbusier rena\u00eet", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021764686400-cite-de-refuge-la-machine-a-guerir-de-le-corbusier-renait-1207462.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207462_cite-de-refuge-la-machine-a-guerir-de-le-corbusier-renait-web-tete-021767934971.jpg"}}, "Et si on faisait une V2 de l'Etat\u00a0! Chiche\u00a0?": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "\u00e7a fait dix ans que je travaille dans le Web. Et les V2 dans le Web, on conna\u00eet \u00e7a. Apr\u00e8s quelques ann\u00e9es, votre site a tellement \u00e9volu\u00e9, vous avez ajout\u00e9 tellement de couches, que vous ne pouvez plus rien faire sans imaginer tout refondre et passer \u00e0 la version num\u00e9ro\u00a02 de votre site\u00a0: la bien...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Marion Carrette", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Et si on faisait une V2 de l'Etat\u00a0! Chiche\u00a0?", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780464161-et-si-on-faisait-une-v2-de-letat-chiche-1208409.php#xtor=RSS-37"}, "Le Royaume-Uni s'inqui\u00e8te pour sa productivit\u00e9": {"title": "Le Royaume-Uni s'inqui\u00e8te pour sa productivit\u00e9", "description": "La productivit\u00e9 n\u2019est pas tout mais, en mati\u00e8re de cr\u00e9ation de richesse \u00e0 long terme, c\u2019est presque tout, rappelle le \u00ab\u2009Financial Times\u2009\u00bb. Or, les perspectives de gains de productivit\u00e9 ne cessent d\u2019\u00eatre revues \u00e0 la baisse. Sachant que 1\u2009% de gain annuel de productivit\u00e9 en moins conduira \u00e0 une...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Beunardeau"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780198924-le-royaume-uni-sinquiete-pour-sa-productivite-1208358.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208358_le-royaume-uni-sinquiete-pour-sa-productivite-web-021781198116.jpg"}}, "St\u00e9phane Le Foll : \u00ab\u00a0Il y a l\u00e0 les conditions pour retrouver de l'espoir et de la confiance\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "L'Insee reste optimiste sans que cela soit flamboyant. La reprise est-elle d\u00e9finitivement install\u00e9e ?\nLa croissance est l\u00e0, la reprise se confirme, doucement mais s\u00fbrement. On est sur un acquis de croissance qui nous met sur la trajectoire du 1,5\u00a0% pour 2016. Et la bonne nouvelle, malgr\u00e9 les...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierre-Alain Furbury et Gregoire Poussielgue", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "St\u00e9phane Le Foll : \u00ab\u00a0Il y a l\u00e0 les conditions pour retrouver de l'espoir et de la confiance\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774430260-stephane-le-foll-il-y-a-la-les-conditions-pour-retrouver-de-lespoir-et-de-la-confiance-1208092.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208092_stephane-le-foll-il-y-a-la-les-conditions-pour-retrouver-de-lespoir-et-de-la-confiance-web-tete-021774531008.jpg"}}, "La \u00ab\u00a0blockchain\u00a0\u00bb, une\u00a0r\u00e9volution ambivalente": {"title": "La \u00ab\u00a0blockchain\u00a0\u00bb, une\u00a0r\u00e9volution ambivalente", "description": "Les acteurs bancaires cherchent \u00e0 s'approprier cette nouvelle technologie qui pourrait les menacer.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Clement Jeanneau"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779746123-la-blockchain-une-revolution-ambivalente-1208425.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208425_1458546871_bitcoin-shutterstock-web.jpg"}}, "SIERRA LEONE\u00a0 : FIN OFFICIELLE DE LA CRISE EBOLA SELON L'OMS": {"category": "Journal", "description": "L'\u00e9pid\u00e9mie d'Ebola en Afrique de l'Ouest, la plus grave depuis l'identification du virus, s'est officiellement achev\u00e9e avec l'annonce jeudi de la fin du dernier \u00e9pisode de la maladie en Sierra Leone et l'arr\u00eat pr\u00e9sum\u00e9 de \u00ab\u00a0toutes les cha\u00eenes de transmission initiales\u00a0\u00bb a indiqu\u00e9 jeudi l'OMS....", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "SIERRA LEONE\u00a0 : FIN OFFICIELLE DE LA CRISE EBOLA SELON L'OMS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774883464-sierra-leone-fin-officielle-de-la-crise-ebola-selon-loms-1208004.php#xtor=RSS-37"}, "D\u00e9soptimiser": {"category": "Journal", "description": "C'\u00e9tait un artisanat. C'est devenu une industrie. Et \u00e7a sera peut-\u00eatre demain le plus grand gisement de rentabilit\u00e9 des multinationales\u00a0! L'optimisation fiscale n'est plus une activit\u00e9 marginale. Cette diminution maximale des imp\u00f4ts, en jouant sur les \u00e9carts de fiscalit\u00e9 entre pays jusqu'\u00e0 la...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jean-Marc Vittori", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D\u00e9soptimiser", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021769192731-desoptimiser-1207476.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207476_1458105580_jean-marc-vittori-web2.jpg"}}, "Recettes publicitaires\u00a0: les m\u00e9dias entrevoient le bout du tunnel": {"category": "Journal", "description": "Les recettes publicitaires des m\u00e9dias ont recul\u00e9 de 1,1\u00a0% en 2015. Le march\u00e9 reste n\u00e9gatif, mais il redresse d\u00e9sormais la t\u00eate.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "V\u00e9ronique Richebois", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Recettes publicitaires\u00a0: les m\u00e9dias entrevoient le bout du tunnel", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774789866-recettes-publicitaires-les-medias-entrevoient-le-bout-du-tunnel-1208080.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208080_021775264409_web.jpg"}}, "Le cancer peut-il avoir un \u00ab\u00a0juste\u00a0\u00bb prix\u00a0?": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "L'explosion du co\u00fbt des traitements \u00e9meut les canc\u00e9rologues des deux c\u00f4t\u00e9s de l'Atlantique. Aucun syst\u00e8me de sant\u00e9 n'a trouv\u00e9 de r\u00e9ponse satisfaisante \u00e0 la fixation du prix.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Le cancer peut-il avoir un \u00ab\u00a0juste\u00a0\u00bb prix\u00a0?", "dc:creator": {"#text": "Laurent Alexandre", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780612957-le-cancer-peut-il-avoir-un-juste-prix-1208365.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208365_le-cancer-peut-il-avoir-un-juste-prix-web-021781818853.jpg"}}, "Le t\u00e9nor et son coffre": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Le CAC\u00a040 doit toujours beaucoup \u00e0 la finance.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le t\u00e9nor et son coffre", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/021774537801-le-tenor-et-son-coffre-1208046.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208046_021775608303_web.jpg"}}, "Des Pays-Bas au Liechtenstein, le \u00ab\u00a0conduit \u00e0 royalties\u00a0\u00bb d' Ikea": {"category": "Journal", "description": "Certains instruments financiers ne b\u00e9n\u00e9ficient pas du\u00a0m\u00eame traitement fiscal dans deux pays diff\u00e9rents. On dit qu'ils sont \u00ab\u00a0hybrides\u00a0\u00bb. Dans certaines l\u00e9gislations, ils peuvent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des titres de dette, et dans d'autres comme des titres de participation. Il peut en r\u00e9sulter une...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Ingrid Feuerstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Des Pays-Bas au Liechtenstein, le \u00ab\u00a0conduit \u00e0 royalties\u00a0\u00bb d' Ikea", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_enquete/021760592979-des-pays-bas-au-liechtenstein-le-conduit-a-royalties-d-ikea-1207345.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207345_021769416087_web_tete.jpg"}}, "Tiffany p\u00e9nalis\u00e9 par\u00a0 le\u00a0dollar fort": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Le g\u00e9ant de \u00a0la\u00a0joaillerie a vu\u00a0ses ventes reculer de 3\u00a0% l'an\u00a0dernier. Il veut continuer \u00e0 ouvrir des\u00a0magasins en\u00a0dehors des Etats-Unis.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "David Dayan et Thierry Petit", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Tiffany p\u00e9nalis\u00e9 par\u00a0 le\u00a0dollar fort", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779748301-tiffany-penalise-par-le-dollar-fort-1208504.php#xtor=RSS-37"}, "N\u00e9onicotino\u00efdes\u00a0: Le Foll presse les\u00a0d\u00e9put\u00e9s ne pas voter l'interdiction": {"category": "Journal", "description": "ABEILLES : Le ministre de l'Agriculture, St\u00e9phane Le Foll, a \u00e9crit aux parlementaires pour les convaincre d'\u00e9viter \u00ab\u00a0l'interdiction brutale\u00a0\u00bb des insecticides n\u00e9onicotino\u00efdes dans le projet de loi sur la biodiversit\u00e9 examin\u00e9 depuis mardi en s\u00e9ance publique et en seconde lecture par les d\u00e9put\u00e9s. Ils...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "N\u00e9onicotino\u00efdes\u00a0: Le Foll presse les\u00a0d\u00e9put\u00e9s ne pas voter l'interdiction", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768630512-neonicotinoides-le-foll-presse-les-deputes-ne-pas-voter-linterdiction-1207473.php#xtor=RSS-37"}, "Plus-values en report\u00a0: peut-on b\u00e9n\u00e9ficier des abattements pour dur\u00e9e de d\u00e9tention\u00a0?": {"category": "Journal", "description": "Philippe Gosset, avocat, CMS Bureau Francis Lefebvre", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Plus-values en report\u00a0: peut-on b\u00e9n\u00e9ficier des abattements pour dur\u00e9e de d\u00e9tention\u00a0?", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021767688651-plus-values-en-report-peut-on-beneficier-des-abattements-pour-duree-de-detention-1207963.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207963_plus-values-en-report-peut-on-beneficier-des-abattements-pour-duree-de-detention-web-tete-021771835697.jpg"}}, "Tourisme spatial\u00a0: l'Europe attend l'essor du march\u00e9 pour se lancer": {"title": "Tourisme spatial\u00a0: l'Europe attend l'essor du march\u00e9 pour se lancer", "description": "L'Europe ne s'engagera pas \u00e0 court terme sur la voie du tourisme spatial, alors que les premiers vols commerciaux se pr\u00e9cisent.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jeremy Lamri"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779802807-tourisme-spatial-leurope-attend-lessor-du-marche-pour-se-lancer-1208499.php#xtor=RSS-37"}, "Pourquoi le futur patron de SNCF R\u00e9seau est difficile \u00e0 trouver": {"category": "Journal", "description": "Le gouvernement tarde \u00e0 d\u00e9signer le\u00a0candidat pour remplacer Jacques\u00a0Rapoport, d\u00e9missionnaire. S\u00e9curit\u00e9, finances, relations avec l'Etat\u00a0: le\u00a0poste \u00e0 pourvoir est plus qu'inconfortable.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Lionel Steinmann", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Pourquoi le futur patron de SNCF R\u00e9seau est difficile \u00e0 trouver", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768144351-pourquoi-le-futur-patron-de-sncf-reseau-est-difficile-a-trouver-1207474.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207474_021768438835_web.jpg"}}, "La majorit\u00e9 rassur\u00e9e par l'\u00ab \u00a0\u00e9quilibre\u00a0\u00bb de la nouvelle version de la loi travail": {"category": "Journal", "description": "L'\u00e9volution de la position de la CFDT a apais\u00e9 le coeur du groupe PS. Emmanuel Macron affirme qu' \u00ab\u00a0il faut aller plus loin\u00a0\u00bb sur le texte.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gregoire Poussielgue", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La majorit\u00e9 rassur\u00e9e par l'\u00ab \u00a0\u00e9quilibre\u00a0\u00bb de la nouvelle version de la loi travail", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021767594864-la-majorite-rassuree-par-l-equilibre-de-la-nouvelle-version-de-la-loi-travail-1207329.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207329_la-majorite-rassuree-par-l-equilibre-de-la-nouvelle-version-de-la-loi-travail-web-021769404772.jpg"}}, "PEDOPHILIE\u00a0 : LE CARDINAL BARBARIN TENTE DE SE DEFENDRE": {"category": "Journal", "description": "Dans la tourmente, le cardinal Philippe Barbarin a ni\u00e9 \u00ab\u00a0avec force\u00a0\u00bb, ce mardi \u00e0 Lourdes, avoir couvert \u00ab\u00a0le moindre acte de p\u00e9dophilie\u00a0\u00bb dans son dioc\u00e8se de Lyon. Cette figure de l'Eglise est confront\u00e9e \u00e0 une nouvelle plainte pour non-d\u00e9nonciation d'atteintes sexuelles sur mineurs et a \u00e9t\u00e9...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "PEDOPHILIE\u00a0 : LE CARDINAL BARBARIN TENTE DE SE DEFENDRE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021768321639-pedophilie-le-cardinal-barbarin-tente-de-se-defendre-1207444.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207444_pedophilie-le-cardinal-barbarin-tente-de-se-defendre-web-021768914720.jpg"}}, "Isabelle Giordano d\u00e9missionne de SFR": {"category": "Journal", "description": "Coup de th\u00e9\u00e2tre chez SFR ! Isabelle Giordano, administratrice ind\u00e9pendante au conseil d'administration de l'op\u00e9rateur mobile, vient de d\u00e9missionner, quelques jours seulement apr\u00e8s sa nomination qui avait \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e lundi matin par le groupe, propri\u00e9t\u00e9 de Patrick Drahi. Plus d'infos sur...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Fabienne Schmitt", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Isabelle Giordano d\u00e9missionne de SFR", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774500088-isabelle-giordano-demissionne-de-sfr-1208039.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208039_isabelle-giordano-demissionne-de-sfr-web-021774918542.jpg"}}, "Les d\u00e9veloppeurs, nouveaux chouchous des entreprises": {"title": "Les d\u00e9veloppeurs, nouveaux chouchous des entreprises", "description": "Les \u00ab\u00a0dev\u00a0\u00bb\u00a0: qui sont les hommes derri\u00e8re la\u00a0r\u00e9volution digitale\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sandra Lagumina"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779994434-les-developpeurs-nouveaux-chouchous-des-entreprises-1208344.php#xtor=RSS-37"}, "KINGFISHER : Pierre Woreczek": {"category": "Journal", "description": "est nomm\u00e9 chief customer officer. A ce titre, il rejoint le\u00a0groupe ex\u00e9cutif.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "KINGFISHER : Pierre Woreczek", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768334987-kingfisher-pierre-woreczek-1207348.php#xtor=RSS-37"}, "Julien Parrou : \u00ab\u00a0Nous nous engageons \u00e0 participer au premier tour de table de fa\u00e7on minoritaire\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "L'entr\u00e9e des start-up dans l'acc\u00e9l\u00e9rateur est-elle conditionn\u00e9e \u00e0 une prise de participation\u00a0?\nNous n'avons pas voulu entrer dans le formalisme juridique, qui g\u00e9n\u00e8re une perte de temps et d'\u00e9nergie. Les start-up sont s\u00e9lectionn\u00e9es et arrivent sans que nous entrions au capital imm\u00e9diatement. Nous...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Frank Niedercorn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Julien Parrou : \u00ab\u00a0Nous nous engageons \u00e0 participer au premier tour de table de fa\u00e7on minoritaire\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767985867-julien-parrou-nous-nous-engageons-a-participer-au-premier-tour-de-table-de-facon-minoritaire-1207466.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207466_julien-parrou-nous-nous-engageons-a-participer-au-premier-tour-de-table-de-facon-minoritaire-web-tete-021768887982.jpg"}}, "Signaux positifs pour l'industrie fran\u00e7aise": {"category": "Journal", "description": "L'activit\u00e9 industrielle de\u00a0l'Hexagone est\u00a0sup\u00e9rieure \u00e0 celle de l'Allemagne. C'est la premi\u00e8re fois depuis 2001.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Emmanuel Grasland", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Signaux positifs pour l'industrie fran\u00e7aise", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768944103-signaux-positifs-pour-lindustrie-francaise-1207435.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207435_021767159536_web.jpg"}}, "Tunisie, m\u00e8re courage": {"title": "Tunisie, m\u00e8re courage", "description": "Un an apr\u00e8s l'attentat du Bardo, la Tunisie reste en \u00e9tat de guerre. Mais elle fait face.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nicolas Dufourcq"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778212943-tunisie-mere-courage-1208468.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208468_tunisie-mere-courage-web-021780974170.jpg"}}, "L'\u00e9conomie russe face au d\u00e9fi des r\u00e9formes lib\u00e9rales": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Apr\u00e8s une chute de 3,7\u00a0% du PIB en 2015, la Russie devrait conna\u00eetre une nouvelle ann\u00e9e de r\u00e9cession. Face \u00e0 la crise, les autorit\u00e9s russes agissent dans la confusion, aggravant l'incertitude des milieux d'affaires.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Benjamin Quenelle", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'\u00e9conomie russe face au d\u00e9fi des r\u00e9formes lib\u00e9rales", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021767973200-leconomie-russe-face-au-defi-des-reformes-liberales-1207958.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207958_leconomie-russe-face-au-defi-des-reformes-liberales-web-021775317051.jpg"}}, "Cr\u00e9dit Mutuel\u00a0: vers une r\u00e9forme des statuts a minima": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Nicolas Th\u00e9ry doit prendre la pr\u00e9sidence de la Conf\u00e9d\u00e9ration.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Cr\u00e9dit Mutuel\u00a0: vers une r\u00e9forme des statuts a minima", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780049725-credit-mutuel-vers-une-reforme-des-statuts-a-minima-1208386.php#xtor=RSS-37"}, "Permis de conduire\u00a0: pour un syst\u00e8me plus juste": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "L'Autorit\u00e9 de la concurrence a rendu r\u00e9cemment plusieurs avis concernant les \u00e9preuves du permis de conduire, dont un relatif \u00e0 la m\u00e9thode d'attribution des places \u00e0 l'examen pratique. Elle met notamment en relief l'injustice d'un syst\u00e8me qui prive les candidats libres d'un \u00e9gal acc\u00e8s aux...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Permis de conduire\u00a0: pour un syst\u00e8me plus juste", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021770773562-permis-de-conduire-pour-un-systeme-plus-juste-1208097.php#xtor=RSS-37"}, "Gauche-droite\u00a0: retour en terre connue": {"category": "Journal", "description": "La parenth\u00e8se \u00ab\u00a0unit\u00e9 nationale\u00a0\u00bb, ouverte apr\u00e8s les attentats de novembre, avec la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 puis le projet de loi travail s'est referm\u00e9e.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Cecile Cornudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Gauche-droite\u00a0: retour en terre connue", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768638654-gauche-droite-retour-en-terre-connue-1207386.php#xtor=RSS-37"}, "\u00ab\u2009Midnight Special\u2009\u00bb\u00a0: deux ou trois choses que l'on sait d'Alton Meyer": {"category": "Week-end", "description": "Cin\u00e9maUn petit gar\u00e7on de huit ans dot\u00e9 de pouvoirs surnaturels et son p\u00e8re sont lanc\u00e9s dans une course-poursuite infernale \u00e0 travers le sud des Etats-Unis. Messianique et haletant.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 08:54:28 +0200", "dc:creator": {"#text": "Thierry Gandillot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00ab\u2009Midnight Special\u2009\u00bb\u00a0: deux ou trois choses que l'on sait d'Alton Meyer", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/cinema/films/021767760941-deux-ou-trois-choses-que-lon-sait-dalton-meyer-1207336.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207336_midnight-special-deux-ou-trois-choses-que-lon-sait-dalton-meyer-web-tete-021769769842.jpg"}}, "L\u00e9a Salam\u00e9\u00a0: \u00ab\u00a0Je regarde Twitter et j'allume la radio\u00a0\u00bb": {"title": "L\u00e9a Salam\u00e9\u00a0: \u00ab\u00a0Je regarde Twitter et j'allume la radio\u00a0\u00bb", "description": "C'est la premi\u00e8re chose que je regarde en me r\u00e9veillant.\u00a0\u00bb L\u00e9a Salam\u00e9 assume. Elle, aussi, s'est prise au jeu de l'incontournable Twitter. Le r\u00e9seau social fait partie int\u00e9grante du quotidien des journalistes. Beaucoup choisissent les sujets dont ils traitent en parcourant ce fil d'actualit\u00e9....", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nili Hadida"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780519538-lea-salame-je-regarde-twitter-et-jallume-la-radio-1208433.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208433_lea-salame-je-regarde-twitter-et-jallume-la-radio-web-021780125580.jpg"}}, "2.822 / START-UP": {"category": "Journal", "description": "ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9es pour 100.000 habitants \u00e0 Zhuhai, en Chine, en 2015. Un r\u00e9sultat qui la place en t\u00eate des villes chinoises o\u00f9 naissent les jeunes pousses, selon le Centre national d'enqu\u00eate et de recherche \u00e0 l'universit\u00e9 Renmin de...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "2.822 / START-UP", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767986248-2822-start-up-1207470.php#xtor=RSS-37"}, "Loi travail\u00a0: le gouvernement fait baisser la fi\u00e8vre dans la majorit\u00e9": {"category": "Journal", "description": "Code du travail\u00a0 : Apr\u00e8s un s\u00e9minaire lundi soir et la r\u00e9union du groupe socialiste mardi matin \u00e0 l'Assembl\u00e9e, Manuel Valls et Myriam El Khomri ont r\u00e9ussi \u00e0 calmer le jeu avec les d\u00e9put\u00e9s de la majorit\u00e9 sur le projet de loi travail. Si tous les points de friction n'ont pas disparu, les \u00e9lus PS...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gregoire Poussielgue", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Loi travail\u00a0: le gouvernement fait baisser la fi\u00e8vre dans la majorit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021768309435-loi-travail-le-gouvernement-fait-baisser-la-fievre-dans-la-majorite-1207379.php#xtor=RSS-37"}, "Le droit, nouvelle mine d'or des start-up": {"category": "Journal", "description": "Notre maquis administratif est une mine d'or pour les nouvelles start-up de la \u00ab\u00a0legal tech\u00a0\u00bb, qui, depuis quelques mois, investissent chaque jour le terrain du droit, \u00e9crit Sabine Delanglade. Les professions install\u00e9es ont int\u00e9r\u00eat \u00e0 vite...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le droit, nouvelle mine d'or des start-up", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769235023-le-droit-nouvelle-mine-dor-des-start-up-1207331.php#xtor=RSS-37"}, "La Bourse de Paris affect\u00e9e par le rebond de l'euro": {"category": "Journal", "description": "C'est la quatri\u00e8me baisse d'affil\u00e9e. Jeudi, l'indice vedette de la Bourse de Paris a recul\u00e9 de 0,45\u00a0%, \u00e0 4.442,89\u00a0points, dans un volume d'\u00e9changes de 4,3\u00a0milliards d'euros. La prudence de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine, qui a laiss\u00e9 entendre qu'elle ne proc\u00e9derait pas \u00e0 4 mais \u00e0 2\u00a0hausses de taux...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Bourse de Paris affect\u00e9e par le rebond de l'euro", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021775108103-la-bourse-de-paris-affectee-par-le-rebond-de-leuro-1208008.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208008_021773138191_web.jpg"}}, "Chypre\u00a0 : Nicosie menace de bloquer le projet d'accord UE-Turquie sur les migrants": {"category": "Journal", "description": "Chypre menace de torpiller le projet d'accord entre les Vingt-Huit et Ankara pour stopper l'afflux de migrants. En visite \u00e0 Nicosie, le pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en, Donald Tusk, s'est heurt\u00e9 aux critiques des Chypriotes sur l'accord de principe avec les Turcs. Le pr\u00e9sident Nicos Anastasiades a...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Chypre\u00a0 : Nicosie menace de bloquer le projet d'accord UE-Turquie sur les migrants", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769099972-chypre-nicosie-menace-de-bloquer-le-projet-daccord-ue-turquie-sur-les-migrants-1207333.php#xtor=RSS-37"}, "Cin\u00e9ma\u00a0: producteurs et exploitants se disputent le grisbi": {"title": "Cin\u00e9ma\u00a0: producteurs et exploitants se disputent le grisbi", "description": "Le deuxi\u00e8me volet des Assises du cin\u00e9ma s'ouvre ce lundi. L'\u00e9quilibre complexe du financement de la fili\u00e8re est en question.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Francoise Mercadal Delasalles"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780235406-cinema-producteurs-et-exploitants-se-disputent-le-grisbi-1208444.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208444_cinema-producteurs-et-exploitants-se-disputent-le-grisbi-web-tete-021781178211.jpg"}}, "Thibault Lanxade Vice-pr\u00e9sident du Medef": {"category": "Journal", "description": "LES MODIFICATIONS DE LA LOI TRAVAIL : \u00ab\u00a0Les PME sont laiss\u00e9es pour compte. Il n'y a pas de vrai progr\u00e8s. Le sens de cette r\u00e9forme, qui \u00e9tait de dire, in fine\u00a0: on donne la possibilit\u00e9 aux chefs d'entreprise et aux salari\u00e9s de pouvoir n\u00e9gocier ce qui est bon pour le d\u00e9veloppement de l'entreprise,...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pascal Pogam", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Thibault Lanxade Vice-pr\u00e9sident du Medef", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_crible/021767826760-thibault-lanxade-vice-president-du-medef-1207411.php#xtor=RSS-37"}, "Abilio Diniz va si\u00e9ger au conseil de Carrefour": {"title": "Abilio Diniz va si\u00e9ger au conseil de Carrefour", "description": "Distribution : L'homme d'affaires br\u00e9silien Abilio Diniz va si\u00e9ger au conseil d'administration de Carrefour. Le distributeur proposera sa nomination lors de la prochaine r\u00e9union des actionnaires. La soci\u00e9t\u00e9 d'investissement de la famille Diniz, Peninsula Participa\u00e7o\u00e8s, a par ailleurs fait part de...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Val\u00e9rie Leboucq"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781422699-abilio-diniz-va-sieger-au-conseil-de-carrefour-1208410.php#xtor=RSS-37"}, "Les travaux du port de Calais en passe de d\u00e9marrer": {"category": "Journal", "description": "Le projet Calais Port 2015 anticipe une saturation des installations actuelles d\u00e8s 2020.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicole Buyse", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les travaux du port de Calais en passe de d\u00e9marrer", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021775056727-les-travaux-du-port-de-calais-en-passe-de-demarrer-1208096.php#xtor=RSS-37"}, "ZONE EURO\u00a0: EXCEDENT COMMERCIAL EN JANVIER": {"category": "Journal", "description": "La zone euro a enregistr\u00e9 un exc\u00e9dent commercial de 6,2\u00a0milliards d'euros en janvier contre +7,1\u00a0milliards un an plus t\u00f4t, selon Eurostat. La zone euro avait enregistr\u00e9 en 2015 un exc\u00e9dent commercial de 246,6\u00a0milliards d'euros et de 182,4\u00a0milliards d'euros en 2014, a rappel\u00e9 l'Office europ\u00e9en de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "ZONE EURO\u00a0: EXCEDENT COMMERCIAL EN JANVIER", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774574096-zone-euro-excedent-commercial-en-janvier-1208047.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208047_021775151467_web.jpg"}}, "Comment Colgate joue sur les prix de transfert": {"category": "Journal", "description": "La manipulation des prix de transfert est la pratique la plus fr\u00e9quente d'optimisation fiscale. Il s'agit de la valeur attribu\u00e9e aux transactions transfrontali\u00e8res entre les soci\u00e9t\u00e9s d'un m\u00eame groupe. D'o\u00f9 son caract\u00e8re d\u00e9terminant dans le calcul du b\u00e9n\u00e9fice fiscal\u00a0: c'est une charge qui r\u00e9duit...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Ingrid Feuerstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Comment Colgate joue sur les prix de transfert", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_enquete/021760592865-comment-colgate-joue-sur-les-prix-de-transfert-1207409.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207409_021769416121_web.jpg"}}, "BATACLAN : \u00ab\u00a0INTERVENTION EFFICACE\u00a0\u00bb DES POLICIERS": {"category": "Journal", "description": "Parfois critiqu\u00e9e par les victimes, l'intervention de la police au Bataclan le 13\u00a0novembre a \u00e9t\u00e9 salu\u00e9e jeudi par des membres de la commission d'enqu\u00eate parlementaire, qui ont arpent\u00e9 pendant deux heures la salle de concert \u00ab\u00a0pour comprendre la chronologie\u00a0\u00bb de l'horreur. \u00ab\u00a0Je n'imaginais pas qu'on...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "BATACLAN : \u00ab\u00a0INTERVENTION EFFICACE\u00a0\u00bb DES POLICIERS", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021775027031-bataclan-intervention-efficace-des-policiers-1208079.php#xtor=RSS-37"}, "Valeant s'effondre en Bourse": {"category": "Journal", "description": "Pharmacie : Le laboratoire pharmaceutique canadien a connu sa pire s\u00e9ance boursi\u00e8re \u00e0 New York mardi, o\u00f9 le titre a perdu jusqu'\u00e0 51\u00a0%, \u00e0 environ 34,32\u00a0dollars. Les investisseurs ont r\u00e9agi \u00e0 la publication d'une perte de 336\u00a0millions de dollars am\u00e9ricains au quatri\u00e8me trimestre et \u00e0 la r\u00e9vision en...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Etienne Goetz", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Valeant s'effondre en Bourse", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021770042031-valeant-seffondre-en-bourse-1207433.php#xtor=RSS-37"}, "Obama en visite historique et symbolique \u00e0 Cuba": {"title": "Obama en visite historique et symbolique \u00e0 Cuba", "description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain, en visite \u00e0 La\u00a0Havane, confirme la r\u00e9conciliation. Une page de l'histoire diplomatique mondiale se tourne \u00e0 Cuba.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Michael Fribourg"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778213320-obama-en-visite-historique-et-symbolique-a-cuba-1208434.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208553_obama-en-visite-historique-et-symbolique-a-cuba-web-021781537949.jpg"}}, "Apple\u2009: un nouvel iPhone pour un\u00a0nouveau mod\u00e8le de croissance": {"title": "Apple\u2009: un nouvel iPhone pour un\u00a0nouveau mod\u00e8le de croissance", "description": "La firme pr\u00e9sente un nouvel iPhone. Mais son avenir ne\u00a0d\u00e9pend pas que des\u00a0terminaux.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 08:13:30 +0200", "category": "Tech - M\u00e9dias", "link": "http://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/021780313720-apple-un-nouvel-iphone-pour-un-nouveau-modele-de-croissance-1208497.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208567_apple-un-nouvel-iphone-pour-un-nouveau-modele-de-croissance-web-021783071323.jpg"}}, "Ub\u00e9risation du droit et guerre des robes": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Notre maquis administratif est une mine d\u2019or pour les nouvelles start-up de la \u00ab\u2009legal tech\u2009\u00bb, qui, depuis quelques mois, investissent chaque jour le\u00a0terrain du droit. Les professions install\u00e9es ont int\u00e9r\u00eat \u00e0 vite s\u2019adapter.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 17:13:39 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sabine Delanglade", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Ub\u00e9risation du droit et guerre des robes", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021764905062-uberisation-du-droit-et-guerre-des-robes-1207418.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207418_uberisation-du-droit-et-guerre-des-robes-web-021769559798.jpg"}}, "Assurance-vie et droits de succession\u00a0: ce qu'il faut savoir": {"category": "Journal", "description": "Comment optimiser un contrat d'assurance-vie pour payer moins de droits de succession\u00a0? Les r\u00e8gles ont \u00e9volu\u00e9 au fil des ans et l'administration vient de revoir sa doctrine.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Marie-Christine Sonkin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Assurance-vie et droits de succession\u00a0: ce qu'il faut savoir", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021764548923-assurance-vie-et-droits-de-succession-ce-quil-faut-savoir-1207999.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207999_021771507103_web.jpg"}}, "Le populisme aux portes du pouvoir": {"title": "Le populisme aux portes du pouvoir", "description": "Le gouvernement slovaque, qui compte des repr\u00e9sentants d'un parti anti-europ\u00e9en, va prendre la t\u00eate de l'Union.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Gibault"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778232644-le-populisme-aux-portes-du-pouvoir-1208493.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208493_le-populisme-aux-portes-du-pouvoir-web-021781546641.jpg"}}, "Les Etats-Unis se penchent sur les comptes de Toshiba": {"category": "Journal", "description": "Nucl\u00e9aire : Englu\u00e9 depuis plusieurs mois dans un scandale de comptes truqu\u00e9s, Toshiba serait sous le coup d'une enqu\u00eate du gendarme boursier am\u00e9ricain pour un possible camouflage des pertes de Westinghouse, sa filiale nucl\u00e9aire aux Etats-Unis, selon Bloomberg. Le conglom\u00e9rat japonais, dont le cours...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les Etats-Unis se penchent sur les comptes de Toshiba", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774702422-les-etats-unis-se-penchent-sur-les-comptes-de-toshiba-1208060.php#xtor=RSS-37"}, "Transformation oui, ub\u00e9risation non": {"title": "Transformation oui, ub\u00e9risation non", "description": "Les nouvelles technologies vont-elles r\u00e9volutionner le secteur de la banque de particuliers, comme elles l'ont fait pour le transport de personnes, l'achat de musique ou la t\u00e9l\u00e9phonie\u00a0?\nL'\u00e9mergence rapide de nouveaux acteurs non bancaires, comme les agr\u00e9gateurs de comptes ou m\u00eame les n\u00e9obanques,...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alexandre Saubot"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779774652-transformation-oui-uberisation-non-1208343.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208343_1458546367_banque-digital-shutterstock.jpg"}}, "Drawing after Digital\u2009: Venir voir Venir": {"title": "Drawing after Digital\u2009: Venir voir Venir", "description": "\u00ab\u2009La vue \u00e9tant le sens le plus universel et le plus noble, il n\u2019y a point de doute que les inventions qui servent \u00e0 augmenter sa puissance, ne soient des plus utiles qui puissent \u00eatre.\u2009\u00bb Cette citation de Ren\u00e9 Descartes, aurait bien pu servir d\u2019exergue \u00e0 la tr\u00e8s belle exposition Drawing after...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 11:46:05 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779724527-drawing-after-digital-venir-voir-venir-1208506.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208506_drawing-after-digital-venir-voir-venir-web-021783600669.jpg"}}, "Profession\u00a0: majordome de Donald Trump": {"category": "Journal", "description": "Qui conna\u00eet mieux Donald Trump que son majordome\u00a0? Personne, si l'on en croit le \u00ab\u00a0New York Times\u00a0\u00bb. \u00ab\u00a0Vous pouvez toujours dire quand le roi est l\u00e0\u00a0\u00bb, dit Anthony Senecal en recevant le reporter du quotidien dans la propri\u00e9t\u00e9, Mar-a-Lago, du milliardaire \u00e0 Palm Beach (Floride). Si jamais le roi...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jacques Hubert-Rodier", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Profession\u00a0: majordome de Donald Trump", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021767949346-profession-majordome-de-donald-trump-1207456.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207456_021768849309_web.jpg"}}, "Fonctionnaires\u00a0: Valls promet une hausse de salaires \u00ab\u00a0significative\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Budget L'augmentation, qui sera annonc\u00e9e jeudi, devrait \u00eatre comprise au total entre 0,5\u00a0% et 1\u00a0%.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Le\u00efla de Comarmond", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Fonctionnaires\u00a0: Valls promet une hausse de salaires \u00ab\u00a0significative\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769570375-fonctionnaires-valls-promet-une-hausse-de-salaires-significative-1207457.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207457_021769625982_web_tete.jpg"}}, "Lib\u00e9rer la gauche et soutenir Macron (et vice versa)": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Id\u00e9e : La jeune association Les Jeunes avec Macron propose de soutenir le\u00a0dynamique ministre de l'Economie dans tous ses projets. Aujourd'hui et\u00a0demain. A cet effet, un think tank s'imposait. S'il ne dispose pas encore de son propre site Internet (cela ne saurait trop tarder), le tout r\u00e9cent...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Julien Damon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Lib\u00e9rer la gauche et soutenir Macron (et vice versa)", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021764339583-liberer-la-gauche-et-soutenir-macron-et-vice-versa-1207965.php#xtor=RSS-37"}, "La banque du Japon pr\u00e9pare un nouveau coup de bazooka au printemps": {"category": "Journal", "description": "L'institution admet une d\u00e9gradation des perspectives de croissance et promet de l\u00e9g\u00e8rement am\u00e9nager son syst\u00e8me de taux n\u00e9gatif.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yann Rousseau", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La banque du Japon pr\u00e9pare un nouveau coup de bazooka au printemps", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768506608-la-banque-du-japon-prepare-un-nouveau-coup-de-bazooka-au-printemps-1207364.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207364_021767161484_web.jpg"}}, "Intelligence artificielle et stupidit\u00e9 des politiques de l'emploi": {"title": "Intelligence artificielle et stupidit\u00e9 des politiques de l'emploi", "description": "A chaque grande mutation \u00e9conomique resurgissent les grandes peurs sur la fin du travail. Ces craintes ont toujours \u00e9t\u00e9 d\u00e9menties par les faits.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Nicolas Bouzou"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778793239-intelligence-artificielle-et-stupidite-des-politiques-de-lemploi-1208466.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208466_intelligence-artificielle-et-stupidite-des-politiques-de-lemploi-web-021783253065.jpg"}}, "Samsonite am\u00e9liore sa rentabilit\u00e9": {"category": "Journal", "description": "BIENS DE CONSOMMATIon :\nSamsonite, le leader mondial des bagages, a vu son chiffre d'affaires progresser de 11,9\u00a0% en 2015, \u00e0 2,4\u00a0milliards de dollars, \u00ab\u00a0avec une croissance forte dans toutes les r\u00e9gions du monde\u00a0\u00bb. Le r\u00e9sultat net a, lui, progress\u00e9 de 6,1\u00a0% (197,6\u00a0millions de dollars). Son...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Chapuis", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Samsonite am\u00e9liore sa rentabilit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021775302521-samsonite-ameliore-sa-rentabilite-1208026.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208026_samsonite-ameliore-sa-rentabilite-web-021775413349.jpg"}}, "Il a dit": {"category": "Journal", "description": null, "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Il a dit", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021761219787-il-a-dit-1207937.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207937_il-a-dit-web-021771774655.jpg"}}, "Petite croissance pour les Mousquetaires": {"category": "Journal", "description": "Distribution : Le groupement des Mousquetaires, qui regroupe Intermarch\u00e9, Netto, Bricomarch\u00e9..., a vu son activit\u00e9 ne progresser que de 0,95\u00a0% l'an dernier. Le chiffre d'affaires s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 32,03\u00a0milliards d'euros hors carburant. En France, les ventes se sont \u00e9tablies \u00e0 21,8 milliards pour les 1.849...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Philippe Bertrand", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Petite croissance pour les Mousquetaires", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021775540735-petite-croissance-pour-les-mousquetaires-1207964.php#xtor=RSS-37"}, "Les Vins Duboeuf dans le classement mondial": {"title": "Les Vins Duboeuf dans le classement mondial", "description": "Le n\u00e9gociant du Beaujolais au hit-parade du Drinks International.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Bernard Reybier"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777773039-les-vins-duboeuf-dans-le-classement-mondial-1208458.php#xtor=RSS-37"}, "Des policiers belges vis\u00e9s par des tirs lors d'une perquisition": {"category": "Journal", "description": "Un homme soup\u00e7onn\u00e9 d'\u00eatre li\u00e9 \u00e0 la mouvance djihadiste a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 mardi \u00e0 Bruxelles lors d'une op\u00e9ration de police men\u00e9e dans le cadre de l'enqu\u00eate belge sur les attentats de Paris. Cette vaste op\u00e9ration belgo-fran\u00e7aise a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clench\u00e9e apr\u00e8s qu'une perquisition a mal tourn\u00e9 dans la commune...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Massimo Prandi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Des policiers belges vis\u00e9s par des tirs lors d'une perquisition", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769205339-des-policiers-belges-vises-par-des-tirs-lors-dune-perquisition-1207469.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207469_des-policiers-belges-vises-par-des-tirs-lors-dune-perquisition-web-021769405272.jpg"}}, "Le Cr\u00e9dit Coop\u00e9ratif veut acc\u00e9l\u00e9rer sa\u00a0transformation digitale": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "La banque lance la r\u00e9novation de son r\u00e9seau et investit 92\u00a0millions d'euros dans ses\u00a0syst\u00e8mes informatiques.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sharon Wajsbrot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le Cr\u00e9dit Coop\u00e9ratif veut acc\u00e9l\u00e9rer sa\u00a0transformation digitale", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021769228904-le-credit-cooperatif-veut-accelerer-sa-transformation-digitale-1207353.php#xtor=RSS-37"}, "Br\u00e9sil\u00a0: Lula pourrait entrer au gouvernement": {"category": "Journal", "description": "En devenant membre de l'\u00e9quipe de Dilma Rousseff, l'ancien pr\u00e9sident \u00e9chapperait temporairement \u00e0 la...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Br\u00e9sil\u00a0: Lula pourrait entrer au gouvernement", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769738818-bresil-lula-pourrait-entrer-au-gouvernement-1207465.php#xtor=RSS-37"}, "Les vins fran\u00e7ais face \u00e0 l'\u00e9mergence des nouveaux consommateurs": {"title": "Les vins fran\u00e7ais face \u00e0 l'\u00e9mergence des nouveaux consommateurs", "description": "Dans un march\u00e9 mondial qui \u00e9volue tr\u00e8s vite, la France pourrait se retrouver coinc\u00e9e par son positionnement haut de gamme.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Christophe Fromantin"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780471262-les-vins-francais-face-a-lemergence-des-nouveaux-consommateurs-1208338.php#xtor=RSS-37"}, "La Vend\u00e9e, La\u00a0Rochelle, Toulon mobilis\u00e9s": {"category": "Journal", "description": "Sur la fa\u00e7ade atlantique, comme sur la M\u00e9diterran\u00e9e, la p\u00eache, la plaisance ou le transport sont des activit\u00e9s \u00e9conomiques clefs.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Emmanuel Guimard et Frank Niedercorn", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Vend\u00e9e, La\u00a0Rochelle, Toulon mobilis\u00e9s", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021771168648-la-vendee-la-rochelle-toulon-mobilises-1208036.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208036_la-vendee-la-rochelle-toulon-mobilises-web-tete-021773967407.jpg"}}, "Les sp\u00e9cialistes de l'alimentation bio cartonnent": {"category": "Journal", "description": "Les ventes de Biocoop ont progress\u00e9 de 17\u00a0% en 2015. Celles de La Vie Claire de 25\u00a0%.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Philippe Bertrand", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les sp\u00e9cialistes de l'alimentation bio cartonnent", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774507578-les-specialistes-de-lalimentation-bio-cartonnent-1208075.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208075_021775421486_web.jpg"}}, "La Fifa enregistre son premier d\u00e9ficit depuis 2002": {"category": "Journal", "description": "Sport : D\u00e9j\u00e0 \u00e9prouv\u00e9e par les scandales de corruption, la Fifa doit aussi faire face \u00e0 la d\u00e9gradation de ses comptes. En 2015, la F\u00e9d\u00e9ration internationale du football a enregistr\u00e9 une perte de 107,7\u00a0millions d'euros, a-t-elle annonc\u00e9 ce jeudi \u00e0 l'occasion de son comit\u00e9 ex\u00e9cutif. Son premier...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Elsa Dicharry", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Fifa enregistre son premier d\u00e9ficit depuis 2002", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021775368295-la-fifa-enregistre-son-premier-deficit-depuis-2002-1207979.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207979_la-fifa-enregistre-son-premier-deficit-depuis-2002-web-021775413372.jpg"}}, "Les PUF lancent la librairie sans stock": {"category": "Journal", "description": "Alors que s'ouvre le Salon du livre, les PUF d\u00e9voilent L'Espresso Book Machine, capable d'imprimer leurs livres en quelques minutes.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "V\u00e9ronique Richebois", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les PUF lancent la librairie sans stock", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021762830268-les-puf-lancent-la-librairie-sans-stock-1207454.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207454_les-puf-lancent-la-librairie-sans-stock-web-021768820125.jpg"}}, "Une lourde t\u00e2che attend Michel Paulin chez l'op\u00e9rateur": {"category": "Journal", "description": "Un an et demi apr\u00e8s son rachat par Numericable, SFR attend beaucoup de son nouveau patron.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Fabienne Schmitt", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une lourde t\u00e2che attend Michel Paulin chez l'op\u00e9rateur", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021754795190-une-lourde-tache-attend-michel-paulin-chez-loperateur-1207471.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207471_une-lourde-tache-attend-michel-paulin-chez-loperateur-web-021769045330.jpg"}}, "A dix ans, Twitter peine encore \u00e0 s'inventer un avenir": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Le r\u00e9seau social est une r\u00e9ussite \u00e9conomique indiscutable. Mais le tassement r\u00e9cent de son nombre d'utilisateurs pose question.", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "A dix ans, Twitter peine encore \u00e0 s'inventer un avenir", "dc:creator": {"#text": "Thierry Lepercq et Gilles Finchelstein", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780501168-a-dix-ans-twitter-peine-encore-a-sinventer-un-avenir-1208449.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208449_021779186852_web.jpg"}}, "Une \u00e9conomie relativement prot\u00e9g\u00e9e des chocs ext\u00e9rieurs": {"category": "Journal", "description": "Le commerce ext\u00e9rieur repr\u00e9sente 29\u00a0% du PIB.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume de Calignon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une \u00e9conomie relativement prot\u00e9g\u00e9e des chocs ext\u00e9rieurs", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774450054-une-economie-relativement-protegee-des-chocs-exterieurs-1208000.php#xtor=RSS-37"}, "Forte chute du\u00a0real\u00a0br\u00e9silien": {"category": "Journal", "description": "La devise br\u00e9silienne a connu la plus forte baisse des monnaies \u00e9mergentes. Elle a chut\u00e9 de 3,7\u00a0%, \u00e0\u00a03,75\u00a0reals pour 1\u00a0dollar. Outre les difficult\u00e9s \u00e9conomiques et financi\u00e8res du pays, les march\u00e9s ont tr\u00e8s mal r\u00e9agi \u00e0 l'annonce que l'ancien pr\u00e9sident Lula da Silva pourrait accepter un minist\u00e8re au...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Forte chute du\u00a0real\u00a0br\u00e9silien", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021769274998-forte-chute-du-real-bresilien-1207472.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207472_021769004636_web.jpg"}}, "Les CHEFS DE SERVICE...": {"title": "Les CHEFS DE SERVICE...", "description": "Yannick Bollor\u00e9\n\n\n\nV\u00e9ronique...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781898261-les-chefs-de-service-1208418.php#xtor=RSS-37"}, "p\u00e9DOPHILIE\u00a0 : LE GOUVERNEMENT ACCRO\u00eeT LA PRESSION SUR LE CARDINAL BARBARIN": {"category": "Journal", "description": "Le cardinal Philippe Barbarin, accus\u00e9 de ne pas avoir d\u00e9nonc\u00e9 des pr\u00eatres p\u00e9dophiles, doit \u00ab\u00a0\u00e9videmment\u00a0\u00bb d\u00e9missionner, a estim\u00e9 jeudi, sur Radio Classique, la secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e de l'Aide aux victimes, Juliette M\u00e9adel (photo). \u00ab\u00a0Ne pas \u00eatre capable de demander pardon, \u00e7a n'est pas tr\u00e8s...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "p\u00e9DOPHILIE\u00a0 : LE GOUVERNEMENT ACCRO\u00eeT LA PRESSION SUR LE CARDINAL BARBARIN", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021775026455-pedophilie-le-gouvernement-accroit-la-pression-sur-le-cardinal-barbarin-1207952.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207952_pedophilie-le-gouvernement-accroit-la-pression-sur-le-cardinal-barbarin-web-021775316749.jpg"}}, "BK Event innove dans le stand rapide et l\u00e9ger": {"category": "PME - R\u00e9gions", "description": "Le stand mobile et l\u00e9ger, celui que l'on d\u00e9ploie en quelques minutes pour transformer un espace vide en surface d'exposition aux couleurs de sa marque. Telle est la sp\u00e9cialit\u00e9 de BK Event, une entreprise fond\u00e9e en 2008 par Vincent Berc\u00e9 et Fr\u00e9d\u00e9ric Klifa, au sud de Nantes. Ces deux quadrag\u00e9naires...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Emmanuel Guimard", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "BK Event innove dans le stand rapide et l\u00e9ger", "link": "http://www.lesechos.fr/pme-regions/021673089749-bk-event-innove-dans-le-stand-rapide-et-leger-1207412.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207412_bk-event-innove-dans-le-stand-rapide-et-leger-web-021768538278.jpg"}}, "Il est encore possible d'arr\u00eater les populistes": {"title": "Il est encore possible d'arr\u00eater les populistes", "description": "Au-del\u00e0 des difficult\u00e9s propres \u00e0 chaque pays, la mont\u00e9e des populismes a au moins trois ressorts communs \u00a0: la baisse des taux de croissance, la complexit\u00e9 des d\u00e9mocraties et l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration du progr\u00e8s technique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780999046-il-est-encore-possible-darreter-les-populistes-1208351.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208351_il-est-encore-possible-darreter-les-populistes-web-021777948501.jpg"}}, "Sur la photo du CAC\u00a040": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "La photographie d'ensemble n'est pas tr\u00e8s flatteuse. A premi\u00e8re vue en tout cas, avec un chiffre d'affaires qui marque le pas et des profits en berne (-9\u00a0%). Au total, l'ensemble des entreprises du CAC\u00a040 ont d\u00e9gag\u00e9 53,5\u00a0milliards d'euros de r\u00e9sultats nets. Nos champions fran\u00e7ais sont loin d'\u00eatre...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Maujean", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Sur la photo du CAC\u00a040", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021774639137-sur-la-photo-du-cac-40-1208090.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208090_1458281299_guillaume-maujean-web2.jpg"}}, "La Passat complique la campage de rappels de Volkswagen": {"category": "Industrie - Services", "description": "Une hausse de la consommation de carburant a \u00e9t\u00e9 constat\u00e9e post-r\u00e9paration sur ce mod\u00e8le, conduisant les autorit\u00e9s allemandes \u00e0 bloquer la campagne de r\u00e9parations lanc\u00e9es apr\u00e8s l\u2019affaire des moteurs truqu\u00e9s.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 08:55:49 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jean-Philippe Lacour", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Passat complique la campage de rappels de Volkswagen", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/021774219612-la-campagne-de-rappels-chez-volkswagen-bute-sur-le-modele-passat-1208067.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208067_la-campagne-de-rappels-chez-volkswagen-bute-sur-le-modele-passat-web-021774394100.jpg"}}, "\u00ab\u2009Les Ogres\u2009\u00bb\u00a0: la fureur de vivre": {"category": "Week-end", "description": "Ils d\u00e9vorent la vie \u00e0 pleines dents, tranchent dans le vif, sortent les crocs, et tant pis s\u2019il y a du sang sur la table, du verre bris\u00e9 et des larmes. A leur mani\u00e8re, ce sont des ogres. Ils jouent Tchekhov, fa\u00e7on cabaret. Ils sont joyeux, color\u00e9s, bruyants. Ils vivent en tribu, les enfants en...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 08:44:18 +0200", "dc:creator": {"#text": "Thierry Gandillot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "\u00ab\u2009Les Ogres\u2009\u00bb\u00a0: la fureur de vivre", "link": "http://www.lesechos.fr/week-end/cinema/films/021767854410-la-fureur-de-vivre-1207371.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207371_les-ogres-la-fureur-de-vivre-web-021770731784.jpg"}}, "L'Italien Campari s'offre le groupe familial Grand Marnier": {"category": "Journal", "description": "Spiritueux\u00a0 : Pour la famille Marnier-Lapostolle, c'est la fin d'une histoire qui dure depuis six g\u00e9n\u00e9rations. Et pour Campari, une \u00e9tape de plus dans une course \u00e0 la taille critique. Le g\u00e9ant transalpin des spiritueux va lancer une offre d'achat amicale sur la Soci\u00e9t\u00e9 des Produits Marnier...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'Italien Campari s'offre le groupe familial Grand Marnier", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769856601-litalien-campari-soffre-le-groupe-familial-grand-marnier-1207440.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207440_litalien-campari-soffre-le-groupe-familial-grand-marnier-web-021769900021.jpg"}}, "Les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s du projet de loi El Khomri": {"category": "\u00c9conomie France", "description": "Le texte a \u00e9t\u00e9 examin\u00e9 jeudi en assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale au Conseil d\u2019Etat. La r\u00e9\u00e9criture comporte quelques \u00e9l\u00e9ments nouveaux qui pourraient faire d\u00e9bat.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Le\u00efla de Comarmond, Marie Bellan et Derek Perrotte", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s du projet de loi El Khomri", "link": "http://www.lesechos.fr/economie-france/social/021774335249-les-dernieres-nouveautes-du-projet-de-loi-el-khomri-1208024.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208024_les-dernieres-nouveautes-du-projet-de-loi-el-khomri-web-tete-021775428399.jpg"}}, "Une histoire de la guerre des sexes": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "L'histoire des sexes, c'est avant tout celle de la domination masculine. En recul, certes, mais toujours pr\u00e9sente.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Daniel Fortin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une histoire de la guerre des sexes", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021769687186-une-histoire-de-la-guerre-des-sexes-1208019.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208019_une-histoire-de-la-guerre-des-sexes-web-021773833768.jpg"}}, "La l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 de la dette": {"category": "Journal", "description": "Altice et SFR ont travers\u00e9 sans trop d'encombre le \u00ab\u00a0stress test\u00a0\u00bb de la volatilit\u00e9.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 de la dette", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_crible/021769904614-la-legerete-de-la-dette-1207431.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207431_021767161498_web.jpg"}}, "Finmeccanica tourne la page de la crise et change de nom": {"category": "Journal", "description": "Le g\u00e9ant italien assainit sa sant\u00e9 financi\u00e8re. Le groupe, qui s'appellera d\u00e9sormais Leonardo, ach\u00e8ve sa\u00a0mue de holding \u00e0\u00a0entreprise unique.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Olivier Tosseri", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Finmeccanica tourne la page de la crise et change de nom", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774342522-finmeccanica-tourne-la-page-de-la-crise-et-change-de-nom-1208037.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208037_finmeccanica-tourne-la-page-de-la-crise-et-change-de-nom-web-tete-021775082532.jpg"}}, "ACHAT DE VOTES\u00a0 : L'ENQU\u00caTE CONTRE SERGE DASSAULT VALIDEE EN CASSATION": {"category": "Journal", "description": "La Cour de cassation a valid\u00e9 l'enqu\u00eate pour achat de votes lors d'\u00e9lections municipales \u00e0 Corbeil-Essonnes (Essonne) que l'avionneur Serge Dassault voulait faire annuler. Le s\u00e9nateur LR est mis en examen depuis 2014. Les juges le soup\u00e7onnent d'avoir vers\u00e9 plusieurs millions d'euros, dont une...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierre-Alain Furbury", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "ACHAT DE VOTES\u00a0 : L'ENQU\u00caTE CONTRE SERGE DASSAULT VALIDEE EN CASSATION", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769096672-achat-de-votes-lenquete-contre-serge-dassault-validee-en-cassation-1207360.php#xtor=RSS-37"}, "Niger\u00a0 : Exfiltration du principal opposant vers la France": {"category": "Journal", "description": "L'opposant nig\u00e9rien Hama Amadou, malade, a \u00e9t\u00e9 admis dans un h\u00f4pital parisien, a indiqu\u00e9 jeudi un de ses proches, \u00e0 trois jours du second tour de la pr\u00e9sidentielle qui doit l'opposer au pr\u00e9sident sortant Mahamadou Issoufou le 20\u00a0mars. Hama Amadou a \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9 mercredi par un h\u00e9licopt\u00e8re fran\u00e7ais de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yves Bourdillon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Niger\u00a0 : Exfiltration du principal opposant vers la France", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774856920-niger-exfiltration-du-principal-opposant-vers-la-france-1207960.php#xtor=RSS-37"}, "24,4\u00a0% / Le taux de ch\u00f4mage en Gr\u00e8ce fin 2015": {"category": "Journal", "description": "M\u00eame s'il reste le plus \u00e9lev\u00e9 de la zone euro, le taux de ch\u00f4mage en Gr\u00e8ce a baiss\u00e9 au quatri\u00e8me trimestre 2015. Il \u00e9tait \u00e0 26,1\u00a0% pour la m\u00eame p\u00e9riode de 2014, selon...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "24,4\u00a0% / Le taux de ch\u00f4mage en Gr\u00e8ce fin 2015", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021775324265-244-le-taux-de-chomage-en-grece-fin-2015-1208013.php#xtor=RSS-37"}, "Coral Biome isole des mol\u00e9cules anticancer dans les coraux": {"category": "Journal", "description": "En d\u00e9cortiquant les compos\u00e9s cytotoxiques des coraux tropicaux, qu'ils cultivent depuis 2011 \u00e0 des fins de recherche, les fondateurs de Coral Biome, Fr\u00e9d\u00e9ric Gault, ing\u00e9nieur en aquaculture, et Yvan Perez, biologiste \u00e0 l'universit\u00e9 d'Aix-Marseille, viennent de mettre la main sur une mol\u00e9cule...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Paul Molga", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Coral Biome isole des mol\u00e9cules anticancer dans les coraux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021756862530-coral-biome-isole-des-molecules-anticancer-dans-les-coraux-1207381.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207381_coral-biome-isole-des-molecules-anticancer-dans-les-coraux-web-021768438713.jpg"}}, "Une pause avant les nouvelles offensives": {"category": "Journal", "description": "Actives ou passives, les banques centrales maintiennent leur soutien", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Virginie Robert", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Une pause avant les nouvelles offensives", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768551981-une-pause-avant-les-nouvelles-offensives-1207357.php#xtor=RSS-37"}, "Paris r\u00e9invent\u00e9\u00a0: l'expo qui donne envie d'\u00eatre en 2020": {"category": "La Rel\u00e8ve 2016", "description": "Dans une exposition, on a plut\u00f4t l'habitude de voir une vision du pass\u00e9. Dans celle-ci, vous allez d\u00e9couvrir une vision du futur. Pas de photos ni de peintures, mais des maquettes et des vues d'architecte\u00a0: \u00ab\u00a0R\u00e9inventer Paris\u00a0\u00bb, au Pavillon de l'Arsenal, pr\u00e9sente les laur\u00e9ats du grand concours...", "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "title": "Paris r\u00e9invent\u00e9\u00a0: l'expo qui donne envie d'\u00eatre en 2020", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Declair", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779815354-paris-reinvente-lexpo-qui-donne-envie-detre-en-2020-1208420.php#xtor=RSS-37"}, "D\u00e9bat mortif\u00e8re": {"title": "D\u00e9bat mortif\u00e8re", "description": "Les discussions autour de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 laissent des plaies ouvertes.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Cedric Villani"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778181421-debat-mortifere-1208333.php#xtor=RSS-37"}, "Jean-Christophe Lagarde : \u00ab\u00a0Hollande d\u00e9pense de l'argent pour des raisons \u00e9lectoralistes\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Avant le congr\u00e8s de l'UDI ce dimanche, son pr\u00e9sident, Jean-Christophe Lagarde, livre ses propositions \u00e9conomiques. Le vote des adh\u00e9rents de la formation centriste pour ou contre la participation du parti \u00e0 la primaire de la droite sera connu ce week-end.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Isabelle Ficek et Etienne Lefebvre", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Jean-Christophe Lagarde : \u00ab\u00a0Hollande d\u00e9pense de l'argent pour des raisons \u00e9lectoralistes\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021773589113-jean-christophe-lagarde-hollande-depense-de-largent-pour-des-raisons-electoralistes-1207992.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207992_jean-christophe-lagarde-hollande-depense-de-largent-pour-des-raisons-electoralistes-web-021774890855.jpg"}}, "La Fed tent\u00e9e par le statu quo pour rester en phase avec le reste du monde": {"category": "Journal", "description": "Janet Yellen tient sa conf\u00e9rence de presse aujourd'hui. Les taux am\u00e9ricains devraient rester inchang\u00e9s.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Lucie Robequain", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Fed tent\u00e9e par le statu quo pour rester en phase avec le reste du monde", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768268953-la-fed-tentee-par-le-statu-quo-pour-rester-en-phase-avec-le-reste-du-monde-1207393.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207393_la-fed-tentee-par-le-statu-quo-pour-rester-en-phase-avec-le-reste-du-monde-web-tete-021769044771.jpg"}}, "R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: \u00ab\u00a0la faillite morale\u00a0\u00bb de l'UE": {"title": "R\u00e9fugi\u00e9s\u00a0: \u00ab\u00a0la faillite morale\u00a0\u00bb de l'UE", "description": "Vingt-cinq ans apr\u00e8s la Yougoslavie, l'Europe n'est toujours pas ma\u00eetre de sa politique de s\u00e9curit\u00e9.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Pierre Larrouturou"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778232340-refugies-la-faillite-morale-de-lue-1208371.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208371_refugies-la-faillite-morale-de-lue-web-021781546546.jpg"}}, "\u00ab\u00a0La r\u00e9forme immobile\u00a0\u00bb": {"title": "\u00ab\u00a0La r\u00e9forme immobile\u00a0\u00bb", "description": "Faire et d\u00e9faire, c'est toujours faire\u2026 du vent. Chronique d'une\u00a0r\u00e9forme n\u00e9cessaire prise en\u00a0otage par les \u00ab\u00a0insiders\u00a0\u00bb.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Alexandre Malsch"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778162966-la-reforme-immobile-1208339.php#xtor=RSS-37"}, "Emmanuel Macron": {"title": "Emmanuel Macron", "description": "Selon Ray Bradbury, la caract\u00e9ristique principale d'un Martien serait de prendre l'apparence que souhaite son interlocuteur. Ainsi, Emmanuel Macron appara\u00eet comme socialiste dans son gouvernement, complice des banquiers dont il a partag\u00e9 les secrets, lib\u00e9ral face au patronat, jacobin devant les...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Amanda Sthers"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779997464-emmanuel-macron-1208484.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208484_emmanuel-macron-web-021781645209.jpg"}}, "Le dimanche, un jour comme les autres d\u00e8s 2016\u2009?": {"title": "Le dimanche, un jour comme les autres d\u00e8s 2016\u2009?", "description": "Les Galeries Lafayette tentent de trouver un accord d\u2019entreprise pour ouvrir le dimanche boulevard Haussmann \u00e0 Paris. La question de l\u2019emploi devrait \u00eatre au centre des d\u00e9bats.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Cecile Philippe et Veronique Morali"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 07:57:43 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779558248-le-dimanche-un-jour-comme-les-autres-des-2016-1208384.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208384_le-dimanche-un-jour-comme-les-autres-des-2016-web-021782915243.jpg"}}, "Air France-KLM pr\u00eat a c\u00e9der la majorit\u00e9 du capital de Servair": {"category": "Journal", "description": "Le groupe examine quatre offres pour prendre au moins 50\u00a0% du capital de sa filiale de restauration \u00e0 bord.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Antoine Boudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Air France-KLM pr\u00eat a c\u00e9der la majorit\u00e9 du capital de Servair", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_entreprise_et_marches/021775231685-air-france-klm-pret-a-ceder-la-majorite-du-capital-de-servair-1208016.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208016_air-france-klm-pret-a-ceder-la-majorite-du-capital-de-servair-web-021775543773.jpg"}}, "Solaire\u00a0: un essor rapide mais loin des ambitions": {"title": "Solaire\u00a0: un essor rapide mais loin des ambitions", "description": "Deux mois apr\u00e8s la COP21, o\u00f9 en sommes-nous du d\u00e9veloppement de l'\u00e9nergie solaire en France et de ses perspectives pour 2020\u00a0?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Isabelle de Cremoux"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779489555-solaire-un-essor-rapide-mais-loin-des-ambitions-1208415.php#xtor=RSS-37"}, "Afrique\u00a0: trois leviers pour s\u00e9curiser la\u00a0croissance": {"category": "Journal", "description": "Alors que l'Afrique subsaharienne est de nouveau frapp\u00e9e par le terrorisme, on peut esp\u00e9rer dans la capacit\u00e9 de r\u00e9silience des pays de la sous-r\u00e9gion. La C\u00f4te d'Ivoire en est un exemple, qui renoue avec la croissance apr\u00e8s dix\u00a0ans de crise politique. Les autres pays d'Afrique subsaharienne, qui...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Afrique\u00a0: trois leviers pour s\u00e9curiser la\u00a0croissance", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021767839469-afrique-trois-leviers-pour-securiser-la-croissance-1207394.php#xtor=RSS-37"}, "Certains produits de tr\u00e9sorerie affichent d\u00e9sormais un rendement n\u00e9gatif": {"category": "Journal", "description": "Appr\u00e9ci\u00e9s des \u00e9pargnants, les placements de tr\u00e9sorerie ont vu leur taux de r\u00e9mun\u00e9ration fondre au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 02:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Certains produits de tr\u00e9sorerie affichent d\u00e9sormais un rendement n\u00e9gatif", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021761219628-certains-produits-de-tresorerie-affichent-desormais-un-rendement-negatif-1208104.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208104_certains-produits-de-tresorerie-affichent-desormais-un-rendement-negatif-web-021775186125.jpg"}}, "Carrefour mise sur le bio": {"category": "Journal", "description": "Le distributeur va d\u00e9ployer son enseigne Carrefour Bio dans les grandes villes. Et d\u00e9velopper encore ses rayons sp\u00e9cialis\u00e9s. Le groupe surfe sur un march\u00e9 qui a progress\u00e9 de 10\u00a0% en...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Philippe Bertrand", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Carrefour mise sur le bio", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769219838-carrefour-mise-sur-le-bio-1207404.php#xtor=RSS-37"}, "Notre-Dame-des-Landes\u00a0: Valls annonce un r\u00e9f\u00e9rendum en juin": {"category": "Journal", "description": "Environnement : Le r\u00e9f\u00e9rendum local sur le projet d'a\u00e9roport de Notre-Dame-des-Landes aura lieu \u00ab\u00a0au mois de juin\u00a0\u00bb, et concernera \u00ab\u00a0tous les \u00e9lecteurs du d\u00e9partement de la Loire-Atlantique\u00a0\u00bb, a indiqu\u00e9 mardi Manuel Valls. Cette consultation, dont le principe avait \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par Fran\u00e7ois...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Notre-Dame-des-Landes\u00a0: Valls annonce un r\u00e9f\u00e9rendum en juin", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768440141-notre-dame-des-landes-valls-annonce-un-referendum-en-juin-1207439.php#xtor=RSS-37"}, "Les Fran\u00e7ais veulent des r\u00e9formes jusqu'en 2017": {"title": "Les Fran\u00e7ais veulent des r\u00e9formes jusqu'en 2017", "description": "La politique \u00e9conomique de l'ex\u00e9cutif est jug\u00e9e s\u00e9v\u00e8rement par l'opinion. Pourtant, les premiers r\u00e9sultats se font sentir et le gouvernement agit.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Myriam El Khomri"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778180851-les-francais-veulent-des-reformes-jusquen-2017-1208340.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208340_021779185506_web_tete.jpg"}}, "CYRIL CHICHE : Vers un monde sans cash": {"category": "Journal", "description": "M\u00eame pour acheter des bonbons, les enfants qui naissent aujourd'hui n'utiliseront probablement pas d'esp\u00e8ces. La soci\u00e9t\u00e9 a pris le chemin du \u00ab\u00a0cashless\u00a0\u00bb, un monde dans lequel les paiements \u00e9lectroniques remplacent petit \u00e0 petit les pi\u00e8ces de m\u00e9tal et les billets de banque. La carte bancaire a...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "CYRIL CHICHE : Vers un monde sans cash", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767893921-cyril-chiche-vers-un-monde-sans-cash-1207447.php#xtor=RSS-37"}, "Le \u00ab\u00a0JDD\u00a0\u00bb cherche \u00e0 r\u00e9duire ses effectifs": {"category": "Journal", "description": "\u00ab\u00a0T\u00e9l\u00e9 7 Jours\u00a0\u00bb devrait lui aussi \u00eatre lourdement touch\u00e9 par le plan de d\u00e9parts qu'enclenche Lagard\u00e8re Active.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Madelaine", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le \u00ab\u00a0JDD\u00a0\u00bb cherche \u00e0 r\u00e9duire ses effectifs", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_high_tech_et_medias/021769050045-le-jdd-cherche-a-reduire-ses-effectifs-1207390.php#xtor=RSS-37"}, "Le S\u00e9nat vote la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les seuls binationaux": {"category": "Journal", "description": "Politique : Le S\u00e9nat \u00e0 majorit\u00e9 de droite a vot\u00e9 ce jeudi, contre l'avis du gouvernement, un amendement au projet de r\u00e9vision constitutionnelle post-attentats pour limiter la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 aux seuls binationaux auteurs d'actes terroristes, soit une version diff\u00e9rente de celle de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le S\u00e9nat vote la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 pour les seuls binationaux", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021775725818-le-senat-vote-la-decheance-de-nationalite-pour-les-seuls-binationaux-1208073.php#xtor=RSS-37"}, "Ces placements que les \u00e9pargnants devraient \u00e9viter": {"category": "Journal", "description": "Le mieux est l'ennemi du bien. Pour trouver du rendement et une pr\u00e9tendue s\u00e9curit\u00e9, les \u00e9pargnants se lancent parfois dans des op\u00e9rations de diversification hasardeuses. R\u00e9capitulatif des pi\u00e8ges les plus fr\u00e9quents.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Ces placements que les \u00e9pargnants devraient \u00e9viter", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_supplement/021761219428-ces-placements-que-les-epargnants-devraient-eviter-1208005.php#xtor=RSS-37"}, "Toshiba admet de nouvelles erreurs comptables et acc\u00e9l\u00e8re son d\u00e9pe\u00e7age": {"category": "Journal", "description": "Le conglom\u00e9rat n\u00e9gocierait avec le chinois Midea une cession rapide de sa division \u00e9lectrom\u00e9nager. Il devrait vendre son p\u00f4le m\u00e9dical \u00e0 Canon.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yann Rousseau", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Toshiba admet de nouvelles erreurs comptables et acc\u00e9l\u00e8re son d\u00e9pe\u00e7age", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768863556-toshiba-admet-de-nouvelles-erreurs-comptables-et-accelere-son-depecage-1207341.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207341_021769122656_web.jpg"}}, "La Banque d'Angleterre maintient son taux directeur \u00e0 0,5\u00a0% \u00e0 l'unanimit\u00e9": {"category": "Journal", "description": "POLITIQUE MONETAIRE : La banque centrale a conserv\u00e9 jeudi, \u00e0 l'unanimit\u00e9, son taux directeur \u00e0 0,5%, niveau auquel il est fig\u00e9 depuis sept ans. Elle a soulign\u00e9 le \u00ab\u00a0regain d'incertitudes autour du prochain r\u00e9f\u00e9rendum sur l'appartenance du Royaume-Uni \u00e0 l'Union europ\u00e9enne\u00a0\u00bb. Celui-ci aurait \u00e9t\u00e9 un...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Virginie Robert", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La Banque d'Angleterre maintient son taux directeur \u00e0 0,5\u00a0% \u00e0 l'unanimit\u00e9", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774254489-la-banque-dangleterre-maintient-son-taux-directeur-a-05-a-lunanimite-1208057.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208057_la-banque-dangleterre-maintient-son-taux-directeur-a-05-a-lunanimite-web-021775002368.jpg"}}, "Fabrice Pesin : \u00ab\u00a0Des offres\u00a0de financement complexes \u00e0 d\u00e9coder\u00a0\u00bb": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Pourquoi l'immat\u00e9riel est-il complexe \u00e0 financer par\u00a0les banques\u00a0?\nLes banques n'ont souvent pas de difficult\u00e9 \u00e0 pr\u00eater pour l'acquisition d'un bien immobilier ou de machines-outils, puisque les murs ou la machine sont apport\u00e9s en garantie et seront mobilisables en cas de probl\u00e8me. En revanche, le...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Edouard Lederer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Fabrice Pesin : \u00ab\u00a0Des offres\u00a0de financement complexes \u00e0 d\u00e9coder\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021768401514-fabrice-pesin-des-offres-de-financement-complexes-a-decoder-1207459.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207459_fabrice-pesin-des-offres-de-financement-complexes-a-decoder-web-021769076685.jpg"}}, "Quand la tour Eiffel, Times Square et Big\u00a0Ben s'\u00e9teignent pour la bonne cause": {"title": "Quand la tour Eiffel, Times Square et Big\u00a0Ben s'\u00e9teignent pour la bonne cause", "description": "Pour la premi\u00e8re fois, l'op\u00e9ration \u00ab\u00a0Une heure pour la plan\u00e8te\u00a0\u00bb a eu lieu dans 170\u00a0pays.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Sophie de Closets"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779813447-quand-la-tour-eiffel-times-square-et-big-ben-seteignent-pour-la-bonne-cause-1208450.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208450_quand-la-tour-eiffel-times-square-et-big-ben-seteignent-pour-la-bonne-cause-web-021780848710.jpg"}}, "SCOR : Romain Launay": {"category": "Journal", "description": "est promu chief operating officer et rejoint le comit\u00e9 ex\u00e9cutif.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "SCOR : Romain Launay", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_carnet/021768334727-scor-romain-launay-1207413.php#xtor=RSS-37"}, "Le chinois Wanda s'installe \u00e0 la Fifa": {"title": "Le chinois Wanda s'installe \u00e0 la Fifa", "description": "Le groupe est d\u00e9sormais un partenaire privil\u00e9gi\u00e9 de la f\u00e9d\u00e9ration jusqu\u2019en 2030.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Philippe Martin"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "Industrie - Services", "link": "http://www.lesechos.fr/industrie-services/dossiers/sport_rugby_football_nike/021780509756-le-chinois-wanda-sinstalle-a-la-fifa-1208406.php#xtor=RSS-37"}, "Toshiba pourrait d\u00e9pr\u00e9cier Westinghouse": {"title": "Toshiba pourrait d\u00e9pr\u00e9cier Westinghouse", "description": "ENERGIE : Toshiba envisage de passer une provision pour d\u00e9pr\u00e9ciation \u00e0 hauteur de 200\u00a0milliards de yens (1,59\u00a0milliard d'euros) sur sa filiale nucl\u00e9aire Westing-house, a \u00e9crit le quotidien japonais \u00ab\u00a0Asahi Shimbun\u00a0\u00bb vendredi. Le conglom\u00e9rat japonais a par ailleurs confirm\u00e9 l'existence d'une enqu\u00eate...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Les Echos"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781351218-toshiba-pourrait-deprecier-westinghouse-1208389.php#xtor=RSS-37"}, "M\u00e9tropole Aix-Marseille\u00a0: Gaudin r\u00e9\u00e9lu": {"category": "Journal", "description": "PACA : Le s\u00e9nateur-maire (Les\u00a0R\u00e9publicains) de Marseille Jean-Claude Gaudin a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu jeudi \u00e0 la t\u00eate de la m\u00e9tropole Aix-Marseille-Provence, en remportant 152 des 223 suffrages exprim\u00e9s. Cette \u00e9lection survient quatre mois apr\u00e8s un premier scrutin mouvement\u00e9 et plusieurs p\u00e9rip\u00e9ties...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurence Albert", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "M\u00e9tropole Aix-Marseille\u00a0: Gaudin r\u00e9\u00e9lu", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_pme_et_regions/021774673735-metropole-aix-marseille-gaudin-reelu-1208078.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208078_metropole-aix-marseille-gaudin-reelu-web-021774918427.jpg"}}, "L'Europe \u00e0 la merci de la Chine\u00a0?": {"category": "Journal", "description": "La Chine a pour ambition de devenir le principal acteur de l'Eurasie. Nad\u00e8ge\u00a0Rolland, du think tank NBR (National Bureau of Asian Research), explique pourquoi l'augmentation de ses\u00a0partenariats et de ses investissements en\u00a0Europe masque des ambitions h\u00e9g\u00e9moniques.\nMarch\u00e9 : \u00ab\u00a0Pour la Chine, l'Europe...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'Europe \u00e0 la merci de la Chine\u00a0?", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021768627755-leurope-a-la-merci-de-la-chine-1207397.php#xtor=RSS-37"}, "53\u00a0milliards d'euros de profits pour le CAC 40": {"category": "Journal", "description": "Les entreprises du CAC 40 ont d\u00e9gag\u00e9 un b\u00e9n\u00e9fice en baisse de 9\u00a0%. 2015 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par les pertes exceptionnelles d' ArcelorMittal et d' Engie .", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierrick Fay", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "53\u00a0milliards d'euros de profits pour le CAC 40", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774408956-53-milliards-deuros-de-profits-pour-le-cac-40-1208028.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208028_021773140019_web_tete.jpg"}}, "BIRMANIE\u00a0 : HTIN KYAW ELU PRESIDENT": {"category": "Journal", "description": "Htin Kyaw, un fid\u00e8le compagnon de dissidence d'Aung San Suu Kyi, est depuis mardi le nouveau pr\u00e9sident de\u00a0la Birmanie. Cet intellectuel de 69\u00a0ans, premier civil \u00e0 ce poste depuis des d\u00e9cennies, va devoir agir comme doublure d'Aung San Suu Kyi qui n'est pas autoris\u00e9e \u00e0 occuper cette fonction mais...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "BIRMANIE\u00a0 : HTIN KYAW ELU PRESIDENT", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769239732-birmanie-htin-kyaw-elu-president-1207446.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207446_birmanie-htin-kyaw-elu-president-web-021769430068.jpg"}}, "Le Medef est \u00ab\u00a0d\u00e9\u00e7u\u00a0\u00bb, la CGPME est furieuse": {"category": "Journal", "description": "Le Medef estime avoir limit\u00e9 la casse. La CGPME et l'UPA s'opposent, elles, frontalement \u00e0 la nouvelle version du projet de loi.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Le\u00efla de Comarmond", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le Medef est \u00ab\u00a0d\u00e9\u00e7u\u00a0\u00bb, la CGPME est furieuse", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768317730-le-medef-est-decu-la-cgpme-est-furieuse-1207438.php#xtor=RSS-37"}, "Et si on faisait une V2 de l'Etat\u2009! Chiche\u2009?": {"title": "Et si on faisait une V2 de l'Etat\u2009! Chiche\u2009?", "description": "A force d\u2019ajouts, nos lois et nos institutions ressemblent \u00e0 un plat de spaghetti indigeste. La solution\u00a0? S\u2019atteler \u00e0 une nouvelle version, comme le ferait un site web.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Marion Carrette"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 09:55:09 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780464161-et-si-on-faisait-une-v2-de-letat-chiche-1208409.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208409_et-si-on-faisait-une-v2-de-letat-chiche-web-tete-021777948051.jpg"}}, "La Bourse et la vie": {"title": "La Bourse et la vie", "description": "Euronext doit \u00eatre - ou devenir - un acteur majeur du financement de notre \u00e9conomie.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Cyril de Montmarin"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779781437-la-bourse-et-la-vie-1208398.php#xtor=RSS-37"}, "S\u00e9bastien Bazin entre au conseil de GE": {"category": "Journal", "description": "\u00e9NERGIE : Le PDG du groupe h\u00f4telier fran\u00e7ais AccorHotels, S\u00e9bastien Bazin, fera son entr\u00e9e au conseil d'administration du groupe am\u00e9ricain General Electric (GE) lors de la prochaine assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, a annonc\u00e9 le groupe lundi soir. En 2014, \u00e0 l'occasion des discussions avec l'Etat fran\u00e7ais du...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "S\u00e9bastien Bazin entre au conseil de GE", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021769545843-sebastien-bazin-entre-au-conseil-de-ge-1207346.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207346_sebastien-bazin-entre-au-conseil-de-ge-web-021769798031.jpg"}}, "LE RDV": {"category": "Journal", "description": "Caf\u00e9 Digital re\u00e7oit WeSlash\nPierre Mugnier, cofondateur de cette nouvelle plate-forme SaaS (Staffing As A Service), souhaite perturber le march\u00e9 de l'int\u00e9rim qui cible les \u00e9tudiants. Parmi les 5.000 inscrits, le site s\u00e9lectionne les profils les plus adapt\u00e9s pour les recommander aupr\u00e8s d'entreprises...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "LE RDV", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021774513948-le-rdv-1207975.php#xtor=RSS-37"}, "L'hirondelle de Doha ne fait pas le printemps de l'or noir": {"title": "L'hirondelle de Doha ne fait pas le printemps de l'or noir", "description": "Les pays producteurs de p\u00e9trole se r\u00e9unissent au Qatar le 17\u00a0avril.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Valerie Pecresse"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779817272-lhirondelle-de-doha-ne-fait-pas-le-printemps-de-lor-noir-1208380.php#xtor=RSS-37"}, "S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: c'est l'\u00e9quilibre qu'il faut viser": {"category": "Journal", "description": "L'am\u00e9lioration des comptes de la S\u00e9curit\u00e9 sociale, officialis\u00e9e mardi par le gouvernement, est tr\u00e8s encourageante. Le d\u00e9ficit du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, qui avait atteint pr\u00e8s de 24\u00a0milliards d'euros en 2010, un r\u00e9sultat d\u00e9sastreux, a \u00e9t\u00e9 ramen\u00e9 \u00e0 moins de 7\u00a0milliards l'an dernier. Il revient, enfin, \u00e0 son...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Etienne Lefebvre", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: c'est l'\u00e9quilibre qu'il faut viser", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_idees_et_debats/021769472020-securite-sociale-cest-lequilibre-quil-faut-viser-1207429.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207429_1458114456_etienne-lefebvre-web-edito.jpg"}}, "POLOGNE\u00a0: BAISSE DES PRIX EN F\u00e9VRIER": {"category": "Journal", "description": "Les prix \u00e0 la consommation ont continu\u00e9 de baisser en Pologne de 0,8 % en f\u00e9vrier en glissement annuel, apr\u00e8s -\u00a00,7 % en janvier et -\u00a00,5 % en d\u00e9cembre, selon le Bureau national des statistiques (GUS). Les prix \u00e0 la consommation ont baiss\u00e9 en Pologne de 0,9 % en 2015, alors que la croissance a...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "POLOGNE\u00a0: BAISSE DES PRIX EN F\u00e9VRIER", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_monde/021768751483-pologne-baisse-des-prix-en-fevrier-1207347.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207347_021769475545_web.jpg"}}, "L'INTERVIEW": {"category": "Journal", "description": "\u00ab\u00a09\u00a0% des entreprises qui survivent, sans exception, ont mis en place un nouveau business \"disruptant\" dans une nouvelle entit\u00e9 totalement s\u00e9par\u00e9e de la maison m\u00e8re.\u00a0\u00bb Clark Gilbert, pr\u00e9sident de l'universit\u00e9 am\u00e9ricaine Brigham Young et ancien professeur \u00e0...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Guillaume Bregeras", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "L'INTERVIEW", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767986150-linterview-1207421.php#xtor=RSS-37"}, "24 / millions d'euros pour Reims": {"category": "Journal", "description": "La municipalit\u00e9 a vot\u00e9 lundi un chantier de plus de 24 millions d'euros pour augmenter les espaces verts du centre-ville. La ville envisage de cr\u00e9er un \u00ab\u00a0Central Park\u00a0\u00bb \u00e0 la r\u00e9moise, une promenade reliant le canal au Boulingrin. D\u00e9but du chantier en septembre 2018 pour une livraison mi-2019. La...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "24 / millions d'euros pour Reims", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021765633794-24-millions-deuros-pour-reims-1207396.php#xtor=RSS-37"}, "D'Hom\u00e8re \u00e0 Einstein, l'histoire du g\u00e9nie": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Hom\u00e8re ou H\u00e9siode. Pythagore ou Socrate. Alexandre, C\u00e9sar ou son fils adoptif Octave, devenu Auguste. Tous ces hommes -\u00a0et beaucoup d'autres\u00a0- sont l\u00e0 pour nous instruire que le g\u00e9nie, qu'il soit po\u00e9tique ou philosophique, artistique ou scientifique, politique ou militaire, a toujours exist\u00e9,...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yann Verdo", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "D'Hom\u00e8re \u00e0 Einstein, l'histoire du g\u00e9nie", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021771254958-dhomere-a-einstein-lhistoire-du-genie-1208052.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208052_dhomere-a-einstein-lhistoire-du-genie-web-021773833791.jpg"}}, "Loi El Khomri\u00a0: il n'est pas trop tard": {"title": "Loi El Khomri\u00a0: il n'est pas trop tard", "description": "Le texte remani\u00e9 de la ministre du Travail est pr\u00e9sent\u00e9 ce jeudi en Conseil des ministres. Les avanc\u00e9es de la r\u00e9forme doivent \u00eatre sauvegard\u00e9es, en particulier la d\u00e9finition du licenciement \u00e9conomique.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Jean Pierre Letartre et Emmanuel Goldstein"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778128667-loi-el-khomri-il-nest-pas-trop-tard-1208462.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208462_loi-el-khomri-il-nest-pas-trop-tard-web-021780729633.jpg"}}, "Made.com, le design pour tous": {"title": "Made.com, le design pour tous", "description": "La start-up anglaise s'est impos\u00e9e dans le club des 50\u00a0futures \u00ab\u00a0licornes\u00a0\u00bb europ\u00e9ennes en cassant les prix du meuble design.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Allary"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781289527-madecom-le-design-pour-tous-1208402.php#xtor=RSS-37"}, "Le groupe Vinci va installer son si\u00e8ge dans un futur quartier de Nanterre": {"category": "Journal", "description": "Le g\u00e9ant fran\u00e7ais du\u00a0BTP va construire son futur si\u00e8ge social au coeur d'un quartier cr\u00e9\u00e9 de toutes pi\u00e8ces.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Antoine Boudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le groupe Vinci va installer son si\u00e8ge dans un futur quartier de Nanterre", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768999892-le-groupe-vinci-va-installer-son-siege-dans-un-futur-quartier-de-nanterre-1207398.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207398_le-groupe-vinci-va-installer-son-siege-dans-un-futur-quartier-de-nanterre-web-021768723311.jpg"}}, "La feuille blanche d'Abdeslam": {"title": "La feuille blanche d'Abdeslam", "description": "Salah Abdeslam n'avait donc jamais quitt\u00e9 la ville de Bruxelles. Apr\u00e8s des semaines de traque, la cavale du terroriste soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir organis\u00e9 le carnage du vendredi 13\u00a0novembre s'est achev\u00e9e vendredi sur un trottoir de Molenbeek.\nLes forces de police belges, sous l'oeil des m\u00e9dias, tra\u00eenent en...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Daphne Burki"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780728768-la-feuille-blanche-dabdeslam-1208501.php#xtor=RSS-37"}, "Les start-up lilloises traversent la Manche": {"category": "Journal", "description": "Quatre soci\u00e9t\u00e9s d'Euratechnologies sont parties cette semaine \u00e0 la d\u00e9couverte du march\u00e9 britannique. Immersion.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les start-up lilloises traversent la Manche", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_startup/021773889002-les-start-up-lilloises-traversent-la-manche-1208086.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208086_les-start-up-lilloises-traversent-la-manche-web-tete-021774591252.jpg"}}, "Casino pourrait vendre sa filiale au\u00a0Vietnam plus de 1\u00a0milliard d'euros": {"category": "Journal", "description": "Tandis que, selon nos informations, le comit\u00e9 de notation de Standard & Poor's \u00e9tait r\u00e9uni pour statuer sur la note du groupe Casino (alors que S & P a jusqu'au 15\u00a0avril pour le faire), le site du \u00ab\u00a0Wall Street Journal\u00a0\u00bb, citant des sources proches du dossier, affirmait que le distributeur fran\u00e7ais...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Antoine Boudet", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Casino pourrait vendre sa filiale au\u00a0Vietnam plus de 1\u00a0milliard d'euros", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_entreprise_et_marches/021769253142-casino-pourrait-vendre-sa-filiale-au-vietnam-plus-de-1-milliard-deuros-1207383.php#xtor=RSS-37"}, "Heoh, l'expert du microdon 2.0, l\u00e8ve 2,3\u00a0millions d'euros": {"category": "Journal", "description": "Le premier fonds de\u00a0FinTech fran\u00e7ais, NewAlpha, investit dans ce sp\u00e9cialiste du\u00a0don en caisse.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anne Drif", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Heoh, l'expert du microdon 2.0, l\u00e8ve 2,3\u00a0millions d'euros", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767764833-heoh-lexpert-du-microdon-20-leve-23-millions-deuros-1207423.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207423_heoh-lexpert-du-microdon-20-leve-23-millions-deuros-web-021769044284.jpg"}}, "Le pari de la voiture \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9": {"title": "Le pari de la voiture \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9", "description": "La voiture \u00e9lectrique va b\u00e9n\u00e9ficier de l'\u00e9volution des usages et des mod\u00e8les \u00e9conomiques.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Muriel Penicaud"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780019880-le-pari-de-la-voiture-electrique-est-deja-gagne-1208352.php#xtor=RSS-37"}, "Le PSG s'attaque \u00e0 l'\u00e9chec scolaire": {"category": "Journal", "description": "L'\u00e9cole Rouge & Bleu de la Fondation PSG vise \u00e0 redonner confiance aux jeunes de quartiers d\u00e9favoris\u00e9s.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Kevin Badeau", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le PSG s'attaque \u00e0 l'\u00e9chec scolaire", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021733002531-le-psg-sattaque-a-lechec-scolaire-1208003.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208003_le-psg-sattaque-a-lechec-scolaire-web-021774598847.jpg"}}, "Pour une industrie de l'imaginaire": {"title": "Pour une industrie de l'imaginaire", "description": "La vraie vertu du num\u00e9rique n\u2019est pas d\u2019optimiser la production, mais d\u2019inventer des offres et des modes de fonctionnement radicalement nouveaux. Les industriels qui r\u00e9ussiront sont ceux qui privil\u00e9gient l\u2019imagination.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Bernard Charles"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777270603-pour-une-industrie-de-limaginaire-1208359.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208359_pour-une-industrie-de-limaginaire-web-021781132712.jpg"}}, "Fonctionnaires\u00a0: une hausse des salaires au co\u00fbt \u00e9lev\u00e9": {"title": "Fonctionnaires\u00a0: une hausse des salaires au co\u00fbt \u00e9lev\u00e9", "description": "La revalorisation de 1,2\u00a0% du point d'indice va creuser encore les d\u00e9ficits. Elle pose les questions de l'\u00e9quit\u00e9 avec le priv\u00e9 et de la refonte du secteur public.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Emmanuel Babeau et Tanguy de La Fouchardiere"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778018100-fonctionnaires-une-hausse-des-salaires-au-cout-eleve-1208346.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208346_021781568761_web.jpg"}}, "Les nouveaux colocataires de bureaux": {"title": "Les nouveaux colocataires de bureaux", "description": "Bureaux A Partager propose aux petites entreprises de\u00a0coexister dans un m\u00eame espace de travail.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Felix Moati"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021777532795-les-nouveaux-colocataires-de-bureaux-1208417.php#xtor=RSS-37"}, "InsurTech\u00a0: pourquoi l'assurance doit se r\u00e9inventer": {"title": "InsurTech\u00a0: pourquoi l'assurance doit se r\u00e9inventer", "description": "Avec le Big Data, les objets connect\u00e9s ou l\u2019\u00e9conomie du partage, le secteur est en pleine transformation.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Isabelle Falque Pierrotin"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779969166-insurtech-pourquoi-lassurance-doit-se-reinventer-1208465.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208465_insurtech-pourquoi-lassurance-doit-se-reinventer-web-021781132726.jpg"}}, "Alexis Deladerri\u00e8re : \u00ab\u00a0La reprise dans la zone euro s'est vraiment traduite dans les r\u00e9sultats\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Quel bilan tirez-vous des r\u00e9sultats 2015\u00a0?\nLa saison des r\u00e9sultats n'a pas \u00e9t\u00e9 mauvaise en Europe o\u00f9 la croissance m\u00e9diane des b\u00e9n\u00e9fices a \u00e9t\u00e9 de 6\u00a0% (et de 10\u00a0% hors \u00e9nergie et mini\u00e8res). En moyenne, les entreprises ont battu tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement les estimations, m\u00eame si celles-ci avaient \u00e9t\u00e9 revues en...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Pierrick Fay", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Alexis Deladerri\u00e8re : \u00ab\u00a0La reprise dans la zone euro s'est vraiment traduite dans les r\u00e9sultats\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774162910-alexis-deladerriere-la-reprise-dans-la-zone-euro-sest-vraiment-traduite-dans-les-resultats-1207933.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207933_alexis-deladerriere-la-reprise-dans-la-zone-euro-sest-vraiment-traduite-dans-les-resultats-web-tete-021775078198.jpg"}}, "Norevie va investir 50\u00a0millions d'euros": {"category": "Journal", "description": "Nord : Le bailleur social Norevie qui g\u00e8re pratiquement 11.000 logements dans le Nord a annonc\u00e9 qu'il va investir 50\u00a0millions d'euros cette ann\u00e9e pour r\u00e9nover son parc et construire de nouveaux immeubles. En 2015, Norevie a r\u00e9habilit\u00e9 275 logements. Il vise notamment \u00e0 convertir ses b\u00e2timents aux...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Norevie va investir 50\u00a0millions d'euros", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021768667022-norevie-va-investir-50-millions-deuros-1207455.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207455_norevie-va-investir-50-millions-deuros-web-021769045942.jpg"}}, "Livret A : bras de fer entre le fisc et les banques": {"category": "Journal", "description": "Depuis 2010, les banques fran\u00e7aises ont \u00e9cop\u00e9 de plusieurs dizaines de millions d'euros d'amendes. Des sanctions qui ne touchent pas les \u00e9pargnants, d\u00e9tenteurs de ces comptes, selon Bercy.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sharon Wajsbrot", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Livret A : bras de fer entre le fisc et les banques", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_une/021769613250-livret-a-bras-de-fer-entre-le-fisc-et-les-banques-1207373.php#xtor=RSS-37"}, "Le prochain patron de Munich R\u00e9 h\u00e9ritera d'un groupe solide": {"category": "Finance - March\u00e9s", "description": "Joachim Wenning prendra la direction du r\u00e9assureur dans un\u00a0an. Le groupe fait bonne figure dans des\u00a0temps difficiles.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Jean-Philippe Lacour", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le prochain patron de Munich R\u00e9 h\u00e9ritera d'un groupe solide", "link": "http://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/021768157104-le-prochain-patron-de-munich-re-heritera-dun-groupe-solide-1207441.php#xtor=RSS-37"}, "Le gouvernement n'entend pas r\u00e9duire le dispositif Sentinelle malgr\u00e9 son co\u00fbt": {"category": "Journal", "description": "La mobilisation de l'arm\u00e9e sur le territoire est d\u00e9battue au Parlement, mais sans vote.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Anne Bauer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le gouvernement n'entend pas r\u00e9duire le dispositif Sentinelle malgr\u00e9 son co\u00fbt", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_france/021768367762-le-gouvernement-nentend-pas-reduire-le-dispositif-sentinelle-malgre-son-cout-1207425.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207425_le-gouvernement-nentend-pas-reduire-le-dispositif-sentinelle-malgre-son-cout-web-tete-021768851419.jpg"}}, "Des Qu\u00e9b\u00e9cois \u00ab\u00a0ub\u00e9risent\u00a0\u00bb le conseil": {"category": "Journal", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 2ps.com , cr\u00e9\u00e9e par des Fran\u00e7ais, veut concurrencer les KPMG, Deloitte et autres.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Nicolas Rauline", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Des Qu\u00e9b\u00e9cois \u00ab\u00a0ub\u00e9risent\u00a0\u00bb le conseil", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_startup/021767891060-des-quebecois-uberisent-le-conseil-1207481.php#xtor=RSS-37"}, "Thierry Martel : \u00ab\u00a0Je suis convaincu que l'avenir est aux partenariats\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Comment affrontez-vous l'environnement de taux bas\u00a0?\nDepuis trois ans, nous avons r\u00e9ussi \u00e0 consolider nos marges techniques pour compenser la baisse des produits financiers. Sur l'assurance-vie, nous avons compl\u00e8tement transform\u00e9 le mod\u00e8le, en l'inscrivant dans une d\u00e9marche d'\u00e9pargne plus globale....", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Laurent Thevenin et Guillaume Maujean", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Thierry Martel : \u00ab\u00a0Je suis convaincu que l'avenir est aux partenariats\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774320258-thierry-martel-je-suis-convaincu-que-lavenir-est-aux-partenariats-1207973.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207973_thierry-martel-je-suis-convaincu-que-lavenir-est-aux-partenariats-web-021774488906.jpg"}}, "Les rejets de CO2 stables en 2015 dans l'\u00e9nergie, le plus gros secteur \u00e9metteur": {"category": "Journal", "description": "Les \u00e9missions de la Chine et des Etats-Unis, les deux plus importants pollueurs, ont baiss\u00e9.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Joel Cossardeaux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les rejets de CO2 stables en 2015 dans l'\u00e9nergie, le plus gros secteur \u00e9metteur", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021773567849-les-rejets-de-co2-stables-en-2015-dans-lenergie-le-plus-gros-secteur-emetteur-1207940.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207940_021775644101_web.jpg"}}, "Un d\u00e9ni de foi": {"title": "Un d\u00e9ni de foi", "description": "Le propos : Face aux attentats terroristes, la gauche s'est longtemps content\u00e9e d'explications sociologiques, \u00e9conomiques, voire\u00a0psychanalytiques, refusant d'admettre l'impact tant spirituel que politique que la religion pouvait avoir. Derri\u00e8re l'islamisme, il ne fallait surtout pas voir l'islam....", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Karol Beffa"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780464524-un-deni-de-foi-1208354.php#xtor=RSS-37"}, "Aluminium\u00a0: Constellium bascule dans\u00a0le rouge et change de patron": {"category": "Journal", "description": "SIDERURGIE : Le groupe Constellium, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la transformation de l'aluminium, a enregistr\u00e9 une perte nette de 552\u00a0millions d'euros en 2015, contre un b\u00e9n\u00e9fice net de 54\u00a0millions d'euros un an plus t\u00f4t, en raison de fortes d\u00e9pr\u00e9ciations d'actifs li\u00e9es \u00e0 l'int\u00e9gration du site de Muscle...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Aluminium\u00a0: Constellium bascule dans\u00a0le rouge et change de patron", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768804352-aluminium-constellium-bascule-dans-le-rouge-et-change-de-patron-1207467.php#xtor=RSS-37"}, "Le Kremlin rattrap\u00e9 par le scandale du Meldonium": {"category": "Journal", "description": "Apr\u00e8s Maria Sharapova, beaucoup d'autres athl\u00e8tes ont \u00e9t\u00e9 suspendus pour dopage.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Benjamin Quenelle", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le Kremlin rattrap\u00e9 par le scandale du Meldonium", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774940704-le-kremlin-rattrape-par-le-scandale-du-meldonium-1208085.php#xtor=RSS-37"}, "Jeu de go dans l'h\u00f4tellerie": {"title": "Jeu de go dans l'h\u00f4tellerie", "description": "Starwood abandonne son projet de fusion avec son compatriote Marriott en pr\u00e9f\u00e9rant l'offre du chinois Anbang.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Stephane Maquaire"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021779510710-jeu-de-go-dans-lhotellerie-1208505.php#xtor=RSS-37"}, "Cuba\u00a0 : Washington all\u00e8ge les restrictions commerciales": {"category": "Journal", "description": "Les Etats-Unis ont annonc\u00e9 mardi de nouveaux all\u00e9gements des restrictions commerciales et de voyages qui p\u00e8sent sur Cuba, une semaine environ avant la visite historique du pr\u00e9sident Barack Obama sur l'\u00eele. Les Am\u00e9ricains pourront notamment plus facilement se rendre \u00e0 Cuba, tandis que les Cubains...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Cuba\u00a0 : Washington all\u00e8ge les restrictions commerciales", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769238835-cuba-washington-allege-les-restrictions-commerciales-1207420.php#xtor=RSS-37"}, "La M\u00e9diation du cr\u00e9dit toujours moins sollicit\u00e9e": {"category": "Journal", "description": "Le nombre de saisines de la M\u00e9diation a recul\u00e9 de 16\u00a0% en 2015. Les difficult\u00e9s se concentrent sur les TPE.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Edouard Lederer", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La M\u00e9diation du cr\u00e9dit toujours moins sollicit\u00e9e", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_finance_et_marches/021774601709-la-mediation-du-credit-toujours-moins-sollicitee-1207982.php#xtor=RSS-37"}, "100 / START-UP": {"title": "100 / START-UP", "description": "ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9es par l'incubateur Young Entrepreneur de l'Edhec. Une barre symbolique atteinte gr\u00e2ce \u00e0 la promotion de 6 nouvelles jeunes...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Guillaume Bregeras"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021781411794-100-start-up-1208464.php#xtor=RSS-37"}, "NOTRE-DAME-DES-LANDES : VALLS APPELLE \u00e0 CESSER LES \u00ab\u00a0ARGUTIES JURIDIQUES\u00a0\u00bb": {"category": "Journal", "description": "Manuel Valls a appel\u00e9 ce jeudi le s\u00e9nateur EELV de Loire-Atlantique Ronan Dantec, hostile au projet d'a\u00e9roport \u00e0 Notre-Dame-des-Landes, \u00e0 respecter le r\u00e9sultat de la consultation pr\u00e9vue et \u00e0 \u00ab\u00a0cesser les arguties juridiques\u00a0\u00bb, faisant r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 une proc\u00e9dure de mise en demeure europ\u00e9enne de la...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "NOTRE-DAME-DES-LANDES : VALLS APPELLE \u00e0 CESSER LES \u00ab\u00a0ARGUTIES JURIDIQUES\u00a0\u00bb", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_derniere/021774949340-notre-dame-des-landes-valls-appelle-a-cesser-les-arguties-juridiques-1208025.php#xtor=RSS-37"}, "EDF, l'autre crunch": {"title": "EDF, l'autre crunch", "description": "Le projet de r\u00e9acteur nucl\u00e9aire anglais pourrait bien \u00eatre le match de trop pour EDF .", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Herve Gastinel"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780068037-edf-lautre-crunch-1208452.php#xtor=RSS-37"}, "Cette rel\u00e8ve qui ne vient pas": {"title": "Cette rel\u00e8ve qui ne vient pas", "description": "Il \u00e9tait l'\u00e9toile montante du Grand Old Party. En 2013, il faisait la une de \u00ab\u00a0Time Magazine\u00a0\u00bb avec ce titre \u00ab\u00a0Le sauveur r\u00e9publicain\u00a0\u00bb. Jeune, dynamique, hispanique, il avait tout pour plaire. C'\u00e9tait sans compter la tornade Trump. Le populiste contre l'establishment, le...", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Lea Salame"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780728515-cette-releve-qui-ne-vient-pas-1208461.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208461_cette-releve-qui-ne-vient-pas-web-tete-021782139211.jpg"}}, "Quand New Delhi courtise les pays du Golfe": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "La diplomatie indienne, depuis l'arriv\u00e9e de Narendra Modi au pouvoir, a repris des couleurs. Et elle ne devrait pas s'arr\u00eater en si bon chemin. Dans son \u00e9dition du 17\u00a0mars, l'\u00ab\u00a0Economic Times of India\u00a0\u00bb revient sur le renforcement des liens entre la d\u00e9mocratie indienne et les Emirats arabes unis....", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Michel de Grandi", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Quand New Delhi courtise les pays du Golfe", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/021775150335-quand-new-delhi-courtise-les-pays-du-golfe-1207995.php#xtor=RSS-37"}, "Des robots-poissons dans la lagune de\u00a0Venise \u00e0 l'automne": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Les A-Fish, des poissons semblables \u00e0 des jouets de bain, mais aussi des n\u00e9nuphars Lily-Pad et des moules artificielles A-Mussels\u2026 Tel est l'arsenal de drones \u00ab\u00a0bio-inspir\u00e9s\u00a0\u00bb qui sera immerg\u00e9, \u00e0 l'automne 2016, dans la lagune v\u00e9nitienne. Ces robots, plus de 120 au total, auront la mission de...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Emmanuel Guimard", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Des robots-poissons dans la lagune de\u00a0Venise \u00e0 l'automne", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/021765817086-des-robots-poissons-dans-la-lagune-de-venise-a-lautomne-1208102.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1208102_des-robots-poissons-dans-la-lagune-de-venise-a-lautomne-web-021771128155.jpg"}}, "Huile de palme\u00a0: les d\u00e9put\u00e9s r\u00e9visent \u00e0 la baisse la taxe vot\u00e9e par les s\u00e9nateurs": {"category": "Journal", "description": "AGROALIMENTAIRE : Les d\u00e9put\u00e9s ont fortement mod\u00e9r\u00e9 jeudi la taxation de l'huile de palme pr\u00e9c\u00e9demment vot\u00e9e au S\u00e9nat dans le cadre du projet de loi sur la biodiversit\u00e9. La contribution additionnelle pr\u00e9lev\u00e9e \u00e0 la tonne a \u00e9t\u00e9 ramen\u00e9e \u00e0 90 euros au lieu des 900 euros pr\u00e9vus en 2020 apr\u00e8s plusieurs...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Joel Cossardeaux", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Huile de palme\u00a0: les d\u00e9put\u00e9s r\u00e9visent \u00e0 la baisse la taxe vot\u00e9e par les s\u00e9nateurs", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021774690766-huile-de-palme-les-deputes-revisent-a-la-baisse-la-taxe-votee-par-les-senateurs-1207994.php#xtor=RSS-37"}, "Australie\u00a0: Canberra veut garder les jeunes travailleurs \u00e9trangers": {"category": "Journal", "description": "Immigration : L'Australie veut rester une destination de pr\u00e9dilection pour les jeunes \u00e9trangers en visa \u00ab\u00a0vacances-travail\u00a0\u00bb, une main-d'oeuvre tellement vitale pour son secteur agricole qu'elle a pouss\u00e9 le gouvernement \u00e0 revenir sur une nouvelle taxe pr\u00e9vue pour ces travailleurs. Chaque ann\u00e9e,...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Australie\u00a0: Canberra veut garder les jeunes travailleurs \u00e9trangers", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021774574289-australie-canberra-veut-garder-les-jeunes-travailleurs-etrangers-1208072.php#xtor=RSS-37"}, "Secteur public : de la difficult\u00e9 de r\u00e9former": {"title": "Secteur public : de la difficult\u00e9 de r\u00e9former", "description": "Septi\u00e8me \u00e9tude de VcomV sur la communication des\u00a0entreprises publiques\u2009: qui a su r\u00e9former sans tuer la\u00a0paix sociale\u2009?", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Fabrice Cavarretta"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 10:51:26 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780977067-secteur-public-de-la-difficulte-de-reformer-1208472.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208472_secteur-public-de-la-difficulte-de-reformer-web-tete-021780929135.jpg"}}, "Les centres, alternative aux nuit\u00e9es h\u00f4teli\u00e8res": {"category": "Journal", "description": "En 2015, l\u2019Etat a h\u00e9berg\u00e9 80.000\u00a0personnes chaque jour en Ile-de-France. Des demandes qui proviennent de plus en plus des familles.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 11:29:27 +0200", "dc:creator": {"#text": "Gabriel Nedelec", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les centres, alternative aux nuit\u00e9es h\u00f4teli\u00e8res", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_pme_et_regions/021769075789-les-centres-alternative-aux-nuitees-hotelieres-1207363.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207363_les-centres-alternative-aux-nuitees-hotelieres-web-021771069377.jpg"}}, "Voyages-sncf.com drague la client\u00e8le individuelle en s'installant \u00e0 Shanghai": {"category": "Journal", "description": "Sa filiale Rail Europe veut profiter du d\u00e9collage du\u00a0tourisme individuel dans un pays r\u00e9put\u00e9 jusque l\u00e0 pour les voyages en groupe.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Lionel Steinmann", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Voyages-sncf.com drague la client\u00e8le individuelle en s'installant \u00e0 Shanghai", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_industrie_et_services/021773719405-voyages-sncfcom-drague-la-clientele-individuelle-en-sinstallant-a-shanghai-1207972.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207972_voyages-sncfcom-drague-la-clientele-individuelle-en-sinstallant-a-shanghai-web-tete-021775279174.jpg"}}, "La beaut\u00e9 fran\u00e7aise bat des\u00a0records \u00e0 l'export": {"category": "Journal", "description": "Les ventes \u00e0 l'\u00e9tranger ont progress\u00e9 de 4,4\u00a0% en 2016. L'exc\u00e9dent commercial d\u00e9passe les 9\u00a0milliards.", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Dominique Chapuis", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "La beaut\u00e9 fran\u00e7aise bat des\u00a0records \u00e0 l'export", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_industrie_et_services/021768322090-la-beaute-francaise-bat-des-records-a-lexport-1207338.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/16/1207338_la-beaute-francaise-bat-des-records-a-lexport-web-tete-021769045720.jpg"}}, "isra\u00ebl\u00a0 : la colonisation des territoires palestiniens occup\u00e9s continue": {"category": "Journal", "description": "Isra\u00ebl a confirm\u00e9 mardi avoir pris possession de 234\u00a0hectares de terres dans la vall\u00e9e du Jourdain en Cisjordanie, un Territoire palestinien occup\u00e9, une ONG s'alarmant d'une possible extension de la colonisation et de tensions accrues avec les Palestiniens. Cette prise de possession est la plus...", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Les Echos", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "isra\u00ebl\u00a0 : la colonisation des territoires palestiniens occup\u00e9s continue", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec1_derniere/021769100276-israel-la-colonisation-des-territoires-palestiniens-occupes-continue-1207437.php#xtor=RSS-37"}, "Les Britanniques abandonnent leur enqu\u00eate sur le march\u00e9 des changes": {"category": "Journal", "description": "Banque : L'Office de lutte contre la d\u00e9linquance financi\u00e8re britannique (SFO) a abandonn\u00e9, mardi, son enqu\u00eate p\u00e9nale sur des manipulations du march\u00e9 des changes, faute de preuves, bien que des banques aient \u00e9cop\u00e9 d\u00e9j\u00e0 d'une dizaine de milliards de dollars d'amendes dans ce gigantesque scandale....", "pubDate": "Wed, 16 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Veronique Chocron", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les Britanniques abandonnent leur enqu\u00eate sur le march\u00e9 des changes", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160316/lec2_finance_et_marches/021768608289-les-britanniques-abandonnent-leur-enquete-sur-le-marche-des-changes-1207479.php#xtor=RSS-37"}, "La jeunesse\u00a0: l'\u00e9tincelle dans les yeux de Fran\u00e7ois Hollande": {"title": "La jeunesse\u00a0: l'\u00e9tincelle dans les yeux de Fran\u00e7ois Hollande", "description": "Le chef de l'Etat ne\u00a0parvient pas \u00e0 parler \u00e0\u00a0cette jeunesse \u00e0 laquelle il avait d\u00e9di\u00e9 son quinquennat.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Eva Husson"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 01:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021778202087-la-jeunesse-letincelle-dans-les-yeux-de-francois-hollande-1208395.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208395_la-jeunesse-letincelle-dans-les-yeux-de-francois-hollande-web-021780973216.jpg"}}, "Recul de 10\u00a0% des investissements des entreprises l'an dernier": {"category": "Journal", "description": "pr\u00e9visions : Les d\u00e9penses mondiales d'investissement des entreprises ont chut\u00e9 de 10\u00a0% l'an dernier, plomb\u00e9es par l'\u00e9nergie et l'industrie, selon l'agence de notation Standard & Poor' s (S&P), qui a publi\u00e9 de nouvelles pr\u00e9visions jeudi. C'est un recul dix fois plus important que le pr\u00e9voyait S&P,...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Yves Bourdillon", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Recul de 10\u00a0% des investissements des entreprises l'an dernier", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_monde/021775144351-recul-de-10-des-investissements-des-entreprises-lan-dernier-1208062.php#xtor=RSS-37"}, "Les tourments d'un jeune \u00e9lu local": {"category": "Id\u00e9es - D\u00e9bats", "description": "Vous vous souvenez peut-\u00eatre de son visage juv\u00e9nile, expos\u00e9 par les m\u00e9dias lors des municipales de 2008. David Lef\u00e8vre a alors vingt-trois ans. Il vient d'\u00eatre \u00e9lu \u00e0 la t\u00eate de la commune de Friville-Escarbotin, dans la Somme. Plus jeune maire de France, sans \u00e9tiquette, il conna\u00eet sa petite heure...", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Daniel Fortin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Les tourments d'un jeune \u00e9lu local", "link": "http://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/021767840248-les-tourments-dun-jeune-elu-local-1207932.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207932_les-tourments-dun-jeune-elu-local-web-021773833837.jpg"}}, "Le cancer peut-il avoir un \u00ab\u2009juste\u2009\u00bb prix\u2009?": {"title": "Le cancer peut-il avoir un \u00ab\u2009juste\u2009\u00bb prix\u2009?", "description": "L\u2019explosion du co\u00fbt des traitements \u00e9meut les canc\u00e9rologues des deux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Atlantique. Aucun syst\u00e8me de sant\u00e9 n\u2019a trouv\u00e9 de r\u00e9ponse satisfaisante \u00e0 la fixation du prix.", "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "#text": "Laurent Alexandre"}, "pubDate": "Mon, 21 Mar 2016 02:00:00 +0200", "category": "La Rel\u00e8ve 2016", "link": "http://www.lesechos.fr/la-releve-2016/edition-2016/021780612957-le-cancer-peut-il-avoir-un-juste-prix-1208365.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/21/1208365_le-cancer-peut-il-avoir-un-juste-prix-web-tete-021777961905.jpg"}}, "Le fran\u00e7ais Archos s'approche de l'\u00e9quilibre": {"category": "Journal", "description": "Le constructeur a retrouv\u00e9 la rentabilit\u00e9 au deuxi\u00e8me semestre.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Sebastien Dumoulin", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Le fran\u00e7ais Archos s'approche de l'\u00e9quilibre", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec2_high_tech_et_medias/021774367208-le-francais-archos-sapproche-de-lequilibre-1207950.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207950_021775644035_web.jpg"}}, "Social\u00a0: le grand \u00e9cart du FN": {"category": "Journal", "description": "Il d\u00e9nonce dans la loi travail la \u00ab\u00a0pr\u00e9carisation\u00a0\u00bb des salari\u00e9s, mais r\u00e9clame des mesures pro-PME. Le FN veut aussi augmenter davantage les fonctionnaires.", "pubDate": "Fri, 18 Mar 2016 01:00:00 +0200", "dc:creator": {"#text": "Isabelle Ficek", "@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "title": "Social\u00a0: le grand \u00e9cart du FN", "link": "http://www.lesechos.fr/journal20160318/lec1_france/021774502474-social-le-grand-ecart-du-fn-1207951.php#xtor=RSS-37", "enclosure": {"@type": "image/jpg", "@url": "http://www.lesechos.fr/medias/2016/03/18/1207951_social-le-grand-ecart-du-fn-web-tete-021775317492.jpg"}}}