[{"mots": [{"size": 6.0, "label": "interbancaire"}, {"size": 2.0, "label": "\u0153uvre"}, {"size": 2.0, "label": "traders"}, {"size": 1.0, "label": "Libor"}, {"size": 1.0, "label": "anciers"}, {"size": 1.0, "label": "interbancaires"}, {"size": 1.0, "label": "manipul\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "poursuites"}, {"size": 1.0, "label": "courtiers"}, {"size": 1.0, "label": "fraude"}, {"size": 1.0, "label": "proc\u00e8s"}, {"size": 1.0, "label": "prison"}, {"size": 1.0, "label": "manipulation"}, {"size": 1.0, "label": "taux"}, {"size": 1.0, "label": "condamn\u00e9s"}, {"size": 1.0, "label": "montrent"}, {"size": 1.0, "label": "britanniques"}, {"size": 1.0, "label": "successives"}, {"size": 1.0, "label": "peines"}, {"size": 1.0, "label": "\u00e9t\u00e9"}], "day": "mercredi 7 novembre"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Syrie"}, {"size": 1.0, "label": "sanglante"}, {"size": 1.0, "label": "combats"}, {"size": 1.0, "label": "cinq"}, {"size": 1.0, "label": "civile"}, {"size": 1.0, "label": "comprendre"}, {"size": 1.0, "label": "apr\u00e8s"}, {"size": 1.0, "label": "guerre"}, {"size": 1.0, "label": "minutes"}, {"size": 1.0, "label": "devenue"}, {"size": 1.0, "label": "territoire"}, {"size": 1.0, "label": "situation"}, {"size": 1.0, "label": "sur"}, {"size": 1.0, "label": "th\u00e9\u00e2tre"}, {"size": 1.0, "label": "son"}, {"size": 1.0, "label": "une"}, {"size": 1.0, "label": "est"}, {"size": 1.0, "label": "ann\u00e9es"}, {"size": 1.0, "label": "plus"}, {"size": 1.0, "label": "que"}], "day": "mardi 27 novembre"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "p\u00e9pite"}, {"size": 2.0, "label": "footballeurs"}, {"size": 2.0, "label": "football"}, {"size": 1.0, "label": "universit\u00e9s"}, {"size": 1.0, "label": "saison"}, {"size": 1.0, "label": "am\u00e9ricains"}, {"size": 1.0, "label": "cherchent"}, {"size": 1.0, "label": "apprentis"}, {"size": 1.0, "label": "fran\u00e7aise"}, {"size": 1.0, "label": "parviennent"}, {"size": 1.0, "label": "percer"}, {"size": 1.0, "label": "unis"}, {"size": 1.0, "label": "offrent"}, {"size": 1.0, "label": "reprendre"}, {"size": 1.0, "label": "les"}, {"size": 1.0, "label": "aux"}, {"size": 1.0, "label": "une"}, {"size": 1.0, "label": "seconde"}, {"size": 1.0, "label": "vient"}, {"size": 1.0, "label": "qui"}], "day": "jeudi 3 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Michel"}, {"size": 2.0, "label": "licenciement"}, {"size": 1.0, "label": "confront\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "changerait"}, {"size": 1.0, "label": "r\u00e9forme"}, {"size": 1.0, "label": "vot\u00e9e"}, {"size": 1.0, "label": "version"}, {"size": 1.0, "label": "suivons"}, {"size": 1.0, "label": "salari\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "loi"}, {"size": 1.0, "label": "travail"}, {"size": 1.0, "label": "ans"}, {"size": 1.0, "label": "cong\u00e9s"}, {"size": 1.0, "label": "actuelle"}, {"size": 1.0, "label": "pour"}, {"size": 1.0, "label": "dans"}, {"size": 1.0, "label": "aux"}, {"size": 1.0, "label": "droit"}, {"size": 1.0, "label": "dispositions"}, {"size": 1.0, "label": "que"}], "day": "vendredi 4 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "dopage"}, {"size": 4.0, "label": "crash"}, {"size": 2.0, "label": "Turquie"}, {"size": 2.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 2.0, "label": "Khomri"}, {"size": 2.0, "label": "cumulable"}, {"size": 2.0, "label": "r\u00e9\u00e9criture"}, {"size": 2.0, "label": "dopant"}, {"size": 1.0, "label": "euros"}, {"size": 1.0, "label": "Valls"}, {"size": 1.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 1.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "libyenne"}, {"size": 1.0, "label": "Marseille"}, {"size": 1.0, "label": "Michel"}, {"size": 1.0, "label": "officialis\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "d\u00e9cryptage"}, {"size": 1.0, "label": "Google"}, {"size": 1.0, "label": "Synthe"}], "day": "lundi 7 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "migratoire"}, {"size": 4.0, "label": "mails"}, {"size": 3.0, "label": "Turquie"}, {"size": 3.0, "label": "migrants"}, {"size": 3.0, "label": "affronteront"}, {"size": 3.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 2.0, "label": "Khomri"}, {"size": 2.0, "label": "islamistes"}, {"size": 2.0, "label": "sexistes"}, {"size": 2.0, "label": "isra\u00e9liennes"}, {"size": 2.0, "label": "euros"}, {"size": 2.0, "label": "Valls"}, {"size": 1.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 1.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "Ankara"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "ivoirien"}, {"size": 1.0, "label": "requalification"}, {"size": 1.0, "label": "affid\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "cibl\u00e9s"}], "day": "mardi 8 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "migrants"}, {"size": 5.0, "label": "Syrie"}, {"size": 4.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 4.0, "label": "Khomri"}, {"size": 3.0, "label": "relanc\u00e9es"}, {"size": 3.0, "label": "revivez"}, {"size": 3.0, "label": "quinquennat"}, {"size": 3.0, "label": "saoudiennes"}, {"size": 3.0, "label": "voteront"}, {"size": 3.0, "label": "euros"}, {"size": 2.0, "label": "PSG"}, {"size": 2.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 2.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 2.0, "label": "surf"}, {"size": 2.0, "label": "pesticides"}, {"size": 2.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "tch\u00e9tch\u00e8ne"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "Lyon"}, {"size": 1.0, "label": "investitures"}], "day": "mercredi 9 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "dopage"}, {"size": 2.0, "label": "Turquie"}, {"size": 2.0, "label": "migrants"}, {"size": 2.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 2.0, "label": "Khomri"}, {"size": 2.0, "label": "volleyeurs"}, {"size": 2.0, "label": "buteur"}, {"size": 2.0, "label": "embauches"}, {"size": 2.0, "label": "opposante"}, {"size": 1.0, "label": "euros"}, {"size": 1.0, "label": "Valls"}, {"size": 1.0, "label": "PSG"}, {"size": 1.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 1.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 1.0, "label": "tch\u00e9tch\u00e8ne"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "repoussantes"}, {"size": 1.0, "label": "triplex"}, {"size": 1.0, "label": "d\u00e9rapent"}, {"size": 1.0, "label": "tutrice"}], "day": "jeudi 10 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "migrants"}, {"size": 5.0, "label": "Syrie"}, {"size": 5.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 4.0, "label": "Khomri"}, {"size": 3.0, "label": "voteront"}, {"size": 3.0, "label": "astrophysicien"}, {"size": 3.0, "label": "remisent"}, {"size": 3.0, "label": "politiser"}, {"size": 3.0, "label": "centriste"}, {"size": 3.0, "label": "s\u00e9lectionneur"}, {"size": 3.0, "label": "Valls"}, {"size": 2.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "realpolitik"}, {"size": 1.0, "label": "concerneront"}, {"size": 1.0, "label": "h\u00e9berg\u00e9es"}, {"size": 1.0, "label": "Cor\u00e9e"}, {"size": 1.0, "label": "Allemagne"}, {"size": 1.0, "label": "Mandel"}, {"size": 1.0, "label": "Lula"}, {"size": 1.0, "label": "Europe"}], "day": "vendredi 11 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "chiffrement"}, {"size": 5.0, "label": "affronteront"}, {"size": 2.0, "label": "Ankara"}, {"size": 2.0, "label": "Lyon"}, {"size": 2.0, "label": "Merkel"}, {"size": 2.0, "label": "Allemagne"}, {"size": 2.0, "label": "c\u0153ur"}, {"size": 2.0, "label": "Bassam"}, {"size": 2.0, "label": "Apple"}, {"size": 1.0, "label": "SXSW"}, {"size": 1.0, "label": "islamique"}, {"size": 1.0, "label": "FBI"}, {"size": 1.0, "label": "revendiqu\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "ligue"}, {"size": 1.0, "label": "Wikip\u00e9dia"}, {"size": 1.0, "label": "Qaida"}, {"size": 1.0, "label": "Yvelines"}, {"size": 1.0, "label": "scrutins"}, {"size": 1.0, "label": "Abidjan"}, {"size": 1.0, "label": "AfD"}], "day": "dimanche 13 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "dopage"}, {"size": 2.0, "label": "migrants"}, {"size": 2.0, "label": "Syrie"}, {"size": 2.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 2.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 2.0, "label": "attractivit\u00e9"}, {"size": 2.0, "label": "dysfonctionnements"}, {"size": 2.0, "label": "shows"}, {"size": 2.0, "label": "interceptions"}, {"size": 2.0, "label": "pal\u00e9ontologue"}, {"size": 2.0, "label": "bazookas"}, {"size": 2.0, "label": "escape"}, {"size": 2.0, "label": "start"}, {"size": 2.0, "label": "r\u00e9trop\u00e9dalage"}, {"size": 1.0, "label": "s\u00e9lectionneur"}, {"size": 1.0, "label": "Valls"}, {"size": 1.0, "label": "PSG"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "Lyon"}, {"size": 1.0, "label": "schizophr\u00e9nique"}], "day": "lundi 14 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Turquie"}, {"size": 6.0, "label": "migrants"}, {"size": 5.0, "label": "affronteront"}, {"size": 5.0, "label": "Syrie"}, {"size": 5.0, "label": "p\u00e9dophilie"}, {"size": 4.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 4.0, "label": "technologies"}, {"size": 4.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 3.0, "label": "b\u00e9atifi\u00e9e"}, {"size": 3.0, "label": "microc\u00e9phalie"}, {"size": 3.0, "label": "soignants"}, {"size": 3.0, "label": "euros"}, {"size": 2.0, "label": "Valls"}, {"size": 2.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 2.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 2.0, "label": "surf"}, {"size": 2.0, "label": "pesticides"}, {"size": 2.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "Lyon"}, {"size": 1.0, "label": "ill\u00e9gaux"}], "day": "mardi 15 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "dopage"}, {"size": 4.0, "label": "migratoire"}, {"size": 3.0, "label": "chiffrement"}, {"size": 2.0, "label": "Turquie"}, {"size": 2.0, "label": "migrants"}, {"size": 2.0, "label": "Syrie"}, {"size": 2.0, "label": "p\u00e9dophilie"}, {"size": 2.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 2.0, "label": "technologies"}, {"size": 2.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 2.0, "label": "Khomri"}, {"size": 1.0, "label": "sponsors"}, {"size": 1.0, "label": "limogeage"}, {"size": 1.0, "label": "pl\u00e9biscitent"}, {"size": 1.0, "label": "start"}, {"size": 1.0, "label": "interpell\u00e9es"}, {"size": 1.0, "label": "islamistes"}, {"size": 1.0, "label": "zooms"}, {"size": 1.0, "label": "euros"}, {"size": 1.0, "label": "Ankara"}], "day": "mercredi 16 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Turquie"}, {"size": 6.0, "label": "migrants"}, {"size": 5.0, "label": "p\u00e9dophilie"}, {"size": 4.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 4.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 3.0, "label": "impuls\u00e9"}, {"size": 3.0, "label": "spiegel"}, {"size": 3.0, "label": "s\u00e9lectionneur"}, {"size": 3.0, "label": "euros"}, {"size": 2.0, "label": "Valls"}, {"size": 2.0, "label": "surf"}, {"size": 2.0, "label": "Trump"}, {"size": 2.0, "label": "Ankara"}, {"size": 1.0, "label": "Merkel"}, {"size": 1.0, "label": "Lyon"}, {"size": 1.0, "label": "cor\u00e9enne"}, {"size": 1.0, "label": "Mandel"}, {"size": 1.0, "label": "Marseille"}, {"size": 1.0, "label": "Lula"}, {"size": 1.0, "label": "blanchiment"}], "day": "jeudi 17 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "perquisitionn\u00e9"}, {"size": 5.0, "label": "migratoire"}, {"size": 3.0, "label": "mails"}, {"size": 3.0, "label": "Turquie"}, {"size": 2.0, "label": "migrants"}, {"size": 2.0, "label": "extradition"}, {"size": 2.0, "label": "Syrie"}, {"size": 2.0, "label": "dessinatrice"}, {"size": 2.0, "label": "Abdeslam"}, {"size": 2.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 2.0, "label": "exemplarit\u00e9"}, {"size": 2.0, "label": "dop\u00e9es"}, {"size": 2.0, "label": "centristes"}, {"size": 1.0, "label": "Salah"}, {"size": 1.0, "label": "Valls"}, {"size": 1.0, "label": "PSG"}, {"size": 1.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 1.0, "label": "pesticides"}, {"size": 1.0, "label": "Trump"}, {"size": 1.0, "label": "Ankara"}], "day": "vendredi 18 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "perquisitionn\u00e9"}, {"size": 5.0, "label": "crash"}, {"size": 3.0, "label": "Turquie"}, {"size": 3.0, "label": "migrants"}, {"size": 2.0, "label": "technologies"}, {"size": 2.0, "label": "Abdeslam"}, {"size": 2.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 2.0, "label": "questionnements"}, {"size": 2.0, "label": "airbus"}, {"size": 2.0, "label": "ivoirienne"}, {"size": 2.0, "label": "transalpins"}, {"size": 2.0, "label": "Salah"}, {"size": 1.0, "label": "Ankara"}, {"size": 1.0, "label": "pi\u00e9tonne"}, {"size": 1.0, "label": "Allemagne"}, {"size": 1.0, "label": "Marseille"}, {"size": 1.0, "label": "Europe"}, {"size": 1.0, "label": "Russie"}, {"size": 1.0, "label": "Ecosse"}, {"size": 1.0, "label": "Gr\u00e8ce"}], "day": "samedi 19 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Turquie"}, {"size": 5.0, "label": "Syrie"}, {"size": 5.0, "label": "p\u00e9dophilie"}, {"size": 4.0, "label": "Abdeslam"}, {"size": 4.0, "label": "Bruxelles"}, {"size": 3.0, "label": "p\u00e9naux"}, {"size": 3.0, "label": "vulgarisent"}, {"size": 3.0, "label": "centriste"}, {"size": 3.0, "label": "Salah"}, {"size": 3.0, "label": "PSG"}, {"size": 3.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 2.0, "label": "djihadiste"}, {"size": 2.0, "label": "Lyon"}, {"size": 2.0, "label": "pris\u00e9s"}, {"size": 2.0, "label": "derby"}, {"size": 2.0, "label": "talonneur"}, {"size": 2.0, "label": "conforte"}, {"size": 1.0, "label": "Allemagne"}, {"size": 1.0, "label": "Marseille"}, {"size": 1.0, "label": "Manchester"}], "day": "dimanche 20 avril"}, {"mots": [{"size": 6.0, "label": "Turquie"}, {"size": 5.0, "label": "Syrie"}, {"size": 4.0, "label": "axa"}, {"size": 3.0, "label": "djihadistes"}, {"size": 2.0, "label": "Cor\u00e9e"}, {"size": 2.0, "label": "Allemagne"}, {"size": 2.0, "label": "cor\u00e9en"}, {"size": 2.0, "label": "kurdes"}, {"size": 2.0, "label": "Russie"}, {"size": 1.0, "label": "pr\u00e9sidentielle"}, {"size": 1.0, "label": "invincibilit\u00e9"}, {"size": 1.0, "label": "Espagne"}, {"size": 1.0, "label": "Juventus"}, {"size": 1.0, "label": "Italie"}, {"size": 1.0, "label": "Savtchenko"}, {"size": 1.0, "label": "Twitter"}, {"size": 1.0, "label": "attentats"}, {"size": 1.0, "label": "radicalisation"}, {"size": 1.0, "label": "missiles"}, {"size": 1.0, "label": "m\u00e9dias"}], "day": "lundi 21 avril"}]